{
    "count":8763575,
    "next":"https://jobdataapi.com/api/jobs/?page=2",
    "previous":null,
    "results":[
        {
            "id":11430038,
            "ext_id":"79833",
            "company":{
                "id":11605,
                "name":"Gartner",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/10/gartner_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.gartner.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/gartner/",
                "twitter_handle":null,
                "github_url":null
            },
            "title":"Account Executive, MSE, GTS",
            "location":"North Sydney - 40 Mount",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"AU",
                    "name":"Australia",
                    "region":{
                        "id":2,
                        "name":"Asia/Pacific"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":2,
                    "name":"Asia/Pacific"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-23T00:00:00Z",
            "description":"<p></p><p>SMB Account Executives are responsible for developing relationships with C-level executives. They work with clients and prospects in a specified territory to ensure they understand and receive maximum value from their Gartner services. Grow our business by engaging C-level executive clients and prospects while maintaining a quota within a specific territory</p><p></p><p><b>About the role: </b></p><p></p><ul><li>\u00a0Retain current clients while working to increase their satisfaction and account growth</li><li>\u00a0Leverage world-class training and mentoring programs to track your performance and exceed your goals<br/>\u00a0</li></ul><p><b>What you will need: </b></p><ul><li>\u00a0A strong student with a 3.0 or higher GPA, and leadership or work experience Someone who understands how to succeed in a consultative, value-selling environment</li><li>\u00a0Interested in understanding how technology impacts and develops business</li><li>\u00a0A strong communicator, able to develop and conduct effective presentations with C-level/senior executive clients</li><li>\u00a0Curious, ambitious and motivated, with a desire to surpass your professional and personal goals</li><li>\u00a0Articulate, organized and <span>results-oriented\u00a0</span></li></ul><p></p><p><b>What you will get:</b></p><ul><li>Help you reach your goals.</li><li>Our outstanding paid training and management team prepare you to acclimate to Gartner, meet your quotas and grow with the company.</li><li>Reward your accomplishments, with a competitive base salary, exceptional benefits, generous paid time off, and unlimited bonus and commission potential. Top performers receive all-expense-paid trips to exotic locations.</li></ul><p></p><p>#LI-AX</p><p></p><p><b>Who are we?</b><span>\u00a0</span></p><p>At Gartner, Inc. (NYSE:IT), we guide the leaders who shape the world.</p><p></p><p>Our mission relies on expert analysis and bold ideas to deliver actionable, objective insight, helping enterprise leaders and their teams succeed with their mission-critical priorities.</p><p></p><p>Since our founding in 1979, we\u2019ve grown to more than 20,000 associates globally who support ~15,000 client enterprises in ~90 countries and territories. We do important, interesting and substantive work that matters. That\u2019s why we hire associates with the intellectual curiosity, energy and drive to want to make a difference. The bar is unapologetically high. So is the impact you can have here.</p><p></p><p><b>What makes Gartner a great place to work?</b>\u00a0</p><p>Our sustained success creates limitless opportunities for you to grow professionally and flourish personally. We have a vast, virtually untapped market potential ahead of us, providing you with an exciting trajectory long into the future. How far you go is driven by your passion and performance.</p><p></p><p>We hire remarkable people who collaborate and win as a team. Together, our singular, unifying goal is to deliver results for our clients.</p><p></p><p>Our teams are inclusive and composed of individuals from different geographies, cultures, religions, ethnicities, races, genders, sexual orientations, abilities and generations.</p><p></p><p>We invest in great leaders who bring out the best in you and the company, enabling us to multiply our impact and results. This is why, year after year, we are recognized worldwide as a <a href=\"https://jobs.gartner.com/life-at-gartner/life-at-gartner/gartner-s-awards-and-recognitions/\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">great place to work</a>.</p><p></p><p><b>What do we offer?</b>\u00a0</p><p>Gartner offers world-class benefits, highly competitive compensation and disproportionate rewards for top performers.\u00a0</p><p></p><p>In our hybrid work environment, we provide the flexibility and support for you to thrive \u2014 working virtually when it's productive to do so and getting together with colleagues in a vibrant community that is purposeful, engaging and inspiring.</p><p></p><p>Ready to grow your career with Gartner? Join us.</p><p></p><p></p><p><br/>The policy of Gartner is to provide equal employment opportunities to all applicants and employees without regard to race, color, creed, religion, sex, sexual orientation, gender identity, marital status, citizenship status, age, national origin, ancestry, disability, veteran status, or any other legally protected status and to affirmatively seek to advance the principles of equal employment opportunity.</p><p></p><p>Gartner is committed to being an Equal Opportunity Employer and offers opportunities to all job seekers, including job seekers with disabilities. If you are a qualified individual with a disability or a disabled veteran, you may request a reasonable accommodation if you are unable or limited in your ability to use or access the Company\u2019s career webpage as a result of your disability. You may request reasonable accommodations by calling Human Resources at +1 (203) 964-0096 or by sending an email to\u00a0<a href=\"mailto:ApplicantAccommodations@gartner.com?subject=Request%20for%20Applicant%20Accommodations\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\"><span><span><span><span><span>ApplicantAccommodations@gartner.com</span></span></span></span></span></a>.</p><p></p><p></p>Job Requisition ID:79833<p></p><p></p><p><span>By submitting your information and application, you confirm that you have read and agree to the country or regional recruitment notice linked below applicable to your place of residence.</span></p><p></p><p>Gartner Applicant Privacy Link: <a href=\"https://jobs.gartner.com/applicant-privacy-policy\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\"><span><span><span><span><span><span><span><span><span>https://jobs.gartner.com/applicant-privacy-policy</span></span></span></span></span></span></span></span></span></a></p><p><br/><span><b>For efficient navigation through the application, please only use the back button within the application, not the back arrow within your browser.</b></span></p>",
            "experience_level":"EX",
            "application_url":"https://gartner.wd5.myworkdayjobs.com/en-US/EXT/job/Sydney/Account-Executive--MSE--GTS_79833",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11431587,
            "ext_id":"R26927",
            "company":{
                "id":12028,
                "name":"BeiGene",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/11/beigene_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.beigene.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/beigene/",
                "twitter_handle":"BeiGeneUSA",
                "github_url":null
            },
            "title":"Medical Science Liaison/Sr Medical Science Liaison - Haematology",
            "location":"Australia - Home Office",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"AU",
                    "name":"Australia",
                    "region":{
                        "id":2,
                        "name":"Asia/Pacific"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":2,
                    "name":"Asia/Pacific"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-23T00:00:00Z",
            "description":"<p><b><u>About us</u></b></p><p><b>BeiGene\u00a0is a global oncology company that is discovering and developing innovative treatments that are more affordable and accessible to cancer patients worldwide. With a broad portfolio, we are expediting development of our diverse pipeline of novel therapeutics through our internal capabilities and collaborations. We are committed to radically improving access to medicines for far more patients who need them. Our growing global team of more than 10,000 colleagues spans five continents, with administrative offices <span>in\u00a0Basel,\u00a0Beijing,</span> <span>and\u00a0Cambridge,\u00a0U.S.\u00a0To</span> learn more about\u00a0BeiGene, please visit\u00a0<a href=\"https://cts.businesswire.com/ct/CT?id=smartlink&amp;url=https%3A%2F%2Fprotect-eu.mimecast.com%2Fs%2FacHnCPMvNT5OLynKt0HrEk%3Fdomain%3Dcts.businesswire.com&amp;esheet=53903210&amp;newsitemid=20240229874068&amp;lan=en-US&amp;anchor=www.beigene.com&amp;index=4&amp;md5=9fa8a72e0ce460fe14f48f45fd2df7f1\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">www.beigene.com</a>\u00a0and follow us on\u00a0<a href=\"https://cts.businesswire.com/ct/CT?id=smartlink&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.linkedin.com%2Fcompany%2Fbeigene&amp;esheet=53903210&amp;newsitemid=20240229874068&amp;lan=en-US&amp;anchor=LinkedIn&amp;index=5&amp;md5=5a874533b60f10b6daaace549b9543bc\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">LinkedIn</a>\u00a0and\u00a0<a href=\"https://twitter.com/BeiGeneGlobal\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">X</a>\u00a0(formerly known as Twitter).</b></p><p></p><p><b>BeiGene continues to grow at a rapid pace with challenging and exciting opportunities for experienced professionals. When considering candidates, we look for scientific and business professionals who are highly motivated, collaborative, and most importantly, share our passionate interest in fighting cancer.</b></p><p></p><p><b>Job Description:</b></p><p>Are you passionate about bridging the gap between cutting-edge science and healthcare? Do you thrive on building strong relationships with healthcare professionals and staying at the forefront of medical innovation? If so, we invite you to join our dynamic ANZ Haematology team as a Medical Science Liaison (MSL).</p><p></p><p><b>Our mission at BeiGene is to build the first next-generation biotechnology company \u2013 one that expands the highest quality therapies to more people around the world \u2013 through courage, persistent innovation, and challenging the status quo. Our values \u2013 patients first, bold ingenuity, collaborative spirit, and driving excellence- are the foundation of what we stand for.</b></p><p></p><p><b>By joining us, you will have the opportunity to work with a talented and passionate team dedicated to improving patient outcomes.</b></p><p></p><p><b>Essential Functions of the job: </b></p><p>This position supports the execution of the Medical Affairs plan in the field for the designated therapeutic area. The MSL/Sr MSL (Medical Science Liaison) is the vital contact with Key Opinion Leaders (KOL), Health Care Providers (HCP) and other key stakeholders for BeiGene. The MSL/Sr MSL will identify scientific opportunities to partner with external stakeholders and generate insights to enhance BeiGene\u2019s Medical Affairs (MA) and clinical development plans. The MSL/Sr MSL is required to combine their clinical expertise with strong business acumen and presentation skills to serve as the key channel of information for KOLs via scientific exchange.</p><p></p><p>Additional representative responsibilities include, but are not necessarily limited to, the following:</p><p></p><ul><li>Execute the Field Engagement Plan and support business objectives, such as Advisory board meetings, national/regional educational meetings, scientific conferences, KOL development programs, etc., and ensure its successful implementation.</li><li>Implement scientific communication strategy including key publications from BeiGene trials and key messages in therapeutic area and BeiGene brands to support business strategies and life cycle management.</li><li>Assist with execution of the MA plan to develop integrated KOL list, ensure sufficient KOL coverage by field visits &amp; educational meetings, scientific projects, speaker training, etc. and ensure proper tracking of these activities</li><li>Work with KOLs in the relevant field to understand current clinical practice, challenges and areas of unmet need.\u00a0 Share insights with the wider organization to inform and guide strategy as needed</li><li>Actively participate in cross functional meetings and share external customers\u2019 insights with internal stakeholders</li><li>Work closely with other members of the BeiGene team to establish and maintain strong relationships with key opinion leaders for and on behalf of BeiGene in all relevant areas to promote the Company's reputation, dedication to patients, and expertise in these areas.</li><li>Support the Global Clinical Operations team in assessing trials, identifying trial sites &amp; new investigators, managing trials and ensuring timely delivery of our clinical trial program in Australia and New Zealand</li><li>Ensure compliance with country directives and ensure all MA activities are conducted with the utmost integrity.</li></ul><p></p><ul></ul><p></p><p><b>Qualification Required:</b></p><p><b>Experience / Qualifications:</b></p><p></p><ul><li>M.D. physician, pharmacy degree, life science degree with significant experience in all aspects of medical affairs; and professional knowledge and experience working with <span>Haematologists/Oncologists</span></li><li>Relevant pharmaceutical or related industry experience in medical affairs with significant time in <span>Haematology/Oncology.</span></li><li>Proven peer relationships with and exposure to external scientific and clinical experts and Key Opinion Leaders (KOL); demonstrated ability to proactively engage internal and external leaders and serve as a medical expert for relevant therapeutic area.</li><li>Understanding of applicable rules, regulations and actions of relevant regulatory bodies in Australian and New Zealand.</li><li>Proven ability to translate and appropriately align commercial and scientific goals and objectives and to interact productively with both commercial and scientific colleagues.</li><li>Highest ethical standards in corporate medical governance.</li><li>Experience delivering compelling and persuasive communications on complex topics to KOLs</li><li>Successful track record of <span>cross-business/cross-functional</span> collaboration and solution building.</li><li>Strong interpersonal skills to allow for successful interaction with peers across the organization to achieve corporate goals.</li><li>Excellent written and oral communication skills.</li><li>English proficiency a must.</li><li>Ability to travel interstate and internationally as required</li></ul><p></p><p><u>What We Offer To Our Valued Employees</u></p><ul><li>Market competitive compensation package including performance-based annual bonus scheme</li><li>Company shares (generous welcome grant and performance-based annual equity plan!)</li><li>In-house and external learning and development opportunities</li><li>Fantastic benefits program and keep improving!</li><li>Plus you get to work with a dynamic team of collaborative, supportive, inclusive, and fun professionals whose mission is clear: Cancer has no borders and neither do we.</li><li>Join us and Make momentum in your career!</li></ul><p></p><p><u><span>BeiGene Global Competencies</span></u></p><p>When we exhibit our values of Patients First, Collaborative Spirit, Bold Ingenuity and Driving Excellence, through our twelve global competencies below, we help get more affordable medicines to more patients around the world.</p><ul><li>Fosters Teamwork</li><li>Provides and Solicits Honest and Actionable Feedback</li><li>Self-Awareness</li><li>Acts Inclusively</li><li>Demonstrates Initiative</li><li>Entrepreneurial Mindset</li><li>Continuous Learning</li><li>Embraces Change</li><li>Results-Oriented</li><li>Analytical Thinking/Data Analysis</li><li>Financial Excellence</li><li>Communicates with Clarity</li></ul><p></p><p>BeiGene is committed to respect and protect personal information rights of job applicants and will process job applicants\u2019 personal information in accordance with applicable laws and regulations.</p><p></p><p>Due to BeiGene\u2019s global operation, job applicants\u2019 data will be stored overseas with adequate protection. Besides, job applicants\u2019 data will be stored for no longer than is necessary to facilitate potential application for other suitable positions in BeiGene. For further details, please refer to BeiGene\u2019s Job Applicant Privacy Policy (<a href=\"https://www.beigene.com/privacy-policy\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\"><span><span><span>https://www.beigene.com/privacy-policy</span></span></span></a>).</p><p></p><p>If you voluntarily provide your personal information to us, it is deemed as you have acknowledged and consented to (if required by the applicable laws) BeiGene\u2019s Job Applicant Privacy Policy as well as the relevant privacy terms. If you voluntarily provide the personal information of other job applicants to us, it is deemed as you have ensured that the relevant individuals have acknowledged and consented to (if required by the applicable laws) BeiGene\u2019s Job Applicant Privacy Policy as well as the relevant privacy terms.</p><p></p><p>If you have any concern, please DO NOT provide any resume or other personal information to us.</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://beigene.wd5.myworkdayjobs.com/en-US/BeiGene/job/Australia---Home-Office/Medical-Science-Liaison-Sr-Medical-Science-Liaison---Haematology_R26927-1",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430513,
            "ext_id":"2024-20711",
            "company":{
                "id":38312,
                "name":"Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Economie_Gouv.jpg",
                "website_url":"https://www.economie.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/minist-re-de-l-conomie-et-des-finances/",
                "twitter_handle":"Economie_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"Adjoint au chef du bureau des comptes sociaux et de la sant\u00e9 (6BCS) H/F",
            "location":"France, Ile-de-France, Paris (75)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T14:09:24Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-20711\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de d\u00e9but de publication\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite d'envoi des candidatures\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">17/01/2025</p><h3>\r\n\tDocuments requis pour postuler\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">Les candidatures se font exclusivement via sur cette plateforme :<br/>- CV<br/>- lettre de motivation<br/><br/>Uniquement si vous souhaitez des renseignements sur le poste vous pouvez contacter :<br/><br/>- Anita DUSSAUGE, adjointe \u00e0 la cheffe de bureau RH - recrutementbudget.db@finances.gouv.fr </p><h3>\r\n\tDirections et Services\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">Direction du Budget (DB)</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Gestion budg\u00e9taire et financi\u00e8re - Charg\u00e9e / Charg\u00e9 d'analyses budg\u00e9taires</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Adjoint au chef du bureau des comptes sociaux et de la sant\u00e9 (6BCS) H/F</p><h3>\r\n\tCotation RIFSEEP\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Sans objet</p><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie A+ (Encadrement Sup\u00e9rieur - Autres emplois fonctionnels)</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Susceptible d'\u00eatre vacant </p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et/ou aux contractuels</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur\r\n</h3>\n<p><p><strong>\u00ab Au minist\u00e8re de l\u2019\u00e9conomie et des finances, mettez votre talent au service d\u2019une \u00e9conomie forte et durable \u00bb.</strong></p><p>La 6e sous-direction de la direction du budget est en charge des \u00ab finances sociales \u00bb. Elle compte 4 bureaux : le bureau de l'Emploi et de la formation professionnelle , le bureau des Retraites , le bureau de la Solidarit\u00e9 et de l'insertion (6BSI) et le bureau des Comptes sociaux et de la sant\u00e9 (6BCS). Le bureau 6BCS compte huit agents r\u00e9parti entre un p\u00f4le \u00ab comptes sociaux \u00bb qui assure la synth\u00e8se des finances et de la gouvernance de la s\u00e9curit\u00e9 sociale et un p\u00f4le \u00ab sant\u00e9 \u00bb qui suit plus sp\u00e9cialement les d\u00e9penses hospitali\u00e8res et de soins de ville.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>Le poste \u00ab synth\u00e8se ONDAM \u00bb assure la synth\u00e8se des d\u00e9penses de sant\u00e9, principalement de l'objectif national de d\u00e9penses d'assurance maladie (ONDAM) pour la direction du budget, ce qui implique notamment la participation au groupe statistique interminist\u00e9riel sur l\u2019ONDAM et aux travaux du Haut conseil pour l'avenir de l'assurance maladie (HCAAM), ainsi que la mod\u00e9lisation des principaux postes de d\u00e9penses. A ce titre, il exploite la base de donn\u00e9es SNIIRAM de l'assurance maladie (Syst\u00e8me national d'information inter-r\u00e9gimes de l'Assurance maladie).\u00a0 Et du syst\u00e8me national de donn\u00e9es de sant\u00e9 (SNDS)</p><p>Il repr\u00e9sente \u00e9galement la direction du budget au conseil d'administration de plusieurs \u00e9tablissements publics en mati\u00e8re sanitaire, dont Sant\u00e9 publique France (SpF), l'Agence de la biom\u00e9decine (ABM), l\u2019Agence du Num\u00e9rique en Sant\u00e9 et la Haute Autorit\u00e9 de Sant\u00e9.</p><p>Le poste contribue par ailleurs aux r\u00e9ponses de la direction du budget aux rapports de la Cour des comptes, des inspections interminist\u00e9rielles et \u00e0 la pr\u00e9paration des auditions devant les parlementaires.</p><p>Il participe enfin, avec les autres adjoints du p\u00f4le sant\u00e9, aux r\u00e9unions interminist\u00e9rielles sur le champ sant\u00e9 / ONDAM, et contribue \u00e0 la pr\u00e9paration du projet de \u00a0loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale et au suivi de son ex\u00e9cution.</p></p>\n<h3>\r\n\tConditions d'exercice particuli\u00e8res\r\n</h3>\n<p><p>La 6\u00e8me sous-direction de la direction du budget est en charge des \"finances sociales\"</p><p>Perspectives : Tr\u00e8s larges, mobilit\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur de la direction du Budget, vers d'autres directions du minist\u00e8re ou d'autres administrations \u00e9conomiques.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p><strong>Savoirs :</strong></p><p>- M\u00e9thodes d'analyse statistique</p><p>- Comptabilit\u00e9 nationale</p><p><strong>Savoir-faire :</strong></p><p>- Analyser des donn\u00e9es chiffr\u00e9es, faire des simulations et des projections</p><p>- R\u00e9diger les r\u00e9sultats d'une analyse, un bilan, une synth\u00e8se</p><p>- Analyser les demandes et apporter les r\u00e9ponses \u00e0 des besoins sp\u00e9cifiques</p><p><strong>Savoir-\u00eatre :</strong></p><p>- Savoir s'exprimer (\u00e0 l'\u00e9crit et/ou \u00e0 l'oral)</p><p>- Savoir se sentir \u00e0 l'aise avec des gens</p><p>- Faire preuve de rigueur quant \u00e0 la conformit\u00e9 des proc\u00e9dures utilis\u00e9es</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps Plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Comp\u00e9tences candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_offer_skillcollection\"><ul><li>CONNAISSANCES - Bureautique et outils collaboratifs</li><li>CONNAISSANCES - \u00c9conomie/finances</li><li>CONNAISSANCES - Environnement administratif, institutionnel et politique</li><li>CONNAISSANCES - Gestion budg\u00e9taire et comptable</li><li>SAVOIR-FAIRE - Analyser une information, une donn\u00e9e, une situation, un dispositif </li><li>SAVOIR-FAIRE - R\u00e9diger </li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Aisance relationnelle</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre rigoureux</li></ul></p><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 7 Master/dipl\u00f4mes \u00e9quivalents</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Confirm\u00e9</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>Art. L332-2, 1\u00b0 et Art. L332-2, 3\u00b0</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Oui</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Ile-de-France, Paris (75)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t139 rue de Bercy 75012 Paris\r\n</p><h2>Renseignements et contact - Note : les candidatures se font obligatoirement depuis l'application</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">28/02/2025</p><h3>\r\n\t Personne ou service \u00e0 contacter pour obtenir plus d'informations sur l'offre\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">recrutementbudget.db@finances.gouv.fr</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://passerelles.economie.gouv.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=20711&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430397,
            "ext_id":"2024-32981",
            "company":{
                "id":38304,
                "name":"Akkodis",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/10/akkodis_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.akkodis.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/akkodis/",
                "twitter_handle":"akkodis_global",
                "github_url":null
            },
            "title":"Electrical Project Engineer",
            "location":"Europe, Italy, Toscana, Firenze",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":3176959,
                    "asciiname":"Florence",
                    "name":"Florence",
                    "country":{
                        "code":"IT",
                        "name":"Italy",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Rome",
                    "latitude":"43.77925",
                    "longitude":"11.24626"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"IT",
                    "name":"Italy",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T14:08:20Z",
            "description":"<h2>\r\n                General information\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Reference\r\n                    </h3>\r\n                    2024-32981\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Publication date\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h2>Position description</h2><h3>\r\n\tCategory\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">OPERATIONS - ENGINEERING/PRODUCTION</p><h3>\r\n\tJob title\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Electrical Project Engineer - Engineering \u2013 Pharma </p><h3>\r\n\tContract\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Permanent contract</p><h3>\r\n\tJob description\r\n</h3>\n<p><p>Akkodis \u00e8 un leader globale nel mercato dell'ingegneria e della ricerca e sviluppo che mira ad accelerare l'innovazione e la trasformazione digitale utilizzando la forza dei connected data.<br/>Con la passione per la tecnologia e il talento, il gruppo composto da 50.000 ingegneri ed esperti digitali offre una profonda esperienza intersettoriale in 30 paesi tra Nord America, EMEA e APAC.<br/><br/></p><p>La divisione Lifesciences di Akkodis \u00e8 leader a livello italiano nell\u2019ambito della\u00a0<strong>consulenza ingegneristica, convalida e servizi GMP</strong>\u00a0per le aziende del comparto farmaceutico, chimico e sanitario. Costituita da consulenti specializzati di elevato livello tecnico e provata esperienza nel campo delle Good Manufacturing Practices, che hanno approfondito la loro formazione collaborando con importanti aziende internazionali, l\u2019azienda assicura una totale conformit\u00e0 ai requisiti qualitativi dell\u2019FDA e degli equivalenti organismi europei. I servizi riguardano Engineering, Commissioning &amp; Qualification, IT compliance, Process&amp;Quality, Advanced therapies, training GxP.<br/><br/></p><p>Nell\u2019ottica di un potenziamento della divisione, ricerchiamo una figura di:<br/><br/></p><p>\u00a0</p><p><strong>Electrical Project Engineer - Engineering \u2013 Pharma</strong><br/><br/></p><p>\u00a0</p><p>Entra a far parte della nostra divisione Life Sciences, un gruppo di circa <strong>400 consulenti</strong> che operano in Italia e circa <strong>3.000 in Europa</strong> nelle Life Sciences attraverso le altre Region Europee. La nostra forza \u00e8 da sempre l\u2019integrazione delle nostre competenze, che ci permettono di avere una visione a 360\u00b0 del mondo farmaceutico. <br/><br/></p><p><br/><strong>Quale sar\u00e0 il tuo contributo in Akkodis?</strong></p><p>\u00a0</p><p>All'interno della nostra Business Unit di Ingegneria, ed in stretta collaborazione con il team di Engineering della societ\u00e0 cliente, ti occuperai di:</p><p>\u00a0</p><ul><li>Attivit\u00e0 documentali ed operative a supporto di investimenti in ambito elettro-meccanico</li><li>Gestirai le relazioni tecnico/operative tra i vari stakeholders esterni all'azienda cliente e il referente del cliente</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tBusiness Industry\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Life sciences</p><h3>\r\n\tProfile\r\n</h3>\n<p><p>Hai una <strong>Laurea</strong>\u00a0in <strong>Ingegneria Elettrica o Elettrotecnica o Automazione</strong> e hai maturato <strong>almeno 1 anno di esperienza nell'ambito della progettazione / installazione / follow up di sistemi elettrici e/o automazione</strong>?</p><p><br/>Potrai entrare all'interno della nostra BU di Ingegneria e prendere parte ad un progetto in un <strong>ambiente multinazionale</strong> strutturato e dinamico, all'interno del <strong>mondo Farmaceutico</strong>.</p><p>\u00a0</p><p><strong>About you</strong><br/>Requisiti per iniziare il tuo percorso di crescita:</p><ul><li>Laurea in Ingegneria</li><li>Almeno 1 anno di esperienza nel ruolo</li><li><strong>Conoscenza ed operativit\u00e0 con gli strumenti di disegno e progettazione elettrica</strong></li><li>Buon utilizzo di<strong> Autocad</strong></li><li><strong>Inglese fluente (almeno livello B2</strong>)</li><li>Capacit\u00e0 relazionali e di team working</li><li>Disponibilit\u00e0 per <strong>brevi trasferte</strong> in Italia ed all\u2019estero</li></ul><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p><strong>Offerta</strong></p><p>Contratto a tempo indeterminato</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p><strong>Location</strong></p><p>Firenze</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Qual \u00e8 il valore aggiunto della divisione Life Sciences? <a href=\"https://www.akkodis.com/it/informazioni-utili/articoli/akkodis-partner-flessibile-industria-life-science?utm_medium=email&amp;utm_source=&amp;utm_campaign=brand_awareness&amp;utm_term=italy&amp;utm_content=ncfmagazine\" target=\"_blank\">Scoprilo qui</a></p></p>\n<h2>Position location</h2><h3>\r\n\tJob location\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, Italy, Toscana, Firenze</p><h3>\r\n\tLocation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tFirenze\r\n</p><h2>Candidate criteria</h2><h3>\r\n\tMinimum level of education required\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">6. Master Degree</p><h3>\r\n\tLevel of experience\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">1 to 3 years</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://talentsoft.akka-technologies.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=32981&idOrigine=502&LCID=2057&offerReference=2024-32981",
            "language":"it",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430572,
            "ext_id":"2024-1759455",
            "company":{
                "id":38324,
                "name":"Minist\u00e8re de la Culture",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/ministere_de_la_culture_et_de_la_communication_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.culture.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/ministeredelaculture/",
                "twitter_handle":"MinistereCC",
                "github_url":null
            },
            "title":"Charg\u00e9 d'op\u00e9rations H/F",
            "location":"Europe, France, \u00cele-de-France, Paris (75)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T14:06:57Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Organisme de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Op\u00e9rateur du patrimoine et des projets immobiliers de la culture (OPPIC)\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-1759455\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tPARIS\n\n\n<h3>\r\n\tIntitul\u00e9 long de l'offre \r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext1\">Charg\u00e9 d'op\u00e9rations - Centre national d'art et de culture Georges Pompidou </p><h3>\r\n\tDate limite de candidature\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">31/12/2024</p><h3>\r\n\tEmployeur\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext2\">Op\u00e9rateur du patrimoine et des projets immobiliers de la Culture</p><h3>\r\n\tNature du contrat\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue2\">CDI</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction Publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie A (cadre)</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et aux contractuels</p><h3>\r\n\tDomaine / M\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">B\u00e2timent - Cheffe / Chef de projet immobilier</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Charg\u00e9 d'op\u00e9rations H/F</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur \r\n</h3>\n<p><p>L\u2019Oppic, l'Op\u00e9rateur du patrimoine et des projets immobiliers de la Culture, \u00e9tablissement public administratif de 125 agents, sous la tutelle du minist\u00e8re de la Culture, assure la ma\u00eetrise d'ouvrage de grands \u00e9quipements culturels et de restauration et valorisation des monuments historiques (exemples\u00a0: Ch\u00e2teau de Versailles, Op\u00e9ra Garnier, Centre Pompidou, BnF site Richelieu).</p><p>\u00a0</p><p>En 2023, il a assur\u00e9 plus d\u2019une centaine d\u2019op\u00e9rations, r\u00e9parties en une soixantaine de sites sur toute la France, dont plus de 60% sont prot\u00e9g\u00e9s au titre des monuments historiques.</p><p>\u00a0</p><p>L\u2019Oppic pilote l\u2019op\u00e9ration de relocalisation de son si\u00e8ge avenue du Maine \u2013 Paris 15\u00e8me d\u00e9but 2026.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif du service\r\n</h3>\n<p><p><strong>Environnement du poste</strong></p><p>Au sein de l\u2019un des d\u00e9partements op\u00e9rationnels de l\u2019\u00e9tablissement, vous assurez le suivi technique, administratif et financier des diff\u00e9rentes phases d\u2019op\u00e9rations et coordonnez les diff\u00e9rents intervenants pour mener \u00e0 bien les projets.</p><p>L'\u00e9quipe projets est constitu\u00e9e d'un chef de projet, de trois charg\u00e9s d'op\u00e9rations, d'une apprentie charg\u00e9e d'op\u00e9rations et d'une gestionnaire administrative et financi\u00e8re.</p><p>\u00a0</p><p><strong>Relations professionnelles</strong></p><p>\u00a0- En interne\u00a0: avec les membres du d\u00e9partement des \u00e9tudes pr\u00e9alables, avec les autres \u00e9quipes op\u00e9rationnelles de l\u2019Oppic et les services du secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral.</p><p>- En externe\u00a0: avec les partenaires\u00a0: ma\u00eetres d\u2019\u0153uvre, assistants \u00e0 la ma\u00eetrise d\u2019ouvrage, bureaux d\u2019\u00e9tudes, utilisateurs, entreprises.</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Dans le cadre de la r\u00e9partition actuelle du plan de charge au sein de l\u2019\u00e9tablissement, vous participez, sous l\u2019autorit\u00e9 du chef de projets, \u00e0 la conduite de l\u2019op\u00e9ration relative au sch\u00e9ma directeur de r\u00e9novation du Centre national d\u2019art et de culture Georges Pompidou sur ses volets culturel\u00a0(r\u00e9habilitation fonctionnelle et architecturale) et technique (d\u00e9samiantage, remise aux normes, r\u00e9novation des organes techniques et optimisation \u00e9nerg\u00e9tique du b\u00e2timent).</p><p>La phase APD est en cours d\u2019\u00e9tude et la remise du dossier est pr\u00e9vue fin f\u00e9vrier.</p><p><strong>Activit\u00e9s principales </strong></p><p>Dans une logique de respect des d\u00e9lais, des co\u00fbts et du calendrier, vous garantissez le suivi op\u00e9rationnel des projets et la bonne ex\u00e9cution des ouvrages. A ce titre, vous \u00eates charg\u00e9(e) de :<br/><br/>- Participer \u00e0 l\u2019analyse des projets en phase \u00e9tudes\u00a0;<br/>- Faire r\u00e9aliser les diagnostics n\u00e9cessaires\u00a0;<br/>- Pr\u00e9parer et suivre les dossiers de demandes d'autorisations administratives\u00a0;<br/>- R\u00e9diger les projets de contrats de maitrise d\u2019\u0153uvre, d\u2019AMO et d'entreprises ainsi que les pi\u00e8ces n\u00e9cessaires \u00e0 la passation des march\u00e9s de travaux\u00a0;<br/>- Organiser les appels d\u2019offres et les consultations\u00a0;<br/>- Pr\u00e9parer et pr\u00e9senter les dossiers pour la commission des march\u00e9s : analyse des offres, n\u00e9gociation, r\u00e9daction des rapports de pr\u00e9sentation des march\u00e9s ou des avenants\u00a0;<br/>- Veiller au respect des calendriers et \u00e0 la bonne ex\u00e9cution des ouvrages\u00a0;<br/>- Proposer le service fait, le cas \u00e9ch\u00e9ant, le constater\u00a0;<br/>- Participer au suivi financier et budg\u00e9taire des op\u00e9rations\u00a0;<br/>- G\u00e9rer les demandes de travaux modificatifs, le cas \u00e9ch\u00e9ant\u00a0;<br/>- Coordonner au quotidien les diff\u00e9rents intervenants et assurer le lien avec les services utilisateurs\u00a0;<br/>- S'assurer du bon d\u00e9roulement des phases de r\u00e9ception de travaux (OPR, r\u00e9ception, lev\u00e9e des r\u00e9serves)\u00a0;<br/>- Assister les utilisateurs lors de la mise \u00e0 disposition de l\u2019ouvrage\u00a0;<br/>- Assurer le suivi de la GPA\u00a0;<br/>- Organiser la cl\u00f4ture des march\u00e9s et des op\u00e9rations\u00a0;<br/>- Organiser et participer \u00e0 l\u2019archivage des op\u00e9rations</p></p>\n<h3>\r\n\tConditions particuli\u00e8res d'exercice\r\n</h3>\n<p><p>Le poste est \u00e0 pourvoir d\u00e8s que possible dans le cadre d\u2019un contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e.</p><p>\u00a0Des d\u00e9placements r\u00e9guliers sur site sont \u00e0 pr\u00e9voir.</p><p>\u00a0Les missions peuvent \u00eatre exerc\u00e9es en t\u00e9l\u00e9travail jusqu\u2019\u00e0 deux jours par semaine.</p><p>La r\u00e9mun\u00e9ration est effective selon l\u2019exp\u00e9rience et le parcours professionnel au regard des conditions pr\u00e9vues par le cadre de gestion de l\u2019\u00e9tablissement ou le statut g\u00e9n\u00e9ral de la fonction publique.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif du profil recherch\u00e9 \r\n</h3>\n<p><p>Dipl\u00f4m\u00e9(e) de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur,\u00a0vous\u00a0b\u00e9n\u00e9ficiez\u00a0d'une exp\u00e9rience professionnelle similaire d'au moins 3 ans dans le domaine de la maitrise d'ouvrage publique.</p><p>Vous disposez de solides connaissances des acteurs du monde de la construction, des r\u00e8gles de la commande publique, des diff\u00e9rentes r\u00e9glementations applicables ainsi que les\u00a0techniques du b\u00e2timent.</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\"> Oui</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\"> Oui</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\"> Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, \u00cele-de-France, Paris (75)</p><h3>\r\n\tG\u00e9olocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t30 Rue du Ch\u00e2teau des Rentiers, 75013 Paris, France\n</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation (sans g\u00e9olocalisation)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">Paris 75013</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences attendues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_longtext1\">Force de proposition, vous poss\u00e9dez des qualit\u00e9s d'analyse, un esprit de synth\u00e8se et une r\u00e9elle aisance r\u00e9dactionnelle.<br/><br/>\u00a0Vous devrez faire preuve de\u00a0:<br/><br/>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Rigueur, autonomie et sens de l'organisation ;<br/><br/>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 R\u00e9activit\u00e9, dynamisme\u00a0;<br/><br/>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Esprit d'\u00e9quipe, aisance relationnelle,<br/><br/>\u00a0Vous ma\u00eetrisez les outils bureautiques.</p><h3>\r\n\tDocuments \u00e0 transmettre\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\">L'envoi du CV et d'une lettre de motivation est obligatoire</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/01/2025</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://pep-ministere-culture-recrute.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=1759455&idOrigine=2153&LCID=1036&offerReference=2024-1759455",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430291,
            "ext_id":"GOC2024-57641",
            "company":{
                "id":38283,
                "name":"Groupama",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Groupama.jpeg",
                "website_url":"https://www.groupama.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/groupama/",
                "twitter_handle":"GroupeGroupama",
                "github_url":null
            },
            "title":"Charg\u00e9 de Client\u00e8le March\u00e9 des Professionnels",
            "location":"France, Nouvelle-Aquitaine, CORREZE (19)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T14:03:14Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Depuis plus de 100 ans, le Groupe Groupama, fonde son action sur des valeurs humanistes autour d'une raison d'\u00eatre : \u00ab Nous sommes l\u00e0 pour permettre au plus grand nombre de construire leur vie en confiance \u00bb.\r<br/> <br/> <br/>Pour cela, Groupama s'appuie sur des communaut\u00e9s d'entraide, humaines, proches et responsables.\r<br/> <br/> <br/>A Groupama d'Oc, assureur mutualiste g\u00e9n\u00e9raliste, nous prot\u00e9geons nos plus de 507 300 soci\u00e9taires contre les risques de la vie, qu'ils soient li\u00e9s \u00e0 la vie personnelle (sant\u00e9, habitation, etc.) ou professionnelle, des petites aux grandes entreprises (sant\u00e9 collective, flottes, etc.).\r<br/> <br/> <br/>7070 \u00e9lus et 1930 collaborateurs (dont 800 conseillers commerciaux)  sont pr\u00e9sents dans les 14 d\u00e9partements que compte notre Caisse R\u00e9gionale.\r<br/> <br/> <br/>Ensemble, ils sont au plus proche des clients et soci\u00e9taires pour offrir un vrai service de proximit\u00e9, d'\u00e9coute et d'\u00e9change dans l'une des 282 agences du territoire.\r<br/> <br/> <br/>Cette synergie s'exprime pleinement sur le terrain : animation de la vie mutualiste des caisses locales, pr\u00e9sence active dans les manifestations culturelles et sportives dans les d\u00e9partements, actions de pr\u00e9vention notamment en sant\u00e9 et autour de la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re, contribution et solidarit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie locale.\r<br/><br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    GOC2024-57641\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tBALMA C\u00e9dex\n\n\n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Charg\u00e9 de Client\u00e8le March\u00e9 des Professionnels - Egletons (19) H/F</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p>Cent ans.<br/><br/>Plus d'un si\u00e8cle d'existence, vous imaginez ?<br/><br/>Pourtant malgr\u00e9 la travers\u00e9e des \u00e9poques nos valeurs mutualistes n'ont pas chang\u00e9 et nous sommes convaincus qu'elles ont encore de longues ann\u00e9es devant elles.<br/><br/>La solidarit\u00e9 est une force qui se cultive au quotidien \u00e0 travers nos actions. C'est ce qui fait que Groupama continue d'exister et de servir ses soci\u00e9taires et leurs entreprises depuis si longtemps.<br/><br/>Nous recherchons <strong>un Charg\u00e9 de Client\u00e8le March\u00e9 des Professionnels H/F\u00a0bas\u00e9(e) \u00e0 Egletons</strong>.<strong>\u00a0</strong>Vous int\u00e9grez notre r\u00e9seau d'experts des entreprises de moins de 10 salari\u00e9s.\u00a0Vous pourrez \u00eatre amen\u00e9(e) \u00e0 intervenir sur tout le secteur.<br/><br/>Tel un entrepreneur nouvellement \u00e0 la t\u00eate de sa soci\u00e9t\u00e9 vous suivez et d\u00e9veloppez le portefeuille que nous vous confions comme une v\u00e9ritable entreprise. Dans cette aventure, la progression du chiffre d'affaires et la fid\u00e9lisation client, via la g\u00e9n\u00e9ration et l'entretien d'un lien fort de confiance, sont votre boussole au quotidien. <br/><br/>Pr\u00e9server leur s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 face aux al\u00e9as de la vie d'entrepreneur, tel sera votre m\u00e9tier.<br/><br/>Ce que l'on attend de vous ?<br/><br/>\u25cf Vous accompagnez vos clients au quotidien dans leurs projets en leur apportant un conseil d'expert sans commune mesure.<br/><br/>\u25cf Vous mobilisez votre potentiel cr\u00e9atif pour mettre en \u0153uvre des actions commerciales sur le terrain destin\u00e9es \u00e0 conqu\u00e9rir de nouvelles parts de march\u00e9.<br/><br/>\u25cf Vous nouez des partenariats avec les institutions locales en vous appuyant sur la force de notre r\u00e9seau d'\u00e9lus soci\u00e9taires.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p>Dipl\u00f4m\u00e9(e) id\u00e9alement d'une formation sup\u00e9rieure en commerce /\u00a0banque-assurance et/ou disposant de 4 ann\u00e9es d'exp\u00e9riences sur une fonction similaire vous donnant l'assise n\u00e9cessaire.<br/><br/>Fin connaisseur en assurance, vous \u00eates reconnu(e) pour votre expertise et votre minutie dans les conseils que vous prodiguez.<br/><br/>Vous faites preuve d'une certaine culture business, avez une connaissance du tissu \u00e9conomique local et une curiosit\u00e9 qui n'a d'\u00e9gale que votre app\u00e9tit pour le commerce.<br/><br/>Sens du relationnel et ma\u00eetrise de la n\u00e9gociation seront des atouts indispensables pour vous adapter \u00e0 la multitude d'interlocuteurs (partenaires d'affaires, conseillers fiscaux, comptables, etc.), aux exigences \u00e9lev\u00e9es.<br/><br/>Enfin, la relation client se transforme et vous en avez pleinement conscience. Le t\u00e9l\u00e9phone, la Visio et la signature \u00e9lectronique sont vos armes de pr\u00e9dilection. <br/><br/>Pourquoi venir chez nous ? <br/><br/> Notre proximit\u00e9 locale et la confiance qui nous caract\u00e9rise aupr\u00e8s de nos soci\u00e9taires n'est plus \u00e0 d\u00e9montrer. Tout le monde conna\u00eet Groupama, non ?<br/><br/>Quant au quotidien du m\u00e9tier, il est riche par sa diversit\u00e9. De l'artisan \u00e0 la start-up technologique ils ont tous besoin de s'assurer et c'est vous qui saurez les guider en \u00e9changeant en profondeur sur leurs projets.<br/><br/>Epaul\u00e9(e) en permanence vous b\u00e9n\u00e9ficiez en arri\u00e8re garde du support du middle office qui vous soulage d'une grande partie des t\u00e2ches secondaires afin que vous puissiez rester focalis\u00e9(e) sur ce que vous faites de mieux, le commercial.<br/><br/>En plus d'un parcours de formation interne en alternance, vous aurez bien s\u00fbr \u00e0 disposition un v\u00e9hicule ainsi que la panoplie compl\u00e8te du parfait nomade.<br/><br/>Et enfin, last but not least, avec une part variable, votre r\u00e9mun\u00e9ration est proportionnelle \u00e0 vos r\u00e9sultats. De quoi r\u00e9compenser tous vos efforts.<br/><br/>Si vous avez toujours r\u00eav\u00e9 d'allumer la flamme entrepreneuriale qui sommeille en vous mais n'avez jamais os\u00e9 jusqu'ici, alors ce poste est fait pour vous.<br/><br/><br/>Postulez, nos soci\u00e9taires vous attendent.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil principal\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Commercial - Commercial-client\u00e8le pro. et/ou entreprises</p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Pas de t\u00e9l\u00e9travail</p><h3>\r\n\tStatut conventionnel appliqu\u00e9/ Classe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">CCN St\u00e9s Assurance 27 mai 1992/Classe 4</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Non cadre</p><h3>\r\n\tManagement d'\u00e9quipe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste \u00e0 pourvoir\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Nouvelle-Aquitaine, CORREZE (19)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">EGLETONS</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Bac+2</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2 \u00e0 5 ans</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tObservations internet \r\n</h3>\n<p><p>Poste ouvert aux personnes en situation de handicap.</p></p>\n<h3>\r\n\tDate limite de d\u00e9p\u00f4t de candidature \r\n</h3><p id=\"fldorigin_date1\">06/12/2024</p>",
            "experience_level":null,
            "application_url":"https://offres.groupama-gan-recrute.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=57641&idOrigine=478&LCID=1036&offerReference=GOC2024-57641",
            "language":"fr",
            "salary_min":"36000",
            "salary_max":"36000",
            "salary_currency":"EUR"
        },
        {
            "id":11430293,
            "ext_id":"2024-57811",
            "company":{
                "id":38283,
                "name":"Groupama",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Groupama.jpeg",
                "website_url":"https://www.groupama.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/groupama/",
                "twitter_handle":"GroupeGroupama",
                "github_url":null
            },
            "title":"Manager d'\u00e9quipe souscription Emprunteur H/F",
            "location":"France, Nouvelle-Aquitaine, GIRONDE (33)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T14:02:34Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Vous souhaitez int\u00e9grer une entreprise \u00e0 taille humaine et en pleine croissance ? Vous cherchez \u00e0 faire valoir votre talent et \u00e0 acqu\u00e9rir de nouveaux savoir-faire ?\r<br/> <br/>Ne cherchez plus, c'est chez nous que \u00e7a se passe.\r<br/> <br/>Nous, c'est GGVie : l'unique soci\u00e9t\u00e9 d'assurance de personnes du Groupe Groupama.\r<br/> <br/>Nous, ce sont les femmes et les hommes de GGVie : pr\u00e8s de 2 000 collaborateurs qui exp\u00e9rimentent, se serrent les coudes, s'\u00e9coutent et se donnent les moyens d'agir pour r\u00e9volutionner le m\u00e9tier d'assureur.\r<br/> <br/>Chez nous, on con\u00e7oit, souscrit et g\u00e8re des contrats d'assurance vie et sant\u00e9 (\u00e9pargne, retraite, pr\u00e9voyance et sant\u00e9). Ces derniers sont ensuite commercialis\u00e9s par nos 5 r\u00e9seaux de distribution : Caisses R\u00e9gionales Groupama, Gan Assurances, Gan Patrimoine, Gan Pr\u00e9voyance et Gan Eurocourtage.\r<br/> <br/> Et vous dans tout \u00e7a ?\r<br/> <br/>Nous le savons, les meilleures id\u00e9es viennent de vous et nous sommes convaincus de la force du collectif ! Voil\u00e0 pourquoi nous encourageons la prise d'initiatives, la remise en question et favorisons l'exp\u00e9rimentation.\r<br/> <br/>Nous avons \u00e0 c\u0153ur de vous donner le pouvoir pour que nous puissions, ensemble, viser haut et relever nos d\u00e9fis.\r<br/> <br/>Envie de rejoindre la communaut\u00e9 #GGVie ? Votre belle histoire pourrait commencer ici ! \ud83d\udc47<br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-57811\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tNanterre\n\n\n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Manager d'\u00e9quipe souscription Emprunteur H/F</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p>\u00a0</p><p>Au sein de la direction\u00a0Individuelle et plus particuli\u00e8rement au sein des op\u00e9rations de la Pr\u00e9voyance, vos activit\u00e9s au sein du service souscription emprunteur seront notamment\u00a0:</p><p>\u00a0</p><p><strong>Mission 1 : MANAGER</strong><br/>- Management op\u00e9rationnel du secteur (gestion planning, suivi d'activit\u00e9, mont\u00e9e en comp\u00e9tences des collaborateurs)<br/>- D\u00e9terminer et animer des objectifs individuels.<br/>- Assurer des entretiens r\u00e9guliers (3-4/an) avec chaque collaborateur et leur assurer un feed-back fr\u00e9quent.<br/>- Mettre en \u0153uvre et adapter les organisations en fonction des imp\u00e9ratifs de l'activit\u00e9 dans une vision \u00e0 court, moyen et long terme<br/>- Accompagner et animer les collaborateurs aux changements de process, d'outils, d'organisation, d'activit\u00e9s<br/>- Garantir le climat social et alerter en cas d'alt\u00e9ration de ce dernier.<br/><br/><strong>Mission 2 : PILOTER</strong><br/>- Suivre les stocks et les d\u00e9lais de toutes les activit\u00e9s du p\u00e9rim\u00e8tre afin d'atteindre les objectifs quanti et quali de la Direction des Op\u00e9rations Pr\u00e9voyance et partag\u00e9s avec les distributeurs GGVie<br/>-Mettre en place, diffuser et commenter les tableaux de bord de l'activit\u00e9 pour la suivre et l'anticiper<br/><br/><strong>Mission 3 : CONTROLER</strong><br/>- Garantir la qualit\u00e9 des actes de gestion.<br/>- Contr\u00f4ler la conformit\u00e9 des op\u00e9rations de gestion pour s'assurer du respect des proc\u00e9dures de gestion et des r\u00e8gles techniques r\u00e9gissant les contrats.<br/>- Animer les r\u00e9sultats des contr\u00f4les (Niveau 1 ou 2, \u00e0 priori et \u00e0 posteriori) collectivement et individuellement pour atteindre les objectifs fix\u00e9s conjointement par les directions des op\u00e9rations et celle de la conformit\u00e9.<br/>- Identifier les actions de formation \u00e0 mettre en \u0153uvre pour assurer la tenue des objectifs.<br/><br/><strong>Mission 4 AMELIORER</strong><br/>- Contribuer aux \u00e9volutions permanentes de son \u00e9quipe et plus largement du p\u00f4le Pr\u00e9voyance :<br/>- Identifier les sources d'am\u00e9lioration et mener des \u00e9tudes ponctuelles.<br/>- Proposer et mettre en place des \u00e9volutions de proc\u00e9dures et/ou d'organisation permettant une meilleure atteinte des objectifs .<br/>- Communiquer et faire adh\u00e9rer ses collaborateurs \u00e0 ces \u00e9volutions .<br/>- Participer aux r\u00e9unions et projets du service, de la direction des op\u00e9rations et plus largement de GGVie.<br/><br/><strong>Mission 5 : COMMUNIQUER</strong><br/>- Garantir la bonne relation et la qualit\u00e9 du travail en commun avec les autres \u00e9quipes du groupe et les distributeurs de GGVIE.<br/>- S'assurer de la qualit\u00e9 des communications internes et externes \u00e0 l'\u00e9quipe.<br/>- Repr\u00e9senter son secteur, son service ou le p\u00f4le dans des r\u00e9unions de travail transverse \u00e0 GGVie ou avec les distributeurs.<br/>- Participer en amont et/ou \u00e0 l'animation de formations aupr\u00e8s d'autres \u00e9quipes de GGVie ou des distributeurs.<br/>- Travailler avec son \u00e9quipe et les autres \u00e9quipes de GGVie \u00e0 cr\u00e9er un vrai partenariat gagnant/gagnant avec les distributeurs, qui permette de concilier toutes les difficult\u00e9s des diff\u00e9rentes parties.<br/><br/><br/><br/></p></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p>Vous avez envie de faire grandir vos comp\u00e9tences\u2026</p><p>\u2026 dans une entreprise qui place l\u2019humain au c\u0153ur de ses ambitions\u00a0?</p><p>Vous avez de pr\u00e9f\u00e9rence un niveau Bac +3/4 ou une exp\u00e9rience \u00e9quivalente en management ? Vous avez une exp\u00e9rience professionnelle de 4-5 ans minimum en banque/assurance ?<br/><br/><br/>Comp\u00e9tences Techniques :<br/>\u2022 Ma\u00eetrise de l'assurance vie au plan juridique et technique<br/>\u2022 Ma\u00eetrise des outils bureautiques et applicatifs de gestion (base contrat)<br/>\u2022 Comp\u00e9tences en outils informatiques au sens large, dont Excel en particulier.<br/><br/>Savoirs faire et aptitude :<br/>Capacit\u00e9 d'analyse, de d\u00e9cision et de mise en oeuvre<br/>Sens de l'organisation et des priorit\u00e9s<br/>Ecoute et diplomatie<br/>Capacit\u00e9 \u00e0 g\u00e9rer les conflits<br/>Capacit\u00e9 \u00e0 travailler en \u00e9quipe<br/>Capacit\u00e9s \u00e0 communiquer \u00e0 l'oral et \u00e0 l'\u00e9crit, \u00e0 prendre des d\u00e9cisions.<br/><br/><br/></p><p>\u00a0</p><p><strong>Pourquoi venir chez nous\u00a0?</strong></p><p>\u00a0</p><p>Parce qu\u2019on est une entreprise, appartenant \u00e0 un Groupe solide et bienveillant, \u00e0 l\u2019ambition forte, qui sait que les meilleures id\u00e9es viennent toujours de vous.</p><p>\u00a0</p><p>Parce qu\u2019on s\u2019engage dans le d\u00e9veloppement de nos collaborateurs (groupes de travail, colloques, formations\u2026), le meilleur moyen pour devenir une entreprise toujours plus innovante et responsable.</p><p>\u00a0</p><p>Parce qu\u2019on se rappelle toujours pourquoi on agit, on sait se laisser le temps de la r\u00e9flexion pour avancer ensemble dans la meilleure des directions.</p><p>Parce qu\u2019on est flexible dans l\u2019organisation du travail (accords t\u00e9l\u00e9travail) comme soucieux de votre \u00e9quilibre vie pro/perso. Et parce qu\u2019on offre de nombreux avantages\u00a0: CP et RTT, prime sur objectifs, compte \u00e9pargne-temps, plan d\u2019\u00e9pargne, resto d\u2019entreprise, comit\u00e9 d\u2019entreprise, mutuelle et pr\u00e9voyance int\u00e9ressantes, int\u00e9ressement (jusqu\u2019\u00e0 +1,5 mois de salaire).</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil principal\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Assurance VIE - Gestion de contrats vie</p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Partiel</p><h3>\r\n\tStatut conventionnel appliqu\u00e9/ Classe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">CCN St\u00e9s Assurance 27 mai 1992/Classe 5</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Cadre</p><h3>\r\n\tSalaire\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext1\">A partir de 36k \u20ac </p><h3>\r\n\tManagement d'\u00e9quipe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste \u00e0 pourvoir\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Nouvelle-Aquitaine, GIRONDE (33)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">MERIGNAC</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tMERIGNAC\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Bac+3</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2 \u00e0 5 ans</p>",
            "experience_level":"MI",
            "application_url":"https://offres.groupama-gan-recrute.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=57811&idOrigine=478&LCID=1036&offerReference=2024-57811",
            "language":"fr",
            "salary_min":"36000",
            "salary_max":null,
            "salary_currency":"EUR"
        },
        {
            "id":11430250,
            "ext_id":"RH-CAR-2024-V02-7898",
            "company":{
                "id":38274,
                "name":"Africa Global Logistics",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/10/africagloballogistics_logo.jpg",
                "website_url":"https://www.aglgroup.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/africagloballogistics/",
                "twitter_handle":"AGLgroup_",
                "github_url":null
            },
            "title":"AGENT DE TRANSIT H/F",
            "location":"Afrique, C\u00f4te d'Ivoire,",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2293538,
                    "asciiname":"Abidjan",
                    "name":"Abidjan",
                    "country":{
                        "code":"CI",
                        "name":"C\u00f4te d'Ivoire",
                        "region":{
                            "id":1,
                            "name":"Africa"
                        }
                    },
                    "timezone":"Africa/Abidjan",
                    "latitude":"5.35444",
                    "longitude":"-4.00167"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"CI",
                    "name":"C\u00f4te d'Ivoire",
                    "region":{
                        "id":1,
                        "name":"Africa"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Africa"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T14:01:30Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<span><h4><span></span></h4><h4><span>AGENT DE TRANSIT H/F</span></h4><h4>Informations g\u00e9n\u00e9rales</h4><p><span></span></p><p><span>CARENA, Compagnie Abidjanaise de R\u00e9paration Navale et de Travaux Industriels, Leader Ouest Africain dans son domaine de r\u00e9paration navale de standard international est une filiale en C\u00f4te d'Ivoire du Groupe MSC et du Groupe Sofia.</span></p><p><span>\u00a0</span></p><p><span>Elle est Id\u00e9alement situ\u00e9e au c\u0153ur des principales activit\u00e9s du Golfe de Guin\u00e9e avec ses richesses offshores et halieutiques et son potentiel de d\u00e9veloppement parmi les plus importants au monde. Triple certifi\u00e9e en ISO 9001, 14001 et 45001, CARENA offre un large \u00e9ventail de prestations de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de r\u00e9parations navales.\u00a0</span><span>Les armateurs, notamment des secteurs de l\u2019Offshore, de la p\u00eache thoni\u00e8re, du cargo fret, venant du monde entier nous font confiance depuis pr\u00e8s de 70 ans.</span></p><p><span>Nous offrons \u00e0 nos \u00e9quipes un apprentissage de nos m\u00e9tiers pour des d\u00e9fis professionnels majeurs avec des opportunit\u00e9s de carri\u00e8res stimulantes. Nous sommes fortement engag\u00e9s dans la fid\u00e9lisation de nos comp\u00e9tences.</span></p><p><span>Dans le cadre de notre d\u00e9veloppement, nous recrutons de nouveaux collaborateurs.</span></p><p><span>Rejoignez-nous si vous souhaitez vivre une exp\u00e9rience professionnelle enrichissante !\u00a0</span></p><p><span>\u00a0</span></p><h3>Description du poste </h3><h3>Fonction</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">SUPPLY CHAIN<br/>AGENT DE TRANSIT H/F</p><h3>\u00a0Type de contrat</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\u00a0Localisation du poste</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Afrique, C\u00f4te d'Ivoire,\u00a0</p><h3>\u00a0Temps de travail</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtime\">Temps complet</p><h3>Description de la mission</h3><p id=\"fldjobdescription_description1\">Rattach\u00e9 (e) \u00e0 la Directrice des achats, vous serez un contributeur cl\u00e9 dans l'organisation de l'acheminement des colis de l'entrep\u00f4t jusqu'au destinataire. <br/>A ce titre, vous aurez \u00e0 charge :<br/>\u2022\tEffectuer le suivi des colis <br>\u2022\tAssurer les formalit\u00e9s administratives et r\u00e9glementaires n\u00e9cessaires au transport des marchandises ;<br/>\u2022\tFaire la cotation des clients sur les imports et les exports ;<br/>\u2022\tMettre \u00e0 la disposition du client sa marchandise libre de toutes contraintes douani\u00e8res dans les d\u00e9lais de franchise autoris\u00e9e :<br/>\u2022\tR\u00e9ceptionner l'ordre de transit et les documents du client ;<br/>\u2022\tV\u00e9rifier la conformit\u00e9 des documents n\u00e9cessaires \u00e0 l'\u00e9tablissement de la d\u00e9claration ;<br/>\u2022\tFaire le renouvellement des agr\u00e9ments tous les 5ans ;<br/>\u2022\tContr\u00f4ler \u00e0 tout moment le d\u00e9roulement correct et la qualit\u00e9 de son travail ;<br/>\u2022\tIdentifier et communiquer sur tout dysfonctionnement rencontr\u00e9 lors de l'ex\u00e9cution des op\u00e9rations ;<br/>\u2022\tS'impliquer activement dans le processus d'am\u00e9lioration continue de la satisfaction des clients et des r\u00e9sultats de l'entreprise ;<br/>\u2022\tRechercher, proposer, mettre en place et encourager toute action permettant d'optimiser le fonctionnement du service ;<br/>\u2022\tAppliquer et respecter les r\u00e8gles, proc\u00e9dures et instructions li\u00e9es \u00e0 son poste ;<br/>\u2022\tAvertir son responsable lors de la constatation d'un d\u00e9faut, d'une erreur, ou d'une difficult\u00e9 ;<br/>\u2022\tEffectuer diverses t\u00e2ches \u00e0 la demande de sa hi\u00e9rarchie.</br></p><p>\u00a0</p><h3>Profil</h3><p id=\"fldjobdescription_description2\">\u2022\tAvoir un BAC+2/3 au moins en Logistique et Transport ;<br/>\u2022\tB\u00e9n\u00e9ficier d'une exp\u00e9rience professionnelle d'au moins 03 ans \u00e0 ce poste ou \u00e0 un poste similaire ;<br/>\u2022\tAvoir une bonne connaissance et pratique des proc\u00e9dures douani\u00e8res en mati\u00e8re d'import et d'export ;<br/>\u2022\tAvoir une bonne connaissance dans l'utilisation des logiciels SYDAM, SPOT et OSCAR ;<br/>\u2022\t\u00catre bon communicateur avec le respect de l'ordre et des proc\u00e9dures ;<br/>\u2022\tAvoir de tr\u00e8s bonnes connaissances de la r\u00e9paration navale et des travaux industriels ;<br/>\u2022\t\u00catre organis\u00e9, prompt et dynamique pour g\u00e9rer avec polyvalence et efficacit\u00e9 les dossiers ;<br/>\u2022\tAvoir une bonne capacit\u00e9 d'\u00e9coute, d'analyse et d'anticipation ;<br/>\u2022\tAvoir des bonnes notions en anglais et une bonne culture g\u00e9n\u00e9rale ;<br/>\u2022\tAvoir de solides connaissances et pratiques en bureautique (Word, Excel et Powerpoint) ;<br/>\u2022\t\u00catre Orient\u00e9 r\u00e9sultat, proactif, capable de travailler sous pression et en \u00e9quipe ; <br/>\u2022\tFaire preuve de pragmatisme et d'esprit critique ;<br/>\u2022\tD\u00e9montrer des capacit\u00e9s manag\u00e9riales fortes et \u00eatre force de propositions ;<br/>\u2022\tAvoir la culture de la qualit\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 au travail ;<br/>\u2022\t\u00catre orient\u00e9 satisfaction de la client\u00e8le.</p><p>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0</p></span>",
            "experience_level":null,
            "application_url":"https://acareerbyagl.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=7898&idOrigine=2442&LCID=1036&offerReference=RH-CAR-2024-V02-7898",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430251,
            "ext_id":"RHCA2402-7844",
            "company":{
                "id":38274,
                "name":"Africa Global Logistics",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/10/africagloballogistics_logo.jpg",
                "website_url":"https://www.aglgroup.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/africagloballogistics/",
                "twitter_handle":"AGLgroup_",
                "github_url":null
            },
            "title":"RESPONSABLE ADJOINT CHAUDRONNIER H/F",
            "location":"Afrique, C\u00f4te d'Ivoire,",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2293538,
                    "asciiname":"Abidjan",
                    "name":"Abidjan",
                    "country":{
                        "code":"CI",
                        "name":"C\u00f4te d'Ivoire",
                        "region":{
                            "id":1,
                            "name":"Africa"
                        }
                    },
                    "timezone":"Africa/Abidjan",
                    "latitude":"5.35444",
                    "longitude":"-4.00167"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"CI",
                    "name":"C\u00f4te d'Ivoire",
                    "region":{
                        "id":1,
                        "name":"Africa"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Africa"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T14:00:28Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<span><h4><span></span></h4><h4><span>RESPONSABLE ADJOINT CHAUDRONNIER H/F</span></h4><h4>Informations g\u00e9n\u00e9rales</h4><p><span></span></p><p><span>CARENA, Compagnie Abidjanaise de R\u00e9paration Navale et de Travaux Industriels, Leader Ouest Africain dans son domaine de r\u00e9paration navale de standard international est une filiale en C\u00f4te d'Ivoire du Groupe MSC et du Groupe Sofia.</span></p><p><span>\u00a0</span></p><p><span>Elle est Id\u00e9alement situ\u00e9e au c\u0153ur des principales activit\u00e9s du Golfe de Guin\u00e9e avec ses richesses offshores et halieutiques et son potentiel de d\u00e9veloppement parmi les plus importants au monde. Triple certifi\u00e9e en ISO 9001, 14001 et 45001, CARENA offre un large \u00e9ventail de prestations de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de r\u00e9parations navales.\u00a0</span><span>Les armateurs, notamment des secteurs de l\u2019Offshore, de la p\u00eache thoni\u00e8re, du cargo fret, venant du monde entier nous font confiance depuis pr\u00e8s de 70 ans.</span></p><p><span>Nous offrons \u00e0 nos \u00e9quipes un apprentissage de nos m\u00e9tiers pour des d\u00e9fis professionnels majeurs avec des opportunit\u00e9s de carri\u00e8res stimulantes. Nous sommes fortement engag\u00e9s dans la fid\u00e9lisation de nos comp\u00e9tences.</span></p><p><span>Dans le cadre de notre d\u00e9veloppement, nous recrutons de nouveaux collaborateurs.</span></p><p><span>Rejoignez-nous si vous souhaitez vivre une exp\u00e9rience professionnelle enrichissante !\u00a0</span></p><p><span>\u00a0</span></p><h3>Description du poste </h3><h3>Fonction</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">REPARATION<br/>RESPONSABLE ADJOINT CHAUDRONNIER H/F</p><h3>\u00a0Type de contrat</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\u00a0Localisation du poste</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Afrique, C\u00f4te d'Ivoire,\u00a0</p><h3>\u00a0Temps de travail</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtime\">Temps complet</p><h3>Description de la mission</h3><p id=\"fldjobdescription_description1\">Rattach\u00e9 (e) au Responsable de l'Atelier Chaudronnerie, vous serez un contributeur cl\u00e9 \u00e0 la qualit\u00e9 des r\u00e9alisations de l'activit\u00e9 de l'atelier chaudronnerie. <br/>A ce titre, vous aurez \u00e0 charge :<br/>\u2022\tR\u00e9aliser, superviser, coordonner et rendre compte de l'ensemble des travaux de constructions m\u00e9talliques, soudure et chaudronnerie en atelier et sur les navires<br>\u2022\tIdentifier les dysfonctionnements et les impr\u00e9vus de production et apporter des solutions aux principaux acteurs concern\u00e9s ;<br/>\u2022\tContr\u00f4ler les divers documents administratifs ; <br/>\u2022\tAssurer l'expertise technique dans le domaine de la soudure et chaudronnerie <br/>\u2022\tAssurer la relation avec les interlocuteurs techniques de l'armateur et les chefs de bord <br/>\u2022\tAssister le responsable de l'atelier Chaudronnerie<br/>\u2022\tVeiller au bon fonctionnement et \u00e0 l'entretien du mat\u00e9riel mis \u00e0 la disposition de l'atelier et des \u00e9quipes <br/>\u2022\t\u00catre responsable de la qualit\u00e9 des travaux effectu\u00e9s par ses \u00e9quipes et du respect des d\u00e9lais <br/>\u2022\tAccompagner ses \u00e9quipes, les encadrer, les aider \u00e0 structurer les m\u00e9thodes et les process <br/>\u2022\tVeiller \u00e0 la s\u00e9lection et \u00e0 l'utilisation optimale des sous-traitants <br/>\u2022\t\u00catre responsable de la qualit\u00e9 de toutes les proc\u00e9dures applicables \u00e0 son activit\u00e9 <br/>\u2022\tS'impliquer pleinement dans la d\u00e9marche Qualit\u00e9, Sant\u00e9, S\u00e9curit\u00e9 et Environnement</br></p><p>\u00a0</p><h3>Profil</h3><p id=\"fldjobdescription_description2\">\u2022\tAvoir un BAC+3/4 en Soudure-chaudronnerie, Construction M\u00e9tallique ou \u00e9quivalent<br/>\u2022\tAvoir 5 ans d'exp\u00e9rience minimum approfondie de la Chaudronnerie marine<br/>\u2022\tAvoir une bonne connaissance de la r\u00e9paration navale et ou des constructions m\u00e9cano-soud\u00e9es<br/>\u2022\tAvoir une bonne connaissance des techniques de soudure, de tra\u00e7age, d'usinage et des r\u00e8gles de m\u00e9trologie <br/>\u2022\tMaitriser le d\u00e9coupage, tra\u00e7age et soudage ainsi que la lecture de plan et/ou de sch\u00e9ma technique m\u00e9canique, \u00e9lectrique, hydraulique <br/>\u2022\tSavoir v\u00e9rifier la conformit\u00e9 des r\u00e9alisations de soudure et des montages dans le respect des exigences qualit\u00e9s, s\u00e9curit\u00e9 et environnement<br/>\u2022\tCapacit\u00e9 \u00e0 mobiliser et f\u00e9d\u00e9rer des \u00e9quipes autour d'objectifs communs <br/>\u2022\tConnaissance des parties prenantes externes de CARENA <br/>\u2022\tMaitriser les outils informatiques (Word, Excell et Autocad)<br/>\u2022\tMaitrise de l'anglais, l'espagnol est un plus<br/>\u2022\tOrient\u00e9 r\u00e9sultat, forte autonomie, proactivit\u00e9, capable de travailler sous pression et en \u00e9quipe <br/>\u2022\tDisposer de bonnes capacit\u00e9s d'expression orale et \u00e9crite <br/>\u2022\tFaire preuve de pragmatisme, d'esprit critique et d'esprit d'\u00e9quipe <br/>\u2022\tD\u00e9montrer des capacit\u00e9s manag\u00e9riales fortes, \u00eatre rigoureux et ordonn\u00e9 <br/>\u2022\tCulture de la qualit\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 au travail</p><p>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0</p></span>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://acareerbyagl.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=7844&idOrigine=2442&LCID=1036&offerReference=RHCA2402-7844",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430252,
            "ext_id":"RHCA2401-7843",
            "company":{
                "id":38274,
                "name":"Africa Global Logistics",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/10/africagloballogistics_logo.jpg",
                "website_url":"https://www.aglgroup.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/africagloballogistics/",
                "twitter_handle":"AGLgroup_",
                "github_url":null
            },
            "title":"CHEF DE BORD H/F",
            "location":"Afrique, C\u00f4te d'Ivoire,",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2293538,
                    "asciiname":"Abidjan",
                    "name":"Abidjan",
                    "country":{
                        "code":"CI",
                        "name":"C\u00f4te d'Ivoire",
                        "region":{
                            "id":1,
                            "name":"Africa"
                        }
                    },
                    "timezone":"Africa/Abidjan",
                    "latitude":"5.35444",
                    "longitude":"-4.00167"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"CI",
                    "name":"C\u00f4te d'Ivoire",
                    "region":{
                        "id":1,
                        "name":"Africa"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Africa"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:59:27Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<span><h4><span></span></h4><h4><span>CHEF DE BORD H/F</span></h4><h4>Informations g\u00e9n\u00e9rales</h4><p><span></span></p><p><span>CARENA, Compagnie Abidjanaise de R\u00e9paration Navale et de Travaux Industriels, Leader Ouest Africain dans son domaine de r\u00e9paration navale de standard international est une filiale en C\u00f4te d'Ivoire du Groupe MSC et du Groupe Sofia.</span></p><p><span>\u00a0</span></p><p><span>Elle est Id\u00e9alement situ\u00e9e au c\u0153ur des principales activit\u00e9s du Golfe de Guin\u00e9e avec ses richesses offshores et halieutiques et son potentiel de d\u00e9veloppement parmi les plus importants au monde. Triple certifi\u00e9e en ISO 9001, 14001 et 45001, CARENA offre un large \u00e9ventail de prestations de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de r\u00e9parations navales.\u00a0</span><span>Les armateurs, notamment des secteurs de l\u2019Offshore, de la p\u00eache thoni\u00e8re, du cargo fret, venant du monde entier nous font confiance depuis pr\u00e8s de 70 ans.</span></p><p><span>Nous offrons \u00e0 nos \u00e9quipes un apprentissage de nos m\u00e9tiers pour des d\u00e9fis professionnels majeurs avec des opportunit\u00e9s de carri\u00e8res stimulantes. Nous sommes fortement engag\u00e9s dans la fid\u00e9lisation de nos comp\u00e9tences.</span></p><p><span>Dans le cadre de notre d\u00e9veloppement, nous recrutons de nouveaux collaborateurs.</span></p><p><span>Rejoignez-nous si vous souhaitez vivre une exp\u00e9rience professionnelle enrichissante !\u00a0</span></p><p><span>\u00a0</span></p><h3>Description du poste </h3><h3>Fonction</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">MANAGEMENT OPERATIONS INDUSTRIELLES<br/>CHEF DE BORD H/F</p><h3>\u00a0Type de contrat</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\u00a0Localisation du poste</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Afrique, C\u00f4te d'Ivoire,\u00a0</p><h3>\u00a0Temps de travail</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtime\">Temps complet</p><h3>Description de la mission</h3><p id=\"fldjobdescription_description1\">Rattach\u00e9 (e) au Directeur Technique, vous serez un contributeur cl\u00e9 \u00e0 la qualit\u00e9 du suivi des diff\u00e9rents travaux \u00e0 r\u00e9aliser sur le navire. <br/>A ce titre, vous aurez \u00e0 charge :<br/>\u2022\tCoordonner, et suivre l'ensemble des travaux \u00e0 r\u00e9aliser sur le ou les navires qui lui sont confi\u00e9s<br>\u2022\tR\u00e9aliser le devis et la facturation en passant par l'ex\u00e9cution des travaux dans les respects des contraintes budg\u00e9taires et des d\u00e9lais<br/>\u2022\tParticiper \u00e0 la coordination entre les diff\u00e9rents ateliers pour le ou les navires dont il est en charge<br/>\u2022\tCentraliser et exprimer les besoins du ou des navires dont il est en charge (listes de travaux)<br/>\u2022\tSuivre personnellement les passations de contrats de travaux avec les diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s sous-traitantes pour le ou les navires dont il est en charge<br/>\u2022\tAssurer la liaison avec les soci\u00e9t\u00e9s sous-traitantes sur le ou les navires dont il est en charge<br/>\u2022\tAssurer, avec le Directeur Technique, le suivi des relations avec les armateurs, les repr\u00e9sentants et leurs agents<br/>\u2022\tEtablir les devis ou demandes de prix demand\u00e9s par les armements, avant l'arriv\u00e9e des navires et durant les arr\u00eats techniques<br/>\u2022\tS \u2018assurer au d\u00e9marrage des travaux de l'existence d'un bon de commande ou d'une demande de travaux formelle<br/>\u2022\tV\u00e9rifier aupr\u00e8s de la comptabilit\u00e9 la solvabilit\u00e9 du donneur d'ordre (mauvais payeur, nouveau client inconnu, \u2026) <br/>\u2022\tEtablir, \u00e0 l\u2018issue des travaux la facture pour l'affaire dont il est en charge, faire agr\u00e9er et signer celle-ci par le repr\u00e9sentant de l'armement ou le capitaine du navire <br/>\u2022\tSuivre, en collaboration avec le Directeur Technique, le paiement de ses factures, participer aux relances \u00e9ventuelles<br/>\u2022\tEffectuer toute autre t\u00e2che \u00e0 la demande de sa hi\u00e9rarchie.</br></p><p>\u00a0</p><h3>Profil</h3><p id=\"fldjobdescription_description2\">\u2022\tAvoir un BAC + 5 en Ing\u00e9nieur industriel, m\u00e9canique, \u00e9lectrom\u00e9canique, ou dipl\u00f4me \u00e9quivalent.<br/>\u2022\tAvoir une exp\u00e9rience professionnelle de 03 ans minimum dans le domaine de la navigation et de la m\u00e9canique navale<br/>\u2022\tTr\u00e8s bonne connaissance du monde maritime, de la r\u00e9paration navale et des travaux industriels<br/>\u2022\tBon communicateur avec le respecter de l'ordre et des proc\u00e9dures<br/>\u2022\tConnaissance de chantiers navales et des parties prenantes externes de CARENA<br/>\u2022\tMaitrise de l'anglais, l'espagnol est un plus<br/>\u2022\tAvoir de solides connaissances et pratiques en bureautique (Word et Excel et Powerpoint)<br/>\u2022\tOrient\u00e9 r\u00e9sultat, forte autonomie, proactivit\u00e9, capable de travailler sous pression et en \u00e9quipe<br/>\u2022\tSavoir g\u00e9rer et animer les \u00e9quipes<br/>\u2022\tDisposer de bonnes capacit\u00e9s d'expression orale et \u00e9crite<br/>\u2022\tFaire preuve de pragmatisme et d'esprit critique<br/>\u2022\tD\u00e9montrer des capacit\u00e9s manag\u00e9riales fortes et \u00eatre force de propositions<br/>\u2022\tCulture de la qualit\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 au travail<br/>\u2022\tAvoir une bonne connaissance et pratique des activit\u00e9s et outils QHSE<br/>\u2022\tOrient\u00e9 satisfaction de la client\u00e8le<br/>\u2022\tAvoir des connaissances ou notions sur l'expatriation</p><p>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0</p></span>",
            "experience_level":null,
            "application_url":"https://acareerbyagl.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=7843&idOrigine=2442&LCID=1036&offerReference=RHCA2401-7843",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430238,
            "ext_id":"2024-94269",
            "company":{
                "id":38271,
                "name":"Amundi",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/amundi__logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.amundi.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/amundi-/",
                "twitter_handle":"Amundi_ENG",
                "github_url":null
            },
            "title":"Stage",
            "location":"Europe, France, Ile-de-France, 75 - Paris",
            "types":[
                {
                    "id":4,
                    "name":"Internship"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:59:21Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9\r\n                    </h3>\r\n                    Premier g\u00e9rant d'actifs europ\u00e9en parmi les 10 premiers acteurs mondiaux [1], Amundi propose \u00e0 ses 100 millions de clients - particuliers, institutionnels et entreprises - une gamme compl\u00e8te de solutions d'\u00e9pargne et d'investissement en gestion active et passive, en actifs traditionnels ou r\u00e9els. \r<br/> <br/>Ses six plateformes de gestion internationales [2], sa capacit\u00e9 de recherche financi\u00e8re et extra-financi\u00e8re, ainsi que son engagement de longue date dans l'investissement responsable en font un acteur de r\u00e9f\u00e9rence dans le paysage de la gestion d'actifs.\r<br/> <br/>Les clients d'Amundi b\u00e9n\u00e9ficient de l'expertise et des conseils de 5 300 professionnels dans 35 pays. Filiale du groupe Cr\u00e9dit Agricole, Amundi est cot\u00e9e en Bourse et g\u00e8re aujourd'hui plus de 2 000 milliards d'euros d'encours [3].\r<br/> <br/>Amundi, un partenaire de confiance qui agit chaque jour dans l'int\u00e9r\u00eat de ses clients et de la soci\u00e9t\u00e9.\r<br/> <br/>[1] Source : IPE \u00ab Top 500 Asset Managers \u00bb publi\u00e9 en juin 2022 sur la base des encours sous gestion au 31/12/2021\r<br/>[2] Boston, Dublin, Londres, Milan, Paris et Tokyo\r<br/>[3] Donn\u00e9es Amundi y compris Lyxor au 31/03/2022\r<br/> <br/>En agissant chaque jour dans l'int\u00e9r\u00eat de la soci\u00e9t\u00e9, nous sommes un groupe engag\u00e9 en faveur des diversit\u00e9s et de l'inclusion. Tous nos postes sont ouverts aux personnes en situation de handicap.\r<br/> <br/> <br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-94269\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de parution\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tType de m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Types de m\u00e9tiers Cr\u00e9dit Agricole S.A. - Gestion d'Actifs</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Stage - Assistant Pilotage des co\u00fbts des Asset Servicers H/F</p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Stage</p><h3>\r\n\tDur\u00e9e (en mois)\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contractlength\">6 mois</p><h3>\r\n\tDate pr\u00e9vue de prise de fonction\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_date1\">02/01/2025</p><h3>\r\n\tPoste avec management \r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Non</p><h3>\r\n\tCadre / Non Cadre\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Non cadre</p><h3>\r\n\tMissions\r\n</h3>\n<p><p><strong>Description du service :\u00a0</strong></p><p>L\u2019\u00e9quipe Pilotage / Asset Servicing Management / AS Invoicing a pour mission de contr\u00f4ler et d\u2019analyser la facturation des nombreuses prestations fournies par les D\u00e9positaires / Valorisateurs / Commissaires aux Comptes conform\u00e9ment aux accords tarifaires et aux typologies des OPC.</p><p>Par ses missions, l\u2019\u00e9quipe fournit \u00e0 la Direction G\u00e9n\u00e9rale une vision claire et synth\u00e9tique de cette facturation par rapport au budget, sur l\u2019un des principaux postes de co\u00fbts chez Amundi.<br/>Dans ce cadre, pour optimiser les contr\u00f4les et le suivi, un nouvel outil est progressivement mis en place, offrant de nouvelles perspectives et faisant l\u2019objet d\u2019\u00e9volutions permanentes.</p><p>\u00a0</p><p><strong>Missions :\u00a0</strong></p><p>L\u2019\u00e9quipe compte 15 personnes. Chaque invoicing officer est en charge de son propre p\u00e9rim\u00e8tre et ses principales missions sont l\u2019analyse, le contr\u00f4le et le r\u00e8glement des factures, la contribution au pilotage des co\u00fbts et au reporting consolid\u00e9 pour la Direction G\u00e9n\u00e9rale, la participation \u00e0 l\u2019optimisation et \u00e0 la s\u00e9curisation des processus de production dans l\u2019\u00e9quipe.</p><p>Au sein de cette \u00e9quipe, vos missions principales seront les suivantes :</p><ul><li>Contribuer\u00a0\u00e0 l\u2019\u00e9largissement du p\u00e9rim\u00e8tre et des fonctionnalit\u00e9s de notre outil ASFees : travaux de contr\u00f4le et de recette des \u00e9volutions et des d\u00e9veloppements, notamment des fonctionnalit\u00e9s de contr\u00f4le dans ASFees et de fonctionnalit\u00e9s de reporting utilisant l\u2019IA,</li><li>R\u00e9aliser la production de reporting sp\u00e9cifiques concernant les portefeuilles de gestion alternative (p\u00e9rim\u00e8tres Fees),</li><li>Proc\u00e9der \u00e0 l'\u2019am\u00e9lioration des contr\u00f4les et la stabilisation de la production sur d\u2019autres p\u00e9rim\u00e8tres de facturation, en accompagnement de l\u2019invoice officer en charge.</li></ul><p>Le stagiaire sera form\u00e9 par les managers de l\u2019\u00e9quipe ainsi que par chacun des collaborateurs. Il travaillera au quotidien en forte interactivit\u00e9 avec ses coll\u00e8gues, ainsi qu\u2019avec avec les diff\u00e9rentes \u00e9quipes des prestataires, de la Direction Financi\u00e8re, du Middle Office, des \u00e9quipes de Data Management.</p><p>\u00a0</p><p><strong>Apport du stage :\u00a0</strong></p><p>Le stagiaire aura en 6 mois une approche pr\u00e9cise de la gestion d\u2019actifs par le biais des prestations obligatoires et essentielles \u00e0 la vie des portefeuilles.</p><p>Il aura aussi une vision concr\u00e8te et \u00e9volutive des missions et de l\u2019organisation d\u2019une \u00e9quipe op\u00e9rationnelle d\u2019Amundi AM, et de ses interactions en interne et en externe.</p><p>Il aura l\u2019occasion de d\u00e9velopper/renforcer sa rigueur, son autonomie, sa pratique de l\u2019anglais.</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tZone g\u00e9ographique\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Ile-de-France, 75 - Paris</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t\u00a0\u00a0Paris\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes minimum\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Bac + 4 / M1</p><h3>\r\n\tFormation / Sp\u00e9cialisation\r\n</h3>\n<p><p><strong>Formation :</strong>\u00a0Ecole de commerce / ing\u00e9nieur / Universit\u00e9</p><p><strong>Sp\u00e9cialisation :\u00a0</strong>Finance, comptabilit\u00e9\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience minimum\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">0 - 2 ans</p><h3>\r\n\tComp\u00e9tences recherch\u00e9es\r\n</h3>\n<p><ul><li>Connaissance de la gestion d\u2019actif</li><li>Exp\u00e9rience D\u00e9positaire ou Valorisateur appr\u00e9ci\u00e9e</li><li>Rigueur, capacit\u00e9 d\u2019organisation et de coordination, curiosit\u00e9, qualit\u00e9s relationnelles / communication, r\u00e9activit\u00e9</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tOutils informatiques\r\n</h3>\n<p><p>Tr\u00e8s bonne pratique des outils Excel (fonctions avanc\u00e9es et VBA)</p></p>\n<h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_shorttext1\">Anglais courant</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://jobs.amundi.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=94269&idOrigine=170287&LCID=1036&offerReference=2024-94269",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430294,
            "ext_id":"GOC2024-57642",
            "company":{
                "id":38283,
                "name":"Groupama",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Groupama.jpeg",
                "website_url":"https://www.groupama.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/groupama/",
                "twitter_handle":"GroupeGroupama",
                "github_url":null
            },
            "title":"Charg\u00e9 de Client\u00e8le March\u00e9 Agricole",
            "location":"France, Occitanie, GERS (32)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:56:03Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Depuis plus de 100 ans, le Groupe Groupama, fonde son action sur des valeurs humanistes autour d'une raison d'\u00eatre : \u00ab Nous sommes l\u00e0 pour permettre au plus grand nombre de construire leur vie en confiance \u00bb.\r<br/> <br/> <br/>Pour cela, Groupama s'appuie sur des communaut\u00e9s d'entraide, humaines, proches et responsables.\r<br/> <br/> <br/>A Groupama d'Oc, assureur mutualiste g\u00e9n\u00e9raliste, nous prot\u00e9geons nos plus de 507 300 soci\u00e9taires contre les risques de la vie, qu'ils soient li\u00e9s \u00e0 la vie personnelle (sant\u00e9, habitation, etc.) ou professionnelle, des petites aux grandes entreprises (sant\u00e9 collective, flottes, etc.).\r<br/> <br/> <br/>7070 \u00e9lus et 1930 collaborateurs (dont 800 conseillers commerciaux)  sont pr\u00e9sents dans les 14 d\u00e9partements que compte notre Caisse R\u00e9gionale.\r<br/> <br/> <br/>Ensemble, ils sont au plus proche des clients et soci\u00e9taires pour offrir un vrai service de proximit\u00e9, d'\u00e9coute et d'\u00e9change dans l'une des 282 agences du territoire.\r<br/> <br/> <br/>Cette synergie s'exprime pleinement sur le terrain : animation de la vie mutualiste des caisses locales, pr\u00e9sence active dans les manifestations culturelles et sportives dans les d\u00e9partements, actions de pr\u00e9vention notamment en sant\u00e9 et autour de la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re, contribution et solidarit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie locale.\r<br/><br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    GOC2024-57642\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tBALMA C\u00e9dex\n\n\n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Charg\u00e9 de Client\u00e8le March\u00e9 Agricole  - EAUZE (32) H/F</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p>Nous avons nos valeurs mutualistes : la <strong>proximit\u00e9</strong>, la <strong>responsabilit\u00e9</strong> et la <strong>solidarit\u00e9</strong>. Ces valeurs vous correspondent ? Alors la suite peut vous int\u00e9resser !</p><p>Aujourd'hui, nous recrutons un\u00a0<strong>Charg\u00e9(e) de Client\u00e8le\u00a0March\u00e9 Agricole\u00a0\u00a0</strong>rattach\u00e9 \u00e0 l'agence d'EAUZE (secteur pro Gers OUEST).</p><p><br/>Sur le terrain au quotidien, vous allez \u00e0 la rencontre de nos soci\u00e9taires. Pr\u00e9server leur s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 face aux risques de leur exploitation, tel sera votre m\u00e9tier.</p><p>De la compl\u00e9mentaire sant\u00e9 jusqu'\u00e0 la pr\u00e9voyance en passant par l'assurance IARD, une large gamme de produits constituera votre arsenal pour les satisfaire.</p><p>A Groupama, <strong>synergie</strong> et <strong>esprit d\u2019\u00e9quipe</strong> sont essentiels : vous b\u00e9n\u00e9ficierez de l\u2019expertise du middle-office pour la gestion courante de vos soci\u00e9taires.</p><p>Votre <strong>force de proposition</strong> et votre d\u2019esprit d\u2019initiatives auront toute leur place.</p><p>La seule r\u00e8gle c'est que ce soit fait dans le respect de la confiance qu'a toujours inspir\u00e9 Groupama.</p><p>\u00a0</p><p>Si votre priorit\u00e9 est d\u2019assurer le suivi de votre portefeuille de soci\u00e9taires avec lesquels vous entretenez une relation privil\u00e9gi\u00e9e, nous vous proposons de laisser place \u00e0 votre <strong>cr\u00e9ativit\u00e9</strong>, votre <strong>go\u00fbt du challenge</strong>, et \u00e0 votre <strong>talent</strong> pour promouvoir\u00a0Groupama aupr\u00e8s de <strong>nouveaux soci\u00e9taires</strong>.</p><p>\u00a0</p><p>Vous pensez avoir besoin de plus pour y arriver\u00a0? Nous vous proposons une <strong>formation compl\u00e8te de 6 mois</strong>, alternant th\u00e9orie et pratique, pour vous accompagner, vous aider aux mieux \u00e0 atteindre vos objectifs, et vous d\u00e9passer.</p><p>Vous estimez n\u00e9cessaire que vos performances soient reconnues \u00e0 leur juste valeur\u00a0? Nous vous proposons une <strong>part variable d\u00e9plafonn\u00e9e</strong>, proportionnelle \u00e0 vos r\u00e9sultats, pour r\u00e9compenser vos efforts.\u00a0</p><p><br/> Alors, pr\u00eat(e) \u00e0 rejoindre l'aventure Groupama ?<br/> <br/> Postulez d\u00e8s maintenant, nous vous attendons !</p><p></p></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p>Le profil type\u00a0? Il n\u2019y en a pas\u00a0!</p><p>Nous recherchons avant tout une <strong>personne proactive</strong>, pr\u00eate \u00e0 se lancer des d\u00e9fis pour <strong>d\u00e9velopper son r\u00e9seau commercial</strong> tout en ayant le <strong>sens du service et de la satisfaction client </strong>et \u00e0 c\u0153ur de favoriser<strong> la recommandation</strong>.</p><p>Id\u00e9alement dipl\u00f4m\u00e9(e) BAC+2 ou 3 en commerce / banque-assurance, vous justifiez d\u2019une premi\u00e8re exp\u00e9rience r\u00e9ussie en proactivit\u00e9.</p><p>Vous \u00eates issu(e) d\u2019une formation commerciale, vous aimez relever des d\u00e9fis Vous aimez la diversit\u00e9 au quotidien et vous \u00eates titulaire du permis B.</p><p>\u00a0</p><p>Vous avez une connaissance du\u00a0bassin local\u00a0de par un fort <strong>attachement \u00e0 la</strong> <strong>r\u00e9gion</strong>\u00a0et une connaissance du<strong> milieu agricole.</strong></p><p>\u00a0</p><p>Et une exp\u00e9rience commerciale de terrain d'au moins 2 ans serait le top.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil principal\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Commercial - Commercial-client\u00e8le particuliers</p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Pas de t\u00e9l\u00e9travail</p><h3>\r\n\tStatut conventionnel appliqu\u00e9/ Classe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">CCN St\u00e9s Assurance 27 mai 1992/Classe 4</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Non cadre</p><h3>\r\n\tManagement d'\u00e9quipe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste \u00e0 pourvoir\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Occitanie, GERS (32)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">EAUZE</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Bac+2</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2 \u00e0 5 ans</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tObservations internet \r\n</h3>\n<p><p>Poste ouvert aux personnes en situation de handicap</p></p>\n<h3>\r\n\tDate limite de d\u00e9p\u00f4t de candidature \r\n</h3><p id=\"fldorigin_date1\">06/12/2024</p>",
            "experience_level":null,
            "application_url":"https://offres.groupama-gan-recrute.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=57642&idOrigine=478&LCID=1036&offerReference=GOC2024-57642",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430178,
            "ext_id":"2024-32980",
            "company":{
                "id":38254,
                "name":"Akkodis",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/akkodis_global.png",
                "website_url":"https://www.akkodis.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/akkodis/",
                "twitter_handle":"akkodis_global",
                "github_url":null
            },
            "title":"Ingeniero/a de Modelado de Propulsi\u00f3n Espacial M/F",
            "location":"Europe, Spain",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"ES",
                    "name":"Spain",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:54:33Z",
            "description":"<h2>\r\n                General information\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Reference\r\n                    </h3>\r\n                    2024-32980\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Position description</h2><h3>\r\n\tCategory\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">OPERATIONS - ENGINEERING/PRODUCTION</p><h3>\r\n\tJob title\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Ingeniero/a de Modelado de Propulsi\u00f3n Espacial M/F</p><h3>\r\n\tContract\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Permanent contract</p><h3>\r\n\tType of mobility\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Localisation</p><h3>\r\n\tJob description\r\n</h3>\n<p><p>Buscamos un/a\u00a0<strong>Ingeniero/a de Modelado de Propulsi\u00f3n Espacial</strong> para un proyecto pionero en la industria aeroespacial.</p><p>La persona seleccionada formar\u00e1 parte de un equipo internacional dedicado al dise\u00f1o y validaci\u00f3n de sistemas espaciales avanzados.</p><p>Este puesto ofrece la oportunidad de trabajar en un entorno din\u00e1mico, internacional y multidisciplicar, con un alto componente t\u00e9cnico y colaborativo.</p><p>\u00a0</p><p><strong>FUNCIONES:</strong></p><p>- Dise\u00f1ar, analizar y validar sistemas de propulsion espacial.</p><p>- Realizar simulaciones avanzadas utilizando herramientas como\u00a0<strong>CFD, ANSYS Fluent, EcosimPro o COMSOL Multiphysics.</strong></p><p>- Evaluar el comportamiento t\u00e9rmico y estructural de los sistemas de propulsi\u00f3n.</p><p>- Seleccionar materiales adecuados para entornos espaciales exigentes, considerando altas temperaturas y condiciones extremas.</p><p>- Garantizar el cumplimiento de normativas internacionales como\u00a0<strong>ESA/NASA (ECSS)</strong>.</p><p>- Documentar y presentar los resultados t\u00e9cnicos de manera clara. trabajando en equipos multidisciplinares.</p></p>\n<h3>\r\n\tBusiness Industry\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Space</p><h3>\r\n\t If \"Other\" specify: \r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext1\">Aeronautics</p><h3>\r\n\tProfile\r\n</h3>\n<p><p><strong>REQUISITOS:</strong></p><p>- Experiencia en dise\u00f1o, an\u00e1lisis o validaci\u00f3n de sistemas de propulsi\u00f3n.</p><p>- Experiencia con herramientas de simulaci\u00f3n como:\u00a0CFD, ANSYS Fluent, EcosimPro o COMSOL Multiphysics.</p><p>- Conocimientos t\u00e9cnicos en din\u00e1mica de fluidos, transferencia de calor y combusti\u00f3n.</p><p>- Familiaridad con est\u00e1ndares internacionales como ECSS.</p><p>- Ingl\u00e9s.</p></p>\n<h2>Position location</h2><h3>\r\n\tJob location\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, Spain</p><h3>\r\n\tLocation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tMadrid\r\n</p><h3>\r\n\tTelework\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue3\">1-2 days per week</p><h2>Candidate criteria</h2><h3>\r\n\tLevel of experience\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">All levels of experience</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://akka-empl.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=32980&idOrigine=503&LCID=1036",
            "language":"es",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430401,
            "ext_id":"2024-32980",
            "company":{
                "id":38304,
                "name":"Akkodis",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/10/akkodis_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.akkodis.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/akkodis/",
                "twitter_handle":"akkodis_global",
                "github_url":null
            },
            "title":"Ingeniero/a de Modelado de Propulsi\u00f3n Espacial M/F",
            "location":"Europe, Spain",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"ES",
                    "name":"Spain",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:54:33Z",
            "description":"<h2>\r\n                General information\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Reference\r\n                    </h3>\r\n                    2024-32980\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Publication date\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h2>Position description</h2><h3>\r\n\tCategory\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">OPERATIONS - ENGINEERING/PRODUCTION</p><h3>\r\n\tJob title\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Ingeniero/a de Modelado de Propulsi\u00f3n Espacial M/F</p><h3>\r\n\tContract\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Permanent contract</p><h3>\r\n\tJob description\r\n</h3>\n<p><p>Buscamos un/a\u00a0<strong>Ingeniero/a de Modelado de Propulsi\u00f3n Espacial</strong> para un proyecto pionero en la industria aeroespacial.</p><p>La persona seleccionada formar\u00e1 parte de un equipo internacional dedicado al dise\u00f1o y validaci\u00f3n de sistemas espaciales avanzados.</p><p>Este puesto ofrece la oportunidad de trabajar en un entorno din\u00e1mico, internacional y multidisciplicar, con un alto componente t\u00e9cnico y colaborativo.</p><p>\u00a0</p><p><strong>FUNCIONES:</strong></p><p>- Dise\u00f1ar, analizar y validar sistemas de propulsion espacial.</p><p>- Realizar simulaciones avanzadas utilizando herramientas como\u00a0<strong>CFD, ANSYS Fluent, EcosimPro o COMSOL Multiphysics.</strong></p><p>- Evaluar el comportamiento t\u00e9rmico y estructural de los sistemas de propulsi\u00f3n.</p><p>- Seleccionar materiales adecuados para entornos espaciales exigentes, considerando altas temperaturas y condiciones extremas.</p><p>- Garantizar el cumplimiento de normativas internacionales como\u00a0<strong>ESA/NASA (ECSS)</strong>.</p><p>- Documentar y presentar los resultados t\u00e9cnicos de manera clara. trabajando en equipos multidisciplinares.</p></p>\n<h3>\r\n\tBusiness Industry\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Space</p><h3>\r\n\t If \"Other\" specify: \r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext1\">Aeronautics</p><h3>\r\n\tProfile\r\n</h3>\n<p><p><strong>REQUISITOS:</strong></p><p>- Experiencia en dise\u00f1o, an\u00e1lisis o validaci\u00f3n de sistemas de propulsi\u00f3n.</p><p>- Experiencia con herramientas de simulaci\u00f3n como:\u00a0CFD, ANSYS Fluent, EcosimPro o COMSOL Multiphysics.</p><p>- Conocimientos t\u00e9cnicos en din\u00e1mica de fluidos, transferencia de calor y combusti\u00f3n.</p><p>- Familiaridad con est\u00e1ndares internacionales como ECSS.</p><p>- Ingl\u00e9s.</p></p>\n<h2>Position location</h2><h3>\r\n\tJob location\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, Spain</p><h3>\r\n\tLocation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tMadrid\r\n</p><h3>\r\n\tTelework\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue3\">1-2 days per week</p><h2>Candidate criteria</h2><h3>\r\n\tLevel of experience\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">All levels of experience</p>",
            "experience_level":null,
            "application_url":"https://talentsoft.akka-technologies.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=32980&idOrigine=502&LCID=2057&offerReference=2024-32980",
            "language":"es",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430222,
            "ext_id":"2024-690",
            "company":{
                "id":38264,
                "name":"Infront",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/10/infront_as_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.infront.co/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/infront-as/",
                "twitter_handle":"infrontfinance",
                "github_url":null
            },
            "title":"Head of Contract Management (m/f/d)",
            "location":"Alle Standorte",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[],
            "regions":[],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:53:21Z",
            "description":"<h2>\r\n                Allgemeine Informationen\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Kennziffer\r\n                    </h3>\r\n                    2024-690\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Beschreibung der Stelle</h2><h3>\r\n\tStellenbezeichnung\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Head of Contract Management (m/f/d)</p><h3>\r\n\tVertragsart\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">1 = Vollzeit - unbefristet</p><h3>\r\n\t\u00dcber Infront\r\n</h3>\n<p><p>Seit 25 Jahren unterst\u00fctzt Infront F\u00fchrungskr\u00e4fte in der Finanzbranche dabei, schnellere und intelligentere Entscheidungen zu treffen. Heute z\u00e4hlen wir zu den f\u00fchrenden Anbietern von Marktdaten und Software in Europa \u2013 oder WealthTech, wie wir es nennen. Tausende von Verm\u00f6gensverwaltern, H\u00e4ndlern und anderen Finanzexpert verlassen sich auf unsere reaktionsschnellen Tools, die auf umfassenden und zuverl\u00e4ssigen Daten basieren. So erm\u00f6glichen wir es unseren Nutzer, frei zu denken, schnell zu handeln und mit Zuversicht renditeorientierte Entscheidungen zu treffen. Gemeinsam schaffen wir Spitzenleistungen.</p></p>\n<h3>\r\n\tDie Position\r\n</h3>\n<p><ul><li>Fachliche und disziplinarische F\u00fchrung des Teams Contract Management</li><li>Erarbeitung und Implementierung von Vertragsstandards, Angebotsvorlagen, Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen</li><li>Erstellung, Verhandlung und Betreuung von nationalen und internationalen Kunden-, Partner- bzw. Kooperationsvertr\u00e4gen und Dienstleistervertr\u00e4gen</li><li>\u00a0Juristische Beratung der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung und anderen Unternehmensbereichen in Rechtsfragen des Tagesgesch\u00e4fts</li><li>Bereichs\u00fcbergreifende Projektarbeit mit verschiedenen innerbetrieblichen Bereichen (Compliance, Vertrieb, Kundenservice, Produktmanagement, Marketing, Datenschutzbeauftragter)</li><li>Fachliche Verantwortung f\u00fcr die Weiterentwicklung des vorhandenen Vertragserstellungs-Tools zur automatisierten Erstellung von Standardvertr\u00e4gen</li><li>Steuerung externer Rechtsanw\u00e4lte/Ansprechpartner in Bezug auf rechtliche Fragen einschlie\u00dflich der Belange internationaler Tochtergesellschaften</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tIhr Profil\r\n</h3>\n<p><p><strong>Rechtliche Schwerpunkte:</strong></p><ul><li>IT-Recht, Lizenzrecht, Werkvertrags- und Urheberrecht, Softwarerecht, allgemeines Vertragsrecht, Datenschutzrecht</li></ul><p>\u00a0</p><p><strong>Voraussetzungen:</strong></p><ul><li>Erfolgreicher Abschluss des ersten und zweiten Staatsexamens.</li><li>Kenntnisse in Softwarevertragsrecht, Urheberrecht, allgemeinem Vertragsrecht, Datenschutzrecht.</li><li>Sehr gute Kenntnisse in Microsoft Word.</li><li>Erfahrung mit Dokumentenmanagementsystemen wie ELO.</li><li>Flie\u00dfende Deutsch- und Englischkenntnisse in Wort und Schrift.</li><li>Ausgepr\u00e4gte \u00dcberzeugungskraft und Kommunikationsf\u00e4higkeit.</li><li>F\u00e4higkeit, auch unter Zeitdruck sorgf\u00e4ltig und zielgerichtet zu arbeiten.</li><li>Hohes Ma\u00df an Engagement und strukturierte Arbeitsweise, wobei die Bed\u00fcrfnisse des Kunden stets im Vordergrund stehen.</li><li>Ausgepr\u00e4gtes Verantwortungsbewusstsein und proaktive Herangehensweise an Probleml\u00f6sungen.</li><li>Teamf\u00e4higkeit.</li></ul><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Bei Infront legen wir gro\u00dfen Wert auf eine ausgewogene Work-Life-Balance durch unser hybrides Arbeitsmodell. Mit fast 500 Teammitgliedern aus \u00fcber 30 Nationen sind wir stolz darauf, eine Kultur der Vielfalt und Inklusion zu f\u00f6rdern. Wir ermutigen Menschen mit unterschiedlichem Hintergrund \u2013unabh\u00e4ngig von ethnischer Zugeh\u00f6rigkeit, Religion, Geschlecht, Alter oder Behinderung \u2013 sich bei uns zu bewerben und Teil unseres Teams zu werden.</p><p>\u00a0</p></p>\n<h2>Einsatzort der Stelle</h2><h3>\r\n\tStandort\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Alle Standorte</p><h3>\r\n\tGesellschaft\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Infront Financial Technology B.V. (NL)</p><h2>Qualifikation</h2><h3>\r\n\tSprachen\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\"><ul><li>Deutsch (4- Mother tongue)</li><li>Englisch (3- Verhandlungssicher)</li></ul></p><h2>Betreut durch</h2><h3>\r\n\tName\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisorname\">Pacin</p><h3>\r\n\tVorname\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisorfirstname\">Lucila</p>",
            "experience_level":"EX",
            "application_url":"https://mycareer.infrontfinance.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=690&idOrigine=502&LCID=2057&offerReference=2024-690",
            "language":"de",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430253,
            "ext_id":"RH-CAR-2024-V03-7899",
            "company":{
                "id":38274,
                "name":"Africa Global Logistics",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/10/africagloballogistics_logo.jpg",
                "website_url":"https://www.aglgroup.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/africagloballogistics/",
                "twitter_handle":"AGLgroup_",
                "github_url":null
            },
            "title":"DESSINATEUR TECHNIQUE H/F",
            "location":"Afrique, C\u00f4te d'Ivoire,",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2293538,
                    "asciiname":"Abidjan",
                    "name":"Abidjan",
                    "country":{
                        "code":"CI",
                        "name":"C\u00f4te d'Ivoire",
                        "region":{
                            "id":1,
                            "name":"Africa"
                        }
                    },
                    "timezone":"Africa/Abidjan",
                    "latitude":"5.35444",
                    "longitude":"-4.00167"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"CI",
                    "name":"C\u00f4te d'Ivoire",
                    "region":{
                        "id":1,
                        "name":"Africa"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Africa"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:52:16Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<span><h4><span></span></h4><h4><span>DESSINATEUR TECHNIQUE H/F</span></h4><h4>Informations g\u00e9n\u00e9rales</h4><p><span></span></p><p><span>CARENA, Compagnie Abidjanaise de R\u00e9paration Navale et de Travaux Industriels, Leader Ouest Africain dans son domaine de r\u00e9paration navale de standard international est une filiale en C\u00f4te d'Ivoire du Groupe MSC et du Groupe Sofia.</span></p><p><span>\u00a0</span></p><p><span>Elle est Id\u00e9alement situ\u00e9e au c\u0153ur des principales activit\u00e9s du Golfe de Guin\u00e9e avec ses richesses offshores et halieutiques et son potentiel de d\u00e9veloppement parmi les plus importants au monde. Triple certifi\u00e9e en ISO 9001, 14001 et 45001, CARENA offre un large \u00e9ventail de prestations de qualit\u00e9 en mati\u00e8re de r\u00e9parations navales.\u00a0</span><span>Les armateurs, notamment des secteurs de l\u2019Offshore, de la p\u00eache thoni\u00e8re, du cargo fret, venant du monde entier nous font confiance depuis pr\u00e8s de 70 ans.</span></p><p><span>Nous offrons \u00e0 nos \u00e9quipes un apprentissage de nos m\u00e9tiers pour des d\u00e9fis professionnels majeurs avec des opportunit\u00e9s de carri\u00e8res stimulantes. Nous sommes fortement engag\u00e9s dans la fid\u00e9lisation de nos comp\u00e9tences.</span></p><p><span>Dans le cadre de notre d\u00e9veloppement, nous recrutons de nouveaux collaborateurs.</span></p><p><span>Rejoignez-nous si vous souhaitez vivre une exp\u00e9rience professionnelle enrichissante !\u00a0</span></p><p><span>\u00a0</span></p><h3>Description du poste </h3><h3>Fonction</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">REPARATION<br/>DESSINATEUR TECHNIQUE H/F</p><h3>\u00a0Type de contrat</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\u00a0Localisation du poste</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Afrique, C\u00f4te d'Ivoire,\u00a0</p><h3>\u00a0Temps de travail</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtime\">Temps complet</p><h3>Description de la mission</h3><p id=\"fldjobdescription_description1\">Sous l'autorit\u00e9 direct du Responsable d'Atelier MACHINES-OUTILS, vos principales missions et activit\u00e9s sont les suivantes :<br/>\u2022\tR\u00e9aliser des relev\u00e9s dimensionnels sur des pi\u00e8ces m\u00e9caniques ; <br/>\u2022\t\u00c9tablir des rapports des travaux d'usinage ;<br>\u2022\tR\u00e9aliser les dessins d'ensemble et de d\u00e9finitions ;<br/>\u2022\tFaire l'archivage des rapports ;<br/>\u2022\tV\u00e9rifier les instruments de mesure ; <br/>\u2022\tMettre en \u0153uvre des instruments et techniques de mesure ;<br/>\u2022\tG\u00e9rer techniquement et administrativement un parc d'appareils de mesure ;<br/>\u2022\tEffectuer toute autre t\u00e2che \u00e0 la demande de sa hi\u00e9rarchie.</br></p><p>\u00a0</p><h3>Profil</h3><p id=\"fldjobdescription_description2\">\u2022\tAvoir un BAC + 2/3 en m\u00e9canique, \u00e9lectrom\u00e9canique, ou dipl\u00f4me \u00e9quivalent en dessin technique et outils de conception CAO/DAO ;<br/>\u2022\tAvoir une exp\u00e9rience professionnelle de 03 ans minimum dans le domaine de la m\u00e9trologie et de la conception assist\u00e9e par ordinateur ;<br/>\u2022\tAvoir de tr\u00e8s bonnes connaissances de la r\u00e9paration navale et des travaux industriels ;<br/>\u2022\tSavoir repr\u00e9senter et dimensionner les pi\u00e8ces, objets ou ensembles m\u00e9caniques ;<br/>\u2022\tSavoir utiliser des logiciels de Conception et Dessin Assist\u00e9s par Ordinateur (CAO/DAO) ;<br/>\u2022\t\u00catre capable d'\u00e9talonner et de v\u00e9rifier les instruments de mesure ;<br/>\u2022\tSavoir contr\u00f4ler la qualit\u00e9 des pi\u00e8ces avant fabrication ;<br/>\u2022\tSavoir assurer la gestion technique et administrative d'un ensemble d'appareils de mesure ;<br/>\u2022\tVeiller au respect de toutes les contraintes de la m\u00e9trologie ;<br/>\u2022\t\u00catre bon communicateur avec le respecter de l'ordre et des proc\u00e9dures <br/>\u2022\tAvoir une bonne maitrise de l'anglais technique <br/>\u2022\tAvoir de solides connaissances et pratiques en bureautique (Word et Excel et Powerpoint) et en logiciels de dessin ;<br/>\u2022\t\u00catre orient\u00e9 r\u00e9sultat, forte autonomie, proactivit\u00e9, capable de travailler sous pression et en \u00e9quipe <br/>\u2022\tAvoir la culture de la qualit\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 au travail</p><p>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0</p></span>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://acareerbyagl.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=7899&idOrigine=2442&LCID=1036&offerReference=RH-CAR-2024-V03-7899",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430296,
            "ext_id":"GOC2024-57802",
            "company":{
                "id":38283,
                "name":"Groupama",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Groupama.jpeg",
                "website_url":"https://www.groupama.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/groupama/",
                "twitter_handle":"GroupeGroupama",
                "github_url":null
            },
            "title":"Charg\u00e9 de Client\u00e8le Particuliers  Renfort",
            "location":"France, Occitanie, GERS (32)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:51:54Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Depuis plus de 100 ans, le Groupe Groupama, fonde son action sur des valeurs humanistes autour d'une raison d'\u00eatre : \u00ab Nous sommes l\u00e0 pour permettre au plus grand nombre de construire leur vie en confiance \u00bb.\r<br/> <br/> <br/>Pour cela, Groupama s'appuie sur des communaut\u00e9s d'entraide, humaines, proches et responsables.\r<br/> <br/> <br/>A Groupama d'Oc, assureur mutualiste g\u00e9n\u00e9raliste, nous prot\u00e9geons nos plus de 507 300 soci\u00e9taires contre les risques de la vie, qu'ils soient li\u00e9s \u00e0 la vie personnelle (sant\u00e9, habitation, etc.) ou professionnelle, des petites aux grandes entreprises (sant\u00e9 collective, flottes, etc.).\r<br/> <br/> <br/>7070 \u00e9lus et 1930 collaborateurs (dont 800 conseillers commerciaux)  sont pr\u00e9sents dans les 14 d\u00e9partements que compte notre Caisse R\u00e9gionale.\r<br/> <br/> <br/>Ensemble, ils sont au plus proche des clients et soci\u00e9taires pour offrir un vrai service de proximit\u00e9, d'\u00e9coute et d'\u00e9change dans l'une des 282 agences du territoire.\r<br/> <br/> <br/>Cette synergie s'exprime pleinement sur le terrain : animation de la vie mutualiste des caisses locales, pr\u00e9sence active dans les manifestations culturelles et sportives dans les d\u00e9partements, actions de pr\u00e9vention notamment en sant\u00e9 et autour de la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re, contribution et solidarit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie locale.\r<br/><br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    GOC2024-57802\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tBALMA C\u00e9dex\n\n\n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Charg\u00e9 de Client\u00e8le Particuliers  Renfort - Fleurance (32) H/F</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p>La proximit\u00e9, la responsabilit\u00e9 et la solidarit\u00e9 sont des valeurs qui vous\u00a0correspondent ? Alors la suite peut vous int\u00e9resser !</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0Aujourd'hui, nous recrutons un\u00a0<strong>Charg\u00e9(e) de Client\u00e8le Particuliers Renfort\u00a0</strong>pour notre agence\u00a0de\u00a0Fleurance en CDI.</p><p>\u00a0</p><p>\ud83d\udc49\u00a0<span>Vos missions ?</span></p><p>\u00a0</p><p>- Conseiller nos soci\u00e9taires et les accompagner dans la r\u00e9alisation de leurs projets en leur proposant des solutions d'assurances adapt\u00e9es \u00e0 leurs besoins</p><p>- D\u00e9couvrir un client, proposer, conseiller, argumenter, n\u00e9gocier et conclure des ventes feront partie de votre quotidien</p><p>-\u00a0Si votre priorit\u00e9 est d\u2019assurer le suivi de votre portefeuille de soci\u00e9taires avec lesquels vous entretenez une relation privil\u00e9gi\u00e9e, nous vous proposons de laisser place \u00e0 votre cr\u00e9ativit\u00e9, \u00e0 votre go\u00fbt du challenge, et \u00e0 votre talent pour promouvoir\u00a0Groupama aupr\u00e8s de nouveaux soci\u00e9taires.</p><p>\u00a0</p><p>\ud83d\udd25<span> Les + du m\u00e9tier ?</span></p><p>\u00a0</p><p>- une formation compl\u00e8te de 6 mois, alternant th\u00e9orie et pratique, pour vous accompagner, vous aider au mieux \u00e0 atteindre vos objectifs, et vous d\u00e9passer.</p><p>- la panoplie compl\u00e8te du parfait nomade (ordinateur et t\u00e9l\u00e9phone portables... )\u00a0</p><p>- Une part variable d\u00e9plafonn\u00e9e et<strong>\u00a0</strong>proportionnelle \u00e0 vos r\u00e9sultats qui vient s'ajouter \u00e0 votre r\u00e9mun\u00e9ration fixe pour r\u00e9compenser vos efforts.</p><p>- Une prime d'int\u00e9ressement / participation li\u00e9e aux r\u00e9sultats de l'entreprise</p><p>- Une mutuelle avantageuse avec une prise en charge partielle par votre employeur</p><p>- Des titres restaurant</p><p>- De nombreux avantages CE</p><p>\u00a0</p><p>\ud83e\udd1d <span>Les \u00e9tapes du processus de recrutement ?\u00a0</span></p><p>\u00a0</p><p>1 - un entretien vid\u00e9o diff\u00e9r\u00e9 qui nous permettra de mieux comprendre votre exp\u00e9rience et vos motivations</p><p>2 - la r\u00e9alisation en ligne d'un questionnaire de personnalit\u00e9</p><p>3 - un entretien avec un(e) charg\u00e9(e) de recrutement (RH) et vos futurs managers\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Alors, pr\u00eat(e) \u00e0 rejoindre l'aventure Groupama ?<br/> <br/> Postulez d\u00e8s maintenant, nous vous attendons !</p><p></p></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p>Le profil type\u00a0? Il n\u2019y en a pas\u00a0!</p><p>\u00a0</p><p>Nous recherchons avant tout une <strong>personne proactive</strong>, pr\u00eate \u00e0 se lancer des d\u00e9fis pour <strong>d\u00e9velopper son r\u00e9seau commercial</strong> tout en ayant le <strong>sens du service et de la satisfaction client </strong>et \u00e0 c\u0153ur de favoriser<strong> la recommandation</strong>.</p><p>\u00a0</p><p>Pour cela, \u00eatre titulaire d'un BAC+2 en commerce et/ou banque-assurances est un atout.</p><p>\u00a0</p><p>Avoir une <strong>connaissance du bassin local et un fort attachement \u00e0 la r\u00e9gion</strong> en est un autre.\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Et une exp\u00e9rience commerciale de terrain d'au moins 2 ans serait le top.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil principal\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Commercial - Commercial-client\u00e8le particuliers</p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Pas de t\u00e9l\u00e9travail</p><h3>\r\n\tStatut conventionnel appliqu\u00e9/ Classe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">CCN St\u00e9s Assurance 27 mai 1992/Classe 3</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Non cadre</p><h3>\r\n\tManagement d'\u00e9quipe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste \u00e0 pourvoir\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Occitanie, GERS (32)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">Fleurance</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Bac+2</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2 \u00e0 5 ans</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tObservations internet \r\n</h3>\n<p><p>Poste ouvert aux personnes en situation de handicap</p></p>\n<h3>\r\n\tDate limite de d\u00e9p\u00f4t de candidature \r\n</h3><p id=\"fldorigin_date1\">06/12/2024</p>",
            "experience_level":null,
            "application_url":"https://offres.groupama-gan-recrute.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=57802&idOrigine=478&LCID=1036&offerReference=GOC2024-57802",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430179,
            "ext_id":"2023-29369",
            "company":{
                "id":38254,
                "name":"Akkodis",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/akkodis_global.png",
                "website_url":"https://www.akkodis.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/akkodis/",
                "twitter_handle":"akkodis_global",
                "github_url":null
            },
            "title":"Ing\u00e9nieur m\u00e9thodes industrielles H/F",
            "location":"Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:49:13Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9\r\n                    </h3>\r\n                    Akkodis, est un acteur mondial de l'ing\u00e9nierie et de l'IT et un leader dans la smart industrie.  Nous accompagnons nos clients dans leurs projets de transformation digitale via 4 lignes de service : Consulting, Solutions, Talent et Academy. Akkodis est un partenaire technologique de confiance pour ses clients \u00e0 l'\u00e9chelle internationale. Nous co-cr\u00e9ons et nous imaginons des solutions de pointe pour r\u00e9pondre aux d\u00e9fis majeurs de notre soci\u00e9t\u00e9, qu'il s'agisse d'acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9nerg\u00e9tique et de d\u00e9velopper la mobilit\u00e9 verte, ou encore de construire des approches centr\u00e9es sur les utilisateurs.\r<br/> <br/>Dot\u00e9s d'une forte culture de l'inclusion et de la diversit\u00e9, nos 50 000 experts en IT et en ing\u00e9nierie, pr\u00e9sents dans 30 pays, allient les meilleures comp\u00e9tences technologiques \u00e0 une connaissance transverse de toutes les industries pour fa\u00e7onner un futur plus durable. Nous sommes passionn\u00e9s par l'id\u00e9e d'inventer ensemble un avenir meilleur.\r<br/> <br/>Akkodis en France, ce sont pr\u00e8s de 9.000 experts en IT et en ing\u00e9nierie r\u00e9partis sur l'ensemble du territoire, des collaborateurs partageant des valeurs fortes d'honn\u00eatet\u00e9, de respect, d'\u00e9quit\u00e9 et d'inclusion. Notre engagement : leur permettre au quotidien d'\u00eatre eux-m\u00eames au travail, et acteurs de leur vie et de leur d\u00e9veloppement au sein d'Akkodis.\r<br/>Akkodis est la marque technologique de The Adecco Group\r<br/> <br/>*Akkodis est une marque commerciale sous laquelle les entit\u00e9s AKKA et Modis op\u00e8rent  \r<br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2023-29369\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tM\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">OPERATIONS - ENGINEERING/PRODUCTION</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Ing\u00e9nieur m\u00e9thodes industrielles H/F</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tTemps de travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtime\">Temps plein</p><h3>\r\n\tType de mobilit\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Localisation</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p><strong>LE POSTE QUE NOUS VOUS PROPOSONS :</strong></p><p>La ligne de service Consulting &amp; Solutions d\u2019Akkodis France renforce ses \u00e9quipes en r\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine et recrute un\u00a0Ing\u00e9nieur m\u00e9thodes industrielles\u00a0H/F en CDI \u00e0 Bordeaux.</p><p><strong>Vous aurez pour missions de :</strong></p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 R\u00e9diger les fiches d\u2019instructions</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Suivre les plans d\u2019actions</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 D\u00e9finir de nouvelles organisations de production</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Garantir la base des donn\u00e9es techniques (ad\u00e9quation du syst\u00e8me avec le terrain)</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assurer la bonne ad\u00e9quation des moyens de production par rapport \u00e0 la productivit\u00e9 et \u00e0 la qualit\u00e9 attendue</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Optimiser les couts de production et rationaliser les \u00e9quipements</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Optimiser les process de production (Lean)</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Faire monter en comp\u00e9tences l\u2019\u00e9quipe m\u00e9thodes et les \u00e9quipes de production</p></p>\n<h3>\r\n\tSecteur Industriel\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">A\u00e9ronautique</p><h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p><strong>VOTRE PROFIL :\u00a0</strong></p><p>De formation Bac+5, vous justifiez d'une exp\u00e9rience professionnelle d'au moins 2 ans sur un poste similaire.</p><p>Vous maitrisez SAP ou autres logiciels \u00e9quivalent?</p><p>Alors rejoignez-nous\u00a0!\u00a0</p><p><strong>NOTRE PROCESSUS DE RECRUTEMENT :</strong></p><p>\u00b7 Un(e) charg\u00e9(e) de recrutement vous contacte pour \u00e9changer sur votre projet professionnel</p><p>\u00b7 Vous \u00e9changez ensuite avec un(e) manager sur les aspects techniques et les projets</p><p>Chez Akkodis nous sommes convaincus que de l\u2019intelligence collective na\u00eet le succ\u00e8s. Il n\u2019existe pas qu\u2019un mod\u00e8le, nous valorisons l\u2019agilit\u00e9 et l\u2019excellence, l\u2019audace et la cr\u00e9ativit\u00e9.</p><p>Et si nous parlions ensemble de vos ambitions pour les prochaines ann\u00e9es ?</p><p>Akkodis est une entreprise handi-engag\u00e9e et inclusive. Tous nos postes sont ouverts aux handicaps et \u00e0 la diversit\u00e9. Tous diff\u00e9rents, tous comp\u00e9tents !</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)</p><h3>\r\n\tLieu\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tBordeaux\r\n</p><h3>\r\n\tEntit\u00e9 juridique\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue2\">Akkodis I&amp;S SAS</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience  \r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">1 \u00e0 3 ans</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://akka-empl.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=29369&idOrigine=503&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430298,
            "ext_id":"ICI2024-57817",
            "company":{
                "id":38283,
                "name":"Groupama",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Groupama.jpeg",
                "website_url":"https://www.groupama.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/groupama/",
                "twitter_handle":"GroupeGroupama",
                "github_url":null
            },
            "title":"Ing\u00e9nieur Quality Assurance Automaticien H/F",
            "location":"France, Occitanie, HERAULT (34)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:47:27Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Depuis 2011, Groupama Supports et Services (G2S), filiale du Groupe Groupama, intervient essentiellement sur tous les m\u00e9tiers de l'IT mais aussi sur l'Immobilier d'exploitation et les Achats. Nos 1500 collaborateurs sont r\u00e9partis sur une dizaine de sites en France.<br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    ICI2024-57817\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tCastelnau-Le-Lez\n\n\n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Ing\u00e9nieur Quality Assurance Automaticien H/F</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p>G2S est engag\u00e9 depuis 3 ans dans la transformation de son Syst\u00e8me d'information par la mise en place progressive d'une architecture en plateforme et de briques fonctionnelles transverses indispensables pour garantir la capacit\u00e9 du SI \u00e0 porter les enjeux M\u00e9tier \u00e0 moyen terme du groupe Groupama. Ceci a amen\u00e9 \u00e0 la d\u00e9finition d'une trajectoire SI 2025.<br/>Au sein de la Direction des Etudes, <br/>L'\u00e9quipe Automatisation a pour missions :<br/>\u2022 De fournir des sc\u00e9narios de tests automatis\u00e9s pour r\u00e9pondre aux diff\u00e9rents besoins. <br/>\u2022 Sur sollicitation, de contribuer et/ou d'accompagner les projets dans l'organisation de leurs tests automatis\u00e9s. <br/>Notre valeur ajout\u00e9e : Equipe d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'automatisation des tests. <br/><br/>Rattach\u00e9(e) \u00e0 la direction des Etudes, D\u00e9veloppements et Programmes, au sein de la division Gestion du Portefeuille Projets et Qualit\u00e9 des Livraisons et du d\u00e9partement Int\u00e9gration Fonctionnelle Transverse et Services aux Entit\u00e9s, vous rejoindrez l'\u00e9quipe Automatisation, une \u00e9quipe performante, engag\u00e9e et solidaire. <br/> Vous avez pour missions :<br/>\u2022 Participer \u00e0 la d\u00e9finition d'une strat\u00e9gie d'automatisation des tests<br/>\u2022 Participer \u00e0 la mise en place des solutions d'automatisation pour r\u00e9pondre aux diff\u00e9rents besoins <br/>\u2022 Concevoir, d\u00e9velopper et maintenir des scripts de test automatis\u00e9s pour les applications web (frontend) et les services backend.<br/>\u2022 Cr\u00e9er et g\u00e9rer des tests d'API avec Postman et des tests end-to-end avec Cypress/Playwright/UFT/UIPATH<br/>\u2022 Analyser les r\u00e9sultats des tests, diagnostiquer les probl\u00e8mes, et fournir des rapports d\u00e9taill\u00e9s aux \u00e9quipes de d\u00e9veloppement et de gestion de projet.<br/>\u2022 Travailler en \u00e9troite collaboration avec les d\u00e9veloppeurs, les MOA, et les autres parties prenantes pour garantir la qualit\u00e9 des livrables.<br/>\u2022 Participer \u00e0 l'am\u00e9lioration continue des processus de test et des outils utilis\u00e9s, en restant \u00e0 jour avec les meilleures pratiques et les nouvelles technologies de test.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p>\u2022 Solide exp\u00e9rience en tant que Quality Assurance Automaticien avec un background technique.<br/>\u2022 Capacit\u00e9 \u00e0 travailler en \u00e9quipe tout en \u00e9tant autonome dans la r\u00e9alisation des t\u00e2ches.<br/>\u2022 Comp\u00e9tences en communication pour \u00e9changer avec les \u00e9quipes techniques et fonctionnelles<br/>\u2022 Esprit curieux et critique, n'h\u00e9sitant pas \u00e0 proposer des solutions innovantes <br/>\u2022 Connaissance des frameworks JavaScript (React, Angular, Vue.js).<br/>\u2022 Exp\u00e9rience avec des technologies serveur (Node.js, Java, Python,etc.).<br/>\u2022 Connaissance de Postman pour la cr\u00e9ation, l'ex\u00e9cution et l'automatisation des tests API.<br/>\u2022 Langages de script : comp\u00e9tence en VBScript, JavaScript/TypeScript.<br/>\u2022 Connaissance des outils de CI/CD : familiarit\u00e9 avec les pipelines d'int\u00e9gration continue et de d\u00e9ploiement continu (Jenkins, GitLab CI, Circle CI, etc.).<br/>\u2022 Exp\u00e9rience dans la cr\u00e9ation et l'utilisation de dashboards pour visualiser les r\u00e9sultats des tests, analyser les tendances et d\u00e9tecter les probl\u00e8mes de mani\u00e8re proactive.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil principal\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Syst\u00e8mes d'information - Etudes &amp; d\u00e9veloppement</p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Partiel</p><h3>\r\n\tManagement d'\u00e9quipe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste \u00e0 pourvoir\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Occitanie, HERAULT (34)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\"> CASTELNAU LE LEZ</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t1000 Avenue Marcel Dassault, 34170 Castelnau-le-Lez, France\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Bac+5 et plus</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">6 \u00e0 10 ans</p><h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\">Fran\u00e7ais (Courant)</p>",
            "experience_level":null,
            "application_url":"https://offres.groupama-gan-recrute.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=57817&idOrigine=478&LCID=1036&offerReference=ICI2024-57817",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430372,
            "ext_id":"004063",
            "company":{
                "id":38301,
                "name":"Aer Lingus",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/10/AerLingus.jpg",
                "website_url":"https://www.aerlingus.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/aer-lingus/",
                "twitter_handle":"AerLingus",
                "github_url":null
            },
            "title":"Head of People Operations",
            "location":"Republic of Ireland, Dublin, Dublin",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2964574,
                    "asciiname":"Dublin",
                    "name":"Dublin",
                    "country":{
                        "code":"IE",
                        "name":"Ireland",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Dublin",
                    "latitude":"53.33306",
                    "longitude":"-6.24889"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"IE",
                    "name":"Ireland",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:46:02Z",
            "description":"<h2>\r\n                General information\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Vacancy Reference number\r\n                    </h3>\r\n                    004063\u00a0\u00a0\r\n                \n<h3>\r\n\tAbout us\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext1\">At Aer Lingus, we believe in going above and beyond to connect people, places and possibilities. Whether working at the airport, in our offices or at home - every employee has a role to play in making Aer Lingus the heart of travel to, through and beyond Ireland for generations to come.<br/>How do we do this? We Put Safety First. There's nothing more important. We Are Customer Focused. We champion the customer and go above and beyond to get things just right for them. We're Stronger Together. With a \u2018how can I help?' attitude, we communicate and collaborate to achieve shared success. We Own It. We do what we say we're going to do and always follow through. We Look Forward. We build the future by embracing change today.</p><h3>\r\n\tWhat we offer\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">As well as offering you a competitive salary, career advancement opportunities and staff travel benefits (with Aer Lingus and many other international airlines), you will also have the opportunity to work in a dynamic and collaborative environment and to join a team of amazing professionals who are passionate about the aviation industry. To learn more about the exciting benefits and opportunities that await you at Aer Lingus please visit our website.<br/>At Aer Lingus, we embrace diversity and believe in providing equal opportunities to all qualified individuals. We are dedicated to cultivating an inclusive and respectful work environment that values employees' unique backgrounds, experiences, and perspectives. We do not discriminate based on race, gender, sexual orientation, age, disability, or any other protected status. As an equal opportunity employer, we encourage applications from all candidates who share our passion for aviation. If you have any questions or require any accommodations to support you in your application, please contact us at recruit@aerlingus.com.</p><h2>Vacancy details</h2><h3>\r\n\tRole title\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Head of People Operations</p><h3>\r\n\tYour role\r\n</h3>\n<p><p>The Head of People Operations is a senior leadership role responsible for overseeing and optimising People technology, processes and services, and ensuring they are consistently aligned with the organisation\u2019s strategic goals and the People strategy. This role focuses on the strategic and operational People functions that include payroll, service delivery, HR technology, regulatory compliance, operational excellence and HR budget.</p><p>The Head of People Operations is responsible for delivering comprehensive people operations to Aer Lingus employees across Ireland, UK, Spain and the US, managing a team of 9. <br/>As a key leader through a period of significant transformation for the People team, this role will be key in driving major relevant HR initiatives including implementation of a new HRIS and vendor transition, while ensuring excellent ongoing service delivery through our outsourced delivery model.</p><p>\u00a0</p><p>Vendor Partnership &amp; Service Delivery</p><ul><li>Service Delivery Excellence: Oversee daily service performance, drive quality improvements, and maintain strong, respectful vendor relationships.</li><li>Provider Selection &amp; Transition: Lead RFP processes, design service frameworks, and manage seamless transitions, ensuring effective knowledge transfer.</li><li>Vendor Management: Develop governance frameworks, monitor SLAs, optimize performance and costs, and resolve escalations efficiently.</li><li>Stakeholder Management: Foster collaboration with providers, ensure clear communication, and align stakeholder expectations with deliverables.</li></ul><p>Strategic Leadership &amp; Operational Excellence</p><ul><li>Align People Operations strategy with business objectives to drive organizational goals.</li><li>Develop and implement measurable service delivery plans with an employee-centric focus.</li><li>Ensure seamless employee experiences across the lifecycle, supported by shared values and behaviors.</li><li>Lead service planning, forecasting, and capacity management while governing the People Operations Service Catalogue.</li><li>Oversee core HR processes, including onboarding/offboarding, payroll, leave management, employment screening, and facilities management.</li><li>Leverage analytics and reporting for data-driven decision-making.</li><li>Foster cross-functional partnerships to enhance the employee experience.</li></ul><p>Transformation Leadership &amp; Change Management</p><ul><li>Lead major HR transformation initiatives, including HRIS implementation, HR Service Management technology deployment, knowledge base creation, and Tier 1 service provider RFP processes.</li><li>Design and articulate future HR service delivery models, including operating frameworks and change management strategies.</li><li>Drive organizational adoption, ensuring seamless transitions from project delivery to operational excellence.</li><li>Develop and execute comprehensive transition plans to move from current to future states effectively.</li></ul><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tYour qualifications and key criteria\r\n</h3>\n<p><p>Risk Management &amp; Compliance</p><ul><li>Ensure compliance with employment laws, data privacy, and regulatory requirements.</li><li>Develop and standardize People Operations policies across locations, ensuring alignment with broader People policies.</li><li>Monitor People metrics to identify trends and mitigate risks in partnership with senior leadership.</li><li>Maintain robust data security protocols and oversee vendor regulatory compliance.</li><li>Manage risk during provider transitions to ensure continuity and adherence to standards.</li></ul><p>People &amp; Financial Leadership</p><ul><li>Lead, develop, and coach the People Operations team.</li><li>Manage performance reviews and professional development.</li><li>Coordinate annual business and financial planning.</li><li>Manage budgets and quarterly reforecasts.</li><li>Develop business cases for major initiatives.</li><li>Partner with Finance on budget management and vendor costs.</li></ul><p>\u00a0</p><ul><li>Degree in HR, Business, IT, or equivalent experience.</li><li>10+ years in People Operations/Service Delivery roles, with 5+ years in leadership.</li><li>Proven experience in large HR transformation projects (HRIS implementation, service delivery redesign).</li><li>Expertise in managed services, outsourcing, and offshoring.</li><li>Knowledge of Tier 1 HRIS (Workday, SAP SuccessFactors) and case management tools (ServiceNow, Salesforce).</li><li>Familiarity with lean methodologies and employment laws in Ireland/UK.</li><li>Strong service orientation, balancing operational efficiency with employee experience.</li><li>Skilled in program and project management, from planning to execution.</li><li>Data-driven, using metrics to optimize performance and identify improvement areas.</li><li>Proficient in process improvement, including mapping, re-engineering, and automation.</li><li>Deep understanding of compliance, risk management, and People policy adherence.</li><li>Technologically proficient with a proactive approach to adopting new tools.</li><li>Strong communicator, adept at stakeholder engagement across all levels.</li><li>Experienced leader, skilled in developing high-performing, inclusive teams.</li><li>Fluent in English, both written and spoken.</li><li>Eligible to live and work in the Republic of Ireland without restriction.</li><li>Able to provide details of 2 verifiable references.</li><li>Able to pass a 5 \u2013 year security background check.</li><li>Prepared to complete a medical questionnaire.</li></ul><p>Closing Date: 6th December 2024</p><p>At Aer Lingus, we embrace diversity and believe in providing equal opportunities to all qualified individuals. We are dedicated to cultivating an inclusive and respectful work environment that values employees' unique backgrounds, experiences, and perspectives. We do not discriminate based on race, gender, sexual orientation, age, disability, or any other protected status. If you have any questions or require any accommodations to support you in your application, please contact us at recruit@aerlingus.com.</p></p>\n<h3>\r\n\tDivision / Department\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">People - HR Operations &amp; Service Delivery</p><h3>\r\n\tContract type\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">employee recruitment - permanent</p><h2>Job location</h2><h3>\r\n\tJob location\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Republic of Ireland, Dublin, Dublin</p>",
            "experience_level":"EX",
            "application_url":"https://aerlingus-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=1477&idOrigine=502&LCID=2057&offerReference=004063",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430415,
            "ext_id":"2024-13332",
            "company":{
                "id":38305,
                "name":"AP-HP",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/aphp.jpeg",
                "website_url":"https://www.aphp.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/ap-hp/",
                "twitter_handle":"APHP",
                "github_url":null
            },
            "title":"Sage-femme Equipe de Liaison et de Soins en Addictologie (ELSA) F/H",
            "location":"France, Ile-de-France, Paris (75)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:44:45Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement du publieur\r\n                    </h3>\r\n                    Situ\u00e9 \u00e0 Paris (14\u00e8 arrondissement), il est compos\u00e9 de 3 sites\u00a0: Cochin, Port-Royal et Tarnier. Il dispose de services de r\u00e9f\u00e9rence tant au plan national qu'international autour de la canc\u00e9rologie,\u00a0la p\u00e9rinatalogie, les maladies de syst\u00e8me, les maladies auto-immunes, le diab\u00e8te, l'ophtalmologie, le thorax, l'ost\u00e9oarticulaire. Gr\u00e2ce \u00e0 ses deux plateaux techniques de pointe en biologie et imagerie, l'h\u00f4pital Cochin Port-Royal propose une prise en charge innovante \u00e0 la pointe de la technologie.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de parution\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tM\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Ma\u00efeutique - Ma\u00efeuticien - Sage-Femme</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Sage-femme Equipe de Liaison et de Soins en Addictologie (ELSA) F/H</p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Titulaire ou CDI</p><h3>\r\n\tR\u00e9mun\u00e9ration\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext3\">Suivant votre exp\u00e9rience et profil et grilles salariales</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Non</p><h3>\r\n\tPr\u00e9sentation du service\r\n</h3>\n<p><p>Equipe de Liaison et de Soins en Addictologie</p><br/><p>L\u2019\u00e9quipe d\u2019ELSA fait partie des acteurs cl\u00e9s de la prise en charge des personnes souffrant d\u2019addictions (alcool, drogues, tabac et m\u00e9dicaments). Elle est sollicit\u00e9e pour les prises en soins de patients sur Cochin - Port Royal, lors des consultations, en urgence ou pendant l\u2019hospitalisation et en accompagnement des \u00e9quipes soignantes.\u00a0</p><br/><p>L\u2019\u00e9quipe est \u00e0 l\u2019\u00e9coute, soutient et oriente les patients. Elle d\u00e9veloppe des liens avec les diff\u00e9rents acteurs intra- et extra- hospitaliers pour am\u00e9liorer la prise en charge des patients et leur suivi.</p><br/><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tVos missions\r\n</h3>\n<p><p>- G\u00e9n\u00e9rales</p><br/><p>Prendre en soins les patientes qui n\u00e9cessitent un avis et/ou un accompagnement sp\u00e9cifique en lien avec une consommation de substances psychoactives au sein d\u2019une \u00e9quipe pluridisciplinaire</p><br/><p>- Permanentes</p><br/><p>Coordonner les prises en soins avec les professionnels d\u2019ELSA (premier contact en bin\u00f4me avec l\u2019assistant social), les \u00e9quipes concern\u00e9es</p><br/><p>Travailler en r\u00e9seau avec les structures de prise en charge ext\u00e9rieures \u00e0 l\u2019h\u00f4pital</p><br/><p>R\u00e9aliser les consultations pr\u00e9natales, postnatales et gyn\u00e9cologiques (d\u00e9pistage, contraception)\u00a0</p><br/><p>Organiser et coordonner des prises en soins des femmes consommant des SPA : \u00a0Organiser l\u2019ensemble des consultations, de l\u2019hospitalisation et du suivi post-natal et p\u00e9diatrique en lien avec les m\u00e9decins concern\u00e9s, orienter vers des consultations sp\u00e9cialis\u00e9es si n\u00e9cessaire</p><br/><p>Constituer et actualiser le dossier obst\u00e9trical apr\u00e8s interrogatoire permettant l\u2019anamn\u00e8se et l\u2019identification des facteurs de risque\u00a0</p><br/><p>Prescrire les examens compl\u00e9mentaires et les traitements si n\u00e9cessaire</p><br/><p>Encadrer des \u00e9tudiants sages-femmes et stagiaires</p><br/><p>\u00a0</p><br/><p>- Sp\u00e9cifiques</p><br/><p>Rappeler les patientes non venues en consultation et en informer les partenaires</p><br/><p>R\u00e9aliser les comptes rendus de prise en charge pluridisciplinaire \u2013 Pr\u00e9senter les patientes lors des staffs</p><br/><p>Coordonner les interventions des professionnels m\u00e9dico-psycho-sociaux</p><br/><p>Organiser les r\u00e9unions de concertation pluri-professionnelle avec l\u2019assistant social\u00a0</p><br/><p>Participer aux consultations avec le psychiatre-addictologue de l\u2019ELSA</p><br/><p>Participer aux r\u00e9seaux sp\u00e9cifiques aux champs concern\u00e9s (p\u00e9rinatal, p\u00e9diatrique, addictions, parentalit\u00e9)</p><br/><p>R\u00e9aliser le bilan d\u2019activit\u00e9 annuel en collaboration avec l\u2019assistante sociale</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil recherch\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_description2\">DIPLOMES ET OUTILS<br/><br/>Dipl\u00f4me sage-femme<br/><br/>PRE-REQUIS<br/><br/>Qualit\u00e9s relationnelles, sens du travail en \u00e9quipe, autonomie<br/>Gestion du stress et des situations de crise<br/><br/>QUALITES ET COMPETENCES<br/><br/>Respect des valeurs et r\u00e8gles professionnelles <br/>Savoir organiser et planifier son travail- Rigueur professionnelle<br/>Sens des relations humaines vis \u00e0 vis des consultantes et de leur famille <br/>Culture pluri-professionnelle- - Capacit\u00e9 \u00e0 se former et \u00e0 \u00e9voluer <br/></p><h3>\r\n\tHoraires de travail \r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext1\">du lundi au vendredi, en 7h30</p><h2>Les avantages de l'AP-HP</h2><h3>\r\n\tVos avantages \u00e0 l'AP-HP\r\n</h3>\n<p><p>Possibilit\u00e9 d\u2019aides \u00e0 l\u2019installation</p><br/><p>Possibilit\u00e9 de logement temporaire \u00e0 loyer attractif</p><br/><p>Valorisation financi\u00e8re (primes diverses, int\u00e9gration des mesures du S\u00e9gur de la Sant\u00e9\u2026)</p><br/><p>Places en cr\u00e8che disponibles</p><br/><p>Self, possibilit\u00e9 de place de parking, politique sociale attractive (tarifs avantageux sur les loisirs, vacances\u2026)</p><br/><p>Remboursement \u00e0 75 du titre de transport</p><br/><p>Plateforme \u00ab Hoptisoins \u00bb: tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels chez nos partenaires (vie quotidienne, courses\u2026)</p><br/><p>Espace de d\u00e9tente d\u00e9di\u00e9 au personnel \u00ab Bulle \u00bb : activit\u00e9s sportives et culturelles gratuites vari\u00e9es (yoga, pilates, boxe\u2026), salle de repos en libre acc\u00e8s\u2026</p><br/><p>Possibilit\u00e9 d\u2019\u00e9volution, de promotion professionnelle et de formation au sein du GHU. L\u2019encadrement est \u00e0 l\u2019\u00e9coute de vos souhaits de carri\u00e8re.</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Ile-de-France, Paris (75)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue2\">Paris 14</p><h3>\r\n\tH\u00f4pital et/ou site\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">H\u00f4pital Cochin - Port-Royal - Paris 14 (GHU Centre)</p><h3>\r\n\tService d'affectation \r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext2\">Equipe de Liaison et de Soins en Addictologie</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://recrutement.aphp.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=13332&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-13332",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430320,
            "ext_id":"2024-10135",
            "company":{
                "id":38284,
                "name":"Limagrain",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/groupe_limagrain_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.limagrain.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/groupe-limagrain/",
                "twitter_handle":"Limagrain",
                "github_url":null
            },
            "title":"Human Resources Director (H/F)",
            "location":"Europe, France, Rhone-Alpes, Dr\u00f4me (26)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:44:32Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Coop\u00e9rative agricole et groupe semencier international d\u00e9tenus par des agriculteurs fran\u00e7ais, Limagrain est guid\u00e9 par une raison d'\u00eatre : coop\u00e9rer pour le progr\u00e8s de l'agriculture partout, pour tous. Focalis\u00e9 sur le progr\u00e8s g\u00e9n\u00e9tique des plantes, Limagrain s\u00e9lectionne, produit et commercialise des semences de grandes cultures, des semences potag\u00e8res et des produits agroalimentaires.\r<br/>HM.Clause, Business Unit du Groupe Limagrain, est un leader mondial innovant dans le d\u00e9veloppement, la production et la commercialisation de semences potag\u00e8res. HM.Clause fait partie des cinq premi\u00e8res entreprises de semences potag\u00e8res dans le monde. Avec plus de 2000 vari\u00e9t\u00e9s dans plus de 20 cultures potag\u00e8res, HM.Clause fournit des solutions innovantes aux producteurs \u00e0 travers le monde. HM. CLAUSE est une entreprise engag\u00e9e pour la diversit\u00e9 et l'inclusion .\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-10135\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tPORTE LES VALENCE\n\n\n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tTemps de travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtime\">Temps complet</p><h3>\r\n\tFamille de m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">FONCTIONS SUPPORT - RH</p><h3>\r\n\tFinalit\u00e9 du poste\r\n</h3>\n<p><p>As a member of the HMC Global strategic Team, and reporting directly to the CEO of HMC, the Human Resources Director will have the responsibility to focus globally on organization effectiveness, talent management including diversity and inclusion, organization culture and performance management of our HR activities to ensure to grow our business.</p><p>Considering its multicultural dimension and the company culture, he/she supports change and encourages conditions conducive to engagement and performance in line with the Group's values and principles of actions.</p><p>Managing the overall HR operations leveraging and developing the HMC HR organization spread over <strong>3 regions</strong> in a matrix organization with 70 permanent positions and <strong>5 direct reports</strong>.</p><p>The BU has \u2248 <strong>2000 </strong>permanent employees in <strong>27</strong> countries having with a global footprint and an overall business of ~400M\u20ac.\u00a0</p><p>You are a strong leader who can deliver credible solutions, build relationships at all levels, and with functional peers keeping in mind the big picture in a changing environment.</p><p>You will represent the BU within the Group by participating to the Group HR Committee (GHRC) and promote collaboration across Limagrain Vegetable seed BUs and the HR corporate Limagrain team.</p><p>The position is based in <strong>France</strong> (Portes les Valence) or in the <strong>US</strong> (Davis, California)\u00a0</p><p>Travel by air and overnight, as required approximately 30% amount of time.</p></p>\n<h3>\r\n\tVos Missions\r\n</h3>\n<p><ul><li>Primary HR leader and thinking partner for the CEO, you integrate Global business strategy into the global HR people strategy and Limagrain vegetable seed strategic initiatives and act as advisor on people, organization, business issues.\u00a0</li><li>You partner closely with the leadership teams to drive the cultural shift needed to achieve top priorities. You identify and address opportunities for greater efficiency, agility, and standardization that is consistent with the company\u2019s ambition.\u00a0</li><li>You partner with business leaders to develop and execute both short- and long-term organizational effectiveness strategies that directly support an effective transition to achieving results.\u00a0</li><li>You act as an organizational coach who builds organizational capabilities, reduces complexity, and partners with clients to maximize team performance. Provide strategic coaching to key employees as related to succession planning, career path development, and performance management.\u00a0</li><li>You support and advise Directors and Team Leaders in their HR-related decisions, helping them to integrate the HR variable into their strategic decisions, and providing support in the development of their teams\u00a0</li><li>You serve as a purpose led, performance driven leader to build productive relationships and collaboration with a strong focus on motivating and developing talent while leading by example.\u00a0</li><li>Your focus has to be on:</li></ul><p>-\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Attractiveness and retention, talent assessment, selection, leadership and capability development and performance management process across the region pulling the relevant reward levers to deliver business and talent benefits.\u00a0</p><p>- \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Employee engagement, employee satisfaction</p><ul><li>You have to model and integrate diversity and inclusion objectives.\u00a0</li><li>You monitor workforce analytics/trends: diagnose root causes or issues and identify performance gaps\u00a0</li><li>You ensure that HR objectives and plans are translated into concrete actions and tangible results.\u00a0</li><li>Accountable for all HR operations activities within the business unit/function, ensuring it is in alignment with global strategies, processes and procedures but also regulation and policies.\u00a0</li><li>You lead and develop the HR team elevating business support to create and reinforce the employee experience.\u00a0</li><li>As a member of the HMC Global Strategic Team, you will participate the decision making on the 360\u00b0 decision of the direction of the business unit.\u00a0</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tComp\u00e9tences : ce que nous attendons de vous\r\n</h3>\n<p><p><strong>Functional/hard skills:\u00a0</strong></p><ul><li>Strong HR background with broad HR knowledge in recruitment and employer branding, organizational management, training and development, succession plan, workforce planning, employee labor relations, compensation and benefit, safety.</li><li>Solid experience in leading and coaching teams either direct reports or functional reports.</li><li>Strong computer skills to include Word, Excel, PowerPoint, as well as experience with HR systems</li><li>English and French proficiency is mandatory, a third language \u00a0will be a +</li></ul><p><strong>Soft skills:\u00a0</strong></p><ul><li>Leadership\u00a0</li><li>Strategic and hands on</li><li>Ability to evolve into an international and matrix organization</li><li>Ability to build trust with all functional areas within the organization.</li><li>Ability to deal with ambiguity and drive change. Comfortable with fast-paced, challenging environment. \u00a0</li><li>Ability to handle a wide range of issues varying in complexity.\u00a0</li><li>Structure\u00a0</li><li>Ability to manage, encourage and lead a team.\u00a0</li><li>Emotional intelligence. Genuine.</li><li>Excellent communicational skills in English (written, oral and non-verbal): Ability to effectively present complex information in a clear, concise and convincing manner and ability respond to questions from executive management, peers, staff, and all other stakeholders.</li><li>Ability to facilitate teamwork and collaboration \u00a0\u00a0</li><li>Ability to plan, organize and prioritize work.</li><li>Self-directed with the ability to work independently as well as with groups.</li></ul><p><strong>Background:\u00a0</strong></p><ul><li>10+ years of senior-level business partnership experience in a global, complex, international business Corporation with a large-scale, highly-distributed, matrixed business with global operations.\u00a0</li><li>Successfully operated as an integral part of an executive management team, contributing in business areas beyond HR.\u00a0</li></ul><p><strong>Education:\u00a0</strong></p><ul><li>A Bachelor\u2019s degree in Human Resources, Business or related field and a minimum of 10+ years of experience leading a progressive Human Resources department.\u00a0</li><li>Master\u2019s Degree Preferred 10-plus years operating\u00a0</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tVos avantages et votre environnement de travail\r\n</h3>\n<p><p>Nous vous offrons un package de r\u00e9mun\u00e9ration attractive (incluant un v\u00e9hicule de fonction) ainsi que de nombreuse opportunit\u00e9s d'\u00e9volution en France et \u00e0 l'international.\u00a0</p><p>Si vous \u00eates passionn\u00e9(e) par les RH et que vous souhaitez contribuer activement \u00e0 notre succ\u00e8s, nous serions ravis de recevoir votre candidature!\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tProcessus de recrutement\r\n</h3>\n<p><p>Une fois votre candidature soumise, un accus\u00e9 de r\u00e9ception confirmera sa r\u00e9ception.</p><p>Nous \u00e9tudierons votre profil en relation avec les besoins du poste et de l\u2019entreprise.</p><p>Si votre candidature est retenue, les \u00e9tapes suivantes font partie de notre processus :</p><p>Apr\u00e8s un entretien de pr\u00e9qualification, nous vous demanderons de compl\u00e9ter des inventaires de personnalit\u00e9 et des tests de raisonnement qui serviront de base pour un entretien avec la Direction des talents du Groupe.</p><p>Vous rencontrez ensuite Laetitia, votre manager</p><p>Puis vous serez invit\u00e9(e) \u00e0 rencontrer la Directrice g\u00e9n\u00e9rale adjointe du groupe</p><p><em>Le Groupe Limagrain est un employeur respectueux de la diversit\u00e9 et encourage les candidatures de tous horizons.</em></p></p>\n<h3>\r\n\tSoci\u00e9t\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue2\">HM CLAUSE</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Rhone-Alpes, Dr\u00f4me (26)</p><h3>\r\n\tLieu\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tValence\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Master ou \u00e9quivalent</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">10 ans ou plus</p><h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\"><ul><li>Fran\u00e7ais (4 - Courant)</li><li>Anglais (4 - Courant)</li></ul></p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tPoste \u00e0 pourvoir le\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">03/02/2025</p>",
            "experience_level":"EX",
            "application_url":"https://talent.limagrain.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=10135&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-10135",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430573,
            "ext_id":"2024-1759438",
            "company":{
                "id":38324,
                "name":"Minist\u00e8re de la Culture",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/ministere_de_la_culture_et_de_la_communication_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.culture.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/ministeredelaculture/",
                "twitter_handle":"MinistereCC",
                "github_url":null
            },
            "title":"Charg\u00e9 de gestion financi\u00e8re au p\u00f4le prescription mutualis\u00e9e H/F",
            "location":"France, \u00cele-de-France, Paris (75)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:44:21Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Organisme de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Secr\u00e9tariat G\u00e9n\u00e9ral\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-1759438\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tPARIS\n\n\n<h3>\r\n\tDate limite de candidature\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">21/12/2024</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction Publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie B (profession interm\u00e9diaire)</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et aux contractuels</p><h3>\r\n\tDomaine / M\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Gestion budg\u00e9taire et financi\u00e8re - Charg\u00e9e / Charg\u00e9 d'analyses budg\u00e9taires</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Charg\u00e9 de gestion financi\u00e8re au p\u00f4le prescription mutualis\u00e9e H/F</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur \r\n</h3>\n<p><p>Le Bureau de la Qualit\u00e9 comptable (BQC) repr\u00e9sente, par d\u00e9l\u00e9gation, l'ordonnateur principal des d\u00e9penses du minist\u00e8re. Il est garant de l'interpr\u00e9tation juste et homog\u00e8ne des r\u00e8gles budg\u00e9taires et comptables par l'ensemble des acteurs de gestion du minist\u00e8re, ainsi que de l'organisation financi\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale des services au sein de la cha\u00eene de la d\u00e9pense.<br/>Compos\u00e9 d'une trentaine d'agents, le BQC est \u00e0 la fois service prescripteur pour le secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral et les d\u00e9l\u00e9gations et centre de service partag\u00e9 pour l'ensemble de l'administration centrale du minist\u00e8re et d'un service \u00e0 comp\u00e9tence nationale (SCN des Archives nationales). Il met en oeuvre, dans le respect des normes en vigueur, les cons\u00e9quences financi\u00e8res de l'ensemble des d\u00e9cisions prises par ces services. Il assure \u00e9galement un r\u00f4le de coordination de l'ex\u00e9cution financi\u00e8re pour l'ensemble du minist\u00e8re, et notamment ses services d\u00e9concentr\u00e9s.<br/>Le bureau est organis\u00e9 en trois p\u00f4les de gestion financi\u00e8re :<br/>- P\u00f4le ex\u00e9cution de la d\u00e9pense des directions g\u00e9n\u00e9rales ;<br/>- P\u00f4le prescription mutualis\u00e9e pour le secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral et les d\u00e9l\u00e9gations ;<br/>- P\u00f4le ex\u00e9cution financi\u00e8re pour le secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral et les d\u00e9l\u00e9gations <br/><br/>Le bureau comprend \u00e9galement deux p\u00f4les transversaux :<br/>- P\u00f4le missions et r\u00e9gie<br/>- P\u00f4le coordination des affaires transverses</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p><strong>Missions et activit\u00e9s principales :</strong><br/>Au sein du p\u00f4le prescription mutualis\u00e9e pour le secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral et les d\u00e9l\u00e9gations du bureau de la qualit\u00e9 comptable, le titulaire du poste aura principalement en charge les t\u00e2ches suivantes :</p><p><br/>1. Collecte des informations sur les tiers fournisseurs et les tiers clients et l'actualisation des donn\u00e9es de la base \u00ab tiers \u00bb ;</p><p><br/>2. Pr\u00e9paration et formalisation des engagements juridiques (EJ) en lien avec les services m\u00e9tiers :<br/>- Renseigner et accompagner les services m\u00e9tiers dans la constitution des dossiers ;<br/>- Prise en charge de dossiers complexes ou \u00e0 enjeux significatifs ;<br/>- Veiller \u00e0 la compl\u00e9tude des dossiers et effectuer un contr\u00f4le sur l'exactitude des informations (imputations budg\u00e9taires et comptables, signatures figurant sur les actes, respect des BPU pour les bons de commandes sur le march\u00e9).</p><p><br/>3. Saisie dans chorus formulaires des actes financiers (demandes d'achats, subventions, fiches communication, etc) pour traitement dans Chorus Par le p\u00f4le ex\u00e9cution financi\u00e8re pour le SG et les d\u00e9l\u00e9gations ;</p><p><br/>4. Saisie des services faits (SF), des demandes de paiements (DP) et des recettes :<br/>- Assurer le suivi des services faits, des demandes de paiement et des op\u00e9rations li\u00e9es aux recettes (pi\u00e8ces justificatives, imputations budg\u00e9taires et comptables) dans Chorus ;<br/>- Contr\u00f4ler la qualit\u00e9 juridique et comptable des pi\u00e8ces justificatives.</p><p><br/>5. Suivi des factures en lien avec le service m\u00e9tier et p\u00f4le ex\u00e9cution financi\u00e8re pour le SG et les d\u00e9l\u00e9gations ;</p><p><br/>6. Contr\u00f4le de la disponibilit\u00e9 des AE et de CP sur l'UO et assister les services m\u00e9tiers sur le suivi de la consommation de cr\u00e9dits ;</p><p><br/>7. Accompagnement des services m\u00e9tier dans la d\u00e9clinaison des proc\u00e9dures.<br/><br/>Un portefeuille sur un p\u00e9rim\u00e8tre sp\u00e9cifique peut \u00eatre confi\u00e9 au titulaire du poste ; il est susceptible d'\u00e9voluer en fonction des pics d'activit\u00e9 et des suppl\u00e9ances \u00e0 pr\u00e9voir.</p></p>\n<h3>\r\n\tConditions particuli\u00e8res d'exercice\r\n</h3>\n<p><p>Sp\u00e9cificit\u00e9s du poste / Contraintes / Suj\u00e9tions :<br/><br/>Un engagement de deux ans sur le poste est demand\u00e9. <br/>Des pics d'activit\u00e9 ainsi que des suppl\u00e9ances sont \u00e0 pr\u00e9voir.<br/>Disponibilit\u00e9 n\u00e9cessaire en fin de gestion (novembre \u00e0 d\u00e9cembre).</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif du profil recherch\u00e9 \r\n</h3>\n<p><p>Une exp\u00e9rience r\u00e9ussie dans un service financier serait un atout pour le poste.<br/><strong>Comp\u00e9tences techniques :</strong><br/>- Pratique des circuits administratifs et des proc\u00e9dures budg\u00e9taires et comptables ;<br/>- Initi\u00e9 aux outils de gestion (Chorus et chorus formulaires) ;<br/>- Pratique des outils bureautiques (Excel) ;<br/>- Initi\u00e9 aux r\u00e8gles de comptabilit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale ;<br/>- Initi\u00e9 aux r\u00e8gles de la d\u00e9marche qualit\u00e9 et du contr\u00f4le interne ;<br/>- Initi\u00e9 \u00e0 la r\u00e9glementation des march\u00e9s publics.<br/><br/><strong>Savoir-faire :</strong><br/>- Aptitude \u00e0 travailler en \u00e9quipe avec de nombreux interlocuteurs ;<br/>- Savoir rendre compte.<br/><br/><strong>Savoir-\u00eatre (comp\u00e9tences comportementales) :</strong><br/>- Capacit\u00e9 d'autonomie et d'adaptation ;<br/>- Bonne capacit\u00e9 de dialogue, sens de la diplomatie ;<br/>- Discr\u00e9tion et confidentialit\u00e9 ;<br/>- Rigueur et sens de l'organisation ;<br/>- R\u00e9activit\u00e9, dynamisme</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\"> Oui</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tInformations compl\u00e9mentaires\r\n</h3>\n<p><p>Tous les postes du minist\u00e8re de la Culture et de ses \u00e9tablissements sont ouverts aux personnes reconnues comme travailleur.euse handicap\u00e9.e.<br/><br/>Les candidatures seront examin\u00e9es coll\u00e9gialement. Les personnes pr\u00e9s\u00e9lectionn\u00e9es seront invit\u00e9es \u00e0 un ou plusieurs entretiens. Conform\u00e9ment aux \u00a0recommandations de la CNIL et aux dispositions du code du travail des mises en situation ou des tests d'\u00e9valuation contribueront \u00e0 l'appr\u00e9ciation de la capacit\u00e9 \u00e0 occuper l'emploi.<br/><br/>Dans le cadre de sa strat\u00e9gie de Responsabilit\u00e9 Sociale des Organisations (RSO), le minist\u00e8re de la Culture s'engage \u00e0 promouvoir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et la pr\u00e9vention des discriminations dans ses activit\u00e9s de recrutement. Une cellule d'\u00e9coute est mise \u00e0 la disposition des candidats ou des agents qui estimeraient avoir fait l'objet d'une rupture d'\u00e9galit\u00e9 de traitement.</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\"> Oui</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\"> Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, \u00cele-de-France, Paris (75)</p><h3>\r\n\tG\u00e9olocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t182\u00a0\u00a0 Rue Saint-Honor\u00e9 75001 PARIS\n</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation (sans g\u00e9olocalisation)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">182   Rue Saint-Honor\u00e9 75001 PARIS</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Confirm\u00e9</p><h3>\r\n\tDocuments \u00e0 transmettre\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\">L'envoi du CV et d'une lettre de motivation est obligatoire</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/03/2025</p><h3>\r\n\tMail \u00e0 qui adresser les candidatures (bouton postuler)\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext1\">maud.menouillard@culture.gouv.fr</p><h3>\r\n\tContact 1\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">maud.menouillard@culture.gouv.fr</p><h3>\r\n\tContact 2\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext3\">stephanie.chantrier@culture.gouv.fr</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://pep-ministere-culture-recrute.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=1759438&idOrigine=2153&LCID=1036&offerReference=2024-1759438",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430052,
            "ext_id":"2024-14829",
            "company":{
                "id":38238,
                "name":"NGE",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/nge_btp_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.nge.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/nge-btp/",
                "twitter_handle":"groupe_NGE",
                "github_url":null
            },
            "title":"Conducteur de travaux VRD & Routes H/F",
            "location":"Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Charente Maritime (17)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:43:13Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Participer \u00e0 la construction et \u00e0 la r\u00e9novation d'infrastructures au service des territoires.\r<br/>Rejoindre un Groupe en plein d\u00e9veloppement en France et \u00e0 l'international (4 milliards d'euros de chiffre d'affaires).\r<br/>Int\u00e9grer une entreprise compos\u00e9e de pr\u00e8s de 23 000 femmes et hommes r\u00e9unis autour de 3 Valeurs fortes : l'unit\u00e9, la transparence et l'ambition.\r<br/>Accepter de vivre une exp\u00e9rience riche en rejoignant des \u00e9quipes de passionn\u00e9s.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-14829\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">VRD &amp; TERRASSEMENT - VRD</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Conducteur de travaux VRD &amp; Routes H/F</p><h3>\r\n\tNotre conception du poste\r\n</h3>\n<p><p>\u00a0Dans le cadre du d\u00e9veloppement de notre activit\u00e9, notre agence Multi m\u00e9tiers bas\u00e9 \u00e0 Saintes (17) recrute un Conducteur de travaux (H/F).</p><p>En tant que Conducteur travaux sp\u00e9cialiste du VRD, des terrassements &amp; des routes, vous \u00eates garant\u00a0de la coordination op\u00e9rationnelle d\u2019un ou plusieurs chantiers dans le d\u00e9partement et limitrophes.</p><p>Concr\u00e8tement, cela signifie que vous vous engagez \u00e0\u00a0:</p><p>- Assurer la gestion financi\u00e8re des chantiers (\u00e9tablir et suivre les comptes et les budgets)</p><p>-\u00a0 Assurer la gestion humaine (s\u00e9curit\u00e9 des collaborateurs et management d\u2019\u00e9quipe)</p><p>- Assurer la gestion mat\u00e9rielle des chantiers (rechercher les fournisseurs et mettre en place des contrats)</p><p>-\u00a0 G\u00e9rer l\u2019ex\u00e9cution des travaux jusqu\u2019\u00e0 la livraison des chantiers (suivre le planning, identifier les risques, mettre en place des actions correctives\u2026)</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tLe profil id\u00e9al\r\n</h3>\n<p><p>Vous poss\u00e9dez une formation dans le domaine du BTP et \u00eates conducteur travaux dans les TP depuis au moins 5 ans. Vous avez de solides comp\u00e9tences en VRD, terrassement et en management.\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tPourquoi nous rejoindre ?\r\n</h3>\n<p><p>En int\u00e9grant NGE, vous rejoignez un groupe ind\u00e9pendant :</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Innovant, responsable et solidaire</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Favorisant la dimension humaine</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Permettant de r\u00e9elles \u00e9volution de carri\u00e8re (plus de 50 m\u00e9tiers \u00e0 explorer)</p><p>N\u2019attendez-plus, rejoignez une entreprise tourn\u00e9e vers l\u2019avenir\u00a0!</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Charente Maritime (17)</p><h3>\r\n\tVille (CP entier)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t17100 Saintes\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">2 - Baccalaur\u00e9at</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2-5 ans</p>",
            "experience_level":"MI",
            "application_url":"https://nge-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=14829&idOrigine=502&LCID=2057",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430515,
            "ext_id":"2024-20709",
            "company":{
                "id":38312,
                "name":"Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Economie_Gouv.jpg",
                "website_url":"https://www.economie.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/minist-re-de-l-conomie-et-des-finances/",
                "twitter_handle":"Economie_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"CNTR",
            "location":"France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Loire (42)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:42:41Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-20709\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de d\u00e9but de publication\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite d'envoi des candidatures\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">23/12/2024</p><h3>\r\n\tDocuments requis pour postuler\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">CV, lettre de motivation.<br/>Les candidatures doivent imp\u00e9rativement \u00eatre adress\u00e9es via Passerelles.</p><h3>\r\n\tDirections et Services\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">Direction g\u00e9n\u00e9rale de la concurrence, de la consommation et de la r\u00e9pression des fraudes (DGCCRF)</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Relation \u00e0 l'usager - Charg\u00e9e / Charg\u00e9 de l'instruction et de la d\u00e9livrance des titres</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">CNTR - Charg\u00e9e / Charg\u00e9 de l'instruction H/F</p><h3>\r\n\tCotation RIFSEEP\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Sans objet</p><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie C (employ\u00e9)</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et/ou aux contractuels</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur\r\n</h3>\n<p><p>Le Secr\u00e9tariat G\u00e9n\u00e9ral est l\u2019organe ex\u00e9cutif de la Commission Nationale des Titres-Restaurant, instance qui a re\u00e7u des comp\u00e9tences consultatives et de contr\u00f4le du fonctionnement du march\u00e9 du titre-restaurant.<br/>Le Service assure, pour le compte de la Commission, l\u2019instruction des demandes<br/>d\u2019agr\u00e9ment au titre-restaurant formul\u00e9es par les professionnels de la restauration et de l\u2019alimentation.<br/>Il a un r\u00f4le d\u2019information des diff\u00e9rents usagers du syst\u00e8me sur la l\u00e9gislation en<br/>vigueur et veille au respect de la r\u00e9glementation par les \u00e9metteurs de titres-restaurant et les utilisateurs de ces titres.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>Au sein du Secr\u00e9tariat G\u00e9n\u00e9ral, le/la titulaire du poste :</p><ul><li>assure le traitement des courriers re\u00e7us, ouverture des dossiers nominatifs, enregistrement informatique des demandes ;</li><li>analyse et instruction des demandes transmises par les commer\u00e7ants au regard de la r\u00e9glementation ;</li><li>\u00e9tablit les courriers et agr\u00e9ments adress\u00e9s aux commer\u00e7ants ;</li><li>informe sur la r\u00e9glementation en vigueur, sur les proc\u00e9dures d\u2019agr\u00e9ment, le suivi des demandes ;</li><li>intervient sur les fichiers informatiques du service (consultation, entr\u00e9e et modification<br/>des donn\u00e9es, apurement et maintenance, statistiques).</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tConditions d'exercice particuli\u00e8res\r\n</h3>\n<p><p>Horaire de travail : 8 h - 12 h, 13h30 - 17 h</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p><strong>Les qualit\u00e9s requises sont les suivantes :</strong></p><ul><li>facilit\u00e9 d\u2019adaptation \u00e0 un contexte de travail ouvert sur l\u2019ext\u00e9rieur (essentiellement<br/>entreprises du secteur priv\u00e9, commer\u00e7ants) et \u00e0 une charge de travail importante (le service a une comp\u00e9tence g\u00e9ographique nationale).</li><li>sens des responsabilit\u00e9s et esprit d\u2019initiative.</li><li>sens du travail en \u00e9quipe.</li><li>aisance dans l\u2019expression orale et aptitude \u00e0 la communication verbale dans un contexte et avec des interlocuteurs exigeants</li><li>aptitude confirm\u00e9e \u00e0 la r\u00e9daction</li><li>rigueur et esprit de m\u00e9thode</li></ul><p><br/><strong>Connaissances attendues :</strong></p><ul><li>Maitrise de la suite Office ;</li><li>Maitrise des d\u00e9marches administratives</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tTemps Plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Comp\u00e9tences candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_offer_skillcollection\"><ul><li>CONNAISSANCES - Bureautique et outils collaboratifs</li><li>CONNAISSANCES - Environnement administratif, institutionnel et politique</li><li>SAVOIR-FAIRE - Analyser une information, une donn\u00e9e, une situation, un dispositif </li><li>SAVOIR-FAIRE - Appliquer une r\u00e8gle, une proc\u00e9dure, un dispositif</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre autonome</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre rigoureux</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Faire preuve de discr\u00e9tion</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - R\u00e9activit\u00e9</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Sens de l'organisation</li></ul></p><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 3 Dipl\u00f4mes \u00e9quivalents au CAP/BEP</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Confirm\u00e9</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>Article L.332.2.2 du code g\u00e9n\u00e9ral de la Fonction publique.</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Non</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Loire (42)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t32 rue Brison \u2013 42335 Roanne\r\n</p><h2>Renseignements et contact - Note : les candidatures se font obligatoirement depuis l'application</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/03/2025</p><h3>\r\n\t Personne ou service \u00e0 contacter pour obtenir plus d'informations sur l'offre\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">Bureau-2A-recrutement@dgccrf.finances.gouv.fr</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://passerelles.economie.gouv.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=20709&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430516,
            "ext_id":"2024-20706",
            "company":{
                "id":38312,
                "name":"Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Economie_Gouv.jpg",
                "website_url":"https://www.economie.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/minist-re-de-l-conomie-et-des-finances/",
                "twitter_handle":"Economie_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"CNTR",
            "location":"France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Loire (42)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:42:29Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-20706\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de d\u00e9but de publication\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite d'envoi des candidatures\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">23/12/2024</p><h3>\r\n\tDocuments requis pour postuler\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">CV, lettre de motivation.<br/>Les candidatures doivent imp\u00e9rativement \u00eatre adress\u00e9es via Passerelles.</p><h3>\r\n\tDirections et Services\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">Direction g\u00e9n\u00e9rale de la concurrence, de la consommation et de la r\u00e9pression des fraudes (DGCCRF)</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Relation \u00e0 l'usager - Charg\u00e9e / Charg\u00e9 de l'instruction et de la d\u00e9livrance des titres</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">CNTR - Charg\u00e9e / Charg\u00e9 de l'instruction H/F</p><h3>\r\n\tCotation RIFSEEP\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Sans objet</p><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie C (employ\u00e9)</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et/ou aux contractuels</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur\r\n</h3>\n<p><p>Le Secr\u00e9tariat G\u00e9n\u00e9ral est l\u2019organe ex\u00e9cutif de la Commission Nationale des Titres-Restaurant, instance qui a re\u00e7u des comp\u00e9tences consultatives et de contr\u00f4le du fonctionnement du march\u00e9 du titre-restaurant.<br/>Le Service assure, pour le compte de la Commission, l\u2019instruction des demandes<br/>d\u2019agr\u00e9ment au titre-restaurant formul\u00e9es par les professionnels de la restauration et de l\u2019alimentation.<br/>Il a un r\u00f4le d\u2019information des diff\u00e9rents usagers du syst\u00e8me sur la l\u00e9gislation en<br/>vigueur et veille au respect de la r\u00e9glementation par les \u00e9metteurs de titres-restaurant et les utilisateurs de ces titres.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>Au sein du Secr\u00e9tariat G\u00e9n\u00e9ral, le/la titulaire du poste :</p><ul><li>assure le traitement des courriers re\u00e7us, ouverture des dossiers nominatifs, enregistrement informatique des demandes ;</li><li>analyse et instruction des demandes transmises par les commer\u00e7ants au regard de la r\u00e9glementation ;</li><li>\u00e9tablit les courriers et agr\u00e9ments adress\u00e9s aux commer\u00e7ants ;</li><li>informe sur la r\u00e9glementation en vigueur, sur les proc\u00e9dures d\u2019agr\u00e9ment, le suivi des demandes ;</li><li>intervient sur les fichiers informatiques du service (consultation, entr\u00e9e et modification<br/>des donn\u00e9es, apurement et maintenance, statistiques).</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tConditions d'exercice particuli\u00e8res\r\n</h3>\n<p><p>Horaire de travail : 8 h - 12 h, 13h30 - 17 h</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p><strong>Les qualit\u00e9s requises sont les suivantes :</strong></p><ul><li>facilit\u00e9 d\u2019adaptation \u00e0 un contexte de travail ouvert sur l\u2019ext\u00e9rieur (essentiellement<br/>entreprises du secteur priv\u00e9, commer\u00e7ants) et \u00e0 une charge de travail importante (le service a une comp\u00e9tence g\u00e9ographique nationale).</li><li>sens des responsabilit\u00e9s et esprit d\u2019initiative.</li><li>sens du travail en \u00e9quipe.</li><li>aisance dans l\u2019expression orale et aptitude \u00e0 la communication verbale dans un contexte et avec des interlocuteurs exigeants</li><li>aptitude confirm\u00e9e \u00e0 la r\u00e9daction</li><li>rigueur et esprit de m\u00e9thode</li></ul><p><br/><strong>Connaissances attendues :</strong></p><ul><li>Maitrise de la suite Office ;</li><li>Maitrise des d\u00e9marches administratives</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tTemps Plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Comp\u00e9tences candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_offer_skillcollection\"><ul><li>CONNAISSANCES - Bureautique et outils collaboratifs</li><li>CONNAISSANCES - Environnement administratif, institutionnel et politique</li><li>SAVOIR-FAIRE - Analyser une information, une donn\u00e9e, une situation, un dispositif </li><li>SAVOIR-FAIRE - Appliquer une r\u00e8gle, une proc\u00e9dure, un dispositif</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre autonome</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre rigoureux</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Faire preuve de discr\u00e9tion</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - R\u00e9activit\u00e9</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Sens de l'organisation</li></ul></p><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 3 Dipl\u00f4mes \u00e9quivalents au CAP/BEP</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Confirm\u00e9</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>Article L.332.2.2 du code g\u00e9n\u00e9ral de la Fonction publique.</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Non</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Loire (42)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t32 rue Brison \u2013 42335 Roanne\r\n</p><h2>Renseignements et contact - Note : les candidatures se font obligatoirement depuis l'application</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/03/2025</p><h3>\r\n\t Personne ou service \u00e0 contacter pour obtenir plus d'informations sur l'offre\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">Bureau-2A-recrutement@dgccrf.finances.gouv.fr</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://passerelles.economie.gouv.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=20706&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430518,
            "ext_id":"2024-20703",
            "company":{
                "id":38312,
                "name":"Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Economie_Gouv.jpg",
                "website_url":"https://www.economie.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/minist-re-de-l-conomie-et-des-finances/",
                "twitter_handle":"Economie_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"D44-ESI44-B PAU",
            "location":"France, Pays de Loire, Vend\u00e9e (85)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:41:50Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-20703\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de d\u00e9but de publication\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite d'envoi des candidatures\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">22/12/2024</p><h3>\r\n\tDocuments requis pour postuler\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">CV et lettre de motivation obligatoires. <br/>Pour les agents DGFiP, l'avis du sup\u00e9rieur hi\u00e9rarchique et les trois derniers CREP sont obligatoires. <br/>Pour les fonctionnaires titulaires, ajouter les 3 derniers comptes-rendus d'\u00e9valuation professionnelle et l'avis du sup\u00e9rieur hi\u00e9rarchique</p><h3>\r\n\tDirections et Services\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">Direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques (DGFiP)</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Num\u00e9rique - Technicienne / Technicien support utilisateurs</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">D44-ESI44-B PAU - Assistance de proximit\u00e9 - Cellule informatique d\u00e9partemental de Vend\u00e9e H/F</p><h3>\r\n\tCotation RIFSEEP\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Sans objet</p><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie B (profession interm\u00e9diaire)</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et/ou aux contractuels</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur\r\n</h3>\n<p><p>La direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques est une direction \u00e0 r\u00e9seau implant\u00e9e sur l\u2019ensemble du territoire, au travers des directions r\u00e9gionales et d\u00e9partementales des finances publiques, et de ses directions nationales et sp\u00e9cialis\u00e9es, qui compte 95 000 agents.</p><p><br/>Les missions de la DGFiP sont larges et au coeur des politiques publiques : collecter et recouvrer l\u2019imp\u00f4t en assurant le meilleur service aux usagers, lutter contre la fraude fiscale, tenir la comptabilit\u00e9 de l\u2019Etat et des collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics, offrir des prestations d\u2019expertise et de conseil financier aux collectivit\u00e9s et aux entreprises, contr\u00f4ler et ex\u00e9cuter les d\u00e9penses publiques, concevoir et \u00e9laborer les textes l\u00e9gislatifs en mati\u00e8re fiscale. Elle assure \u00e9galement la gestion de plusieurs r\u00e9gimes de retraites et d\u2019invalidit\u00e9 de l\u2019Etat et pilote la strat\u00e9gie immobili\u00e8re de l\u2019Etat. <br/><br/>Dot\u00e9s d\u2019un patrimoine applicatif de 700 applications, les services informatiques et num\u00e9riques des Finances publiques, qui emploient 4700 agents, se situent au coeur de la strat\u00e9gie num\u00e9rique de l\u2019\u00c9tat et de la vie des collectivit\u00e9s locales, des entreprises et des citoyens.<br/><br/><br/>Riches en m\u00e9tiers (ing\u00e9nieur, architecte, data scientist, d\u00e9veloppeur, int\u00e9grateur, expert s\u00e9curit\u00e9, exploitant, assistant</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur (suite)\r\n</h3>\n<p><p>L\u2019\u00e9tablissement de services informatiques de Nantes est l'un des 5 ESI qui composent la Direction des Services Informatiques (DiSI) Centre-Ouest. <br/>Il comprend 159 agents r\u00e9partis principalement sur 2 sites nantais et 1 un site d\u00e9concentr\u00e9 \u00e0 la Roche sur Yon o\u00f9 est bas\u00e9 l\u2019emploi propos\u00e9.</p><p>Il a en charge diff\u00e9rentes missions informatiques\u00a0: conception et d\u00e9veloppement d\u2019applications, exploitation applicative et syst\u00e8me, qualification / pr\u00e9-production, assistance technique et de proximit\u00e9.</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>Poste de technicien assistant utilisateur au service CID (Cellule Informatique D\u00e9partementale) de la Roche sur Yon compos\u00e9 de 5 assistants pour des missions d\u2019assistance de proximit\u00e9 sur le poste de travail agent.</p><p>La cellule informatique d\u00e9partementale (CID) de Vend\u00e9e g\u00e8re le parc informatique de la Direction des Finances Publiques de Vend\u00e9e qui compte 750 agents des Finances Publiques r\u00e9partis sur 12 sites diff\u00e9rents dans le d\u00e9partement. Elle est rattach\u00e9e \u00e0 la division Assistance de l'\u00e9tablissement de services informatiques de Nantes.</p><p>En nous rejoignant, vous interviendrez dans les diff\u00e9rentes activit\u00e9s du service, sous la responsabilit\u00e9 d\u2019un titulaire, notamment\u202f\u00a0:</p><p><br/> \u2022 installer et configurer un poste de travail et de ses p\u00e9riph\u00e9riques, avec si n\u00e9cessaire connexion au r\u00e9seau local<br/> \u2022 prendre en charge des demandes d\u2019intervention mat\u00e9rielles et logicielles sur les postes de travail<br/> \u2022 prendre en charge et suivre des incidents<br/> \u2022 g\u00e9rer le parc informatique<br/> \u2022 d\u00e9ployer la t\u00e9l\u00e9phonie ToIP sur les sites du d\u00e9partement<br/> \u2022 mettre en \u0153uvre la politique de s\u00e9curit\u00e9 et de conseil aux utilisateurs</p><p>\u00a0</p><p>Pour les candidats fonctionnaires, et selon le corps d'origine d\u00e9tenu, le recrutement pourra s'effectuer dans le cadre d'un d\u00e9tachement \u00e0 \u00e9quivalence de grade avec celui d\u00e9tenu dans l'administration d'origine et \u00e0 l'\u00e9chelon comportant un indice \u00e9gal ou imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur \u00e0 celui d\u00e9tenu pr\u00e9c\u00e9demment, d'une affectation ou d'une PNA.</p><p>\u00a0Au sein de la DGFIP, l\u2019emploi est calibr\u00e9 \u00ab B \u00bb.</p><p>Qualification informatique requise pour titulaires : PAU (Pupitreur Assistant Utilisateur)</p></p>\n<h3>\r\n\tConditions d'exercice particuli\u00e8res\r\n</h3>\n<p><p>Le poste est bas\u00e9 \u00e0 la Roche sur Yon avec des d\u00e9placements r\u00e9guliers sur des sites DGFiP situ\u00e9s en Vend\u00e9e \u00e0 l\u2019occasion de missions \u00e0 la journ\u00e9e avec un v\u00e9hicule de service.</p><p><br/>Quelques d\u00e9placements tr\u00e8s occasionnels sont n\u00e9cessaires \u00e0 Nantes au si\u00e8ge de l\u2019ESI</p><p><br/>Permis de conduire valide</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p>Vous exercerez des missions techniques et de conseils aupr\u00e8s des services et utilisateurs de la Direction.</p><p>Vous travaillerez au sein d\u2019une \u00e9quipe d\u2019assistants utilisateurs.<br/>Afin de vous accompagner dans votre prise de fonction, vous b\u00e9n\u00e9ficierez \u00e0 votre arriv\u00e9e d\u2019une formation interne au sein de l\u2019\u00e9quipe et serez accompagn\u00e9 d\u2019un titulaire lors des missions.</p><p>Les qualit\u00e9s de savoir \u00eatre et savoir faire attendues sont essentielles.</p><p><strong>Savoir-\u00eatre\u00a0:</strong><br/>- savoir travailler en \u00e9quipe<br/>- \u00eatre organis\u00e9, m\u00e9thodique, rigoureux et pragmatique<br/>- \u00eatre dot\u00e9 d\u2019un bon relationnel, quel que soit le public concern\u00e9</p><p><strong>Savoir-faire\u00a0:</strong><br/>- savoir communiquer et partager les connaissances<br/>- savoir rendre compte</p><p><strong>Comp\u00e9tences requises\u00a0</strong>:<br/>- installer un syst\u00e8me sur un poste client<br/>- intervenir sur les composants mat\u00e9riels d'un \u00e9quipement num\u00e9rique<br/>- mettre \u00e0 jour, configurer et personnaliser un \u00e9quipement num\u00e9rique<br/>- contribuer \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 d'un \u00e9quipement num\u00e9rique et ses donn\u00e9es</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps Plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Comp\u00e9tences candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_offer_skillcollection\"><ul><li>SAVOIR-FAIRE - Appliquer une r\u00e8gle, une proc\u00e9dure, un dispositif</li><li>SAVOIR-FAIRE - Communiquer</li><li>SAVOIR-FAIRE - Organiser une activit\u00e9</li><li>SAVOIR-FAIRE - Travailler en \u00e9quipe</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Facult\u00e9 d'adaptation</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - R\u00e9activit\u00e9</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Sens de l'organisation</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Sens de la p\u00e9dagogie</li></ul></p><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 4 Baccalaur\u00e9at</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">D\u00e9butant</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>Recrutement d'un candidat sur la base de l'article L332-2 2\u00b0 du CGFP en cat\u00e9gorie B.</p><p>Pour les candidats non fonctionnaires, le recrutement sera \u00e9tabli dans le cadre d\u2019un CDD jusqu'au 31/08/2027 (article L332-2 2\u00b0 du CGFP).</p><p>Pour les candidats fonctionnaires, le recrutement sera effectu\u00e9 dans le cadre d'un d\u00e9tachement ou en PNA \u00e0 \u00e9quivalence de grade avec celui d\u00e9tenu dans l'administration d'origine et \u00e0 l'\u00e9chelon comportant un indice \u00e9gal ou imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur \u00e0 celui d\u00e9tenu pr\u00e9c\u00e9demment.</p><p>Vous aurez la possibilit\u00e9 de vous inscrire dans un dispositif d\u2019horaires variables.</p><p>Vous b\u00e9n\u00e9ficierez d\u2019une restauration collective ou de tickets restaurant.</p><p>La r\u00e9mun\u00e9ration propos\u00e9e sera d\u00e9termin\u00e9e en fonction notamment du niveau de dipl\u00f4me et de l'exp\u00e9rience professionnelle du candidat.</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Oui</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Pays de Loire, Vend\u00e9e (85)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tCentre des Finances Publiques de La Roche sur Yon\u00a0\u00a0Cit\u00e9 administrative Travot Rue du 93i\u00e8me RI 85024 La Roche sur Yon\r\n</p><h2>Renseignements et contact - Note : les candidatures se font obligatoirement depuis l'application</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">21/11/2024</p><h3>\r\n\t Personne ou service \u00e0 contacter pour obtenir plus d'informations sur l'offre\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">gregory.jamain@dgfip.finances.gouv.fr ; jean-raphael.nicolet@dgfip.finances.gouv.fr</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://passerelles.economie.gouv.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=20703&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430054,
            "ext_id":"2024-14828",
            "company":{
                "id":38238,
                "name":"NGE",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/nge_btp_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.nge.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/nge-btp/",
                "twitter_handle":"groupe_NGE",
                "github_url":null
            },
            "title":"Technicien \u00e9tudes r\u00e9seaux secs H/F",
            "location":"Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:38:20Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Participer \u00e0 la construction et \u00e0 la r\u00e9novation d'infrastructures au service des territoires.\r<br/>Rejoindre un Groupe en plein d\u00e9veloppement en France et \u00e0 l'international (4 milliards d'euros de chiffre d'affaires).\r<br/>Int\u00e9grer une entreprise compos\u00e9e de pr\u00e8s de 23 000 femmes et hommes r\u00e9unis autour de 3 Valeurs fortes : l'unit\u00e9, la transparence et l'ambition.\r<br/>Accepter de vivre une exp\u00e9rience riche en rejoignant des \u00e9quipes de passionn\u00e9s.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-14828\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">\u00c9NERGIES &amp; T\u00c9L\u00c9COM - R\u00e9seaux Electriques</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Technicien \u00e9tudes r\u00e9seaux secs H/F</p><h3>\r\n\tNotre conception du poste\r\n</h3>\n<p><p>Nous sommes \u00e0 la recherche d'un <strong>Technicien \u00c9tudes R\u00e9seaux secs (H/F)</strong> pour notre entit\u00e9 <strong>\u00c9nergies</strong> <strong>Solutions</strong>, sp\u00e9cialiste des r\u00e9seaux secs et de l'\u00e9lectrique.\u00a0</p><p><br/>Rattach\u00e9(e) au Responsable d'Agence, vous r\u00e9alisez des \u00e9tudes techniques a\u00e9riennes ou/et souterraines dans le cadre de chantiers d\u2019\u00c9clairage Public, d\u2019\u00c9lectrification Rurale, ENEDIS, Borne IRVE etc..</p><p>Dans ce cadre, vos missions sont :<br/>-R\u00e9aliser les relev\u00e9s terrains,<br/>-Etablir les m\u00e9tr\u00e9s n\u00e9cessaires \u00e0 l'\u00e9tablissement et la v\u00e9rification d'un devis,<br/>-Etudier et r\u00e9aliser des plans, sch\u00e9mas et notes de calcul n\u00e9cessaires \u00e0 la r\u00e9alisation de travaux ou DOE,<br/>-Pr\u00e9parer les dossiers d'ouvrages ex\u00e9cut\u00e9s,<br/>-V\u00e9rifier la coh\u00e9rence et contr\u00f4ler les documents \u00e9mis pour les phases travaux et DOE,<br/>-G\u00e9rer les conventions avec les particuliers.</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tLe profil id\u00e9al\r\n</h3>\n<p><p>Poste impliquant des d\u00e9placements et Permis B indispensable.</p><p>De formation BTS ou Licence en Etudes, G\u00e9om\u00e8tre, Topographe.<br/><br/>Vous avez id\u00e9alement des connaissances en infrastructure de r\u00e9seaux (BT, HTA, EP) et en CFO &amp; CFA<br/>De plus, vous connaissez les logiciels Autocad, ERAS, Camelia, Caneco, Office.</p></p>\n<h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tPourquoi nous rejoindre ?\r\n</h3>\n<p><p>En int\u00e9grant NGE, vous rejoignez un groupe ind\u00e9pendant :</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Innovant, responsable et solidaire</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Favorisant la dimension humaine</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Permettant de r\u00e9elles \u00e9volutions de carri\u00e8re (plus de 50 m\u00e9tiers \u00e0 explorer)</p><p>N\u2019attendez-plus, rejoignez une entreprise tourn\u00e9e vers l\u2019avenir\u00a0!</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)</p><h3>\r\n\tVille (CP entier)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tMartignas sur Jalles 33\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">4 - BAC+2</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2-5 ans</p>",
            "experience_level":"MI",
            "application_url":"https://nge-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=14828&idOrigine=502&LCID=2057",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430055,
            "ext_id":"2024-14827",
            "company":{
                "id":38238,
                "name":"NGE",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/nge_btp_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.nge.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/nge-btp/",
                "twitter_handle":"groupe_NGE",
                "github_url":null
            },
            "title":"Responsable d'Affaires R\u00e9seaux Secs H/F",
            "location":"Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Dordogne (24)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:35:21Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Participer \u00e0 la construction et \u00e0 la r\u00e9novation d'infrastructures au service des territoires.\r<br/>Rejoindre un Groupe en plein d\u00e9veloppement en France et \u00e0 l'international (4 milliards d'euros de chiffre d'affaires).\r<br/>Int\u00e9grer une entreprise compos\u00e9e de pr\u00e8s de 23 000 femmes et hommes r\u00e9unis autour de 3 Valeurs fortes : l'unit\u00e9, la transparence et l'ambition.\r<br/>Accepter de vivre une exp\u00e9rience riche en rejoignant des \u00e9quipes de passionn\u00e9s.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-14827\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">\u00c9NERGIES &amp; T\u00c9L\u00c9COM - R\u00e9seaux Electriques</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Responsable d'Affaires R\u00e9seaux Secs H/F</p><h3>\r\n\tNotre conception du poste\r\n</h3>\n<p><p>Rejoindre NGE ES c\u2019est int\u00e9grer une activit\u00e9 en plein essor au sein du groupe NGE. Dans le cadre du d\u00e9veloppement de notre activit\u00e9 dans les r\u00e9seaux \u00e9lectriques a\u00e9riens et souterrains, nous sommes \u00e0 la recherche d'un responsable d'affaires.</p><p>Ce poste est bas\u00e9 \u00e0 Marsac sur l'Isle (24) et a pour p\u00e9rim\u00e8tre l'ensemble du d\u00e9partement de la Dordogne</p><p>Directement rattach\u00e9(e) au Directeur d\u2019agence, vous assurerez la gestion compl\u00e8te de votre secteur. Vos responsabilit\u00e9s seront notamment\u00a0:</p><ul><li>Encadrer les conducteurs de travaux, chefs de chantier, chefs d'\u00e9quipe et ouvriers</li><li>Gestion de l'acquisition de nouveaux contrats</li><li>Superviser l'ex\u00e9cution des travaux de diff\u00e9rents types</li><li>Piloter le suivi budg\u00e9taire, la tr\u00e9sorerie et la rentabilit\u00e9 des projets</li><li>Organiser la mise en \u0153uvre op\u00e9rationnelle des projets tout en respectant les d\u00e9lais et le planning</li><li>Entretenir et d\u00e9velopper la relation commerciale avec les clients et les ma\u00eetres d'\u0153uvre</li><li>Assurer le respect des normes et r\u00e9glementations en mati\u00e8re de Qualit\u00e9, S\u00e9curit\u00e9, et Environnement (QSE)</li></ul><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tLe profil id\u00e9al\r\n</h3>\n<p><p>Ing\u00e9nieur sp\u00e9cialis\u00e9 en g\u00e9nie \u00e9lectrique industriel, justifiant d'une exp\u00e9rience r\u00e9ussie d'au moins 3 ans, ou d'une exp\u00e9rience de plus de 5 ans \u00e0 un poste similaire, d\u00e9montrant une expertise en management, planification, organisation, suivi technique et financier de projets. Une exp\u00e9rience dans le domaine de industriel hors nucl\u00e9aire serait un atout suppl\u00e9mentaire.</p><p>Vous appr\u00e9ciez le travail en \u00e9quipe, \u00eates rigoureux et avez de bonnes comp\u00e9tences relationnelles, ainsi qu'un int\u00e9r\u00eat pour les activit\u00e9s commerciales.</p></p>\n<h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tPourquoi nous rejoindre ?\r\n</h3>\n<p><p>En int\u00e9grant NGE, vous rejoignez un groupe ind\u00e9pendant :</p><p>Innovant, responsable et solidaire<br/>Favorisant la dimension humaine<br/>Permettant de r\u00e9elles \u00e9volutions de carri\u00e8re (plus de 50 m\u00e9tiers \u00e0 explorer)<br/>Engag\u00e9 dans une d\u00e9marche en faveur de la diversit\u00e9 et de l\u2019inclusion (mixit\u00e9, insertion, handicap,\u2026)</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Dordogne (24)</p><h3>\r\n\tVille (CP entier)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tMarsac sur L'isle 24256\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">7 - BAC+5</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2-5 ans</p>",
            "experience_level":null,
            "application_url":"https://nge-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=14827&idOrigine=502&LCID=2057",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430078,
            "ext_id":"BA001PNB-89970",
            "company":{
                "id":38239,
                "name":"Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur et des Outre-mer",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/ministere_de_l_interieur_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.interieur.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/ministere-de-l-interieur/",
                "twitter_handle":"Interieur_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"Agent polyvalent de soutien administratif et op\u00e9rationnel",
            "location":"Europe, France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Ain (01)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:35:11Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    BA001PNB-89970\u00a0\u00a0\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite de candidature\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">31/12/2024</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique d'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie B (profession interm\u00e9diaire)</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux fonctionnaires et/ou contractuels</p><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Ressources Humaines - Charg\u00e9e / Charg\u00e9 de la gestion pr\u00e9visionnelle des ressources humaines </p><h3>\r\n\tType de poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Administratif</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Agent polyvalent de soutien administratif et op\u00e9rationnel </p><h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>Groupe RIFSEEP : 2</p><p>En bin\u00f4me avec un gardien de la paix :</p><p>Gestion des donn\u00e9es \u00e9tablissant la situation permanente des effectifs, pr\u00e9paration des missions op\u00e9rationnelles des unit\u00e9s de police secours, d\u2019appui op\u00e9rationnel et de l\u2019accueil et plus pr\u00e9cis\u00e9ment :</p><p>\u2022 La tenue du registre des effectifs.<br/> \u2022 La gestion des cong\u00e9s et des absences.<br/> \u2022 L\u2019\u00e9tablissement des feuilles de service.<br/> \u2022 La diffusion des instructions g\u00e9n\u00e9rales et des instructions \u00e0 vocation op\u00e9rationnelle.<br/> \u2022 La gestion individualis\u00e9e des horaires des personnels de la CPN (GESTT)<br/> \u2022 La centralisation quotidienne, au niveau circonscription et du commandement du Service Local de S\u00e9curit\u00e9 Publique des services<br/> d\u2019ordre et maintien de l\u2019ordre, r\u00e9alisation des documents n\u00e9cessaires.<br/> \u2022 La tenue \u00e0 jour du plan de rappel des effectifs communiqu\u00e9 au Centre d'Information et de Commandement.<br/> \u2022 La tenue r\u00e9guli\u00e8re et r\u00e9glementaire de la main courante informatis\u00e9e.<br/> \u2022 L\u2019\u00e9tablissement des documents de traitement des statistiques.</p><p>\u2022 L\u2019archivage des \u00e9tats statistiques, des courriers et r\u00e9ponses, notes des services....</p><p>\u2022 L\u2019\u00e9tablissement des \u00e9tats de frais (heures de nuit, d\u00e9penses d\u2019alimentation, des Garde \u00e0 Vue \u2026)<br/> \u2022 La pr\u00e9vention de l\u2019approvisionnement et le remplacement des mat\u00e9riels.</p><p>\u2022 La tenue \u00e0 jour de l\u2019inventaire des mat\u00e9riels immobilis\u00e9s et de valeur.<br/> \u2022 La tenue des registres relatifs aux armes.<br/> \u2022 La gestion des moyens mobiles (GMM).<br/> \u2022 La prise des contacts avec les organismes professionnels pour la maintenance d\u00e9passant les possibilit\u00e9s du service: SGAMI, r\u00e9parateurs priv\u00e9s.<br/> \u2022 La comptabilit\u00e9 des carburants: gestion des cartes magn\u00e9tiques de carburants, v\u00e9rification de leur utilisation, des factures en d\u00e9coulant, \u00e9tablissement et suivi de la balance des carburants.<br/> \u2022 Le suivi de la formation des personnels de la circonscription et la mise \u00e0 jour des \u00e9tats individuels de formation re\u00e7ue et des stages suivis.<br/> \u2022 Le suivi de la formation au tir de l\u2019ensemble des personnels.</p><p>\u00a0</p><p>Code emploi type :</p><p>Assistant d\u2019\u00e9tudes - EEP002A</p><p>Gestionnaire RH - GRH007A</p></p>\n<h3>\r\n\tConditions particuli\u00e8res d'exercice\r\n</h3>\n<p><p>R\u00e9gime horaire : 40h30 par semaine</p><p>Travail intensif sur ordinateur. Connaissances de l\u2019institution polici\u00e8re et des ses r\u00e8glements (g\u00e9n\u00e9ral et int\u00e9rieur). N\u00e9cessit\u00e9 de discr\u00e9tion li\u00e9e \u00e0 la nature du poste occup\u00e9. Rigueur, r\u00e9activit\u00e9 (gestion dans l\u2019urgence parfois). Polyvalence, esprit de synth\u00e8se, disponibilit\u00e9.</p><p>Dur\u00e9e attendue sur le poste\u00a0: 3 ans</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences attendues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_longtext1\">Connaissances techniques<br/>CONNAITRE L'ENVIRONNEMENT PROFESSIONNEL<br/>/ Niveau pratique / requis<br/>CONNAITRE LES TECHNIQUES D'ACCUEIL<br/>/ Niveau pratique / \u00e0 acqu\u00e9rir<br/>AVOIR DES COMP\u00c9TENCES EN INFORMATIQUE ET BUREAUTIQUE<br/>/ Niveau pratique / requis<br/>CONNAITRE LES OUTILS DE GESTION DE DONNEES<br/>/ Niveau pratique / requis<br/><br/>Savoir-faire<br/>SAVOIR ACCUEILLIR<br/>/ Niveau pratique / requis<br/>SAVOIR ANALYSER<br/>/ Niveau pratique / requis<br/>SAVOIR GERER LES CONFLITS<br/>/ Niveau initi\u00e9 / \u00e0 acqu\u00e9rir<br/>SAVOIR S'ORGANISER<br/>/ Niveau pratique / requis<br/>SAVOIR TRAVAILLER EN EQUIPE<br/>/ Niveau pratique / requis<br/><br/>Savoir-\u00eatre<br/>SAVOIR S'ADAPTER<br/>/ Niveau pratique / requis<br/>FAIRE PREUVE DE REACTIVITE DANS UN CONTEXTE DE CRISE<br/>/ Niveau pratique / requis<br/>SAVOIR S'EXPRIMER ORALEMENT<br/>/ Niveau pratique / requis<br/>POLYVALENCE<br/>/ Niveau ma\u00eetrise / requis</p><h3>\r\n\tDocuments \u00e0 transmettre\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\">L'envoi du CV et d'une lettre de motivation est obligatoire</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tInformations compl\u00e9mentaires\r\n</h3>\n<p><p>Liste des pi\u00e8ces requises pour d\u00e9poser une candidature : voir le formulaire de d\u00e9tachement de mobilit\u00e9/recrutement disponible \u00e0 cette adresse :<br/> - Personnels du Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur :<br/> http://ressourceshumaines.interieur.ader.gouv.fr/images/Mobilite_2022/Formulaire%20mobilit%C3%A9%20avec%20PSA.docx<br/> - Personnels externes :<br/> https://www.interieur.gouv.fr/content/download/130980/1041719/file/formulaire-mobilite-avec-psa.docx</p><p>\u00a0</p><p><span>Vos perspectives</span> :</p><p>\u00c9volution vers d'autres postes d'administratifs au sein du commissariat</p><p><span>Qui contacter</span>\u00a0:</p><p>Chef de service du CPN Oyonnax\u00a0: bertrand.dufour@interieur.gouv.fr</p><p>Chef SLSP\u00a0: richard.cestrieres@interieur.gouv.fr</p><p>\u00a0</p><p>Date limite de candidature : 31/12/2024</p></p>\n<h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>Fonctionnaire de cat\u00e9gorie B</p><p>2\u00b0 de l'article 4 de la loi n\u00b084-16 du 11 janvier 1984</p><p>3\u00b0 de l'article 4 de la loi n\u00b084-16 du 11 janvier 1984</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Ain (01)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tDDPN de l'Ain (01)\u00a0\u00a0\u2013 CPN OYONNAX Commissariat de Police\u00a0\u00a041-43 bd Louis DUPUY 01100 Oyonnax\r\n</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation (sans g\u00e9olocalisation)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">DDPN de l'Ain (01)  \u2013 CPN OYONNAX Commissariat de Police  41-43 bd Louis DUPUY 01100 Oyonnax</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/02/2025</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://ministereinterieur-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=89970&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=BA001PNB-89970",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430057,
            "ext_id":"2024-10244",
            "company":{
                "id":38238,
                "name":"NGE",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/nge_btp_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.nge.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/nge-btp/",
                "twitter_handle":"groupe_NGE",
                "github_url":null
            },
            "title":"Dessinateur Bureau d'Etudes H/F",
            "location":"Europe, France, Ile-de-France, Seine et Marne (77)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:33:32Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Participer \u00e0 la construction et \u00e0 la r\u00e9novation d'infrastructures au service des territoires.\r<br/>Rejoindre un Groupe en plein d\u00e9veloppement en France et \u00e0 l'international (4 milliards d'euros de chiffre d'affaires).\r<br/>Int\u00e9grer une entreprise compos\u00e9e de pr\u00e8s de 23 000 femmes et hommes r\u00e9unis autour de 3 Valeurs fortes : l'unit\u00e9, la transparence et l'ambition.\r<br/>Accepter de vivre une exp\u00e9rience riche en rejoignant des \u00e9quipes de passionn\u00e9s.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-10244\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">FONCTIONS SUPPORTS - Encadrement op\u00e9rationnel</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Dessinateur Bureau d'Etudes H/F</p><h3>\r\n\tNotre conception du poste\r\n</h3>\n<p><p><strong>TSO CATENAIRES</strong> (600 collaborateurs, 100 M\u20ac), filiale de NGE depuis 2011, \u00e9tudie, construit et entretient les infrastructures ferroviaires en France et \u00e0 l\u2019International.</p><p>\u00a0</p><p>Son expertise majeure est de concevoir et r\u00e9aliser les syst\u00e8mes d\u2019alimentation et d\u2019\u00e9lectrification essentiels aux d\u00e9fis de mobilit\u00e9 du monde de demain.</p><p>\u00a0</p><p><strong>Le groupe de Travaux Publics NGE</strong> (16 500 collaborateurs, 3,1 Md\u20ac) associe sa filiale de travaux ferroviaire, \u00e0 sa strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement de projets multi-m\u00e9tiers de grande ampleur.</p><p>\u00a0</p><p>Dans le cadre de notre d\u00e9veloppement, nous recherchons\u00a0<strong>un(e)</strong> <strong>Dessinateur Bureau d'Etudes H/F</strong>\u00a0pour travailler sur les projets de transport de TSO Cat\u00e9naires.</p><p>\u00a0</p><p>Ces projets ont pour objectifs\u00a0de :</p><p>- R\u00e9aliser l'ensemble des plans n\u00e9cessaires \u00e0 la bonne ex\u00e9cution des travaux</p><p>- Assurer le suivi et l'assistance technique aupr\u00e8s des op\u00e9rationnels</p><p>- Participer au d\u00e9veloppement technologique du p\u00f4le ing\u00e9nierie</p><p>\u00a0</p><p>Rattach\u00e9(e) au\u00a0Responsable Etude Technique, vos missions consistent \u00e0 :</p><p>\u00a0</p><p><span>En phase de r\u00e9ponse \u00e0 l'offre\u00a0:</span></p><p>\u00a0</p><p>- Participer \u00e0 l\u2019\u00e9laboration technique de la r\u00e9ponse<br/>\u00a0</p><p>En phase de projet\u00a0:</p><p>- Int\u00e9grer une \u00e9quipe de 4 \u00e0 5 personnes pour la r\u00e9alisation des plans techniques et des calculs m\u00e9caniques</p><p>- Participer \u00e0 la d\u00e9finition de la solution (r\u00e9daction de la sp\u00e9cification, conception) et de sa r\u00e9alisation jusqu'\u00e0 la mise en service.</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tLe profil id\u00e9al\r\n</h3>\n<p><p>Technicien BE dipl\u00f4m\u00e9 d\u2019un BAC +2/3 M\u00e9canique type Licence, DUT GMP ou BTS CPI, vous avez id\u00e9alement une premi\u00e8re exp\u00e9rience de logiciel CAO/DAO.</p><p>\u00a0</p><p>Une exp\u00e9rience dans la cat\u00e9naire ou la LAC serait appr\u00e9ci\u00e9e.\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Vous disposez des connaissances techniques suivantes :</p><p>Dessins techniques, cotations,\u2026<br/>Calculs m\u00e9caniques et R\u00e9sistance des mat\u00e9riaux<br/>\u00a0</p><p>Vous \u00eates rigoureux, techniquement curieux, vous d\u00e9sirez progresser dans une entreprise dynamique, en expansion et offrant des r\u00e9elles opportunit\u00e9s tout en conservant la dimension humaine, alors rejoignez-nous !</p></p>\n<h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tPourquoi nous rejoindre ?\r\n</h3>\n<p><p>Rejoindre TSO CATENAIRES, c\u2019est\u00a0:</p><p>Innover, construire et moderniser les infrastructures d\u2019un transport de plus en plus sollicit\u00e9, pour sa vocation durable et responsable</p><p><br/>Participer \u00e0 une aventure humaine, au sein d\u2019une entreprise ambitieuse \u00e0 fort engagement entrepreneurial (74% des salari\u00e9s sont actionnaires)<br/>S\u2019engager autour de nos 3 valeurs\u00a0: unit\u00e9, ambition et transparence, pour grandir avec des \u00e9quipes de passionn\u00e9s<br/>\u00a0</p><p>Venez apprendre un m\u00e9tier ou mettre vos comp\u00e9tences au service des enjeux sociaux, soci\u00e9taux et environnementaux du Ferroviaire de demain\u00a0!</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Ile-de-France, Seine et Marne (77)</p><h3>\r\n\tVille (CP entier)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tChelles 77500\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">4 - BAC+2</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2-5 ans</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://nge-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=10244&idOrigine=502&LCID=2057",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430574,
            "ext_id":"2024-1759435",
            "company":{
                "id":38324,
                "name":"Minist\u00e8re de la Culture",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/ministere_de_la_culture_et_de_la_communication_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.culture.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/ministeredelaculture/",
                "twitter_handle":"MinistereCC",
                "github_url":null
            },
            "title":"Charg\u00e9 de mission Assistance \u00e0 la r\u00e9daction du rapport d'agr\u00e9ment H/F",
            "location":"Europe, France, \u00cele-de-France, Paris (75)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:33:23Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Organisme de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Mus\u00e9um National d'Histoire Naturelle\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-1759435\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tParis\n\n\n<h3>\r\n\tDate limite de candidature\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">21/12/2024</p><h3>\r\n\tEmployeur\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext2\">Mus\u00e9um national d'histoire naturelle</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction Publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie A (cadre)</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert uniquement aux contractuels</p><h3>\r\n\tDomaine / M\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Environnement - Charg\u00e9e / Charg\u00e9 de politique environnementale</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Charg\u00e9 de mission Assistance \u00e0 la r\u00e9daction du rapport d'agr\u00e9ment H/F</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur \r\n</h3>\n<p><p>Le Mus\u00e9um national d\u2019Histoire naturelle est un \u00e9tablissement public, r\u00e9gi depuis le 1er octobre 2014 par les dispositions du d\u00e9cret n\u00b02001-916 du 3 octobre 2001 modifi\u00e9. Dans le domaine des sciences naturelles et humaines, le Mus\u00e9um contribue \u00e0 la production, au d\u00e9veloppement et au partage des connaissances sur la diversit\u00e9 g\u00e9ologique et biologique de la Terre, sur la diversit\u00e9 des cultures et des soci\u00e9t\u00e9s et sur l\u2019histoire de la plan\u00e8te.</p><p>Il est plac\u00e9 sous la tutelle conjointe des minist\u00e8res de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche et est membre fondateur de l'alliance Sorbonne Universit\u00e9. Il compte plus de 2000 personnes (environ 280 EC / 1440 BIATSS / 300 Personnels h\u00e9berg\u00e9s). Il comprend 13 sites r\u00e9partis en France et accueille au total plus de 3 millions de visiteurs.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>Le Conservatoire botanique national du Bassin parisien est un service scientifique du Mus\u00e9um national d\u2019Histoire naturelle agr\u00e9\u00e9 depuis 1994 par le Minist\u00e8re en charge de l\u2019environnement. A ce titre, il fait partie du r\u00e9seau des Conservatoires botaniques nationaux. L\u2019agr\u00e9ment actuel du CBN du Bassin parisien arrive \u00e0 terme en 2025 et la demande de renouvellement d\u2019agr\u00e9ment n\u00e9cessite d\u2019\u00eatre d\u00e9pos\u00e9e avant l\u2019\u00e9t\u00e9 2025. Dans cette perspective, et du fait d\u2019une charge de travail momentan\u00e9ment trop importante, la direction du Conservatoire souhaite recruter pour l\u2019aider dans la r\u00e9daction du projet de demande de renouvellement d\u2019agr\u00e9ment.<br/>Les travaux de d\u00e9finition du projet ont \u00e9t\u00e9 men\u00e9s et les lignes directrices, objectifs et actions du projet sont identifi\u00e9es. Le bilan d'activit\u00e9s de la p\u00e9riode pr\u00e9c\u00e9dente est r\u00e9dig\u00e9 en partie. Afin de compl\u00e9ter le dossier, iI s\u2019agit donc de pr\u00e9senter ces \u00e9l\u00e9ments selon les requis d\u00e9finis par le code de l\u2019environnement en s\u2019appuyant sur les r\u00e9flexions en cours au sein du r\u00e9seau des CBN quant au format de rapport et de le r\u00e9diger avec l\u2019aide et sous l\u2019encadrement de la direction du Conservatoire et en lien avec les responsables de p\u00f4les et d\u00e9l\u00e9gation. Quelques entretiens et \u00e9changes restent \u00e0 conduire auxquels la ou le candidat retenu participera.<br/>Le/la charg\u00e9.e de mission sera int\u00e9gr\u00e9.e au sein de la direction du CBN du Bassin parisien.<br/>Le/la charg\u00e9.e de mission aura pour mission la r\u00e9daction de la partie \u00ab projet \u00bb du rapport de demande de renouvellement d\u2019agr\u00e9ment du CBN du Bassin parisien et l\u2019homog\u00e9n\u00e9isation des parties \u00ab bilan \u00bb et \u00ab projet de service \u00bb r\u00e9dig\u00e9s par la direction. Pour ce faire, le/la charg\u00e9.e de mission prendra dans un premier temps connaissance des bilans d\u2019activit\u00e9s r\u00e9dig\u00e9s les 5 derni\u00e8res ann\u00e9es. Il consultera les comptes-rendus des travaux de r\u00e9flexion sur le projet men\u00e9s avec l\u2019\u00e9quipe du Conservatoire et ses partenaires ainsi que des axes et objectifs du nouveau projet \u00e0 10 ans du Conservatoire, identifi\u00e9s \u00e0 la suite de ces r\u00e9flexions. Il aura \u00e9galement acc\u00e8s aux rapports de demande d\u2019agr\u00e9ment d\u2019autres Conservatoires botaniques nationaux d\u00e9j\u00e0 r\u00e9dig\u00e9s. Il mettra ainsi sous forme r\u00e9dactionnelle les \u00e9l\u00e9ments du projet en suivant le plan de rapport d\u00e9fini par le r\u00e9seau des CBN.<br/>Des consultations sur les collaborations possibles avec certaines unit\u00e9s du Mus\u00e9um restent \u00e0 mener par la direction du Conservatoire. Le/la charg\u00e9.e de mission organisera et participera \u00e0 ces entretiens avec la direction et nourrira le rapport final de ce discussions.<br/>La r\u00e9daction du rapport de demande de renouvellement d\u2019agr\u00e9ment se fera en \u00e9troite collaboration avec la direction et la charg\u00e9e de communication mais \u00e9galement avec l\u2019appui des responsables de p\u00f4les et de d\u00e9l\u00e9gations du Conservatoire.</p><p>(...)</p></p>\n<h3>\r\n\tConditions particuli\u00e8res d'exercice\r\n</h3>\n<p><p>Venez rejoindre un \u00e9tablissement charg\u00e9 d\u2019histoire, engag\u00e9 dans la soci\u00e9t\u00e9, en pleine \u00e9volution, \u00e0 la renomm\u00e9e nationale et internationale. Riche d\u2019une grande vari\u00e9t\u00e9 de m\u00e9tiers et d\u2019activit\u00e9s, le Mus\u00e9um vous propose d\u2019int\u00e9grer des \u00e9quipes \u00e0 taille humaine dans un cadre de travail agr\u00e9able et un environnement stimulant.</p><p><strong>Le contrat</strong></p><p>Localisation : Jardin des plantes</p><p>Contrat : CDD de droit public de 6 mois renouvelable \u00e0 partir du 1er janvier 2025</p><p>Temps de travail : 35h35 par semaine et 44 jours de cong\u00e9s annuels</p><p><strong>Les avantages</strong></p><p>Remboursement de 75% des frais de transport en commun et forfait mobilit\u00e9s durables (v\u00e9lo ou covoiturage)</p><p>T\u00e9l\u00e9travail possible jusqu\u2019\u00e0 deux jours par semaine apr\u00e8s 4 mois d'anciennet\u00e9 selon le poste</p><p>Restaurant d'entreprise</p><p>Prise en charge partielle de votre mutuelle selon conditions</p><p>Un comit\u00e9 social et une association sportive et culturelle</p><p>Acc\u00e8s illimit\u00e9 aux sites de l\u2019\u00e9tablissement avec invit\u00e9s</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif du profil recherch\u00e9 \r\n</h3>\n<p><p><strong>Formation :\u00a0</strong>Bac + 5 avec solides connaissances des politiques publiques et des sciences de l\u2019\u00e9cologie si possible dans le domaine de la flore</p><p><strong>Champs de comp\u00e9tences :</strong></p><ul><li>Fortes comp\u00e9tences r\u00e9dactionnelles, esprit de synth\u00e8se et aptitude \u00e0 la mise en valeur de r\u00e9sultats ;</li><li>Ma\u00eetrise des politiques publiques en mati\u00e8re de conservation et de protection de la nature, au niveau national et local ;</li><li>Formation scientifique en \u00e9cologie, si possible dans le domaine v\u00e9g\u00e9tal ;</li><li>Aptitude \u00e0 travailler en \u00e9quipe et \u00e0 la communication ;</li><li>Autonomie et capacit\u00e9 \u00e0 organiser son travail.</li></ul></p>\n<h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tInformations compl\u00e9mentaires\r\n</h3>\n<p><p>Attention, seules les candidatures d\u00e9pos\u00e9es sur la plateforme de recrutement MNHN seront \u00e9tudi\u00e9es.</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, \u00cele-de-France, Paris (75)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation (sans g\u00e9olocalisation)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">Jardin des Plantes</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/01/2025</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://pep-ministere-culture-recrute.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=1759435&idOrigine=2153&LCID=1036&offerReference=2024-1759435",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430519,
            "ext_id":"2024-20661",
            "company":{
                "id":38312,
                "name":"Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Economie_Gouv.jpg",
                "website_url":"https://www.economie.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/minist-re-de-l-conomie-et-des-finances/",
                "twitter_handle":"Economie_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"C/agent",
            "location":"France, Occitanie, H\u00e9rault (34)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:33:22Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-20661\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de d\u00e9but de publication\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite d'envoi des candidatures\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">15/12/2024</p><h3>\r\n\tDocuments requis pour postuler\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">CV et lettre de motivation obligatoires.<br/>Pour les agents DGFiP, l'avis du sup\u00e9rieur hi\u00e9rarchique et les trois derniers CREP sont obligatoires.<br/>Pour les fonctionnaires titulaires, ajouter les 3 derniers comptes-rendus d'\u00e9valuation professionnelle et l'avis du sup\u00e9rieur hi\u00e9rarchique.</p><h3>\r\n\tDirections et Services\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">Direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques (DGFiP)</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Num\u00e9rique - Technicienne / Technicien poste de travail et maintenance</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">C/agent - PAU - Assistant informatique de proximit\u00e9 CID 34 - ESI 34 - D13 H/F</p><h3>\r\n\tCotation RIFSEEP\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Sans objet</p><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie C (employ\u00e9)</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et/ou aux contractuels</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur\r\n</h3>\n<p><p>La direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques est une direction \u00e0 r\u00e9seau implant\u00e9e sur l\u2019ensemble du territoire, au travers des directions r\u00e9gionales et d\u00e9partementales des finances publiques, et de ses directions nationales et sp\u00e9cialis\u00e9es, qui compte 95 000 agents.</p><p>Les missions de la DGFiP sont larges et au c\u0153ur des politiques publiques : collecter et recouvrer l\u2019imp\u00f4t en assurant le meilleur service aux usagers, lutter contre la fraude fiscale, tenir la comptabilit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat et des collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics, offrir des prestations d\u2019expertise et de conseil financier aux collectivit\u00e9s et aux entreprises, contr\u00f4ler et ex\u00e9cuter les d\u00e9penses publiques, concevoir et \u00e9laborer les textes l\u00e9gislatifs en mati\u00e8re fiscale. <br/>Elle assure \u00e9galement la gestion de plusieurs r\u00e9gimes de retraites et d\u2019invalidit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat et pilote la strat\u00e9gie immobili\u00e8re de l\u2019\u00c9tat.</p><p>\u00a0</p><p>La Direction G\u00e9n\u00e9rale des Finances Publiques d\u00e9tient la double labellisation : Diversit\u00e9 &amp; \u00c9galit\u00e9 professionnelle.</p><p>\u00a0</p><p>Au sein de la DGFiP, nous vous proposons d\u2019int\u00e9grer la sph\u00e8re informatique et num\u00e9rique, au sein d'un ensemble de 4 500 agents, 700 applications.<br/>Riche en m\u00e9tiers (architecture, d\u00e9veloppement, int\u00e9gration, exploitation, s\u00e9curit\u00e9, assistance\u2026), avec des m\u00e9thodes de travail robustes et innovantes (mode projet, Agile-Devops\u2026) et des technologies vari\u00e9es et de pointe (I.A, cloud, big data, tous langages\u2026), le Service des syst\u00e8mes d'information est au service de l'ensemble de ses usagers.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur (suite)\r\n</h3>\n<p><p>La Direction des Services Informatiques Sud-Est &amp; Outre-mer regroupe les services informatiques des r\u00e9gions Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur (PACA), Corse, d\u2019une partie de la r\u00e9gion Occitanie (d\u00e9partements de l\u2019ex-r\u00e9gion Languedoc-Roussillon), ainsi que des Antilles-Guyane (Guadeloupe, Martinique), de la R\u00e9union et de Mayotte.<br/>Elle compte 320 emplois au 1er janvier 2024.</p><p>Elle comprend :<br/>- un si\u00e8ge sis \u00e0 Marseille;<br/>- cinq \u00e9tablissements de services informatiques (ESI) implant\u00e9s \u00e0 Fort de France, Marseille, Montpellier, Nice et Saint-Denis de La R\u00e9union.</p><p>L\u2019emploi est propos\u00e9 \u00e0 la Cellule Informatique D\u00e9partementale (CID) de l'H\u00e9rault, rattach\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00c9tablissement de Services\u00a0Informatique (ESI) de Montpellier.</p><p>Cet ESI, reconnu pour son dynamisme, est charg\u00e9 d\u2019assurer des missions d\u2019assistance informatique de proximit\u00e9 au profit des agents des DDFiP de l'Aude, du Gard, de l'H\u00e9rault, de la Loz\u00e8re et des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales, et des usagers professionnels. Cet \u00e9tablissement compte 75 emplois au 1er janvier 2024.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>Compos\u00e9e actuellement de 9 agents, la Cellule Informatique D\u00e9partementale (CID) de l\u2019H\u00e9rault g\u00e8re le parc informatique des services de la DDFiP de l\u2019H\u00e9rault\u00a0:<br/>- elle est charg\u00e9e de l'installation, du renouvellement et de la maintenance des postes de travail. Elle intervient \u00e9galement dans le cadre de d\u00e9m\u00e9nagements ou de restructurations\u00a0;<br/>- elle assure l'assistance de proximit\u00e9 sur les postes de travail et effectue \u00e0 ce titre les d\u00e9pannages de second niveau signal\u00e9s par les assistances techniques de 1er niveau.</p><p>Vos missions, au sein la CID de l\u2019H\u00e9rault, seront les suivantes\u00a0:<br/>- l\u2019installation et la configuration (syst\u00e8mes, logiciels) des PC, ordinateurs portables, \u00e9crans, copieurs ou autres p\u00e9riph\u00e9riques ;<br/>- la r\u00e9solution des incidents survenant sur les postes de travail, transmis par les autres niveaux d\u2019assistance \u00a0;<br/>- le d\u00e9ploiement des nouvelles solutions d'impression ;<br/>- la migration de sites en ToIP ;<br/>- le suivi du d\u00e9ploiement des mises \u00e0 jour applicatives et des socles ;<br/>- le suivi et la mise \u00e0 jour du parc informatique, \u00e0 l'aide de l'outil de gestion de parc ;<br/>- la gestion du cycle de vie des mat\u00e9riels : depuis la r\u00e9ception, stockage, formatage, d\u00e9stockage, jusqu\u2019au retrait et recyclage des mat\u00e9riels ;<br/>- le brassage et l'adressage IP, en collaboration avec le service de Support aux Infrastructures Locales (SIL) ;<br/>-l\u2019administration des solutions de sauvegarde ;<br/>-la gestion courante des serveurs bureautiques (gestion des utilisateurs, surveillance des sauvegardes.</p><p>\u00a0</p><p><strong>Pour les candidats non fonctionnaires, la prise de poste doit \u00eatre effective au 31/12/2024 au plus tard.</strong></p><p>Pour les candidats fonctionnaires, le recrutement sera effectu\u00e9 dans le cadre d'un d\u00e9tachement ou en PNA \u00e0 \u00e9quivalence de grade avec celui d\u00e9tenu dans l'administration d'origine et \u00e0 l'\u00e9chelon comportant un indice \u00e9gal ou imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur \u00e0 celui d\u00e9tenu pr\u00e9c\u00e9demment.</p><p>Vous aurez la possibilit\u00e9 de vous inscrire dans un dispositif d\u2019horaires variables.<br/>Vous b\u00e9n\u00e9ficierez d\u2019une restauration collective ou de tickets restaurant.</p></p>\n<h3>\r\n\tConditions d'exercice particuli\u00e8res\r\n</h3>\n<p><p>Le poste implique des d\u00e9placements fr\u00e9quents sur le p\u00e9rim\u00e8tre du d\u00e9partement de l'H\u00e9rault. Permis B obligatoire.</p><p>Dans le cadre de ses fonctions, l\u2019assistant utilisateur est en relation quotidienne avec les agents des directions implant\u00e9es sur le d\u00e9partement.</p><p>Une qualification informatique de type des qualifications minist\u00e9rielles \u201cPupitreur - Assistant utilisateur\u201d ou pour les non fonctionnaires, un dipl\u00f4me \u00e9quivalent.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p><span>Comp\u00e9tences techniques recherch\u00e9es</span> :</p><p>- exp\u00e9rience en mati\u00e8re d\u2019assistance informatique aux utilisateurs ;</p><p>- administration Windows 10\u00a0;</p><p>- connaissances syst\u00e8mes et r\u00e9seaux ;</p><p>- facult\u00e9s d\u2019appropriation de domaines informatiques nouveaux.</p><p><span>Savoir-faire et savoir-\u00eatre</span> :</p><p>- Qualit\u00e9s relationnelles et aptitude au travail d\u2019\u00e9quipe\u00a0;</p><p>- Disponibilit\u00e9 et r\u00e9activit\u00e9\u00a0;</p><p>- Autonomie, prise d\u2019initiative et capacit\u00e9 d\u2019adaptation tout en respectant les proc\u00e9dures\u00a0;</p><p>- Sens de l\u2019organisation\u00a0;</p><p>- Savoir rendre compte\u00a0;</p><p>- Sens du service public\u00a0;</p><p><span>D\u00e9tention du permis B</span>.</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps Plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Comp\u00e9tences candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_offer_skillcollection\"><ul><li>CONNAISSANCES - Mat\u00e9riels, syst\u00e8mes et r\u00e9seaux d\u2019information et de communication</li><li>SAVOIR-FAIRE - Communiquer</li><li>SAVOIR-FAIRE - Ma\u00eetriser les d\u00e9lais </li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Aisance relationnelle</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Avoir l'esprit d'\u00e9quipe</li><li>SAVOIR-ETRE - Esprit d'initiative</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre autonome</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre rigoureux</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Facult\u00e9 d'adaptation</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - R\u00e9activit\u00e9</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Sens de l'organisation</li></ul></p><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 3 Dipl\u00f4mes \u00e9quivalents au CAP/BEP</p><h3>\r\n\tSp\u00e9cialisation\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_specialisation\">Informatique, traitement de l'information, r\u00e9seau de transmission des donn\u00e9es</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Confirm\u00e9</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>Pour les candidats non fonctionnaires, le recrutement sera \u00e9tabli dans le cadre d\u2019un CDD jusqu'au 31/08/2027 r\u00e9gi par l'article L332-2 2\u00b0 du CGFP. <br/>La r\u00e9mun\u00e9ration propos\u00e9e sera d\u00e9termin\u00e9e en fonction notamment du niveau de dipl\u00f4me et de l'exp\u00e9rience professionnelle du candidat.</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Oui</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Occitanie, H\u00e9rault (34)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t\u00c9tablissement de Services Informatiques de Montpellier (ESI34)- 334 all\u00e9e Henri II de Montmorency - 34000 Montpellier\r\n</p><h2>Renseignements et contact - Note : les candidatures se font obligatoirement depuis l'application</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/10/2024</p><h3>\r\n\t Personne ou service \u00e0 contacter pour obtenir plus d'informations sur l'offre\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">frederic.ruiz@dgfip.finances.gouv.fr</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://passerelles.economie.gouv.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=20661&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430024,
            "ext_id":"2024-34400",
            "company":{
                "id":38236,
                "name":"CEA",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/CEA.jpeg",
                "website_url":"https://www.cea.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/cea/",
                "twitter_handle":"CEA_Officiel",
                "github_url":null
            },
            "title":"Stage M2",
            "location":"Grenoble",
            "types":[
                {
                    "id":4,
                    "name":"Internship"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":3014728,
                    "asciiname":"Grenoble",
                    "name":"Grenoble",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"45.17869",
                    "longitude":"5.71479"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:33:04Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Le CEA est un acteur majeur de la recherche, au service des citoyens, de l'\u00e9conomie et de l'Etat.\r<br/> <br/>Il apporte des solutions concr\u00e8tes \u00e0 leurs besoins dans quatre domaines principaux : transition \u00e9nerg\u00e9tique, transition num\u00e9rique, technologies pour la m\u00e9decine du futur, d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 sur un socle de recherche fondamentale. Le CEA s'engage depuis plus de 75 ans au service de la souverainet\u00e9 scientifique, technologique et industrielle de la France et de l'Europe pour un pr\u00e9sent et un avenir mieux ma\u00eetris\u00e9s et plus s\u00fbrs.\r<br/> <br/>Implant\u00e9 au c\u0153ur des territoires \u00e9quip\u00e9s de tr\u00e8s grandes infrastructures de recherche, le CEA dispose d'un large \u00e9ventail de partenaires acad\u00e9miques et industriels en France, en Europe et \u00e0 l'international. \r<br/> <br/>Les 20 000 collaboratrices et collaborateurs du CEA partagent trois valeurs fondamentales : \r<br/> <br/>\u2022 La conscience des responsabilit\u00e9s\r<br/>\u2022 La coop\u00e9ration\r<br/>\u2022 La curiosit\u00e9\r<br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-34400\u00a0\u00a0\r\n                \n<h3>\r\n\tDescription de l'unit\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext1\">Le.a stagiaire, recrut\u00e9.e par EXPLEO REGIONS, rejoindra le Service de Recherche Biom\u00e9dicale en Neurotechnologies \u00e0 CLINATEC.<br/><br/>CLINATEC est un centre de Recherche Biom\u00e9dicale pilot\u00e9 par le CEA-LETI \u00e0 Grenoble en partenariat avec le CHU de Grenoble et l'UGA, regroupant en un m\u00eame lieu technologues, biologistes et cliniciens.<br/><br/>CLINATEC a pour mission de d\u00e9velopper puis optimiser le transfert de solutions innovantes vers les patients, en partenariat avec les industriels.</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Math\u00e9matiques, information \u00a0scientifique, logiciel</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Stage</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 de l'offre\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Stage M2 - Ing\u00e9nieur d\u00e9veloppement logiciel (C++/Python/Qt) H/F</p><h3>\r\n\tSujet de stage\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_longtext3\">D\u00e9veloppement en Python/C++ d'une librairie de traitement des donn\u00e9es BCI</p><h3>\r\n\tDur\u00e9e du contrat (en mois)\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contractlength\">6 mois</p><h3>\r\n\tDescription de l'offre\r\n</h3>\n<p><p>CLINATEC travaille sur un grand projet d\u2019Interface Cerveau-Machine (BCI) qui a pour objectif de d\u00e9velopper et r\u00e9aliser la validation clinique de la technologie WIMAGINE [1] de mesure et de d\u00e9codage de l\u2019activit\u00e9 c\u00e9r\u00e9brale. Cette technologie est utilis\u00e9e aujourd\u2019hui dans le cadre de plusieurs essais cliniques, pour faire la preuve qu\u2019un sujet t\u00e9trapl\u00e9gique peut piloter un exosquelette \u00e0 partir de son activit\u00e9 c\u00e9r\u00e9brale [2] ou pour permettre la restauration de la marche chez un patient parapl\u00e9gique gr\u00e2ce \u00e0 une Interface Cerveau Moelle \u00e9pini\u00e8re [3].</p><p>Pour soutenir son d\u00e9veloppement, Clinatec propose un stage M2 Ing\u00e9nieur(e) d\u00e9veloppement logiciel (C++/Python/Qt).<br/>[1] C. Mestais, G. Charvet, F. Sauter-Starace, M. Foerster, D. Ratel, and AL. Benabid, \u201cWIMAGINE: Wireless 64-Channel ECoG Recording Implant for Long Term Clinical Applications\u201d, IEEE Trans Neural Syst Rehabil Eng. 2015 Jan;23(1):10-21<br/>[2] Benabid, Alim Louis, et al. \"An exoskeleton controlled by an epidural wireless brain\u2013machine interface in a tetraplegic patient: a proof-of-concept demonstration.\" The Lancet Neurology 18.12 (2019): 1112-1122.<br/>[3] Lorach et al., \u201cWalking naturally after spinal cord injury using a brain-spine interface\u201d Nature. 2023 Jun; 618(7963):126-133.doi: 10.1038/s41586-023-06094-5.</p><p>Les codes de traitement de donn\u00e9es BCI/BSI ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9s en MATLAB par plusieurs g\u00e9n\u00e9rations de doctorants/post-docs. Ils sont compos\u00e9s de trois codes en parall\u00e8le :<br/>\u2022 Le code du logiciel de d\u00e9codage en temps r\u00e9el ABSD<br/>\u2022 Une librairie de fonctions extraites d\u2019ABSD appel\u00e9e BCItools, servant de base aux d\u00e9veloppements de scripts de test (offline ou pseudo-online) pour les membres de l\u2019\u00e9quipe traitement du signal.<br/>\u2022 Un code \u00ab light \u00bb de d\u00e9codeur temps r\u00e9el, capable de tourner sur une plateforme embarqu\u00e9e, et d\u00e9velopp\u00e9 en C++ par les \u00e9quipes du LIST dans le cadre du projet NEMO-BMI.</p><p>Ces trois codes ont v\u00e9cu en parall\u00e8le, subissant des modifications parfois ind\u00e9pendantes. Toute modification commune n\u00e9cessite la mise \u00e0 jour des trois codes.</p><p><strong>Le but de ce stage est de r\u00e9-impl\u00e9menter les fonctions cl\u00e9s du d\u00e9codage BCI sous forme d\u2019une librairie Python/C++ unique</strong>.</p><p>Elle servira de base au d\u00e9veloppement de scripts de simulation d\u2019entra\u00eenement et de d\u00e9codage pour les tests offlines, ainsi que de fonctions \u00e9l\u00e9mentaires pour le red\u00e9veloppement du logiciel de d\u00e9codage en temps-r\u00e9el.</p><p>A terme, cela permettra de faciliter et d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer les d\u00e9veloppements futurs, gr\u00e2ce \u00e0 une centralisation des codes de base. Cela permettra aussi de s\u2019affranchir de MATLAB et de ses probl\u00e8mes de licences, tout en donnant acc\u00e8s aux librairies Python, devenues maintenant le standard du machine Learning.</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tMoyens / M\u00e9thodes / Logiciels\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext3\">C++/Matlab</p><h3>\r\n\tProfil du candidat\r\n</h3>\n<p><p>Ce stage s'adresse \u00e0 un \u00e9l\u00e8ve ing\u00e9nieur (H/F) en derni\u00e8re ann\u00e9e de formation en d\u00e9veloppement logiciel.</p><p>Il est n\u00e9cessaire de maitriser Python, C++, et MATLAB.</p><p>Des bases en traitement du signal et machine Learning sont souhait\u00e9es.</p><p>Le.la stagiaire \u00e9voluera au sein d\u2019une \u00e9quipe pluridisciplinaire dans le cadre du centre de recherche biom\u00e9dicale CLINATEC\u00ae. Des qualit\u00e9s\u00a0de travail en \u00e9quipe sont requises.</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tSite\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Grenoble</p><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Is\u00e8re (38)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t\u00a0\u00a0GRENOBLE\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tDipl\u00f4me pr\u00e9par\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\"> Bac+5 - Dipl\u00f4me \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs\t\t</p><h3>\r\n\tFormation recommand\u00e9e\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_shorttext1\">Ing\u00e9nieur d\u00e9veloppement logiciel</p><h3>\r\n\tPossibilit\u00e9 de poursuite en th\u00e8se\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue2\">Non</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDisponibilit\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">10/02/2025</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://www.emploi.cea.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34400&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-34400",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430058,
            "ext_id":"2024-14826",
            "company":{
                "id":38238,
                "name":"NGE",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/nge_btp_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.nge.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/nge-btp/",
                "twitter_handle":"groupe_NGE",
                "github_url":null
            },
            "title":"Conducteur de travaux VRD H/F",
            "location":"Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:33:02Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Participer \u00e0 la construction et \u00e0 la r\u00e9novation d'infrastructures au service des territoires.\r<br/>Rejoindre un Groupe en plein d\u00e9veloppement en France et \u00e0 l'international (4 milliards d'euros de chiffre d'affaires).\r<br/>Int\u00e9grer une entreprise compos\u00e9e de pr\u00e8s de 23 000 femmes et hommes r\u00e9unis autour de 3 Valeurs fortes : l'unit\u00e9, la transparence et l'ambition.\r<br/>Accepter de vivre une exp\u00e9rience riche en rejoignant des \u00e9quipes de passionn\u00e9s.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-14826\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">VRD &amp; TERRASSEMENT - VRD</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Conducteur de travaux VRD H/F</p><h3>\r\n\tNotre conception du poste\r\n</h3>\n<p><p>Dans le cadre de son d\u00e9veloppement, nous recherchons un conducteur de travaux VRD (H/F) pour notre agence \"Gironde\", bas\u00e9e \u00e0 Martignas sur Jalles (33) et qui intervient sur tout le d\u00e9partement</p><p>En tant que Conducteur travaux sp\u00e9cialiste du VRD, vous \u00eates garant\u00a0de la coordination op\u00e9rationnelle d\u2019un ou plusieurs chantiers sur le p\u00e9rim\u00e8tre de la Gironde.</p><p>Directement rattach\u00e9 au chef de centre, vous aurez pour missions :</p><p>- Assurer la gestion financi\u00e8re des chantiers (\u00e9tablir et suivre les comptes et les budgets)</p><p>-\u00a0 Assurer la gestion humaine (s\u00e9curit\u00e9 des collaborateurs et management d\u2019\u00e9quipe)</p><p>- Assurer la gestion mat\u00e9rielle des chantiers (rechercher les fournisseurs et mettre en place des contrats)</p><p>-\u00a0 G\u00e9rer l\u2019ex\u00e9cution des travaux jusqu\u2019\u00e0 la livraison des chantiers (suivre le planning, identifier les risques, mettre en place des actions correctives\u2026)</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tLe profil id\u00e9al\r\n</h3>\n<p><p>Vous poss\u00e9dez une formation dans le domaine du BTP et \u00eates conducteur travaux dans les TP depuis au moins 5 ans. Vous avez de solides comp\u00e9tences en VRD, canalisation et en management.\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tPourquoi nous rejoindre ?\r\n</h3>\n<p><p>En int\u00e9grant NGE, vous rejoignez un groupe ind\u00e9pendant :</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Innovant, responsable et solidaire</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Favorisant la dimension humaine</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Permettant de r\u00e9elles \u00e9volution de carri\u00e8re (plus de 50 m\u00e9tiers \u00e0 explorer)</p><p>N\u2019attendez-plus, rejoignez une entreprise tourn\u00e9e vers l\u2019avenir\u00a0!</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)</p><h3>\r\n\tVille (CP entier)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t33127 Martignas sur Jalles\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">2 - Baccalaur\u00e9at</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">6-10 ans</p>",
            "experience_level":"MI",
            "application_url":"https://nge-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=14826&idOrigine=502&LCID=2057",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430565,
            "ext_id":"MELOXDT24109-18303",
            "company":{
                "id":38323,
                "name":"Orano",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Oranogroup.jpg",
                "website_url":"https://www.orano.group/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/areva/",
                "twitter_handle":"Oranogroup",
                "github_url":null
            },
            "title":"Ing\u00e9nieur Proc\u00e9d\u00e9 Poudres et Pastilles F/H",
            "location":"Europe, France, Occitanie, Gard (30)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:31:58Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations sur le poste\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Soci\u00e9t\u00e9s / Etablissements\r\n                    </h3>\r\n                    Recyclage, une technologie qui s'exporte<br/><br/>Avec le recyclage, Orano r\u00e9cup\u00e8re les mati\u00e8res valorisables (uranium et plutonium) des combustibles us\u00e9s pour les r\u00e9utiliser dans de nouveaux combustibles, comme le MOX, et donc dans les r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires.<br/><br/>Gr\u00e2ce aux technologies d'Orano, 96 % du combustible nucl\u00e9aire us\u00e9 utilis\u00e9 dans les r\u00e9acteurs est recyclable. Les 4 % de d\u00e9chets ultimes sont conditionn\u00e9s de fa\u00e7on s\u00fbre et stable.<br/><br/>Aujourd'hui 10 % de l'\u00e9lectricit\u00e9 d'origine nucl\u00e9aire en France provient de mati\u00e8res recycl\u00e9es. Un savoir-faire reconnu dans le monde entier et qui s'exporte.<br/> <br/><a href=\"https://www.orano.group/fr/l-expertise-nucleaire/de-l-exploration-au-recyclage/leader-mondial-dans-le-recyclage-des-combustibles-uses\" target=\"_blank\">En savoir plus sur la BU Recyclage</a>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    MELOXDT24109-18303\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\t CHUSCLAN\n\n\n<h2>Le poste</h2><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Ing\u00e9nieur Proc\u00e9d\u00e9 Poudres et Pastilles F/H</p><h3>\r\n\tDescription des missions (Publication Groupe Bourse \u00e0 l'Emploi)\r\n</h3>\n<p><p>Situ\u00e9 au bord du Rh\u00f4ne, dans le Gard\u00a0\u00e0 Chusclan (\u00e0 15 km D\u2019Orange, 30 km d\u2019Avignon), l\u2019usine d\u2019Orano Melox voisine du site de Marcoule, fabrique du combustible nucl\u00e9aire recycl\u00e9 appel\u00e9 MOX, m\u00e9lange d\u2019oxyde d\u2019uranium et de plutonium.</p><p>Ce savoir-faire unique au monde requiert le travail et les comp\u00e9tences de 1550 personnes sur le site de Melox dont plus de 900 sont directement employ\u00e9es par Orano.</p><p>Ces assemblages de combustibles recycl\u00e9s sont ensuite utilis\u00e9s par les producteurs d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 de diff\u00e9rents pays, comme la France et le Japon.</p><p>En France, ce recyclage est essentiel et permet de produire environ 10% de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 nucl\u00e9aire du pays.</p><p>\u00a0</p><p><a href=\"Situ\u00e9 au bord du Rh\u00f4ne, dans le Gard \u00e0 Chusclan (\u00e0 15 km D\u2019Orange, 30 km d\u2019Avignon), l\u2019usine d\u2019Orano Melox voisine du site de Marcoule, fabrique du combustible nucl\u00e9aire recycl\u00e9 appel\u00e9 MOX, m\u00e9lange d\u2019oxyde d\u2019uranium et de plutonium.  Ce savoir-faire unique au monde requiert le travail et les comp\u00e9tences de 1550 personnes sur le site de Melox dont plus de 900 sont directement employ\u00e9es par Orano.  Ces assemblages de combustibles recycl\u00e9s sont ensuite utilis\u00e9s par les producteurs d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 de diff\u00e9rents pays, comme la France et le Japon.  En France, ce recyclage est essentiel et permet de produire environ 10% de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 nucl\u00e9aire du pays.     D\u00e9couvrez la fabrication du combustible MOX en 3D en cliquant ici\">D\u00e9couvrez la fabrication du combustible MOX en 3D en cliquant ici</a></p><p>\u00a0</p><p>Au sein de la Direction Technique et plus particuli\u00e8rement au sein du\u00a0service Proc\u00e9d\u00e9s et R&amp;D de l'usine de Melox,\u00a0l'Ing\u00e9nieur Proc\u00e9d\u00e9s\u00a0est en charge de:</p><p>- Proposer des \u00e9volutions ou changement de proc\u00e9d\u00e9 ou de proc\u00e9dures.</p><p>- Evaluer les risques li\u00e9s \u00e0 l\u2019impact de toute \u00e9volution.</p><p>- D\u00e9finir le contenu du dossier technique (sp\u00e9cification, strat\u00e9gie de qualification, documents de validation, etc.) avec les diff\u00e9rents clients.</p><p><br/>- Proposer et\u00a0suivre des programmes d\u2019essais \u00e0 d\u00e9rouler en soutien \u00e0 la production et au d\u00e9veloppement du produit.</p><p><br/>- Apporter une expertise technique produit/proc\u00e9d\u00e9 en transverse au sein de l'Etablissement.</p><p>- Piloter des actions d'analyse/r\u00e9solution de probl\u00e8mes li\u00e9s \u00e0 des\u00a0baisses de rendement ou d'\u00e9carts par rapport \u00e0 la cible attendue sur les caract\u00e9ristiques du produit.</p><p>- R\u00e9diger les documents techniques\u00a0structurants (Dossier technique, notes de validation, etc.).</p><p>- R\u00e9aliser des actions de formation et de sensibilisation des \u00e9quipes de Melox.</p><p>- Contribuer au traitement des \u00e9v\u00e8nements Qualit\u00e9 Produit.</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil recherch\u00e9 (Publication Groupe Bourse \u00e0 l'Emploi)\r\n</h3>\n<p><p>Vous \u00eates\u00a0ing\u00e9nieur avec une sp\u00e9cialisation c\u00e9ramique, mat\u00e9riaux ou chimie.</p><p>Vous disposez d'une exp\u00e9rience op\u00e9rationnelle d'au moins\u00a05 ans dans un environnement industriel nucl\u00e9aire et id\u00e9alement d'une premi\u00e8re exp\u00e9rience dans l\u2019usine de Melox et\u00a0connaissez\u00a0l\u2019environnement industriel et les ateliers de Melox, de\u00a0pr\u00e9f\u00e9rence dans une unit\u00e9 M\u00e9thodes, Fabrication ou R&amp;D.</p><p>Rigoureux, vous poss\u00e9dez\u00a0une bonne\u00a0capacit\u00e9 d'analyse et de r\u00e9elles qualit\u00e9s r\u00e9dactionnelles.</p><p>Vous ma\u00eetrisez l'anglais oral et \u00e9crit.</p><p>Vous \u00eates \u00e0 l'aise avec les syst\u00e8mes informatiques / programmation / Base de donn\u00e9es est un plus.</p><p>Le poste comporte des relations avec les clients et les fournisseurs de l'usine Melox, une premi\u00e8re exp\u00e9rience de ces situations\u00a0est un plus.\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie socio-professionnelle\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Ing\u00e9nieur et Cadre</p><h3>\r\n\tHoraire de travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtime\">Forfait jour</p><h3>\r\n\tM\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">P - Production et Exploitation</p><h2>La localisation</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Occitanie, Gard (30)</p><h3>\r\n\tAdresse du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t30200 Chusclan\n</p><h3>\r\n\tSites d'Orano\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">Orano Recyclage - Etablissement de Melox</p><h2>Les informations g\u00e9n\u00e9rales</h2><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue3\">T\u00e9l\u00e9travail possible</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Confirm\u00e9(e) (5 \u00e0 9 ans)</p><h3>\r\n\tD\u00e9placement\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue2\">Non</p><h3>\r\n\tOrganisation\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">RE</p><h2>Suivi par</h2><h3>\r\n\tResponsable principal\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisor\">LAURA DAVIN</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://opus-employee.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=18303&idOrigine=503&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430566,
            "ext_id":"2024-18306",
            "company":{
                "id":38323,
                "name":"Orano",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Oranogroup.jpg",
                "website_url":"https://www.orano.group/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/areva/",
                "twitter_handle":"Oranogroup",
                "github_url":null
            },
            "title":"Procurement Contract Administrator II-III",
            "location":"America / Caribbean / Canada, USA, Tennessee",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"US",
                    "name":"United States",
                    "region":{
                        "id":5,
                        "name":"North America"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":5,
                    "name":"North America"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:31:56Z",
            "description":"<h2>\r\n                General information\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Organization\r\n                    </h3>\r\n                    Headquartered in Bethesda, Maryland, Orano USA is a leading technology and services provider for decommissioning shutdown nuclear energy facilities, managing used nuclear fuel, conducting federal site clean-up and closure, and the sale of uranium, conversion, and enrichment services to the U.S. commercial and federal markets. In the nuclear medicine field, Orano Med is developing a new generation of targeted therapies against cancer using the unique properties of lead-212 (212Pb), a rare alpha-emitting radioisotope and one of the more potent therapeutic payloads against cancer cells. https://www.orano.group/usa<br/> <br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Location\r\n                    </h3>\n\r\n\t BETHESDA\n\n\n<h2>Job details</h2><h3>\r\n\tJob description (internal)\r\n</h3>\n<p><p><strong><span>Join Orano \u2013 Shaping a Sustainable Future Together</span></strong></p><p><span>At Orano, we are committed to meeting the world's energy and environmental challenges in an inclusive and responsible manner. As a leading player in the nuclear industry, our team of 17,000 experts from various backgrounds collaborates to develop safe, low-carbon energy solutions and cutting-edge technologies that shape a sustainable future.\u00a0</span></p><p><span>We actively cultivate an inclusive culture where all talents are valued and empowered. Whether passionate about renewable energy, sustainability, technological advancement, or promoting equity, your unique voice can contribute to our mission of building a better tomorrow.</span></p><p>\u00a0</p><p><span>We are seeking experienced Procurement Contract Administrators to join our corporate purchasing team. This role is crucial in managing vendor relationships, negotiating contracts, and ensuring efficient procurement processes while maintaining compliance with corporate and regulatory requirements.</span></p><p><strong><span>Key Responsibilities</span></strong></p><ul><li><span>Review and oversee purchasing decisions, orders, and vendor contracts</span></li><li><span>Manage procurement activities for materials and supplies, including vendor selection and negotiation</span></li><li><span>Develop and execute procurement plans for large-scale projects, including scope, schedule, and budget</span></li><li><span>Research and negotiate with suppliers to obtain optimal pricing and specifications</span></li><li><span>Create and process purchase orders while maintaining detailed documentation</span></li><li><span>Ensure compliance with corporate policies and regulatory requirements</span></li><li><span>Participate in internal and external audits as needed</span></li><li><span>Maintain accurate procurement records and documentation</span></li><li><span>May provide leadership on large scope projects (senior level)</span></li></ul></p>\n<h3>\r\n\tSkills and Qualifications (internal)\r\n</h3>\n<p><p><strong><span>All candidates must meet the following minimum requirements\u00a0in order to be considered for this\u00a0\u00a0 opportunity.\u00a0 Candidates who exceed minimum qualifications may be considered for a higher-level position.</span></strong></p><p><strong><span>Required Qualifications</span></strong></p><ul><li><span>Bachelor's degree in business, Finance, or related discipline (or equivalent experience)</span></li><li><span>Level II Position:\u00a0Minimum 5 years of closely related procurement experience</span></li><li><span>Level III Position:\u00a0Minimum 8 years of closely related procurement experience</span></li><li><span>Demonstrated leadership experience in procure</span></li></ul><p>\u00a0</p><p><strong><span>Technical Skills &amp; Knowledge</span></strong></p><ul><li><span>Proficiency in Microsoft Office Suite</span></li><li><span>Experience with procurement and contract management systems</span></li><li><span>Knowledge of procurement best practices and regulatory requirements</span></li><li><span>Understanding of contract terms and conditions</span></li><li><span>Experience with purchase order processing and documentation</span></li></ul><p><strong><span>Professional Skills</span></strong></p><ul><li><span>Strong negotiation abilities</span></li><li><span>Excellent written and verbal communication skills</span></li><li><span>Sharp analytical and problem-solving capabilities</span></li><li><span>Ability to build and maintain relationships with vendors and stakeholders</span></li><li><span>Strong attention to detail and organizational skills</span></li><li><span>Adaptability to changing priorities</span></li><li><span>Ability to work effectively in a team environment</span></li><li><span>Customer-oriented mindset with focus on quality</span></li></ul><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tEmployment Classification\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Regular/Permanent</p><h3>\r\n\tJob\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">B - Nuclear Clean-Up &amp; Dismantling</p><h2>Customizable block no. 2</h2><h3>\r\n\tOvertime status\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock2_customcodetablevalue2\">Exempt</p><h3>\r\n\tRelocation\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock2_customcodetablevalue3\">Yes</p><h2>Job location</h2><h3>\r\n\tJob location\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">America / Caribbean / Canada, USA, Tennessee</p><h3>\r\n\tGeolocation by area (Always put 'Yes')\r\n</h3><p id=\"fldlocation_isgeolocalisationbyzone\">No</p><h3>\r\n\tAdress\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tOak Ridge\n</p><h2>Additional information</h2><h3>\r\n\tTelework/Home-office\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue3\">In Office</p><h2>Applicant criteria</h2><h3>\r\n\tTravel\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue2\">Yes</p><h2>Handled by</h2><h3>\r\n\tPrimary manager\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisor\">Celine LHERITIER</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://opus-employee.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=18306&idOrigine=503&LCID=1036",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430122,
            "ext_id":"2024-19150",
            "company":{
                "id":38242,
                "name":"Framatome",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Framatome__v37gfpe.jpg",
                "website_url":"https://www.framatome.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/framatome/",
                "twitter_handle":"Framatome_",
                "github_url":null
            },
            "title":"Ing\u00e9nieur Projet",
            "location":"Allemagne, Bavi\u00e8re - Karlstein, Karlstein",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"DE",
                    "name":"Germany",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:30:52Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 l\u00e9gale\r\n                    </h3>\r\n                    Chez Framatome, filiale d'EDF, nous concevons et fournissons des \u00e9quipements, des services, du combustible, et des syst\u00e8mes de contr\u00f4le-commande pour les centrales nucl\u00e9aires du monde entier. \r<br/>Nos 18 000 collaborateurs permettent chaque jour \u00e0 nos clients de produire un mix \u00e9nerg\u00e9tique bas-carbone toujours plus propre, plus s\u00fbr et plus \u00e9conomique. \r<br/>Nos \u00e9quipes d\u00e9veloppent \u00e9galement des solutions pour les secteurs de la d\u00e9fense, de la m\u00e9decine nucl\u00e9aire et du spatial. \r<br/> <br/>Implant\u00e9e dans une vingtaine de pays, Framatome rassemble les expertises d'hommes et de femmes passionn\u00e9s et convaincus que le nucl\u00e9aire est une \u00e9nergie d'avenir. \r<br/> <br/>Entreprise responsable, nous d\u00e9veloppons des actions pour former et accompagner les premi\u00e8res exp\u00e9riences professionnelles (label Happy Trainees), int\u00e9grer tous les talents, dont les personnes en situation de handicap, \u0153uvrer pour l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et la mixit\u00e9 de nos m\u00e9tiers (94/100 \u00e0 l'index de l'\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes) et concilier les temps de vie.\r<br/> <br/>Pour suivre notre actualit\u00e9, retrouvez-nous sur www.framatome.com, LinkedIn, Instagram et X.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-19150\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de parution\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tM\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">G - GESTION DE PROJETS CONTRATS &amp; AFFAIRES - G1 - Pilotage de Projet</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Ing\u00e9nieur Projet - Programme Industriel EPR2 (VIE) F/H</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">VIE</p><h3>\r\n\tFourchette de r\u00e9mun\u00e9ration\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Bar\u00e8me Alternance, Stage et VIE</p><h3>\r\n\tDescription de la BU\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_longtext1\">Implant\u00e9e sur 20 sites dans 10 pays, la Business Unit (BU) Instrumentation et Contr\u00f4le-Commande (I&amp;C) est en croissance et regroupe pr\u00e8s de 2000 collaborateurs.<br/><br/>Cette entit\u00e9 fournit aux exploitants nucl\u00e9aires les moyens de contr\u00f4le et de pilotage dont ils ont besoin pour leurs r\u00e9acteurs en activit\u00e9 ou en construction.<br/>La BU I&amp;C dispose d'une large et longue exp\u00e9rience puisqu'elle a install\u00e9 plus de 300 syst\u00e8mes d'instrumentation et de contr\u00f4le-commande sur des r\u00e9acteurs de tous types dans le monde.<br/>Les solutions offertes \u00e0 ses clients vont des syst\u00e8mes de contr\u00f4le-commande de s\u00fbret\u00e9 aux syst\u00e8mes de contr\u00f4le commande op\u00e9rationnel, de l'instrumentation nucl\u00e9aire aux simulateurs, de la conception d'interface Homme Machine \u00e0 l'ing\u00e9nierie des Facteurs Humains, de l'expertise internationale en ing\u00e9nierie du contr\u00f4le-commande aux services de maintien en condition op\u00e9rationnelle.</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p>Rejoignez Framatome en tant que VIE en Gestion de Projet en Allemagne !</p><p>Nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un(e) jeune talent en Gestion de Projet, passionn\u00e9(e) par les syst\u00e8mes de contr\u00f4le-commande et d\u2019instrumentation, d\u00e9sireux(se) de contribuer au programme industriel EPR2 au sein de la BU Instrumentation et Contr\u00f4le-Commande. Ce poste, bas\u00e9 \u00e0 Karlstein (Allemagne), vous permettra de travailler sur des technologies avanc\u00e9es, en lien direct avec la s\u00fbret\u00e9 et la protection du r\u00e9acteur nucl\u00e9aire, notamment des d\u00e9tecteurs neutroniques \u00ab\u00a0in-core\u00a0\u00bb, et d\u2019acqu\u00e9rir une exp\u00e9rience significative dans un environnement industriel aux perspectives long terme \u00e0 la pointe de l\u2019innovation.</p><p>\u00a0</p><p><strong>Vos missions</strong></p><p>\u00a0</p><p><strong>Clarification des besoins :</strong> Dans le cadre du programme industriel EPR2, les lignes de fabrication de d\u00e9tecteurs neutroniques \u00ab\u00a0in-core\u00a0\u00bb existantes sur le site de Karlstein vont \u00eatre progressivement dupliqu\u00e9es sur le site de Grenoble. Ce challenge industriel majeur pour la BU I&amp;C n\u00e9cessite la coordination de plusieurs activit\u00e9s\u00a0: maitrise de la documentation, formation du personnel, achat et installation des \u00e9quipements &amp; outillages pour la fabrication et le contr\u00f4le, am\u00e9nagement des surfaces industrielles n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019implantation de l\u2019activit\u00e9.</p><p>\u00a0</p><p><strong>Facilitation des synergies franco-allemandes :</strong> Vous serez l\u2019interface privil\u00e9gi\u00e9e des \u00e9quipes allemandes pour la r\u00e9alisation du projet\u00a0: animation de l\u2019\u00e9quipe projet, suivi des jalons de r\u00e9alisation, contribution \u00e0 l\u2019actualisation du planning projet. Vous jouerez un r\u00f4le cl\u00e9 dans la communication et les \u00e9changes entre nos \u00e9quipes en France et en Allemagne, favorisant une collaboration fluide et productive. Dans ce contexte, vous rendrez compte du chef de projet bas\u00e9 \u00e0 Grenoble ainsi qu\u2019au directeur de la fabrication \u00e0 Karlstein.</p><p>\u00a0</p><p><span>Ce que nous vous offrons :</span></p><ul><li>Une exp\u00e9rience internationale enrichissante au sein d\u2019une entreprise leader dans l\u2019industrie nucl\u00e9aire, offrant des d\u00e9fis techniques de haut niveau avec l\u2019opportunit\u00e9 de travailler avec des technologies avanc\u00e9es, notamment les d\u00e9tecteurs neutroniques \u00ab\u00a0in-core\u00a0\u00bb.</li></ul><ul><li>Une formation continue et un d\u00e9veloppement professionnel gr\u00e2ce \u00e0 un environnement stimulant au sein du programme industriel EPR2, tout en d\u00e9veloppant vos comp\u00e9tences en gestion de projet et en collaboration internationale.</li></ul><p><span>Pourquoi ce VIE est fait pour vous :</span></p><ul><li>Vous \u00eates passionn\u00e9(e) par l\u2019environnement industriel et les technologies avanc\u00e9es.</li><li>Vous aimez travailler en \u00e9quipe, \u00e9changer des id\u00e9es et partager des connaissances.</li><li>Vous cherchez \u00e0 d\u00e9velopper vos comp\u00e9tences en gestion de projet.</li><li>Vous \u00eates motiv\u00e9(e) \u00e0 l\u2019id\u00e9e de travailler dans un environnement multiculturel et international afin d\u2019\u00e9largir vos horizons professionnels.</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p><strong>Profil</strong></p><ul><li>De formation ing\u00e9nieur avec une sp\u00e9cialisation dans l\u2019industrie, la m\u00e9canique ou les mat\u00e9riaux</li><li>Premi\u00e8re exp\u00e9rience (stage, alternance) dans un milieu industriel</li><li>Forte app\u00e9tence pour le travail en \u00e9quipe, en mode projet, avec un bon relationnel dans un contexte international</li><li>Autonome et curieux</li><li>Capacit\u00e9 d\u2019analyses et de synth\u00e8se.\u00a0</li></ul><p><strong>Informations additionnelles</strong></p><ul><li>Dur\u00e9e du VIE : 24 mois, avec possibilit\u00e9 d\u2019embauche sur notre site de Grenoble \u00e0 l\u2019issue de la mission.</li><li>D\u00e9but de la mission : T1 2025</li><li>Lieu : Karlstein, Allemagne</li><li>Niveau d\u2019\u00e9tudes (tous) Bac+5</li><li>D\u00e9placements : Occasionnels en France (Grenoble principalement)</li><li>Niveau d\u2019emploi : Etudiant</li><li>Langues\u00a0: Anglais obligatoire, allemand serait un plus</li></ul><p>\u00a0</p><p>Envoyez votre candidature (CV en anglais / allemand) et rejoignez-nous !</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Allemagne, Bavi\u00e8re - Karlstein, Karlstein</p><h3>\r\n\tSite\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Grenoble</p><h3>\r\n\tD\u00e9placements\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue2\">Occasionnels</p><h3>\r\n\tDur\u00e9e du contrat en mois\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">24</p><h3>\r\n\tBU\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">IC_SPIC - ICT</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Bac+5</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Jeune dipl\u00f4m\u00e9</p><h3>\r\n\tNiveau d'emploi\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\">Cadre</p><h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\"><ul><li>Anglais (Courant)</li><li>Allemand (D\u00e9butant)</li></ul></p><h2>Informations additionnelles</h2><h3>\r\n\tPoste soumis \u00e0 enqu\u00eate administrative\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock4_customcodetablevalue1\">Oui</p><h3>\r\n\tPoste soumis \u00e0 autorisation au titre du contr\u00f4le des exportations\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock4_customcodetablevalue2\">Oui</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://framatome-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=19150&idOrigine=502&LCID=1033&offerReference=2024-19150",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430241,
            "ext_id":"2024-19150",
            "company":{
                "id":38272,
                "name":"Framatome",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Framatome_.jpg",
                "website_url":"https://www.framatome.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/framatome/",
                "twitter_handle":"Framatome_",
                "github_url":null
            },
            "title":"Ing\u00e9nieur Projet",
            "location":"Allemagne, Bavi\u00e8re - Karlstein, Karlstein",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"DE",
                    "name":"Germany",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:30:52Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 l\u00e9gale\r\n                    </h3>\r\n                    Chez Framatome, filiale d'EDF, nous concevons et fournissons des \u00e9quipements, des services, du combustible, et des syst\u00e8mes de contr\u00f4le-commande pour les centrales nucl\u00e9aires du monde entier. \r<br/>Nos 18 000 collaborateurs permettent chaque jour \u00e0 nos clients de produire un mix \u00e9nerg\u00e9tique bas-carbone toujours plus propre, plus s\u00fbr et plus \u00e9conomique. \r<br/>Nos \u00e9quipes d\u00e9veloppent \u00e9galement des solutions pour les secteurs de la d\u00e9fense, de la m\u00e9decine nucl\u00e9aire et du spatial. \r<br/> <br/>Implant\u00e9e dans une vingtaine de pays, Framatome rassemble les expertises d'hommes et de femmes passionn\u00e9s et convaincus que le nucl\u00e9aire est une \u00e9nergie d'avenir. \r<br/> <br/>Entreprise responsable, nous d\u00e9veloppons des actions pour former et accompagner les premi\u00e8res exp\u00e9riences professionnelles (label Happy Trainees), int\u00e9grer tous les talents, dont les personnes en situation de handicap, \u0153uvrer pour l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et la mixit\u00e9 de nos m\u00e9tiers (94/100 \u00e0 l'index de l'\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes) et concilier les temps de vie.\r<br/> <br/>Pour suivre notre actualit\u00e9, retrouvez-nous sur www.framatome.com, LinkedIn, Instagram et X.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-19150\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de parution\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tM\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">G - GESTION DE PROJETS CONTRATS &amp; AFFAIRES - G1 - Pilotage de Projet</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Ing\u00e9nieur Projet - Programme Industriel EPR2 (VIE) F/H</p><h3>\r\n\tEmploi de rattachement\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">G11-003 Ing\u00e9nieur projet (cl. F-11)</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">VIE</p><h3>\r\n\tDescription de la BU\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_longtext1\">Implant\u00e9e sur 20 sites dans 10 pays, la Business Unit (BU) Instrumentation et Contr\u00f4le-Commande (I&amp;C) est en croissance et regroupe pr\u00e8s de 2000 collaborateurs.<br/><br/>Cette entit\u00e9 fournit aux exploitants nucl\u00e9aires les moyens de contr\u00f4le et de pilotage dont ils ont besoin pour leurs r\u00e9acteurs en activit\u00e9 ou en construction.<br/>La BU I&amp;C dispose d'une large et longue exp\u00e9rience puisqu'elle a install\u00e9 plus de 300 syst\u00e8mes d'instrumentation et de contr\u00f4le-commande sur des r\u00e9acteurs de tous types dans le monde.<br/>Les solutions offertes \u00e0 ses clients vont des syst\u00e8mes de contr\u00f4le-commande de s\u00fbret\u00e9 aux syst\u00e8mes de contr\u00f4le commande op\u00e9rationnel, de l'instrumentation nucl\u00e9aire aux simulateurs, de la conception d'interface Homme Machine \u00e0 l'ing\u00e9nierie des Facteurs Humains, de l'expertise internationale en ing\u00e9nierie du contr\u00f4le-commande aux services de maintien en condition op\u00e9rationnelle.</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p>Rejoignez Framatome en tant que VIE en Gestion de Projet en Allemagne !</p><p>Nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un(e) jeune talent en Gestion de Projet, passionn\u00e9(e) par les syst\u00e8mes de contr\u00f4le-commande et d\u2019instrumentation, d\u00e9sireux(se) de contribuer au programme industriel EPR2 au sein de la BU Instrumentation et Contr\u00f4le-Commande. Ce poste, bas\u00e9 \u00e0 Karlstein (Allemagne), vous permettra de travailler sur des technologies avanc\u00e9es, en lien direct avec la s\u00fbret\u00e9 et la protection du r\u00e9acteur nucl\u00e9aire, notamment des d\u00e9tecteurs neutroniques \u00ab\u00a0in-core\u00a0\u00bb, et d\u2019acqu\u00e9rir une exp\u00e9rience significative dans un environnement industriel aux perspectives long terme \u00e0 la pointe de l\u2019innovation.</p><p>\u00a0</p><p><strong>Vos missions</strong></p><p>\u00a0</p><p><strong>Clarification des besoins :</strong> Dans le cadre du programme industriel EPR2, les lignes de fabrication de d\u00e9tecteurs neutroniques \u00ab\u00a0in-core\u00a0\u00bb existantes sur le site de Karlstein vont \u00eatre progressivement dupliqu\u00e9es sur le site de Grenoble. Ce challenge industriel majeur pour la BU I&amp;C n\u00e9cessite la coordination de plusieurs activit\u00e9s\u00a0: maitrise de la documentation, formation du personnel, achat et installation des \u00e9quipements &amp; outillages pour la fabrication et le contr\u00f4le, am\u00e9nagement des surfaces industrielles n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019implantation de l\u2019activit\u00e9.</p><p>\u00a0</p><p><strong>Facilitation des synergies franco-allemandes :</strong> Vous serez l\u2019interface privil\u00e9gi\u00e9e des \u00e9quipes allemandes pour la r\u00e9alisation du projet\u00a0: animation de l\u2019\u00e9quipe projet, suivi des jalons de r\u00e9alisation, contribution \u00e0 l\u2019actualisation du planning projet. Vous jouerez un r\u00f4le cl\u00e9 dans la communication et les \u00e9changes entre nos \u00e9quipes en France et en Allemagne, favorisant une collaboration fluide et productive. Dans ce contexte, vous rendrez compte du chef de projet bas\u00e9 \u00e0 Grenoble ainsi qu\u2019au directeur de la fabrication \u00e0 Karlstein.</p><p>\u00a0</p><p><span>Ce que nous vous offrons :</span></p><ul><li>Une exp\u00e9rience internationale enrichissante au sein d\u2019une entreprise leader dans l\u2019industrie nucl\u00e9aire, offrant des d\u00e9fis techniques de haut niveau avec l\u2019opportunit\u00e9 de travailler avec des technologies avanc\u00e9es, notamment les d\u00e9tecteurs neutroniques \u00ab\u00a0in-core\u00a0\u00bb.</li></ul><ul><li>Une formation continue et un d\u00e9veloppement professionnel gr\u00e2ce \u00e0 un environnement stimulant au sein du programme industriel EPR2, tout en d\u00e9veloppant vos comp\u00e9tences en gestion de projet et en collaboration internationale.</li></ul><p><span>Pourquoi ce VIE est fait pour vous :</span></p><ul><li>Vous \u00eates passionn\u00e9(e) par l\u2019environnement industriel et les technologies avanc\u00e9es.</li><li>Vous aimez travailler en \u00e9quipe, \u00e9changer des id\u00e9es et partager des connaissances.</li><li>Vous cherchez \u00e0 d\u00e9velopper vos comp\u00e9tences en gestion de projet.</li><li>Vous \u00eates motiv\u00e9(e) \u00e0 l\u2019id\u00e9e de travailler dans un environnement multiculturel et international afin d\u2019\u00e9largir vos horizons professionnels.</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p><strong>Profil</strong></p><ul><li>De formation ing\u00e9nieur avec une sp\u00e9cialisation dans l\u2019industrie, la m\u00e9canique ou les mat\u00e9riaux</li><li>Premi\u00e8re exp\u00e9rience (stage, alternance) dans un milieu industriel</li><li>Forte app\u00e9tence pour le travail en \u00e9quipe, en mode projet, avec un bon relationnel dans un contexte international</li><li>Autonome et curieux</li><li>Capacit\u00e9 d\u2019analyses et de synth\u00e8se.\u00a0</li></ul><p><strong>Informations additionnelles</strong></p><ul><li>Dur\u00e9e du VIE : 24 mois, avec possibilit\u00e9 d\u2019embauche sur notre site de Grenoble \u00e0 l\u2019issue de la mission.</li><li>D\u00e9but de la mission : T1 2025</li><li>Lieu : Karlstein, Allemagne</li><li>Niveau d\u2019\u00e9tudes (tous) Bac+5</li><li>D\u00e9placements : Occasionnels en France (Grenoble principalement)</li><li>Niveau d\u2019emploi : Etudiant</li><li>Langues\u00a0: Anglais obligatoire, allemand serait un plus</li></ul><p>\u00a0</p><p>Envoyez votre candidature (CV en anglais / allemand) et rejoignez-nous !</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Allemagne, Bavi\u00e8re - Karlstein, Karlstein</p><h3>\r\n\tSite\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Grenoble</p><h3>\r\n\tD\u00e9placements\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue2\">Occasionnels</p><h3>\r\n\tDur\u00e9e du contrat en mois\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">24</p><h3>\r\n\tBU\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">IC_SPIC - ICT</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Bac+5</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Jeune dipl\u00f4m\u00e9</p><h3>\r\n\tNiveau d'emploi\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\">Cadre</p><h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\"><ul><li>Anglais (Courant)</li><li>Allemand (D\u00e9butant)</li></ul></p><h2>Suivi par</h2><h3>\r\n\tRecruteur\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisor\">MARJORIE SAMAILLE</p><h2>Informations additionnelles</h2><h3>\r\n\tPoste soumis \u00e0 enqu\u00eate administrative\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock4_customcodetablevalue1\">Oui</p><h3>\r\n\tPoste soumis \u00e0 autorisation au titre du contr\u00f4le des exportations\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock4_customcodetablevalue2\">Oui</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://framatome-employee.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=19150&idOrigine=503&LCID=1033",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430520,
            "ext_id":"2024-20652",
            "company":{
                "id":38312,
                "name":"Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Economie_Gouv.jpg",
                "website_url":"https://www.economie.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/minist-re-de-l-conomie-et-des-finances/",
                "twitter_handle":"Economie_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"ESI 87",
            "location":"France, Nouvelle-Aquitaine, Haute Vienne (87)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2969284,
                    "asciiname":"Vienne",
                    "name":"Vienne",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"45.52569",
                    "longitude":"4.87484"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:29:56Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-20652\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de d\u00e9but de publication\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite d'envoi des candidatures\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">15/12/2024</p><h3>\r\n\tDocuments requis pour postuler\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">CV et lettre de motivation obligatoires. <br/>Pour les fonctionnaires titulaires, ajouter les 3 derniers comptes-rendus d'\u00e9valuation professionnelle et l'avis du directeur</p><h3>\r\n\tDirections et Services\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">Direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques (DGFiP)</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Num\u00e9rique - Assistante fonctionnelle / Assistant fonctionnel</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">ESI 87 - Assistant administratif de direction \u2013 Cat.B \u2013 Limoges H/F</p><h3>\r\n\tCotation RIFSEEP\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Sans objet</p><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie B (profession interm\u00e9diaire)</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et/ou aux contractuels</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur\r\n</h3>\n<p><p><span>La direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques compte 95000 agents et est implant\u00e9e sur l\u2019ensemble du territoire, gr\u00e2ce \u00e0 un maillage dense de directions locales \u00e0 comp\u00e9tence d\u00e9partementale, r\u00e9gionale, nationales ou sp\u00e9cialis\u00e9es, comme en mati\u00e8re informatique.</span></p><p><span>Le service informatique de la DGFIP est le 1er SI de l\u2019\u00c9tat, avec plus de 800 applications et plus de 5000 agents (de niveau Bac, Bac+3 et plus). </span></p><p><span>Notre particularit\u00e9 : un SI ma\u00eetris\u00e9 de bout en bout (expression de besoin, r\u00e9alisation, int\u00e9gration, exploitation, \u00e9volutions et maintenance et assistance) au coeur de sa transformation num\u00e9rique (diversit\u00e9 des offres en ligne, qualit\u00e9 des r\u00e9f\u00e9rentiels de donn\u00e9es).</span></p><p><span>Nous rejoindre au SI c\u2019est int\u00e9grer un collectif riche en m\u00e9tiers (ing\u00e9nieur, architecte, data scientist, d\u00e9veloppeur, int\u00e9grateur, expert s\u00e9curit\u00e9, exploitant, assistant-utilisateur...), en technologies (Big data, Cloud...) et en m\u00e9thodes de travail (Agile-DevOps, cycle V \u2026).</span></p><p><span> Nous nous engageons au quotidien pour r\u00e9aliser des projets d\u2019envergure nationale et innovants, au b\u00e9n\u00e9fice de tous les utilisateurs : usagers, partenaires, agents.</span></p><p><span>Notre pr\u00e9occupation : placer l\u2019utilisateur au c\u0153ur de nos d\u00e9marches : ergonomie, accessibilit\u00e9, qualit\u00e9 de fonctionnement et am\u00e9liorations propos\u00e9es.</span></p><p><span>Nos valeurs : des valeurs citoyennes et de service public, d\u00e9ontologiques et sociales (formation professionnelle, promotion interne, qualit\u00e9 de vie au travail, \u00e9galit\u00e9 homme/femme...).</span></p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur (suite)\r\n</h3>\n<p><p><span>La direction des services informatiques du Sud-Ouest (DiSI) est compos\u00e9e :</span></p><p><br/><span>- d\u2019un si\u00e8ge o\u00f9 sont exerc\u00e9es les fonctions support (RH, RB, Immobilier, Pilotage) pour l\u2019ensemble des \u00e9tablissements informatiques du ressort g\u00e9ographique de la DiSI</span></p><p><br/><span>- de 4 \u00e9tablissements de services informatiques (ESI) implant\u00e9s \u00e0 Bordeaux, Limoges, Poitiers et Toulouse, qui assurent les missions informatiques op\u00e9rationnelles.</span></p><p>\u00a0</p><p><span>L\u2019\u00c9SI de Limoges comprend 65 agents et intervient sur diverses missions dont celles relevant de l\u2019assistance, le d\u00e9veloppement, l\u2019int\u00e9gration et l\u2019exploitation d\u2019applications informatiques. Sur le volet fonctionnel et technique, l\u2019\u00e9tablissement est sp\u00e9cialis\u00e9 dans le recouvrement de l\u2019imp\u00f4t.</span></p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p><span>Vous faites preuve d\u2019\u00e9coute, d\u2019une aisance \u00e0 communiquer et de r\u00e9activit\u00e9.</span></p><p><span>Vous avez le sens du service public.</span></p><p><span>Venez rejoindre le premier SI de l'Etat en int\u00e9grant l'\u00e9quipe de direction de l'ESI de Limoges.</span></p><p><br/><span>Vous int\u00e9grerez une \u00e9quipe au c\u00f4t\u00e9 de deux autres assistant(e)s dont l\u2019un(e) est tr\u00e8s exp\u00e9riment\u00e9(e).</span></p><p>\u00a0</p><p><span>Vos principales activit\u00e9s :</span></p><p><span>- vous assurerez l\u2019accueil t\u00e9l\u00e9phonique des interlocuteurs et g\u00e9rerez les courriels sur la messagerie de l\u2019ESI </span></p><p><br/><span>- vous assisterez l\u2019\u00e9quipe de direction de l\u2019ESI sur la d\u00e9clinaison des sujets relatifs aux ressources humaines et conditions de vie au travail</span></p><p><br/><span>- vous suivrez l\u2019ex\u00e9cution du budg\u00e9taire en mati\u00e8re immobili\u00e8re-logistique (travaux immobiliers, maintenance) et de la commande publique (commandes sur simples devis, march\u00e9s publics locaux, d\u00e9clinaisons d\u2019accords-cadres ou de march\u00e9s nationaux ou r\u00e9gionaux) en coordination avec la DISI Sud-Ouest</span></p><p><br/><span>- vous suivrez la gestion op\u00e9rationnelle du b\u00e2timent (maintenance, r\u00e9ception des prestataires, \u2026)</span></p><p><br/><span>- vous prendrez en charge la communication interne de l\u2019\u00e9tablissement en liaison avec le directeur de l\u2019ESI de de Limoges et de son adjoint.<br/></span></p><p>\u00a0</p><p><span>Au sein de la DGFIP, l'emploi est calibr\u00e9 \"Cadre B Administratif\"</span></p><p><span>Pour les candidats fonctionnaires, il conviendra de d\u00e9tenir un grade \u00e9quivalent. Selon le corps d'origine d\u00e9tenu, le recrutement pourra s'effectuer dans le cadre d'un d\u00e9tachement \u00e0 \u00e9quivalence de grade avec celui d\u00e9tenu dans l'administration d'origine et \u00e0 l'\u00e9chelon comportant un indice \u00e9gal ou imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur \u00e0 celui d\u00e9tenu pr\u00e9c\u00e9demment, d'une affectation ou d'une PNA.</span></p></p>\n<h3>\r\n\tConditions d'exercice particuli\u00e8res\r\n</h3>\n<p><p><span>Nos missions s\u2019exercent dans le respect des r\u00e8gles de discr\u00e9tion (formalis\u00e9 en engagement de confidentialit\u00e9).</span></p><p><br/><span> Votre accompagnement\u00a0: </span></p><p><span>- \u00e0 votre arriv\u00e9e, la mise en place d\u2019un tutorat et selon votre profil et votre besoin, au fil du temps, nous pouvons vous accompagner avec une offre de formation diversifi\u00e9e.</span></p><p>\u00a0</p><p><span>Nous rejoindre, c\u2019est \u00e9galement\u00a0:</span></p><p><br/><span>- b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un environnement de travail attentif \u00e0 la prise en compte des conditions de vie au travail de ses agents, \u00e0 taille et pr\u00e9occupation humaines<br/></span></p><p><br/><span>- disposer de 31 \u00e0 43 jours de cong\u00e9s annuels (en fonction du module horaire choisi)<br/></span></p><p><br/><span>- acc\u00e8s \u00e0 un parking priv\u00e9 et r\u00e9serv\u00e9 au personnel de l\u2019\u00e9tablissement.</span></p><p>\u00a0</p><p><span>Vous aurez la possibilit\u00e9 de vous inscrire dans un dispositif d\u2019horaires variables.</span></p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p><span>Comp\u00e9tences attendues\u00a0:</span></p><p><span>Forte aptitude relationnelle, sens de l\u2019organisation av\u00e9r\u00e9, parfaite loyaut\u00e9, totale discr\u00e9tion professionnelle, grande r\u00e9activit\u00e9, dynamisme, curiosit\u00e9</span></p><p><br/><span>Capacit\u00e9 \u00e0 communiquer, \u00e0 rendre compte, \u00e0 travailler en \u00e9quipe. Qualit\u00e9s r\u00e9dactionnelles av\u00e9r\u00e9es.</span></p><p><br/><span>Ma\u00eetrise des outils bureautiques </span></p><p><br/><span>Des connaissances en mati\u00e8re budg\u00e9taire et logistique, RH et de gestion domaniale constituent un v\u00e9ritable atout.</span></p><p><br/><span>Une exp\u00e9rience sur la gestion de chantiers immobiliers serait appr\u00e9ci\u00e9e\u00a0: participation \u00e0 toute les \u00e9tapes de la r\u00e9alisation, conception \u00e0 la r\u00e9ception des travaux ainsi que l\u2019am\u00e9nagement de locaux (y compris nouvelle conception des espaces de travail conforme \u00e0 la nouvelle doctrine d\u2019occupation des immeubles tertiaires de l\u2019\u00c9tat \u2013 Circulaire PM du 08/02/2023)</span></p><p><span>\u00a0</span></p></p>\n<h3>\r\n\tTemps Plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Comp\u00e9tences candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_offer_skillcollection\"><ul><li>SAVOIR-FAIRE - Communiquer</li><li>SAVOIR-FAIRE - Travailler en \u00e9quipe</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Aptitude \u00e0 l'\u00e9coute</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Avoir l'esprit d'\u00e9quipe</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre rigoureux</li></ul></p><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 4 Baccalaur\u00e9at</p><h3>\r\n\tSp\u00e9cialisation\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_specialisation\">Informatique, traitement de l'information, r\u00e9seau de transmission des donn\u00e9es</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">D\u00e9butant</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p><span>Pour les candidats non fonctionnaires, le recrutement sera \u00e9tabli dans le cadre d\u2019un CDD jusqu'au 31/08/2027 r\u00e9gi par l'article L332-2 2\u00b0 du CGFP en cat\u00e9gorie . </span></p><p><span>La r\u00e9mun\u00e9ration propos\u00e9e sera d\u00e9termin\u00e9e en fonction notamment du niveau de dipl\u00f4me et de l'exp\u00e9rience professionnelle du candidat.</span></p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Oui</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Nouvelle-Aquitaine, Haute Vienne (87)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tESI Limoges 54 Rue Montesquieu 87000 LIMOGES\r\n</p><h2>Renseignements et contact - Note : les candidatures se font obligatoirement depuis l'application</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/01/2024</p><h3>\r\n\t Personne ou service \u00e0 contacter pour obtenir plus d'informations sur l'offre\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">esi.limoges@dgfip.finances.gouv.fr</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://passerelles.economie.gouv.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=20652&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430575,
            "ext_id":"2024-1724786",
            "company":{
                "id":38324,
                "name":"Minist\u00e8re de la Culture",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/ministere_de_la_culture_et_de_la_communication_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.culture.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/ministeredelaculture/",
                "twitter_handle":"MinistereCC",
                "github_url":null
            },
            "title":"Chef de la s\u00e9curit\u00e9 et du service technique H/F",
            "location":"Europe, France, \u00cele-de-France, Paris (75)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:29:31Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Organisme de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Institut National du Patrimoine (INP)\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-1724786\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tParis\n\n\n<h3>\r\n\tIntitul\u00e9 long de l'offre \r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext1\">Chef de la s\u00e9curit\u00e9 et du service technique</p><h3>\r\n\tDate limite de candidature\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">21/12/2024</p><h3>\r\n\tEmployeur\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext2\">Institut national du patrimoine</p><h3>\r\n\tNature du contrat\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue2\">CDD de 2 ans</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction Publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie A (cadre)</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et aux contractuels</p><h3>\r\n\tDomaine / M\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">B\u00e2timent - Responsable de maintenance et d'exploitation</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Susceptible d'\u00eatre vacant </p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Chef de la s\u00e9curit\u00e9 et du service technique H/F</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur \r\n</h3>\n<p><p>L\u2019Institut national du patrimoine (Inp) est un \u00e9tablissement public \u00e0 caract\u00e8re administratif sous la tutelle du minist\u00e8re de la culture, r\u00e9gi par le d\u00e9cret n\u00b090-406 du 16 mai 1990 modifi\u00e9 par le d\u00e9cret 2001-1236 du 21 d\u00e9cembre 2001. <br/>L\u2019Inp est administr\u00e9 par un conseil d\u2019administration et dot\u00e9 d\u2019un conseil scientifique. Il comporte deux d\u00e9partements p\u00e9dagogiques charg\u00e9s, l\u2019un de la formation des conservateurs du patrimoine, l\u2019autre de celle des restaurateurs du patrimoine, et un secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral en charge des questions administratives. L\u2019Inp a pour missions : le recrutement par concours et la formation d\u2019application des \u00e9l\u00e8ves conservateurs, l\u2019admission par concours et la formation sup\u00e9rieure des \u00e9l\u00e8ves restaurateurs, la formation permanente des professionnels du patrimoine, l\u2019organisation de s\u00e9minaires, colloques et manifestations, l\u2019\u00e9dition de publications et le d\u00e9veloppement d\u2019actions et de coop\u00e9rations internationales.<br/>Au sein de l'Inp, le d\u00e9partement des restaurateurs du patrimoine \u00e9labore et met en \u0153uvre, dans le cadre des dispositions r\u00e9glementaires applicables, la formation, sur 5 ans, conduisant au grade de master, des \u00e9l\u00e8ves restaurateurs du patrimoine (\u00e9tudes, stages, chantiers-\u00e9cole, recherches) et, le cas \u00e9ch\u00e9ant la formation de stagiaires \u00e9trangers. Outre les services de formation initiale et continue, le d\u00e9partement est constitu\u00e9 d'une biblioth\u00e8que, d'un laboratoire, d'une r\u00e9gie des \u0153uvres et d'un service administratif.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif du service\r\n</h3>\n<p><p>L'\u00e9quipe du d\u00e9partement est constitu\u00e9e de 40 agents. <br/>Le d\u00e9partement assure notamment l\u2019organisation des \u00e9preuves du concours d\u2019admission des \u00e9l\u00e8ves restaurateurs du patrimoine ainsi que l\u2019organisation des soutenances de dipl\u00f4me. De m\u00eame, il assure les actions de formation permanente (journ\u00e9es d'\u00e9tude, tables rondes, ateliers pratiques) destin\u00e9es aux professionnels de la restauration du patrimoine. Par ailleurs, il assure le secr\u00e9tariat du conseil scientifique, lorsque celui-ci si\u00e8ge en formation \u00ab restaurateurs du patrimoine \u00bb, et du conseil des \u00e9tudes.<br/>Les \u00e9quipes du d\u00e9partement des restaurateurs du patrimoine administrent le site d\u2019implantation (garde des \u0153uvres, s\u00e9curit\u00e9 et fonctionnement courant du site). Situ\u00e9 sur la commune d'Aubervilliers, le site, d'une superficie de 3 580 m2, accueille un public d\u2019\u00e9l\u00e8ves (environ une centaine par ann\u00e9e) et de stagiaires en formation continue. Il dispose de 9 ateliers de restauration, de 6 salles de cours, d\u2019une salle de travaux pratiques d\u2019un studio photographique et d\u2019un laboratoire de recherche. Dans l\u2019ensemble de ces espaces, du mat\u00e9riel de pr\u00e9cision, d\u2019analyse et des produits chimiques sont utilis\u00e9s notamment pour restaurer des \u0153uvres appartenant aux collections publiques.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>Au sein du d\u00e9partement des restaurateurs de l'institut national du patrimoine, et sous l'autorit\u00e9 de la responsable de l'administration du site et des concours, le chef de la s\u00e9curit\u00e9/s\u00fbret\u00e9 et du service technique est charg\u00e9 de conseiller et d'assister la direction pour la d\u00e9finition de la politique de s\u00e9curit\u00e9, d'en assurer la mise en place, l\u2019animation et le suivi et de piloter l'\u00e9quipe responsable des moyens g\u00e9n\u00e9raux du d\u00e9partement des restaurateurs. A ce tire, il assure la responsabilit\u00e9 hi\u00e9rarchique de 2 agents.</p><p>Dans le cadre de sa mission, il est particuli\u00e8rement charg\u00e9 des missions suivantes :</p><p>Hygi\u00e8ne et s\u00e9curit\u00e9 du site <br/>Assurer le bon fonctionnement de l\u2019ensemble des moyens techniques, de s\u00e9curit\u00e9 et de pr\u00e9vention du site (PC de s\u00e9curit\u00e9, SSI, syst\u00e8me anti intrusion, maintenances et contr\u00f4les r\u00e9glementaires) ; <br/>Superviser la surveillance et l\u2019accueil sur le site (prestation ext\u00e9rieure) et la t\u00e9l\u00e9surveillance (prestation ext\u00e9rieure) ;<br/>Evaluer les risques et mener des actions de pr\u00e9vention ;<br/>Assurer une veille r\u00e9glementaire en hygi\u00e8ne et s\u00e9curit\u00e9 et participer \u00e0 la mise \u00e0 jour du DUERP.</p><p>Moyens g\u00e9n\u00e9raux<br/>Superviser la prestation ext\u00e9rieure li\u00e9e au m\u00e9nage ;<br/>Suivre les consommations des fluides li\u00e9es aux b\u00e2timents ;<br/>G\u00e9rer la maintenance li\u00e9e aux travaux, entretien et fournitures (am\u00e9nagements, mobilier, mat\u00e9riels, commandes) ;<br/>Superviser le bon fonctionnement des actions p\u00e9dagogiques du point du vue du mat\u00e9riel et des manifestations (journ\u00e9es portes ouvertes, concours, soutenances, location d\u2019espaces\u2026).</p><p>Dans le cadre de sa fonction, le chef de la s\u00e9curit\u00e9/s\u00fbret\u00e9 et du service technique est en lien permanent avec l'ensemble des personnes pr\u00e9sentes sur le site : les agents de l'Inp, dont les enseignants, et les \u00e9tudiants. Son action s'inscrit dans une d\u00e9marche de service et d'accompagnement.</p></p>\n<h3>\r\n\tConditions particuli\u00e8res d'exercice\r\n</h3>\n<p><p><strong>Liaisons hi\u00e9rarchiques</strong> : la responsable de l'administration du site et des concours<br/><strong>Liaisons fonctionnelles</strong> : l\u2019ensemble des services du d\u00e9partement des restaurateurs, les prestataires externes, les visiteurs et les agents du site Vivienne.</p><p>Disponibilit\u00e9 importante et contraintes horaire<br/>Pr\u00e9sence aux \u00e9v\u00e8nements sur site si n\u00e9cessit\u00e9 (certains week-ends, soir\u00e9es\u2026)<br/>Conduite d'un v\u00e9hicule de service dans Paris et la r\u00e9gion parisienne<br/>D\u00e9placements fr\u00e9quents</p><p>Travail en ext\u00e9rieur et dans les locaux techniques pouvant \u00eatre dangereux et requ\u00e9rant de ce fait une habilitation sp\u00e9ciale<br/>Port d'\u00e9quipements de protection individuelle le cas \u00e9ch\u00e9ant</p><p>Poste susceptible d\u2019\u00eatre li\u00e9 \u00e0 la fonction d\u2019assistant de pr\u00e9vention <br/>Le cas \u00e9ch\u00e9ant, r\u00e9gisseur d\u2019avance suppl\u00e9ant</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif du profil recherch\u00e9 \r\n</h3>\n<p><p>Nous recherchons une personne motiv\u00e9e, dynamique, volontaire et r\u00e9active qui a d\u00e9j\u00e0 une exp\u00e9rience dans le domaine de l\u2019immobilier (travaux), de la s\u00e9curit\u00e9 et de la s\u00fbret\u00e9. Le candidat devra avoir des connaissances approfondies dans ces domaines. <br/>Il devra pr\u00e9senter un go\u00fbt prononc\u00e9 pour le terrain, \u00eatre dynamique et volontaire et \u00eatre int\u00e9ress\u00e9 par la politique du d\u00e9partement des restaurateurs.</p><p>SSIAP 1 indispensable</p><p>SSIAP 2 souhait\u00e9</p><p>\u00a0</p><p><strong>Comp\u00e9tences techniques :</strong><br/>Connaissances de la r\u00e9glementation, des r\u00e8gles de s\u00e9curit\u00e9 applicables aux installations techniques, des consignes et des proc\u00e9dures de s\u00e9curit\u00e9 en ERP <br/>Connaissance de l\u2019organisation du minist\u00e8re de la culture<br/>Mise en application des proc\u00e9dures et des r\u00e8gles de fonctionnement d\u2019un \u00e9tablissement public <br/>Parfaite expression \u00e9crite et orale en langue fran\u00e7aise<br/>Outils bureautiques : bonne pratique<br/>Titulaire du permis de conduire.</p><p><strong>Savoir-faire :</strong><br/>Capacit\u00e9 \u00e0 piloter des prestataires ext\u00e9rieurs<br/>Connaissance r\u00e9glementaire en mati\u00e8re d\u2019hygi\u00e8ne et s\u00e9curit\u00e9 : Ma\u00eetrise<br/>Gestion de projets<br/>Sens de la hi\u00e9rarchie des besoins<br/>Capacit\u00e9 \u00e0 faire remonter rapidement les points de vigilance \u00e0 son encadrement<br/>Capacit\u00e9 de planification et respect des d\u00e9lais</p><p><strong>Comp\u00e9tences comportementales :</strong><br/>Rigueur, organisation, efficacit\u00e9<br/>Sens des responsabilit\u00e9s et autonomie dans son p\u00e9rim\u00e8tre de responsabilit\u00e9s<br/>Discr\u00e9tion et loyaut\u00e9<br/>Capacit\u00e9 \u00e0 coordonner et mobiliser les agents autour d\u2019un projet<br/>Sens relationnel, capacit\u00e9 de dialogue et de n\u00e9gociation, travail collaboratif avec les agents du site, les enseignants et les \u00e9tudiants</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\"> Oui</p><h3>\r\n\tR\u00e9mun\u00e9ration fonctionnaires\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext2\">selon profil</p><h3>\r\n\tR\u00e9mun\u00e9ration contractuels (en \u20ac brut/an)\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext3\">selon profil</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tInformations compl\u00e9mentaires\r\n</h3>\n<p><p>Tous les postes du minist\u00e8re de la Culture et de ses \u00e9tablissements sont ouverts aux personnes reconnues comme travailleur handicap\u00e9.<br/>Les candidatures seront examin\u00e9es coll\u00e9gialement. Les personnes pr\u00e9s\u00e9lectionn\u00e9es seront invit\u00e9es \u00e0 un ou plusieurs entretiens. Conform\u00e9ment aux recommandations de la CNIL et aux dispositions du code du travail des mises en situation ou des tests d'\u00e9valuation contribueront \u00e0 l'appr\u00e9ciation de la capacit\u00e9 \u00e0 occuper l'emploi.<br/>Dans le cadre de sa strat\u00e9gie de Responsabilit\u00e9 Sociale des Organisations (RSO), le minist\u00e8re de la Culture s'engage \u00e0 promouvoir l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et la pr\u00e9vention des discriminations dans ses activit\u00e9s de recrutement. Une cellule d'\u00e9coute est mise \u00e0 la disposition des candidats ou des agents qui estimeraient avoir fait l'objet d'une rupture d'\u00e9galit\u00e9 de traitement.</p><p>Envoi de la candidature (CV + lettre de motivation) par courriel uniquement, \u00e0 l'adresse : candidature@inp.fr.</p></p>\n<h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_longtext2\">Poste ouvert aux agents titulaires de la fonction publique relevant de la cat\u00e9gorie A (corps des ing\u00e9nieurs des services culturels et du patrimoine / groupe RIFSEEP 2 ou corps de m\u00eame niveau par la voie du d\u00e9tachement) ou aux agents contractuels (groupe d'emploi 4 du cadre de gestion de l'\u00e9tablissement)</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\"> Non</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\"> Oui</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, \u00cele-de-France, Paris (75)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation (sans g\u00e9olocalisation)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">124 rue Henri Barbusse 93300 Aubervilliers</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes / Dipl\u00f4me\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 6 Licence/dipl\u00f4mes \u00e9quivalents</p><h3>\r\n\tSp\u00e9cialisation\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_specialisation\">Formations g\u00e9n\u00e9rales</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Confirm\u00e9</p><h3>\r\n\tDocuments \u00e0 transmettre\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\">L'envoi du CV et d'une lettre de motivation est obligatoire</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/01/2025</p><h3>\r\n\tMail \u00e0 qui adresser les candidatures (bouton postuler)\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext1\">candidature@inp.fr</p><h3>\r\n\tContact 1\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">anne.gouzou@inp.fr</p><h3>\r\n\tContact 2\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext3\">olivier.zeder@inp.fr</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://pep-ministere-culture-recrute.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=1724786&idOrigine=2153&LCID=1036&offerReference=2024-1724786",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11417800,
            "ext_id":"2877229",
            "company":{
                "id":29633,
                "name":"Illinois Bone & Joint Institute",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/05/illinois_bone_and_joint_institute_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.ibji.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/illinois-bone-and-joint-institute/",
                "twitter_handle":null,
                "github_url":null
            },
            "title":"Denial Coder",
            "location":"Park Ridge, IL, US",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":4905367,
                    "asciiname":"Park Ridge",
                    "name":"Park Ridge",
                    "country":{
                        "code":"US",
                        "name":"United States",
                        "region":{
                            "id":5,
                            "name":"North America"
                        }
                    },
                    "timezone":"America/Chicago",
                    "latitude":"42.01114",
                    "longitude":"-87.84062"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"US",
                    "name":"United States",
                    "region":{
                        "id":5,
                        "name":"North America"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":5,
                    "name":"North America"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:29:21Z",
            "description":"<p>Description</p><p>The Denial Coder will have frequent interactions with internal and external clients including but not limited to Physician and Non-physician Surgical Providers. Responsibilities include primary diagnosis and procedural coding for the designated major surgical specialty areas (Orthopedics) and other major procedural areas including capture of applicable Physician Quality Reporting System (PQRS) and reconciliation of all daily charges performed at each medical office where applicable. The Denial Coder focuses their work on the detailed physician surgical encounter abstraction as well as being an immediate liaison to documentation improvement and optimization of physician coding practices for compliance and revenue purposes for the providers in these areas. Daily abstraction coding is defined as identification of codes based solely on the source documentation for CPT and ICD-10-CM respectively.</p><p><br/></p><p><u><strong>Responsibilities</strong></u></p><ul><li>The Denial Coder is responsible for reviewing and analyzing charges denied for a coding-related issue</li><li>Review and/or update any charge denied for a coding-related issue</li><li>Knowledge of Radiology, Orthopedics (including Sports Medicine, Upper and Lower Extremities, Spine), Podiatry, Pain Management, Rheumatology and/or DME coding and billing extremely desired</li><li>Answer management, customer service and other department emails</li><li>Work and communicate with office and surgical coding teams</li><li>Provide denial trends to leadership and peers for root cause solutions</li><li>Research payer requirements, such as LCD/NCD Lists</li><li>Assigning CPT, HCPCS, ICD-10-CM</li><li>Ensuring compliance with medical coding policies and guidelines</li><li>Expected to meet monthly productivity benchmarks and have an accuracy rate of 95% on audits</li><li>Management maintains the right to assign or reassign duties and responsibilities to this job at any time</li><li>Adheres to and supports the objectives, policies and procedures of Illinois Bone and Joint Institute</li><li>Supports the development and implementation of improvement initiatives as it relates to the department goals.</li><li>Maintains confidentiality of patient information according to HIPAA guidelines.\u00a0</li><li>Adheres to policy and procedures according to Employee Handbook</li></ul><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p>Requirements</p><p><u><strong>Education:</strong></u></p><p>High School Diploma or equivalent required.\u00a0\u00a0</p><p>Associate or bachelor\u2019s degree in medical record administration or equivalent is preferred.</p><p><u><strong>Experience</strong></u><u>:</u> A minimum of three (3) years\u2019 experience coding and charge processing in a non-facility (physician or medical group in multi-specialty surgical practices) setting required. Must be able to code charges based on reading and interpreting medical documentation.</p><p><u><strong>Degrees, Licensure, and/or Certification:</strong></u></p><p>Certified Coding Specialist (CCS-P) or Certified Professional Coder (CPC) is required.</p><p>Registered Health Information Administrator (RHIA) or Registered Health Information Technician (RHIT) is a plus.</p><p><u><strong>Skills and Aptitudes:</strong></u></p><p>Extensive knowledge of coding non-facility procedures, applicable modifiers in multi-specialty setting</p><p>Understands and applies appropriate Center Medicare Services (CMS) guidelines to coding.</p><p>Advanced ICD-10-CM &amp; CPT-4 coding conventions.</p><p>Understanding of Anatomy &amp; Physiology and Medical Terminology</p><p>Coding software familiarity i.e., Codify etc.</p><p>Coding from medical documentation</p><p>Effective written and verbal communication skills</p><p>Data entry</p><p><br/></p>",
            "experience_level":null,
            "application_url":"https://recruiting.paylocity.com/Recruiting/Jobs/Details/2877229",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430567,
            "ext_id":"2024-18305",
            "company":{
                "id":38323,
                "name":"Orano",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Oranogroup.jpg",
                "website_url":"https://www.orano.group/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/areva/",
                "twitter_handle":"Oranogroup",
                "github_url":null
            },
            "title":"Senior Contract Manager",
            "location":"America / Caribbean / Canada, USA, Tennessee",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"US",
                    "name":"United States",
                    "region":{
                        "id":5,
                        "name":"North America"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":5,
                    "name":"North America"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:28:38Z",
            "description":"<h2>\r\n                General information\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Organization\r\n                    </h3>\r\n                    Headquartered in Bethesda, Maryland, Orano USA is a leading technology and services provider for decommissioning shutdown nuclear energy facilities, managing used nuclear fuel, conducting federal site clean-up and closure, and the sale of uranium, conversion, and enrichment services to the U.S. commercial and federal markets. In the nuclear medicine field, Orano Med is developing a new generation of targeted therapies against cancer using the unique properties of lead-212 (212Pb), a rare alpha-emitting radioisotope and one of the more potent therapeutic payloads against cancer cells. https://www.orano.group/usa<br/> <br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Location\r\n                    </h3>\n\r\n\t BETHESDA\n\n\n<h2>Job details</h2><h3>\r\n\tJob description (internal)\r\n</h3>\n<p><p><span><strong>Join Orano \u2013 Shaping a Sustainable Future Together</strong></span></p><p><span>At Orano, we are committed to meeting the world's energy and environmental challenges in an inclusive and responsible manner. As a leading player in the nuclear industry, our team of 17,000 experts from various backgrounds collaborates to develop safe, low-carbon energy solutions and cutting-edge technologies that shape a sustainable future.\u00a0</span></p><p><span>We actively cultivate an inclusive culture where all talents are valued and empowered. Whether passionate about renewable energy, sustainability, technological advancement, or promoting equity, your unique voice can contribute to our mission of building a better tomorrow.</span></p><p><span>At Orano, we embrace diverse minds as a catalyst for innovative solutions that preserve our planet and advance human progress. Let's collaborate and build a more inclusive, responsible, and sustainable tomorrow.</span></p><p><span>We are seeking an experienced Contract Manager to join our team and provide expert guidance on contract administration, risk management, and compliance across our organization's projects and initiatives.</span></p><p><br/><span>The Contract Manager will serve as a key liaison between product management, business development, and stakeholders to ensure effective contract strategy development and execution while maintaining compliance and minimizing risk exposure.</span></p><p><br/><strong><span>Key Responsibilities</span></strong></p><ul><li><span>Lead contract strategy development and execution for complex engineering and construction projects</span></li><li><span>Review and negotiate contract terms and conditions with stakeholders</span></li><li><span>Provide expert guidance on proposal strategies, risk assessments, and cost determinations</span></li><li><span>Serve as primary advisor to Project Managers on contract-related matters</span></li><li><span>Oversee contract performance and ensure compliance with project policies and procedures</span></li><li><span>Work closely with product line managers and business development teams</span></li><li><span>Analyze and mitigate contractual risks to ensure revenue growth and profit enhancement</span></li><li><span>Lead the development and review of contract modifications and change orders</span></li><li><span>Ensure adherence to compliance requirements and budgetary constraints</span></li></ul><p><span>\u00a0</span></p></p>\n<h3>\r\n\tSkills and Qualifications (internal)\r\n</h3>\n<p><p><strong><span>Required Qualifications</span></strong></p><ul><li><span>Bachelor's degree in business, Project Management, Engineering, or related field; or equivalent experience</span></li><li><span>7-10 years of experience in project contract management, preferably in power generation or heavy industrial construction</span></li><li><span>Comprehensive knowledge of complex engineering project processes and budgetary management</span></li><li><span>Strong understanding of contract law and risk management principles</span></li><li><span>Excellent analytical skills with ability to evaluate detailed project data and forecast costs/schedules</span></li><li><span>Superior written and verbal communication skills, including technical writing</span></li><li><span>Proficiency with MS Office Suite and project management software</span></li></ul><p><strong><span>Preferred Qualifications</span></strong></p><ul><li><span>Professional certifications such as PMP, CPCM, or related credentials</span></li><li><span>Experience with nuclear power plant construction projects</span></li><li><span>Knowledge of government contracting and regulatory requirements</span></li><li><span>Experience with first-of-kind design and build projects</span></li><li><span>Familiarity with Alliance agreements and integrated contracts</span></li></ul><p><strong><span>Skills &amp; Competencies</span></strong></p><ul><li><span>Demonstrated leadership qualities in design, procurement, and construction projects</span></li><li><span>Ability to build and maintain strong relationships with stakeholders at all levels</span></li><li><span>Strong negotiation and conflict resolution skills</span></li><li><span>Detail-oriented with excellent organizational capabilities</span></li><li><span>Proactive problem-solving approach</span></li><li><span>Customer-focused mindset with commitment to quality</span></li><li><span>Ability to work effectively in a fast-paced, dynamic environment</span></li></ul></p>\n<h3>\r\n\tEmployment Classification\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Regular/Permanent</p><h3>\r\n\tJob\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">G - Project Management</p><h2>Customizable block no. 2</h2><h3>\r\n\tOvertime status\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock2_customcodetablevalue2\">Exempt</p><h3>\r\n\tRelocation\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock2_customcodetablevalue3\">Yes</p><h2>Job location</h2><h3>\r\n\tJob location\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">America / Caribbean / Canada, USA, Tennessee</p><h3>\r\n\tGeolocation by area (Always put 'Yes')\r\n</h3><p id=\"fldlocation_isgeolocalisationbyzone\">No</p><h3>\r\n\tAdress\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tOak Ridge\n</p><h2>Additional information</h2><h3>\r\n\tTelework/Home-office\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue3\">In Office</p><h2>Applicant criteria</h2><h3>\r\n\tTravel\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue2\">Yes</p><h2>Handled by</h2><h3>\r\n\tPrimary manager\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisor\">Celine LHERITIER</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://opus-employee.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=18305&idOrigine=503&LCID=1036",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430300,
            "ext_id":"2024-57816",
            "company":{
                "id":38283,
                "name":"Groupama",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Groupama.jpeg",
                "website_url":"https://www.groupama.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/groupama/",
                "twitter_handle":"GroupeGroupama",
                "github_url":null
            },
            "title":"Technico-Commercial retraite H/F",
            "location":"France, Ile-de-France, HAUTS-DE-SEINE (92)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:27:38Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Vous souhaitez int\u00e9grer une entreprise \u00e0 taille humaine et en pleine croissance ? Vous cherchez \u00e0 faire valoir votre talent et \u00e0 acqu\u00e9rir de nouveaux savoir-faire ?\r<br/> <br/>Ne cherchez plus, c'est chez nous que \u00e7a se passe.\r<br/> <br/>Nous, c'est GGVie : l'unique soci\u00e9t\u00e9 d'assurance de personnes du Groupe Groupama.\r<br/> <br/>Nous, ce sont les femmes et les hommes de GGVie : pr\u00e8s de 2 000 collaborateurs qui exp\u00e9rimentent, se serrent les coudes, s'\u00e9coutent et se donnent les moyens d'agir pour r\u00e9volutionner le m\u00e9tier d'assureur.\r<br/> <br/>Chez nous, on con\u00e7oit, souscrit et g\u00e8re des contrats d'assurance vie et sant\u00e9 (\u00e9pargne, retraite, pr\u00e9voyance et sant\u00e9). Ces derniers sont ensuite commercialis\u00e9s par nos 5 r\u00e9seaux de distribution : Caisses R\u00e9gionales Groupama, Gan Assurances, Gan Patrimoine, Gan Pr\u00e9voyance et Gan Eurocourtage.\r<br/> <br/> Et vous dans tout \u00e7a ?\r<br/> <br/>Nous le savons, les meilleures id\u00e9es viennent de vous et nous sommes convaincus de la force du collectif ! Voil\u00e0 pourquoi nous encourageons la prise d'initiatives, la remise en question et favorisons l'exp\u00e9rimentation.\r<br/> <br/>Nous avons \u00e0 c\u0153ur de vous donner le pouvoir pour que nous puissions, ensemble, viser haut et relever nos d\u00e9fis.\r<br/> <br/>Envie de rejoindre la communaut\u00e9 #GGVie ? Votre belle histoire pourrait commencer ici ! \ud83d\udc47<br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-57816\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tNanterre\n\n\n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Technico-Commercial retraite H/F</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p><strong>Votre mission si vous l\u2019acceptez.</strong></p><p>Au sein de la Direction Collectives et plus particuli\u00e8rement au sein du D\u00e9partement Commercial, nous recherchons un Technico-Commercial Retraite \u00e0 qui nous confierons les missions suivantes :</p><p>Gestion des contrats : pr\u00e9retraite, cotisations d\u00e9finies, prestations d\u00e9finies, IFC, IL, PERIN</p><ul><li>Initier la mise en place des affaires nouvelles (\u00e9mission des contrats), v\u00e9rification et envoi des pi\u00e8ces contractuelles,</li><li>N\u00e9gocier avec le d\u00e9partement technique les modifications demand\u00e9es sur les contrats en portefeuille (garanties, tarifs\u2026) et suivre leur mise en place contractuelle,</li><li>R\u00e9aliser l'interface gestion/courtiers sur la liquidation des rentes, le paiement des cotisations, des commissions, les transmissions de pi\u00e8ces,</li><li>R\u00e9aliser l'interface avec les diff\u00e9rentes entit\u00e9s de groupe : juridique, Asset Management, Direction Financi\u00e8re Groupama, Direction des Assurances Collectives, Marketing</li><li>Suivi et mise en place de dossiers complexes</li><li>Participer \u00e0 la cr\u00e9ation d'outils marketing</li><li>R\u00e9aliser le suivi de la production commerciale retraite (saisies, tableaux de bord\u2026),</li><li>R\u00e9pondre aux questions techniques et conseiller les courtiers ou les clients</li><li>Participer aux AO et aux oraux</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p><strong>Vous avez envie de faire grandir vos comp\u00e9tences\u2026</strong></p><p>\u2026 dans une entreprise qui place l\u2019humain au c\u0153ur de ses ambitions ? Vous avez de pr\u00e9f\u00e9rence une formation BAC+4/5 dans le domaine des assurances id\u00e9alement et/ou une exp\u00e9rience de plus de 5 ans dans la gestion de contrats d'\u00e9pargne collective et individuelles.</p><p>Aussi, vous \u00eates curieux et rigoureux. Vous savez faire preuve d'autonomie et de proactivit\u00e9 et avez le sens du service.</p><p>De plus, vous \u00eates r\u00e9actif, rigoureux et organis\u00e9 dans les missions qui vous sont confi\u00e9es.</p><p><strong>... Alors c\u2019est s\u00fbr, on est fait pour se rencontrer.</strong></p></p>\n<h3>\r\n\tProfil principal\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Commercial - Inspection commerciale</p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Partiel</p><h3>\r\n\tStatut conventionnel appliqu\u00e9/ Classe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">CCN St\u00e9s Assurance 27 mai 1992/Classe 5</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Cadre</p><h3>\r\n\tSalaire\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext1\">40 000 \u20ac</p><h3>\r\n\tManagement d'\u00e9quipe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste \u00e0 pourvoir\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Ile-de-France, HAUTS-DE-SEINE (92)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">CAMPUS</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tNanterre\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Bac+5 et plus</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2 \u00e0 5 ans</p>",
            "experience_level":"MI",
            "application_url":"https://offres.groupama-gan-recrute.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=57816&idOrigine=478&LCID=1036&offerReference=2024-57816",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430522,
            "ext_id":"2024-20710",
            "company":{
                "id":38312,
                "name":"Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Economie_Gouv.jpg",
                "website_url":"https://www.economie.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/minist-re-de-l-conomie-et-des-finances/",
                "twitter_handle":"Economie_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"Gestionnaire administratif au sein du service des imp\u00f4ts des particuliers de ROMORANTIN H/F",
            "location":"France, Centre-Val-de-Loire, Loir et Cher (41)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:26:42Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-20710\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de d\u00e9but de publication\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite d'envoi des candidatures\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">08/12/2024</p><h3>\r\n\tDocuments requis pour postuler\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">CV et lettre de motivation obligatoires \u00e0 d\u00e9poser sur le site</p><h3>\r\n\tDirections et Services\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">Direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques (DGFiP)</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Finances Publiques - Gestionnaire de la fiscalit\u00e9 des particuliers et des professionnels</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Gestionnaire administratif au sein du service des imp\u00f4ts des particuliers de ROMORANTIN H/F</p><h3>\r\n\tCotation RIFSEEP\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Sans objet</p><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie B (profession interm\u00e9diaire)</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et/ou aux contractuels</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur\r\n</h3>\n<p><p>La Direction g\u00e9n\u00e9rale des Finances publiques est une direction \u00e0 r\u00e9seau implant\u00e9e sur l\u2019ensemble du territoire, au travers des Directions r\u00e9gionales et d\u00e9partementales des Finances publiques, et de ses directions nationales et sp\u00e9cialis\u00e9es, qui compte 95 000 agents.</p><p>Les missions de la DGFiP sont larges et au c\u0153ur des politiques publiques : collecter et recouvrer l\u2019imp\u00f4t en assurant le meilleur service aux usagers, lutter contre la fraude fiscale, tenir la comptabilit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat et des collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics, offrir des prestations d\u2019expertise et de conseil financier aux collectivit\u00e9s et aux entreprises, contr\u00f4ler et ex\u00e9cuter les d\u00e9penses publiques, concevoir et \u00e9laborer les textes l\u00e9gislatifs en mati\u00e8re fiscale. <br/>Elle assure \u00e9galement la gestion de plusieurs r\u00e9gimes de retraites et d\u2019invalidit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat et pilote la strat\u00e9gie immobili\u00e8re de l\u2019\u00c9tat.</p><p>Les Directions territoriales des Finances publiques exercent ces missions au plus pr\u00e8s et au b\u00e9n\u00e9fice des usagers, particuliers et professionnels, et de ses partenaires publics et priv\u00e9s.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur (suite)\r\n</h3>\n<p><p>La Direction d\u00e9partementale des Finances publiques de Loir-et-Cher compte 405 emplois. Elle dispose de 16 services op\u00e9rationnels (services des imp\u00f4ts des particuliers, services des imp\u00f4ts des entreprises, p\u00f4le de recouvrement sp\u00e9cialis\u00e9, services de contr\u00f4le fiscal, service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re et de l'enregistrement, service des imp\u00f4ts fonciers, services de gestion comptable, tr\u00e9sorerie hospitali\u00e8re et tr\u00e9sorerie amendes) pilot\u00e9s et anim\u00e9s par la direction.<br/>L\u2019ensemble des services est regroup\u00e9 sur trois sites : Blois, Vend\u00f4me et<br/>Romorantin.</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>Vous travaillerez au sein du service des imp\u00f4ts des particuliers de Romorantin-Lanthenay qui compte environ 13 emplois.</p><p>Au quotidien vous r\u00e9aliserez des t\u00e2ches de gestion fiscale en respectant des proc\u00e9dures encadr\u00e9es :</p><p>- vous pourrez \u00eatre amen\u00e9(e) \u00e0 assurer l\u2019accueil des usagers,</p><p>- vous recevrez et exploiterez des d\u00e9clarations fiscales dans le cadre de l\u2019imp\u00f4t sur le revenu et des imp\u00f4ts locaux ( d\u00e9clarations de revenus, mise \u00e0 jour de la taxe d'habitation...)</p><p>- vous vous assurerez du paiement des droits et taxes dus par les contribuables,</p><p>- vous viendrez en conseil, soutien et accompagnement des contribuables.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p>\u00a0</p><p>Vous aimez exercer les m\u00e9tiers de la gestion, utiliser les nouvelles technologies de communication et travailler en \u00e9quipe. Vous avez le sens des relations humaines et du service public.</p><p>\u2013 Connaissances souhait\u00e9es : connaissances en gestion administrative.</p><p>\u2013 Savoir-faire souhait\u00e9s : accueil du public, respect des d\u00e9lais, recherche documentaire et r\u00e9glementaire, bonne pratique des outils bureautiques, qualit\u00e9s r\u00e9dactionnelles, respect des proc\u00e9dures.</p><p>\u2013 Savoir-\u00eatre requis : sens de la discr\u00e9tion, go\u00fbt du travail en \u00e9quipe et rigueur.</p><p>N'h\u00e9sitez pas \u00e0 d\u00e9poser votre candidature pour rejoindre nos \u00e9quipes.</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps Plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Comp\u00e9tences candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_offer_skillcollection\"><ul><li>CONNAISSANCES - Bureautique et outils collaboratifs</li><li>CONNAISSANCES - Environnement administratif, institutionnel et politique</li><li>CONNAISSANCES - Gestion budg\u00e9taire et comptable</li><li>SAVOIR-FAIRE - Accueillir une personne, un groupe, du public </li><li>SAVOIR-FAIRE - Analyser une information, une donn\u00e9e, une situation, un dispositif </li><li>SAVOIR-FAIRE - Appliquer une r\u00e8gle, une proc\u00e9dure, un dispositif</li><li>SAVOIR-FAIRE - Ma\u00eetriser les d\u00e9lais </li><li>SAVOIR-FAIRE - Rechercher des donn\u00e9es, des informations</li><li>SAVOIR-FAIRE - Travailler en \u00e9quipe</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre rigoureux</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Faire preuve de discr\u00e9tion</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Sens de l'organisation</li></ul></p><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 4 Baccalaur\u00e9at</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">D\u00e9butant</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>Recrutement d'un candidat sur la base de l'article L332-2 2\u00b0 du CGFP en cat\u00e9gorie B.</p><p>Pour les candidats non fonctionnaires, le recrutement sera \u00e9tabli dans le cadre d\u2019un CDD jusqu'au 31/08/2027 (article L332-2 2\u00b0 du CGFP). <br/>La r\u00e9mun\u00e9ration brute mensuelle propos\u00e9e sera de 2\u00a0213 \u20ac soit 26\u00a0564 \u20ac brut annuel.</p><p>Pour les candidats fonctionnaires, le recrutement sera effectu\u00e9 dans le cadre d'un d\u00e9tachement ou en PNA \u00e0 \u00e9quivalence de grade avec celui d\u00e9tenu dans l'administration d'origine et \u00e0 l'\u00e9chelon comportant un indice \u00e9gal ou imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur \u00e0 celui d\u00e9tenu pr\u00e9c\u00e9demment.</p><p>Vous aurez la possibilit\u00e9 de vous inscrire dans un dispositif d\u2019horaires variables.</p><p>Vous b\u00e9n\u00e9ficierez\u00a0du dispositif des titres retaurant.</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Non</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Centre-Val-de-Loire, Loir et Cher (41)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tCentre des Finances publiques de Romorantin 12, Mail de l'H\u00f4tel Dieu 41206 ROMORANTIN-LANTHENAY CEDEX\r\n</p><h2>Renseignements et contact - Note : les candidatures se font obligatoirement depuis l'application</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/12/2024</p><h3>\r\n\t Personne ou service \u00e0 contacter pour obtenir plus d'informations sur l'offre\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">Christophe LEROY, Responsable du SIP (mel : christophe.leroy@dgfip.finances.gouv.fr)</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://passerelles.economie.gouv.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=20710&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":"26556",
            "salary_max":"318768",
            "salary_currency":"EUR"
        },
        {
            "id":11430568,
            "ext_id":"2024-18304",
            "company":{
                "id":38323,
                "name":"Orano",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Oranogroup.jpg",
                "website_url":"https://www.orano.group/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/areva/",
                "twitter_handle":"Oranogroup",
                "github_url":null
            },
            "title":"Project Planner/Scheduler",
            "location":"America / Caribbean / Canada, USA, Tennessee",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"US",
                    "name":"United States",
                    "region":{
                        "id":5,
                        "name":"North America"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":5,
                    "name":"North America"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:25:28Z",
            "description":"<h2>\r\n                General information\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Organization\r\n                    </h3>\r\n                    Headquartered in Bethesda, Maryland, Orano USA is a leading technology and services provider for decommissioning shutdown nuclear energy facilities, managing used nuclear fuel, conducting federal site clean-up and closure, and the sale of uranium, conversion, and enrichment services to the U.S. commercial and federal markets. In the nuclear medicine field, Orano Med is developing a new generation of targeted therapies against cancer using the unique properties of lead-212 (212Pb), a rare alpha-emitting radioisotope and one of the more potent therapeutic payloads against cancer cells. https://www.orano.group/usa<br/> <br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Location\r\n                    </h3>\n\r\n\t BETHESDA\n\n\n<h2>Job details</h2><h3>\r\n\tJob description (internal)\r\n</h3>\n<p><p><span><strong>Join Orano \u2013 Shaping a Sustainable Future Together</strong></span></p><p><span>At Orano, we are committed to meeting the world's energy and environmental challenges in an inclusive and responsible manner. As a leading player in the nuclear industry, our team of 17,000 experts from various backgrounds collaborates to develop safe, low-carbon energy solutions and cutting-edge technologies that shape a sustainable future.\u00a0</span></p><p><span>We actively cultivate an inclusive culture where all talents are valued and empowered. Whether passionate about renewable energy, sustainability, technological advancement, or promoting equity, your unique voice can contribute to our mission of building a better tomorrow.</span></p><p><span>At Orano, we embrace diverse minds as a catalyst for innovative solutions that preserve our planet and advance human progress. Let's collaborate and build a more inclusive, responsible, and sustainable tomorrow.</span></p><p><span>We are seeking detail-oriented Project Planners/Schedulers to join our team and play a crucial role in establishing and managing schedules for operating plants and new plant deployment projects. This position is vital for ensuring effective project planning, resource optimization, and successful project delivery.</span></p><p><strong><span>Key Responsibilities</span></strong></p><ul><li><span>Develop and maintain detailed project schedules using specialized scheduling software</span></li><li><span>Create and manage work breakdown structures that align with scheduling and cost tracking requirements</span></li><li><span>Perform critical path analysis and develop \"what-if\" scenarios to evaluate potential schedule impacts</span></li><li><span>Monitor and track project schedules through completion, identifying and addressing potential delays</span></li><li><span>Lead project schedule status meetings and provide valuable project data analysis</span></li><li><span>Coordinate resource requirements including staff, materials, and equipment</span></li><li><span>Work with IT teams to implement and enhance scheduling software tools</span></li><li><span>Provide scheduling training and coaching to project team members</span></li><li><span>Generate and analyze project metrics, creating accurate reports for management</span></li><li><span>Develop and implement scheduling process improvements</span></li></ul><p><span>\u00a0</span></p></p>\n<h3>\r\n\tSkills and Qualifications (internal)\r\n</h3>\n<p><p><strong><span>Required Qualifications</span></strong></p><ul><li><span>Bachelor's degree in engineering with 0-4 years of related work experience, OR</span></li><li><span>Bachelor's Degree in non-technical discipline with 2-6 years of related work experience, OR</span></li><li><span>Equivalent additional experience in lieu of degree</span></li></ul><p>\u00a0</p><p><strong><span>Skills &amp; Competencies</span></strong></p><ul><li><span>Strong understanding of complex planning and scheduling concepts</span></li><li><span>Proficiency with project scheduling software</span></li><li><span>Knowledge of nuclear power plant systems, components, and interrelated activities</span></li><li><span>Experience with work breakdown structures and critical path analysis</span></li><li><span>Solid grasp of resource planning and allocation</span></li><li><span>Proficiency in Microsoft Office Suite (Word, Excel, PowerPoint)</span></li><li><span>Excellent written and verbal communication abilities</span></li><li><span>Strong analytical and problem-solving capabilities</span></li><li><span>Ability to build and maintain relationships with stakeholders</span></li></ul></p>\n<h3>\r\n\tEmployment Classification\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Regular/Permanent</p><h3>\r\n\tJob\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">G - Project Management</p><h2>Customizable block no. 2</h2><h3>\r\n\tOvertime status\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock2_customcodetablevalue2\">Exempt</p><h3>\r\n\tRelocation\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock2_customcodetablevalue3\">Yes</p><h2>Job location</h2><h3>\r\n\tJob location\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">America / Caribbean / Canada, USA, Tennessee</p><h3>\r\n\tGeolocation by area (Always put 'Yes')\r\n</h3><p id=\"fldlocation_isgeolocalisationbyzone\">No</p><h3>\r\n\tAdress\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tOak Ridge\n</p><h2>Additional information</h2><h3>\r\n\tTelework/Home-office\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue3\">In Office</p><h2>Applicant criteria</h2><h3>\r\n\tTravel\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue2\">Yes</p><h2>Handled by</h2><h3>\r\n\tPrimary manager\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisor\">Celine LHERITIER</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://opus-employee.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=18304&idOrigine=503&LCID=1036",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430523,
            "ext_id":"2024-20712",
            "company":{
                "id":38312,
                "name":"Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Economie_Gouv.jpg",
                "website_url":"https://www.economie.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/minist-re-de-l-conomie-et-des-finances/",
                "twitter_handle":"Economie_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"Assistant(e) administratif en gestion budg\u00e9taire et comptable des collectivit\u00e9s locales H/F H/F",
            "location":"France, Nouvelle-Aquitaine, Landes (40)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:23:49Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-20712\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de d\u00e9but de publication\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite d'envoi des candidatures\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">07/12/2024</p><h3>\r\n\tDocuments requis pour postuler\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">CV et lettre de motivation obligatoires. <br/>Pour les agents DGFiP, l'avis du sup\u00e9rieur hi\u00e9rarchique et les trois derniers CREP sont obligatoires. <br/>Pour les fonctionnaires titulaires, ajouter les 3 derniers comptes-rendus d'\u00e9valuation professionnelle et l'avis du sup\u00e9rieur hi\u00e9rarchique. <br/><br/>Les candidatures doivent \u00eatre d\u00e9pos\u00e9es imp\u00e9rativement via Passerelles\u00a0; toute candidature transmise hors outil ne sera pas recevable.<br/></p><h3>\r\n\tDirections et Services\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">Direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques (DGFiP)</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Finances Publiques - Charg\u00e9e /Charg\u00e9 du recouvrement</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Assistant(e) administratif en gestion budg\u00e9taire et comptable des collectivit\u00e9s locales H/F H/F</p><h3>\r\n\tCotation RIFSEEP\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Sans objet</p><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie C (employ\u00e9)</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et/ou aux contractuels</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur\r\n</h3>\n<p><p>La direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques est une direction \u00e0 r\u00e9seau implant\u00e9e sur l\u2019ensemble du territoire, au travers des directions r\u00e9gionales et d\u00e9partementales des finances publiques, et de ses directions nationales et sp\u00e9cialis\u00e9es, qui compte 95 000 agents. <br/>Les missions de la DGFiP sont larges et au c\u0153ur des politiques publiques : collecter et recouvrer l\u2019imp\u00f4t en assurant le meilleur service aux usagers, lutter contre la fraude fiscale, tenir la comptabilit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat et des collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics, offrir des prestations d\u2019expertise et de conseil financier aux collectivit\u00e9s et aux entreprises, contr\u00f4ler et ex\u00e9cuter les d\u00e9penses publiques, concevoir et \u00e9laborer les textes l\u00e9gislatifs en mati\u00e8re fiscale. <br/>Elle assure \u00e9galement la gestion de plusieurs r\u00e9gimes de retraites et d\u2019invalidit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat et pilote la strat\u00e9gie immobili\u00e8re de l\u2019\u00c9tat.</p><p><br/>Les directions territoriales des finances publiques exercent ces missions au plus pr\u00e8s et au b\u00e9n\u00e9fice des usagers, particuliers et professionnels, et de ses partenaires publics et priv\u00e9s.</p><p><br/>La direction d\u00e9partementale des finances publiques des Landes compte plus de 500 emplois.<br/>Elle dispose de 33 services territoriaux (services des imp\u00f4ts des particuliers et des professionnels, p\u00f4les de recouvrement, services de contr\u00f4le fiscal, services de publicit\u00e9 fonci\u00e8re et de l'enregistrement, service d\u00e9partemental des imp\u00f4ts fonciers, services de gestion comptable, tr\u00e9soreries) pilot\u00e9s et anim\u00e9s par la direction.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur (suite)\r\n</h3>\n<p><p><br/>Vous travaillerez au sein du service de gestion comptable (SGC) de Mont de Marsan. C'est un service compos\u00e9 de 17 personnes, encadr\u00e9 par un cadre<br/>sup\u00e9rieur assist\u00e9 d\u2019adjoints en charge du pilotage des diff\u00e9rentes missions et de la gestion quotidienne du personnel.</p><p><br/>Le SGC assure les op\u00e9rations comptables de collectivit\u00e9s territoriales (communes, communaut\u00e9s de communes \u2026) et de leurs structures rattach\u00e9es faisant partie de l\u2019arrondissement de Mont de Marsan.</p><p><br/><br/></p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>Vous r\u00e9aliserez des t\u00e2ches de gestion en respectant des proc\u00e9dures encadr\u00e9es.</p><p>Au quotidien :</p><p>\u2013 vous participerez \u00e0 l\u2019 encaissement des recettes et au recouvrement des cr\u00e9ances,</p><p>\u2013 vous assurerez l'accueil physique et t\u00e9l\u00e9phonique des usagers.</p><p><br/>A votre prise de fonction, vous disposerez du soutien de l\u2019ensemble de l\u2019\u00e9quipe du service, ainsi que l\u2019acc\u00e8s \u00e0 des formations ad\u00e9quates vous permettant d\u2019acqu\u00e9rir les connaissances techniques requises.</p><p>Une connaissance pr\u00e9alable de l\u2019environnement des collectivit\u00e9s locales et de l\u2019administration serait appr\u00e9ci\u00e9e.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p><span>Savoir-faire:</span></p><p>- Ma\u00eetriser les d\u00e9lais</p><p>- Mettre en \u0153uvre une r\u00e8gle, une norme, une proc\u00e9dure, un protocole</p><p><span>Savoir-\u00eatre:</span></p><p>- \u00catre rigoureux</p><p>- Faire preuve de qualit\u00e9s relationnelles et de la volont\u00e9 d\u2019aider les redevables</p><p>- Capacit\u00e9 d\u2019adaptation et de travail en \u00e9quipe</p><p>- R\u00e9activit\u00e9</p><p><span> Connaissances recherch\u00e9es:</span></p><p>- Ma\u00eetrise des logiciels bureautiques</p><p>- Connaissance de l\u2019environnement des collectivit\u00e9s locales et des Finances publiques</p><p>- App\u00e9tences en comptabilit\u00e9 et/ou droit public</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps Plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Comp\u00e9tences candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_offer_skillcollection\"><ul><li>CONNAISSANCES - Bureautique et outils collaboratifs</li><li>SAVOIR-FAIRE - Appliquer une r\u00e8gle, une proc\u00e9dure, un dispositif</li><li>SAVOIR-FAIRE - Ma\u00eetriser les d\u00e9lais </li><li>SAVOIR-FAIRE - Travailler en \u00e9quipe</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Avoir l'esprit d'\u00e9quipe</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre rigoureux</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Facult\u00e9 d'adaptation</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - R\u00e9activit\u00e9</li></ul></p><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 3 Dipl\u00f4mes \u00e9quivalents au CAP/BEP</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">D\u00e9butant</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>Recrutement d'un candidat sur la base de l'article L332-2 2\u00b0 du CGFP en cat\u00e9gorie C.</p><p>Pour les candidats non fonctionnaires, le recrutement sera \u00e9tabli dans le cadre d\u2019un CDD jusqu'au 31/08/2027 (article L332-2 2\u00b0 du CGFP). <br/>La r\u00e9mun\u00e9ration brute mensuelle propos\u00e9e sera de 1 942 \u20ac soit 23 315 \u20ac brut annuel hors indemnit\u00e9 de r\u00e9sidence \u00e9ventuelle.</p><p>Pour les candidats fonctionnaires, le recrutement sera effectu\u00e9 dans le cadre d'un d\u00e9tachement ou en PNA \u00e0 \u00e9quivalence de grade avec celui d\u00e9tenu dans l'administration d'origine et \u00e0 l'\u00e9chelon comportant un indice \u00e9gal ou imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur \u00e0 celui d\u00e9tenu pr\u00e9c\u00e9demment.</p><p>Vous aurez la possibilit\u00e9 de vous inscrire dans un dispositif d\u2019horaires variables.</p><p>Vous b\u00e9n\u00e9ficierez d\u2019une restauration collective ou de tickets restaurant.</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Non</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Nouvelle-Aquitaine, Landes (40)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t\u00a0\u00a0Service de Gestion Comptable de Mont de Marsan 3 Rue Aspirant Brochon 40000 Mont de Marsan\r\n</p><h2>Renseignements et contact - Note : les candidatures se font obligatoirement depuis l'application</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">16/12/2024</p><h3>\r\n\t Personne ou service \u00e0 contacter pour obtenir plus d'informations sur l'offre\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">Fran\u00e7ois VERDES 05 58 85 43 01 Courriel: francois.verdes@dgfip.finances.gouv.fr</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://passerelles.economie.gouv.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=20712&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430576,
            "ext_id":"2024-1759427",
            "company":{
                "id":38324,
                "name":"Minist\u00e8re de la Culture",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/ministere_de_la_culture_et_de_la_communication_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.culture.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/ministeredelaculture/",
                "twitter_handle":"MinistereCC",
                "github_url":null
            },
            "title":"Adjoint \u00e0 la cheffe de service H/F",
            "location":"Europe, France, \u00cele-de-France, Paris (75)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:23:34Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Organisme de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Biblioth\u00e8que Nationale de France (BNF)\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-1759427\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tParis cedex 13\n\n\n<h3>\r\n\tDate limite de candidature\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">21/12/2024</p><h3>\r\n\tNature du contrat\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue2\">CDD de 3 ans</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction Publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie A (cadre)</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et aux contractuels</p><h3>\r\n\tDomaine / M\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Direction et pilotage des politiques publiques - Cadre dirigeant d'un \u00e9tablissement public</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Adjoint \u00e0 la cheffe de service H/F</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur \r\n</h3>\n<p><p>Etablissement public du minist\u00e8re de la Culture, la Biblioth\u00e8que nationale de France (BnF) a pour mission de collecter, conserver, enrichir et communiquer le patrimoine documentaire national.</p><p>\u00a0</p><p>Les collections de la BnF sont uniques au monde : quinze millions de livres et de revues, mais aussi des manuscrits, estampes, photographies, cartes et plans, partitions, monnaies, m\u00e9dailles, documents sonores, vid\u00e9os, multim\u00e9dia, d\u00e9cors, costumes\u2026 en accroissement constant. Toutes les disciplines intellectuelles, artistiques et scientifiques sont repr\u00e9sent\u00e9es dans un esprit encyclop\u00e9dique. Ses espaces physiques sont fr\u00e9quent\u00e9s chaque ann\u00e9e par plus d'un million de visiteurs et ses ressources en ligne re\u00e7oivent plus de 30 millions de visites. Sa biblioth\u00e8que num\u00e9rique, Gallica, permet de consulter gratuitement plus de quatre millions de documents.</p><p>\u00a0</p><p>La Biblioth\u00e8que nationale de France emploie 2295 agents, sur 7 sites (dont 3 hors r\u00e9gion Ile de France) et est dot\u00e9e d\u2019un budget de plus de 228 millions d\u2019euros, dont 136 millions pour les d\u00e9penses de personnel. Ses collections patrimoniales comportent plus de 35 millions de documents de toutes natures, communiqu\u00e9s aux publics dans 35 salles de lecture. Elle g\u00e8re 5 salles d\u2019expositions et 2 auditoriums, et accueille chaque ann\u00e9e un million de lecteurs et de visiteurs sur ses diff\u00e9rents sites.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif du service\r\n</h3>\n<p><p>Au sein du d\u00e9partement du D\u00e9p\u00f4t l\u00e9gal, le service de la Bibliographie nationale fran\u00e7aise \u2013 Livres, compos\u00e9 de 70 agent\u00b7es r\u00e9parti\u00b7es en \u00e9quipes th\u00e9matiques, a pour mission de signaler les livres imprim\u00e9s et num\u00e9riques entr\u00e9s par d\u00e9p\u00f4t l\u00e9gal. <br/>Son objectif est de r\u00e9aliser un catalogage de r\u00e9f\u00e9rence au niveau national et international. Les agents du service assurent le catalogage normalis\u00e9 des monographies (signal\u00e9tique et indexation) et des collections \u00e9ditoriales dans le Catalogue g\u00e9n\u00e9ral de la BnF et participent \u00e0 l\u2019enrichissement des fichiers d\u2019autorit\u00e9 de cette base.</p><p>Au sein du service de la Bibliographie nationale fran\u00e7aise \u2013 Livres service, vous secondez et suppl\u00e9ez la cheffe de service. Membre de l\u2019\u00e9quipe d\u2019encadrement (5 chef\u00b7fes d\u2019\u00e9quipe), vous assurez avec la cheffe de service le pilotage et la conduite des activit\u00e9s du service. <br/>\u00c0 ce titre, vous participez \u00e0 la r\u00e9flexion sur l\u2019\u00e9volution des m\u00e9tiers et \u00e0 l\u2019accompagnement des personnels.<br/>Vous encadrez l\u2019\u00e9quipe transverse des coordinatrices du catalogage (6 coordinatrices) ainsi que la responsable des statistiques et le secr\u00e9taire du service</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>\u00a0- Gestion du personnel (entretiens professionnels, avancements, promotions, gestion des temps et des activit\u00e9s)<br/>- Suivi de l\u2019activit\u00e9 des \u00e9quipes<br/>- Suivi des indicateurs d\u2019activit\u00e9 (statistiques de production, stocks, d\u00e9lais)<br/>- Communication interne, pr\u00e9sentations du service \u00e0 des personnes externes<br/>- Accompagnement des \u00e9quipes dans les changements<br/>- Participation au Comit\u00e9 de r\u00e9daction des outils du catalogueur<br/>- Pilotage de la publication en ligne de la Bibliographie nationale fran\u00e7aise \u2013 Livres<br/> <br/>Vous prenez en charge des dossiers transverses au service et participez aux projets innovants du d\u00e9partement et de l\u2019\u00e9tablissement.</p><p>Activit\u00e9s sp\u00e9cifiques<br/>Vous participez au service public dans les salles de lecture du Haut et du Rez-de-Jardin (renseignement bibliographique, \u00e0 hauteur d\u2019une plage hebdomadaire et de 5 samedis par an).</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif du profil recherch\u00e9 \r\n</h3>\n<p><p>Notions des normes et formats de catalogage et des enjeux de la Transition bibliographique<br/>Notions des outils et m\u00e9thode de production de l\u2019information bibliographique <br/>Int\u00e9r\u00eat pour l\u2019innovation et les \u00e9volutions num\u00e9riques de l\u2019\u00e9dition<br/>Ma\u00eetrise des outils informatiques</p><p>Rigueur et qualit\u00e9s organisationnelles<br/>Aptitude \u00e0 l\u2019animation d\u2019\u00e9quipe, qualit\u00e9s d\u2019\u00e9coute et d\u2019organisation<br/>Aptitude \u00e0 la communication adapt\u00e9e aux situations et aux interlocuteurs<br/>Aptitude \u00e0 la conduite de projet<br/>Qualit\u00e9s p\u00e9dagogiques<br/>Int\u00e9r\u00eat pour la gestion des ressources humaines et l\u2019accompagnement au changement<br/>Capacit\u00e9 d\u2019adaptation</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\"> Oui</p><h3>\r\n\tR\u00e9mun\u00e9ration contractuels (en \u20ac brut/an)\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext3\">entre 2738,04 \u20ac et 4056,37 \u20ac</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tInformations compl\u00e9mentaires\r\n</h3>\n<p><p><strong>Nous vous remercions de bien vouloir candidater sur la page emploi.bnf.fr disponible en cliquant sur \"postuler sur site employeur\".</strong></p></p>\n<h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_longtext2\">L.332-1</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\"> Oui</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, \u00cele-de-France, Paris (75)</p><h3>\r\n\tG\u00e9olocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tQuai Fran\u00e7ois Mauriac, 75013 Paris, France\n</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation (sans g\u00e9olocalisation)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">BnF</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">15/01/2025</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://pep-ministere-culture-recrute.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=1759427&idOrigine=2153&LCID=1036&offerReference=2024-1759427",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430242,
            "ext_id":"2024-19153",
            "company":{
                "id":38272,
                "name":"Framatome",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Framatome_.jpg",
                "website_url":"https://www.framatome.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/framatome/",
                "twitter_handle":"Framatome_",
                "github_url":null
            },
            "title":"Agent Technique Logistique F/H",
            "location":"France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Is\u00e8re (38)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:21:47Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 l\u00e9gale\r\n                    </h3>\r\n                    Chez Framatome, filiale d'EDF, nous concevons et fournissons des \u00e9quipements, des services, du combustible, et des syst\u00e8mes de contr\u00f4le-commande pour les centrales nucl\u00e9aires du monde entier. \r<br/>Nos 18 000 collaborateurs permettent chaque jour \u00e0 nos clients de produire un mix \u00e9nerg\u00e9tique bas-carbone toujours plus propre, plus s\u00fbr et plus \u00e9conomique. \r<br/>Nos \u00e9quipes d\u00e9veloppent \u00e9galement des solutions pour les secteurs de la d\u00e9fense, de la m\u00e9decine nucl\u00e9aire et du spatial. \r<br/> <br/>Implant\u00e9e dans une vingtaine de pays, Framatome rassemble les expertises d'hommes et de femmes passionn\u00e9s et convaincus que le nucl\u00e9aire est une \u00e9nergie d'avenir. \r<br/> <br/>Entreprise responsable, nous d\u00e9veloppons des actions pour former et accompagner les premi\u00e8res exp\u00e9riences professionnelles (label Happy Trainees), int\u00e9grer tous les talents, dont les personnes en situation de handicap, \u0153uvrer pour l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et la mixit\u00e9 de nos m\u00e9tiers (94/100 \u00e0 l'index de l'\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes) et concilier les temps de vie.\r<br/> <br/>Pour suivre notre actualit\u00e9, retrouvez-nous sur www.framatome.com, LinkedIn, Instagram et X.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-19153\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de parution\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tM\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">P - PRODUCTION - P5 - Magasins - Manutention</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Agent Technique Logistique F/H</p><h3>\r\n\tEmploi de rattachement\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">P51-008 Gestionnaire de stock niv.1 (cl. C-5)</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDD</p><h3>\r\n\tDescription de la BU\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_longtext1\">Implant\u00e9e sur 20 sites dans 10 pays, la Business Unit (BU) Instrumentation et Contr\u00f4le-Commande (I&amp;C) est en croissance et regroupe pr\u00e8s de 2000 collaborateurs.<br/><br/>Cette entit\u00e9 fournit aux exploitants nucl\u00e9aires les moyens de contr\u00f4le et de pilotage dont ils ont besoin pour leurs r\u00e9acteurs en activit\u00e9 ou en construction.<br/>La BU I&amp;C dispose d'une large et longue exp\u00e9rience puisqu'elle a install\u00e9 plus de 300 syst\u00e8mes d'instrumentation et de contr\u00f4le-commande sur des r\u00e9acteurs de tous types dans le monde.<br/>Les solutions offertes \u00e0 ses clients vont des syst\u00e8mes de contr\u00f4le-commande de s\u00fbret\u00e9 aux syst\u00e8mes de contr\u00f4le commande op\u00e9rationnel, de l'instrumentation nucl\u00e9aire aux simulateurs, de la conception d'interface Homme Machine \u00e0 l'ing\u00e9nierie des Facteurs Humains, de l'expertise internationale en ing\u00e9nierie du contr\u00f4le-commande aux services de maintien en condition op\u00e9rationnelle.</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p><strong><span>R\u00e9ceptionner\u00a0:</span></strong></p><p>\u00a0\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 D\u00e9charger les v\u00e9hicules \u00e0 l\u2018aide d\u2019\u00e9quipements appropri\u00e9s en veillant \u00e0 prendre toutes les pr\u00e9cautions de s\u00e9curit\u00e9 dans le cadre du chargement, d\u00e9chargement des v\u00e9hicules.</p><p>\u00b7\u00a0 \u00a0 \u00a0Contr\u00f4ler quantitativement et qualitativement les marchandises r\u00e9ceptionn\u00e9es, en lien avec le bordereau de livraison.</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 R\u00e9ceptionner informatiquement les marchandises et \u00e9diter les \u00e9tiquettes, les bons de r\u00e9ception.</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mettre \u00e0 disposition le mat\u00e9riel aux services Destinataires.</p><p>\u00a0</p><p><span><strong>Magasiner :</strong></span></p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Faire les entr\u00e9es physiques et informatiques en stock.</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Effectuer les inventaires.</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pr\u00e9parer les mat\u00e9riels et effectuer l\u2019\u00e9tiquetage en assurant une pr\u00e9paration conforme \u00e0 la demande en terme de quantit\u00e9, r\u00e9f\u00e9rences et en terme de qualit\u00e9 (calage, conditionnement suffisant\u2026).</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Effectuer les transactions informatiques.</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assurer un bon conditionnement des pi\u00e8ces conforme \u00e0 la nature des produits (ESD, fragilit\u00e9, p\u00e9remption\u2026).</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Optimiser les emplacements magasin en fonction des produits \u00e0 stocker.</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Suivre les palettes en stockage externe, chez le prestataire logistique.</p><p>Travail post\u00e9 en zone magasin \u00e0 Meylan et en zone entrep\u00f4t \u00e0 Villard-Bonnot.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p><span><strong>Profil :</strong></span></p><p>Formation, Exp\u00e9rience, Comp\u00e9tences souhait\u00e9es :</p><p>Bac Logistique avec 3 ans de le domaine industriel</p><p>Avoir de la rigueur dans les saisies et suivi des dossiers</p><p>Profil manutentionnaire polyvalent</p><p>Capacit\u00e9 d'analyse des demandes et de tenue des d\u00e9lais</p><p>Qualit\u00e9s R\u00e9dactionnelles</p><p>Savoir communiquer et travailler en \u00e9quipe</p><p>Savoir utiliser les outils informatiques (gestion de production, outlook, SAP, excel, \u2026)</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Is\u00e8re (38)</p><h3>\r\n\tSite\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Grenoble</p><h3>\r\n\tD\u00e9placements\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue2\">Fr\u00e9quents</p><h3>\r\n\tDur\u00e9e du contrat en mois\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">12</p><h3>\r\n\tBU\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">IC_SPIC - ICP</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Baccalaur\u00e9at</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">1\u00e8re exp\u00e9rience (1 \u00e0 5 ans)</p><h3>\r\n\tNiveau d'emploi\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\">Non cadre</p><h2>Suivi par</h2><h3>\r\n\tRecruteur\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisor\">MARJORIE SAMAILLE</p><h2>Informations additionnelles</h2><h3>\r\n\tPoste soumis \u00e0 enqu\u00eate administrative\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock4_customcodetablevalue1\">Oui</p><h3>\r\n\tPoste soumis \u00e0 autorisation au titre du contr\u00f4le des exportations\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock4_customcodetablevalue2\">Non</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://framatome-employee.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=19153&idOrigine=503&LCID=1033",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430123,
            "ext_id":"2024-19153",
            "company":{
                "id":38242,
                "name":"Framatome",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Framatome__v37gfpe.jpg",
                "website_url":"https://www.framatome.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/framatome/",
                "twitter_handle":"Framatome_",
                "github_url":null
            },
            "title":"Agent Technique Logistique F/H",
            "location":"France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Is\u00e8re (38)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:21:47Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 l\u00e9gale\r\n                    </h3>\r\n                    Chez Framatome, filiale d'EDF, nous concevons et fournissons des \u00e9quipements, des services, du combustible, et des syst\u00e8mes de contr\u00f4le-commande pour les centrales nucl\u00e9aires du monde entier. \r<br/>Nos 18 000 collaborateurs permettent chaque jour \u00e0 nos clients de produire un mix \u00e9nerg\u00e9tique bas-carbone toujours plus propre, plus s\u00fbr et plus \u00e9conomique. \r<br/>Nos \u00e9quipes d\u00e9veloppent \u00e9galement des solutions pour les secteurs de la d\u00e9fense, de la m\u00e9decine nucl\u00e9aire et du spatial. \r<br/> <br/>Implant\u00e9e dans une vingtaine de pays, Framatome rassemble les expertises d'hommes et de femmes passionn\u00e9s et convaincus que le nucl\u00e9aire est une \u00e9nergie d'avenir. \r<br/> <br/>Entreprise responsable, nous d\u00e9veloppons des actions pour former et accompagner les premi\u00e8res exp\u00e9riences professionnelles (label Happy Trainees), int\u00e9grer tous les talents, dont les personnes en situation de handicap, \u0153uvrer pour l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle et la mixit\u00e9 de nos m\u00e9tiers (94/100 \u00e0 l'index de l'\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes) et concilier les temps de vie.\r<br/> <br/>Pour suivre notre actualit\u00e9, retrouvez-nous sur www.framatome.com, LinkedIn, Instagram et X.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-19153\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de parution\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tM\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">P - PRODUCTION - P5 - Magasins - Manutention</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Agent Technique Logistique F/H</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDD</p><h3>\r\n\tFourchette de r\u00e9mun\u00e9ration\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">de 25 \u00e0 35 K\u20ac</p><h3>\r\n\tDescription de la BU\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_longtext1\">Implant\u00e9e sur 20 sites dans 10 pays, la Business Unit (BU) Instrumentation et Contr\u00f4le-Commande (I&amp;C) est en croissance et regroupe pr\u00e8s de 2000 collaborateurs.<br/><br/>Cette entit\u00e9 fournit aux exploitants nucl\u00e9aires les moyens de contr\u00f4le et de pilotage dont ils ont besoin pour leurs r\u00e9acteurs en activit\u00e9 ou en construction.<br/>La BU I&amp;C dispose d'une large et longue exp\u00e9rience puisqu'elle a install\u00e9 plus de 300 syst\u00e8mes d'instrumentation et de contr\u00f4le-commande sur des r\u00e9acteurs de tous types dans le monde.<br/>Les solutions offertes \u00e0 ses clients vont des syst\u00e8mes de contr\u00f4le-commande de s\u00fbret\u00e9 aux syst\u00e8mes de contr\u00f4le commande op\u00e9rationnel, de l'instrumentation nucl\u00e9aire aux simulateurs, de la conception d'interface Homme Machine \u00e0 l'ing\u00e9nierie des Facteurs Humains, de l'expertise internationale en ing\u00e9nierie du contr\u00f4le-commande aux services de maintien en condition op\u00e9rationnelle.</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p><strong><span>R\u00e9ceptionner\u00a0:</span></strong></p><p>\u00a0\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 D\u00e9charger les v\u00e9hicules \u00e0 l\u2018aide d\u2019\u00e9quipements appropri\u00e9s en veillant \u00e0 prendre toutes les pr\u00e9cautions de s\u00e9curit\u00e9 dans le cadre du chargement, d\u00e9chargement des v\u00e9hicules.</p><p>\u00b7\u00a0 \u00a0 \u00a0Contr\u00f4ler quantitativement et qualitativement les marchandises r\u00e9ceptionn\u00e9es, en lien avec le bordereau de livraison.</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 R\u00e9ceptionner informatiquement les marchandises et \u00e9diter les \u00e9tiquettes, les bons de r\u00e9ception.</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mettre \u00e0 disposition le mat\u00e9riel aux services Destinataires.</p><p>\u00a0</p><p><span><strong>Magasiner :</strong></span></p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Faire les entr\u00e9es physiques et informatiques en stock.</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Effectuer les inventaires.</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pr\u00e9parer les mat\u00e9riels et effectuer l\u2019\u00e9tiquetage en assurant une pr\u00e9paration conforme \u00e0 la demande en terme de quantit\u00e9, r\u00e9f\u00e9rences et en terme de qualit\u00e9 (calage, conditionnement suffisant\u2026).</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Effectuer les transactions informatiques.</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assurer un bon conditionnement des pi\u00e8ces conforme \u00e0 la nature des produits (ESD, fragilit\u00e9, p\u00e9remption\u2026).</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Optimiser les emplacements magasin en fonction des produits \u00e0 stocker.</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Suivre les palettes en stockage externe, chez le prestataire logistique.</p><p>Travail post\u00e9 en zone magasin \u00e0 Meylan et en zone entrep\u00f4t \u00e0 Villard-Bonnot.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p><span><strong>Profil :</strong></span></p><p>Formation, Exp\u00e9rience, Comp\u00e9tences souhait\u00e9es :</p><p>Bac Logistique avec 3 ans de le domaine industriel</p><p>Avoir de la rigueur dans les saisies et suivi des dossiers</p><p>Profil manutentionnaire polyvalent</p><p>Capacit\u00e9 d'analyse des demandes et de tenue des d\u00e9lais</p><p>Qualit\u00e9s R\u00e9dactionnelles</p><p>Savoir communiquer et travailler en \u00e9quipe</p><p>Savoir utiliser les outils informatiques (gestion de production, outlook, SAP, excel, \u2026)</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Is\u00e8re (38)</p><h3>\r\n\tSite\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Grenoble</p><h3>\r\n\tD\u00e9placements\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue2\">Fr\u00e9quents</p><h3>\r\n\tDur\u00e9e du contrat en mois\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">12</p><h3>\r\n\tBU\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">IC_SPIC - ICP</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Baccalaur\u00e9at</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">1\u00e8re exp\u00e9rience (1 \u00e0 5 ans)</p><h3>\r\n\tNiveau d'emploi\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\">Non cadre</p><h2>Informations additionnelles</h2><h3>\r\n\tPoste soumis \u00e0 enqu\u00eate administrative\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock4_customcodetablevalue1\">Oui</p><h3>\r\n\tPoste soumis \u00e0 autorisation au titre du contr\u00f4le des exportations\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock4_customcodetablevalue2\">Non</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://framatome-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=19153&idOrigine=502&LCID=1033&offerReference=2024-19153",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430544,
            "ext_id":"2024-15442",
            "company":{
                "id":38317,
                "name":"Cerba HealthCare",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/cerba_healthcare_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.cerbahealthcare.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/cerba-healthcare/",
                "twitter_handle":null,
                "github_url":null
            },
            "title":"Technicien de Laboratoire H/F",
            "location":"Europe, France, Pays de Loire, Mayenne (53)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2994935,
                    "asciiname":"Mayenne",
                    "name":"Mayenne",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.30337",
                    "longitude":"-0.61383"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:21:04Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Cerballiance est un r\u00e9seau national de laboratoires de biologie m\u00e9dicale, accueillant chaque jour plus de 80 000 patients sur pr\u00e8s de 600 sites r\u00e9partis sur le territoire m\u00e9tropolitain et La R\u00e9union. Nos \u00e9quipes m\u00e9dicales accompagnent le parcours de soins du patient pour une meilleure prise en charge en ambulatoire, au sein des structures de soins publiques ou priv\u00e9es, en EPHAD ou en \u00e9tablissements m\u00e9dico-sociaux. 2 \r<br/>Cerballiance fait partie du Groupe Cerba HealthCare, acteur de r\u00e9f\u00e9rence du diagnostic m\u00e9dical. Pour plus d'information : http://www.cerballiance.fr\r<br/> <br/> <br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-15442\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tFili\u00e8re\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">MEDICAL ET TECHNIQUE - TECHNIQUE</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Technicien de Laboratoire H/F</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p><strong>Cerballiance, le r\u00e9seau fran\u00e7ais de laboratoires d\u2019analyses m\u00e9dicales</strong></p><p>Au c\u0153ur de la cha\u00eene de sant\u00e9, nos 6 000 collaborateurs permettent \u00e0 nos patients d\u2019acc\u00e9der \u00e0 une offre de soin adapt\u00e9e. Au service de nos 70\u00a0000 patients, nous \u0153uvrons chaque jour pour am\u00e9liorer la sant\u00e9 de nos patients.</p><p>\u00a0</p><p>Vous \u00eates un professionnel de sant\u00e9 et souhaitez int\u00e9grer une entreprise marqu\u00e9e de\u00a0valeurs fortes et engag\u00e9es\u00a0? Vous d\u00e9sirez relever un nouveau challenge et contribuer \u00e0 la r\u00e9ussite de votre entreprise\u00a0?</p><p>\u00a0</p><p>Pour notre Plateau Technique de\u00a0Laval\u00a0(53), nous recherchons un.e Technicien.ne de Laboratoire en CDD dans le cadre d'un surcro\u00eet d'activit\u00e9. Poste \u00e0 pourvoir <strong>d\u00e9but janvier jusqu'\u00e0 novembre 2025</strong>.</p><p>\u00a0\u00a0</p><p><span>Apr\u00e8s une p\u00e9riode de formation voici ce que vous ferez chez nous</span>\u00a0:</p><p>\u00a0</p><p><strong>Acteur incontournable de la\u00a0production des analyses biologiques</strong>, vous assurerez\u00a0:</p><p>\u00a0</p><p>- La r\u00e9ception et la gestion des pr\u00e9l\u00e8vements sur site. Vous veillerez \u00e0 la pr\u00e9sence et l\u2019int\u00e9gration des \u00e9chantillons re\u00e7us ;</p><p>\u00a0</p><p>- La production d\u2019analyses \u00e0 l\u2019aide des automates sous la responsabilit\u00e9 et la validation du ou de la biologiste responsable. Vous veillerez \u00e0 la maintenance des automates selon les modes op\u00e9ratoires en vigueur. Vous mettrez en place les v\u00e9rifications m\u00e9trologiques ;</p><p>\u00a0</p><p>- La pr\u00e9paration technique et logistique des \u00e9chantillons et des r\u00e9actifs aux laboratoires sp\u00e9cialis\u00e9s et aux laboratoires nationaux de r\u00e9f\u00e9rence ;</p><p>\u00a0</p><p>- La participation aux syst\u00e8mes qualit\u00e9. En tant que Technicien.ne de plateau technique, vous avez un r\u00f4le de premi\u00e8re information aupr\u00e8s de la qualit\u00e9.</p><p>\u00a0</p><p><span>Modalit\u00e9s du poste</span> :\u00a0</p><p>Poste rattach\u00e9 \u00e0 l'\u00e9quipe h\u00e9matologie</p><p>CDD de janvier \u00e0 novembre 2025</p><p>35H semaine\u00a0</p><p>Travail le samedi par roulement</p><p>Amplitude horaire maximale : 8h - 19h</p><p>R\u00e9mun\u00e9ration selon profil, \u00e0 partir de 2040\u20ac/mois (brut) + avantages</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p><u>Votre profil\u00a0</u>:</p><p>\u00a0</p><p>- De niveau Bac+2 \u00e0 Bac + 3 avec un dipl\u00f4me lui permettant d\u2019exercer le m\u00e9tier de technicien de laboratoire m\u00e9dical</p><p>\u00a0</p><p>- Vous avez imp\u00e9rativement des connaissances solides en biologie m\u00e9dicale</p><p>\u00a0</p><p>- Le certificat de pr\u00e9l\u00e8vement sanguin serait un plus</p><p>\u00a0</p><p>- Nous recherchons quelqu\u2019un qui appr\u00e9cie travailler en \u00e9quipe et faisant preuve de\u00a0rigueur\u00a0dans son travail.</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p><span>Vous aimerez travailler chez nous pour</span>\u00a0:</p><p>\u00a0</p><p><strong>La fiert\u00e9 d\u2019appartenir \u00e0 un r\u00e9seau immense de laboratoires</strong>\u00a0qui contribuent \u00e0 am\u00e9liorer la sant\u00e9 de millions de patients \u00e0 travers le monde.</p><p>\u00a0</p><p><strong>L\u2019acc\u00e8s \u00e0 de nombreux avantages</strong>\u00a0au sein du groupe Cerba HealthCare\u00a0:</p><p>- Perspectives de carri\u00e8re et d\u2019\u00e9volution au sein d\u2019un groupe international</p><p>- Une offre de formation renforc\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 notre universit\u00e9 d\u2019entreprise</p><p>- Avantages sociaux (mutuelle, participation, aide au logement\u2026)</p><p>\u00a0</p><p>Rejoindre Cerba HealthCare, c\u2019est aussi s\u2019inscrire dans une dynamique d\u2019entreprise qui\u00a0<strong>encourage la prise d\u2019initiative, l\u2019innovation et l\u2019engagement de nos \u00e9quipes</strong>\u00a0au travers des valeurs Groupe\u00a0:</p><p>AUDACE</p><p>Nous pr\u00f4nons l\u2019esprit entrepreneurial et encourageons la prise d\u2019initiatives au sein de l\u2019ensemble de nos activit\u00e9s pour oser et explorer de nouvelles fa\u00e7ons de faire avancer le diagnostic.</p><p>\u00a0EXIGENCE</p><p>Nous agissons avec la plus grande rigueur pour faire progresser la qualit\u00e9 de nos prestations, et d\u00e9veloppons les hommes et les femmes de l\u2019entreprise pour obtenir le meilleur de chacun au service de tous.</p><p>\u00a0RESPECT</p><p>Nous consid\u00e9rons chaque individu avec bienveillance et cultivons le respect dans nos relations avec nos \u00e9quipes, nos partenaires, les professionnels de sant\u00e9 et patients pour qui nous \u0153uvrons au quotidien.</p><p>\u00a0ENGAGEMENT</p><p>Nous nous engageons vis \u00e0 vis des m\u00e9decins, des patients, de nos partenaires industriels et institutionnels \u00e0 d\u00e9livrer des r\u00e9sultats justes et utiles \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de la sant\u00e9 de chacun.</p></p>\n<h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDD</p><h3>\r\n\tDur\u00e9e du contrat (pr\u00e9ciser l'unit\u00e9 de temps)\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contractlength\">11 mois</p><h3>\r\n\tTemps de travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtime\">Temps complet</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Pays de Loire, Mayenne (53)</p><h3>\r\n\tCode postal\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext2\">53000</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue3\">Laval</p><h3>\r\n\tAdresse de l'\u00e9tablissement\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t9 avenue robert buron 53000 Laval\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">3 - Bac +2 (BTS, DUT, etc.)</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Moins de 3 ans</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://cerbahealthcare-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=15442&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-15442",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430525,
            "ext_id":"2024-20708",
            "company":{
                "id":38312,
                "name":"Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Economie_Gouv.jpg",
                "website_url":"https://www.economie.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/minist-re-de-l-conomie-et-des-finances/",
                "twitter_handle":"Economie_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"Assistant administratif",
            "location":"France, Nouvelle-Aquitaine, Corr\u00e8ze (19 )",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:20:04Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-20708\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de d\u00e9but de publication\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite d'envoi des candidatures\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">06/12/2024</p><h3>\r\n\tDocuments requis pour postuler\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">CV et lettre de motivation obligatoires</p><h3>\r\n\tDirections et Services\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">Direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques (DGFiP)</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Finances Publiques - Charg\u00e9e / Charg\u00e9 de fiscalit\u00e9</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Assistant administratif - Service des Imp\u00f4ts des Particuliers de TULLE H/F</p><h3>\r\n\tCotation RIFSEEP\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Sans objet</p><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie C (employ\u00e9)</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et/ou aux contractuels</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur\r\n</h3>\n<p><p>La Direction g\u00e9n\u00e9rale des Finances publiques est une direction \u00e0 r\u00e9seau implant\u00e9e sur l\u2019ensemble du territoire, au travers des directions r\u00e9gionales et d\u00e9partementales des Finances publiques, et de ses directions nationales et sp\u00e9cialis\u00e9es, qui compte 95 000 agents.</p><p><br/>Les missions de la DGFiP sont larges et au coeur des politiques publiques : collecter et recouvrer l\u2019imp\u00f4t en assurant le meilleur service aux usagers, lutter contre la fraude fiscale, tenir la comptabilit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat, des collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics, offrir des prestations d\u2019expertise et de conseil financier aux collectivit\u00e9s et aux entreprises, contr\u00f4ler et ex\u00e9cuter les d\u00e9penses publiques, concevoir et \u00e9laborer les textes l\u00e9gislatifs en mati\u00e8re fiscale.</p><p><br/>Elle assure \u00e9galement la gestion de plusieurs r\u00e9gimes de retraites et d\u2019invalidit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat et pilote la strat\u00e9gie immobili\u00e8re de l\u2019\u00c9tat.<br/>Les directions territoriales des Finances publiques exercent ces missions au plus pr\u00e8s et au b\u00e9n\u00e9fice des usagers, particuliers et professionnels, et de ses partenaires publics et priv\u00e9s.</p><p><br/><br/></p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur (suite)\r\n</h3>\n<p><p>La Direction d\u00e9partementale des Finances publiques de la Corr\u00e8ze compte 315 emplois.<br/>Elle dispose de 20 services territoriaux (services des imp\u00f4ts des particuliers et des professionnels, p\u00f4le de recouvrement, services de contr\u00f4le fiscal, service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re et de l'enregistrement, service des imp\u00f4ts fonciers, services de gestion comptable) pilot\u00e9s et anim\u00e9s par la direction.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>Le service des imp\u00f4ts des particuliers de Tulle est charg\u00e9 de l\u2019\u00e9tablissement et du recouvrement des imp\u00f4ts des particuliers.</p><p>Au sein d\u2019une \u00e9quipe de 16 personnes r\u00e9parties en p\u00f4les d\u2019activit\u00e9 (assiette / recouvrement - comptabilit\u00e9), vous r\u00e9aliserez des t\u00e2ches de gestion administrative en respectant des proc\u00e9dures encadr\u00e9es.</p><p>Au quotidien\u00a0:</p><ul><li>vous pourrez \u00eatre amen\u00e9(e) \u00e0 assurer l\u2019accueil des usagers\u00a0;</li><li>vous recevrez et exploiterez des d\u00e9clarations fiscales dans le cadre de l\u2019imp\u00f4t sur le revenu et des imp\u00f4ts locaux (d\u00e9clarations de revenus, mise \u00e0 jour de la taxe d'habitation secondaire\u2026)\u00a0;</li><li>vous viendrez en conseil, soutien et accompagnement des contribuables\u00a0;</li><li>vous participerez \u00e0 la gestion et au traitement du courrier adress\u00e9 par les usagers.</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tDescription du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p>Qualit\u00e9s relationnelles et capacit\u00e9 de travail en \u00e9quipe affirm\u00e9es.</p><p>Sens du service public d\u00e9velopp\u00e9.</p><p>Bonne pratique des outils informatiques.</p><p>Capacit\u00e9 d\u2019analyse, d\u2019organisation, de confidentialit\u00e9, de rigueur et de m\u00e9thode attendues.</p><p>Une exp\u00e9rience confirm\u00e9e dans un emploi administratif serait un plus.</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps Plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Comp\u00e9tences candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_offer_skillcollection\"><ul><li>CONNAISSANCES - Bureautique et outils collaboratifs</li><li>CONNAISSANCES - Gestion budg\u00e9taire et comptable</li><li>SAVOIR-FAIRE - Accueillir une personne, un groupe, du public </li><li>SAVOIR-FAIRE - Appliquer une r\u00e8gle, une proc\u00e9dure, un dispositif</li><li>SAVOIR-FAIRE - Travailler en \u00e9quipe</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre rigoureux</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Faire preuve de discr\u00e9tion</li></ul></p><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 3 Dipl\u00f4mes \u00e9quivalents au CAP/BEP</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">D\u00e9butant</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>Recrutement d'un candidat sur la base de l'article L332-2 2\u00b0 du CGFP en cat\u00e9gorie C.</p><p>Pour les candidats non fonctionnaires, le recrutement sera \u00e9tabli dans le cadre d\u2019un CDD jusqu'au 31/08/2027 (article L332-2 2\u00b0 du CGFP). <br/>La r\u00e9mun\u00e9ration brute mensuelle propos\u00e9e sera de 1 942 \u20ac soit 23 315 \u20ac brut annuel hors indemnit\u00e9 de r\u00e9sidence \u00e9ventuelle.</p><p>Pour les candidats fonctionnaires, le recrutement sera effectu\u00e9 dans le cadre d'un d\u00e9tachement ou en PNA \u00e0 \u00e9quivalence de grade avec celui d\u00e9tenu dans l'administration d'origine et \u00e0 l'\u00e9chelon comportant un indice \u00e9gal ou imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur \u00e0 celui d\u00e9tenu pr\u00e9c\u00e9demment.</p><p>Vous aurez la possibilit\u00e9 de vous inscrire dans un dispositif d\u2019horaires variables.</p><p>Vous b\u00e9n\u00e9ficierez d\u2019une restauration collective ou de tickets restaurant.</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Non</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Nouvelle-Aquitaine, Corr\u00e8ze (19 )</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tTULLE\r\n</p><h2>Renseignements et contact - Note : les candidatures se font obligatoirement depuis l'application</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/09/2024</p><h3>\r\n\t Personne ou service \u00e0 contacter pour obtenir plus d'informations sur l'offre\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">service RH : ddfip19.ppr.personnel@dgfip.finances.gouv.fr, M.DIEZ 0555205017, Mme BRABANT 0555205027</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://passerelles.economie.gouv.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=20708&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430302,
            "ext_id":"2024-57813",
            "company":{
                "id":38283,
                "name":"Groupama",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Groupama.jpeg",
                "website_url":"https://www.groupama.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/groupama/",
                "twitter_handle":"GroupeGroupama",
                "github_url":null
            },
            "title":"Conseiller en gestion de patrimoine BLAYE H/F",
            "location":"France, Nouvelle-Aquitaine, GIRONDE (33)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:18:01Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Notre raison d'\u00eatre est de permettre au plus grand nombre de construire leur vie en confiance.\r<br/> <br/>Nous proposons du sens \u00e0 nos collaborateurs\u202f:\u202fdevenir le gestionnaire de patrimoine pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de nos clients avec une offre premium de gestion de patrimoine accessible \u00e0 chacun.\r<br/> <br/>Ainsi, nos valeurs d'expertise, d'agilit\u00e9, de performance, de proximit\u00e9, d'innovation et d'engagement sont plus vivantes que jamais et nous rendent plus forts.\r<br/>Cr\u00e9\u00e9 en 1913, Gan Patrimoine est aujourd'hui la r\u00e9f\u00e9rence du Groupe Groupama en mati\u00e8re de conseil et de distribution de solutions de gestion de patrimoine, avec une offre diversifi\u00e9e alliant l'\u00e9pargne, les placements financiers, l'immobilier, les solutions de d\u00e9fiscalisation, la retraite et la pr\u00e9voyance.\r<br/> <br/>Notre ambition ? Accompagner nos 115 000 clients particuliers, professions lib\u00e9rales et chefs d'entreprise \u00e0 chaque moment de leur vie.\r<br/> <br/>Notre force ? Un r\u00e9seau unique de 350 conseillers patrimoniaux et de 50 managers adoss\u00e9s \u00e0 une organisation qui les appuie et les soutient au quotidien.\r<br/><br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-57813\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tLille\n\n\n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Conseiller en gestion de patrimoine BLAYE H/F</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p><strong>\u00a0</strong><br/><strong>Ind\u00e9pendant.e et jamais seul.e ! \u00a0</strong><br/> \u00a0<br/>Avec plus de <strong>100 ans d\u2019exp\u00e9rience</strong>, <strong>Gan Patrimoine est la filiale de Groupama</strong> sp\u00e9cialis\u00e9e en <strong>gestion de patrimoine</strong>. Elle propose des solutions personnalis\u00e9es et diversifi\u00e9es alliant l\u2019\u00e9pargne, les placements financiers, l\u2019immobilier, les solutions de d\u00e9fiscalisation, la retraite et la pr\u00e9voyance, \u00e0 destination de clients particuliers et professionnels. \u00a0<br/> \u00a0<br/>Votre s<strong>tatut sera ind\u00e9pendant et assimil\u00e9 salari\u00e9</strong>, avec notamment un rattachement \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 sociale et la cotisation pour la retraite.</p><p>Notre\u00a0Inspecteur Commercial Raphael LAGUE recherche un conseiller en gestion de patrimoine (H/F) sur le secteur de Blaye.</p><p><strong>Vos missions :</strong> \u00a0<br/> \u00a0<br/>-Construire et piloter votre business plan et votre activit\u00e9 \u00a0<br/>-Accompagner vos prospects et clients en proposant les solutions patrimoniales adapt\u00e9es \u00e0 leur profil et \u00e0 leur objectif \u00a0<br/>-D\u00e9velopper le portefeuille client existant \u00a0<br/>-D\u00e9velopper l\u2019activit\u00e9 par la mise en place et l'animation de votre r\u00e9seau et de vos partenaires \u00a0<br/> \u00a0<br/><strong>Pour vous accompagner et vous faire grandir, Gan Patrimoine vous propose : \u00a0</strong><br/> \u00a0<br/>-Une int\u00e9gration par 5 semaines de formation \u00a0<br/>-Un portefeuille clients confi\u00e9 selon votre zone g\u00e9ographique \u00a0<br/>-L\u2019accompagnement de votre inspecteur sur le terrain \u00a0<br/>-Des services (marketing, juridique, administratif...) et des outils \u00e0 votre disposition pour vous aider \u00e0 d\u00e9velopper votre activit\u00e9 \u00a0<br/>-Un accompagnement financier et une r\u00e9mun\u00e9ration d\u00e9plafonn\u00e9e \u00a0<br/>-Un collectif : challenges, r\u00e9unions, s\u00e9minaire, voyages\u00a0<br/>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p><strong>\u00a0</strong><br/><strong>Vous disposez :\u00a0 \u00a0</strong><br/>\u00a0 \u00a0<br/>-D\u2019un esprit entrepreneurial,\u00a0 \u00a0<br/>-D'un r\u00e9seau personnel et professionnel \u00e0 activer ou r\u00e9activer pour d\u00e9velopper une activit\u00e9 en gestion de patrimoine,\u00a0 \u00a0<br/>-Un attrait pour la relation client,\u00a0 \u00a0<br/>-De la pugnacit\u00e9 n\u00e9cessaire au d\u00e9veloppement d'une activit\u00e9 commerciale\u00a0 \u00a0<br/>\u00a0 \u00a0<br/>Vous appr\u00e9ciez organiser votre temps en fonction de votre organisation personnelle ?\u00a0 \u00a0<br/>\u00a0 \u00a0<br/> \u00a0<br/>\u00catre r\u00e9mun\u00e9r\u00e9.e \u00e0 hauteur de vos efforts et de votre r\u00e9ussite ?\u00a0 \u00a0<br/> \u00a0<br/>\u00a0 \u00a0<br/>Alors nous avons h\u00e2te d\u2019\u00e9changer avec vous !\u00a0 \u00a0<br/> \u00a0<br/>Rejoignez-Nous ! \u00a0<br/> \u00a0<br/>https://recrutement.ganpatrimoine.fr/\u00a0\u00a0\u00a0<br/>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil principal\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Commercial - Conseil en gestion de patrimoine</p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Ind\u00e9pendants</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Partiel</p><h3>\r\n\tManagement d'\u00e9quipe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste \u00e0 pourvoir\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Nouvelle-Aquitaine, GIRONDE (33)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">Blaye</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Bac+2</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2 \u00e0 5 ans</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://offres.groupama-gan-recrute.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=57813&idOrigine=478&LCID=1036&offerReference=2024-57813",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430059,
            "ext_id":"2024-14825",
            "company":{
                "id":38238,
                "name":"NGE",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/nge_btp_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.nge.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/nge-btp/",
                "twitter_handle":"groupe_NGE",
                "github_url":null
            },
            "title":"Conducteur de travaux VRD H/F",
            "location":"Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:18:00Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Participer \u00e0 la construction et \u00e0 la r\u00e9novation d'infrastructures au service des territoires.\r<br/>Rejoindre un Groupe en plein d\u00e9veloppement en France et \u00e0 l'international (4 milliards d'euros de chiffre d'affaires).\r<br/>Int\u00e9grer une entreprise compos\u00e9e de pr\u00e8s de 23 000 femmes et hommes r\u00e9unis autour de 3 Valeurs fortes : l'unit\u00e9, la transparence et l'ambition.\r<br/>Accepter de vivre une exp\u00e9rience riche en rejoignant des \u00e9quipes de passionn\u00e9s.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-14825\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">VRD &amp; TERRASSEMENT - VRD</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Conducteur de travaux VRD H/F</p><h3>\r\n\tNotre conception du poste\r\n</h3>\n<p><p>Dans le cadre de son d\u00e9veloppement, nous recherchons un conducteur de travaux VRD (H/F) pour notre agence \"TPSL\", bas\u00e9e \u00e0 MIOS (33) et qui intervient sur le secteur du bassin d'arcachon.</p><p>En tant que Conducteur travaux sp\u00e9cialiste du VRD, vous \u00eates garant\u00a0de la coordination op\u00e9rationnelle d\u2019un ou plusieurs chantiers sur le p\u00e9rim\u00e8tre de l'agence.</p><p>Directement rattach\u00e9 au chef de centre, vous aurez pour missions :</p><p>- Assurer la gestion financi\u00e8re des chantiers (\u00e9tablir et suivre les comptes et les budgets)</p><p>-\u00a0 Assurer la gestion humaine (s\u00e9curit\u00e9 des collaborateurs et management d\u2019\u00e9quipe)</p><p>- Assurer la gestion mat\u00e9rielle des chantiers (rechercher les fournisseurs et mettre en place des contrats)</p><p>-\u00a0 G\u00e9rer l\u2019ex\u00e9cution des travaux jusqu\u2019\u00e0 la livraison des chantiers (suivre le planning, identifier les risques, mettre en place des actions correctives\u2026)</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tLe profil id\u00e9al\r\n</h3>\n<p><p>Vous poss\u00e9dez une formation dans le domaine du BTP et \u00eates conducteur travaux dans les TP depuis au moins 5 ans. Vous avez de solides comp\u00e9tences en VRD, canalisation et en management.\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tPourquoi nous rejoindre ?\r\n</h3>\n<p><p>En int\u00e9grant NGE, vous rejoignez un groupe ind\u00e9pendant :</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Innovant, responsable et solidaire</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Favorisant la dimension humaine</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Permettant de r\u00e9elles \u00e9volution de carri\u00e8re (plus de 50 m\u00e9tiers \u00e0 explorer)</p><p>N\u2019attendez-plus, rejoignez une entreprise tourn\u00e9e vers l\u2019avenir\u00a0!</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)</p><h3>\r\n\tVille (CP entier)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t33380 Mios\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">2 - Baccalaur\u00e9at</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2-5 ans</p>",
            "experience_level":"MI",
            "application_url":"https://nge-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=14825&idOrigine=502&LCID=2057",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430224,
            "ext_id":"2024-689",
            "company":{
                "id":38264,
                "name":"Infront",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/10/infront_as_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.infront.co/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/infront-as/",
                "twitter_handle":"infrontfinance",
                "github_url":null
            },
            "title":"Finance Governance Administrator (m/f/d)",
            "location":"Vereinigtes K\u00f6nigreich (GB)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"GB",
                    "name":"United Kingdom",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:12:00Z",
            "description":"<h2>\r\n                Allgemeine Informationen\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Kennziffer\r\n                    </h3>\r\n                    2024-689\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Beschreibung der Stelle</h2><h3>\r\n\tStellenbezeichnung\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Finance Governance Administrator (m/f/d)</p><h3>\r\n\tVertragsart\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">1 = Vollzeit - unbefristet</p><h3>\r\n\t\u00dcber Infront\r\n</h3>\n<p><p><strong><em>This position is only open for candidates based in London or Amsterdam.</em></strong></p><p>\u00a0\u00a0</p><p>For 25 years, Infront has been helping financial leaders to make smarter decisions, faster. Today we do this as one of Europe's leading providers of market data and software \u2013 or WealthTech as we call it. Thousands of wealth managers, traders and other finance professionals rely on our suite of responsive tools powered by rich, reliable data. So, they can think freely, move quickly and make confident calls that deliver returns. Together, we make peak performance possible.</p><p>\u00a0</p><p>At Infront, we emphasize work-life balance through our hybrid model. With nearly 500 team members representing over 30 nationalities, we are proud to foster a culture of diversity and inclusion We warmly encourage individuals of all backgrounds\u2014regardless of race, religion, gender, age, or disability\u2014to apply and be part of our team.</p></p>\n<h3>\r\n\tDie Position\r\n</h3>\n<p><p>As Finance Governance Administrator you will join the Finance Operations Team ensuring the establishment and maintenance of a comprehensive governance framework for user access to finance applications and banking systems.</p><p>You will act as the primary point of contact in Finance for managing the onboarding and offboarding of employees, overseeing their access rights with to and from Finance applications.</p><p>This position is central to safeguarding the integrity of financial systems and processes, providing a seamless and secure access experience for all users.</p><p>\u00a0</p><p><strong>Resposabilities:</strong></p><ul><li>Establish and maintain a comprehensive database of Finance applications, users, and their access rights.</li><li>Develop and implement a structured process and governance framework for onboarding and offboarding employees to Finance applications.</li><li>Conduct regular audits to ensure compliance and accuracy in user access management.</li><li>Collaborate with stakeholders to periodically review and update user accesses, ensuring alignment with current requirements.</li><li>Provide detailed access data overviews to the Workers Council as needed.</li><li>Facilitate the onboarding of new users to Finance applications, ensuring they are granted appropriate access levels.</li><li>Monitor user access in other systems with financial implications and perform periodic audits to ensure system integrity.</li><li>Diagnose and troubleshoot access-related errors, delivering timely resolutions.</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tIhr Profil\r\n</h3>\n<p><p><strong>Requirements:</strong></p><ul><li>A Bachelor\u2019s degree in Business Administration or Finance.\u00a0</li><li>Strong\u00a0work experience in a role demanding exceptional organizational skills and oversight.</li><li>Meticulous attention to detail with a high level of accuracy.</li><li>Proficiency in Excel and data analysis.</li><li>Strong communication skills, both verbal and written.</li><li>Proven ability in stakeholder management and collaboration.</li><li>Exceptional organizational and time-management capabilities.</li><li>Data-driven mindset with the ability to interpret and manage complex datasets.</li></ul><p>\u00a0</p></p>\n<h2>Einsatzort der Stelle</h2><h3>\r\n\tStandort\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Vereinigtes K\u00f6nigreich (GB)</p><h3>\r\n\tGesellschaft\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Infront Financial Information Ltd. (UK)</p><h2>Qualifikation</h2><h3>\r\n\tSprachen\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\">Englisch (3- Verhandlungssicher)</p><h2>Betreut durch</h2><h3>\r\n\tName\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisorname\">Pacin</p><h3>\r\n\tVorname\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisorfirstname\">Lucila</p>",
            "experience_level":"MI",
            "application_url":"https://mycareer.infrontfinance.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=689&idOrigine=502&LCID=2057&offerReference=2024-689",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11416639,
            "ext_id":"2877228",
            "company":{
                "id":28358,
                "name":"Acme Hospitality",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/06/acmeh.jpeg",
                "website_url":"https://www.acmehospitality.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/acmehospitality/",
                "twitter_handle":null,
                "github_url":null
            },
            "title":"Seasonal Barback",
            "location":"Santa Barbara, CA, US",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":5392952,
                    "asciiname":"Santa Barbara",
                    "name":"Santa Barbara",
                    "country":{
                        "code":"US",
                        "name":"United States",
                        "region":{
                            "id":5,
                            "name":"North America"
                        }
                    },
                    "timezone":"America/Los_Angeles",
                    "latitude":"34.42083",
                    "longitude":"-119.69819"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"US",
                    "name":"United States",
                    "region":{
                        "id":5,
                        "name":"North America"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":5,
                    "name":"North America"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:11:39Z",
            "description":"<p>Description</p><p><strong>Who We Are:</strong></p><p>Acme Hospitality is a growing hospitality group in Santa Barbara's arts and entertainment district, that owns and operates several highly acclaimed and award winning concepts and boutique hotels in Nevada County and Palm Springs CA.\u00a0</p><p><strong>Mission &amp; Core Values:</strong></p><p>Above all else, we are committed to providing our team members with a work environment and experience that we can be proud of. Our Core Values of Delivering Excellence, Embrace Originality, Act with Integrity and Celebrate Community are the essential ingredients for success.</p><p><strong>Position Summary:</strong></p><p>The Barback is responsible for supporting the bartenders and ensuring a smooth operation of the bar. They assist in maintaining cleanliness, restocking supplies, and assisting with beverage service to provide exceptional guest experiences.</p><p><strong>RESPONSIBILITIES</strong></p><ul><li>Assist the bartenders in preparing and organizing the bar for service, including setting up garnishes, glassware, and bar tools.</li><li>Keep the bar area clean and well-maintained, including wiping down counters, bar tops, and equipment to ensure a hygienic environment.</li><li>Restock the bar supplies throughout the shift, including liquor, mixers, garnishes, ice, and other necessary ingredients.</li><li>Wash and polish glassware, utensils, and bar tools, ensuring they are cleaned and ready for use.</li><li>Retrieve and replenish stock from storage areas, including liquor bottles, kegs, and cases of beer or wine.</li><li>Dispose of empty bottles, cans, and trash, following proper recycling and waste management procedures.</li><li>Assist in maintaining a well-organized storage area for bar supplies, ensuring easy access and efficient workflow.</li><li>Prepare and deliver non-alcoholic beverages and water to guests as needed.</li><li>Collaborate with the bartenders to fulfill drink orders accurately and in a timely manner.</li><li>Assist in maintaining cleanliness and organization of the drink station and back bar area.</li><li>Support the bartenders in preparing and presenting specialty cocktails and mixed drinks.</li><li>Provide exceptional customer service by promptly attending to guest requests and inquiries.</li><li>Assist in closing procedures, including cleaning and organizing the bar area, restocking supplies, and securing equipment.</li><li>Follow all safety and sanitation guidelines, including proper handling of glassware, bar tools, and cleaning chemicals.</li><li>Maintain a positive and professional attitude, contributing to a harmonious and efficient work environment.</li></ul><p>Requirements</p><p><strong>REQUIREMENTS</strong></p><ul><li>Previous experience as a Barback in a fine dining or upscale bar setting is preferred.</li><li>Knowledge of bar operations, including basic drink recipes, glassware, and bar equipment.</li><li>Excellent organizational and multitasking skills to handle multiple responsibilities and prioritize tasks effectively.</li><li>Physical stamina and ability to lift and carry heavy items, including cases of beverages and kegs.</li><li>Professional and polished appearance, adhering to dress code and grooming standards.</li><li>Strong attention to detail to ensure cleanliness and presentation standards are met.</li><li>Ability to work in a fast-paced environment and remain calm under pressure.</li><li>Excellent communication skills to effectively collaborate with bartenders, waitstaff, and guests.</li><li>Flexibility to work in shifts, including evenings, weekends, and holidays.</li><li>Basic math skills for accurate counting and measuring of ingredients.</li><li>Ability to work well in a team and support the overall bar operations.</li><li>Willingness to learn and take direction from supervisors or managers.</li><li>Ability to stand and walk for extended periods.</li><li>Knowledge of responsible alcohol service practices and compliance with legal drinking age verification.</li><li>Positive attitude and willingness to contribute to the overall success of the bar and restaurant.</li><li>RBS or similar certification for responsible alcohol service is required.</li></ul><p>Job Status:\u00a0</p><p>Non-Exempt</p><p><strong>Important Notice:</strong></p><p>This job description is not an exclusive or exhaustive list of all job functions that an Acme Hospitality Team Member in this position may be asked to perform from time to time. Based on business needs or Guest service objectives, you may also be asked to perform other duties or tasks in addition to those listed above and will be required to have completed required training associated with the other duties or tasks.</p><p><strong>ALL POSITIONS</strong></p><p><strong>GREET ALL YOU MEET</strong></p><ul><li>Say hello to everyone you see and make eye contact (SMILE).</li><li>Remember the guest or team member\u2019s names and use them often.\u00a0</li></ul><p><strong>SELL THE PROPERTY</strong></p><ul><li>Sell the services and facilities of the property first.</li><li>Help the company obtain new customers and retain current customers.</li><li>Memorize basic property information; be able to give accurate directions.</li><li>Thank our guests for their business AND invite them to return.\u00a0</li></ul><p><strong>TAKE PERSONAL RESPONSIBILITY FOR GUEST SATISFACTION</strong></p><ul><li>Listen and respond with empathy to guest or team member inquiries and stay with the individual until he/she is satisfied.</li><li>If a guest or team member asks for directions, DO NOT POINT \u2013 escort the guest or team member to the destination.</li><li>Never say, \u201cNO\u201d, ask for assistance.</li></ul><p><strong>PROMOTE SAFETY AND SECURITY</strong></p><ul><li>Never mention a guest\u2019s name and room number in the same conversation.</li><li>Never give out a room number. Maintain guest privacy and confidentiality.</li><li>Always knock and announce your department before entering a guest room.</li><li>Know your property\u2019s emergency procedures.</li><li>Protect the company\u2019s property against damage or loss.</li><li>Report any unsafe working condition.</li></ul><p><strong>PRACTICE CONTINUOUS IMPROVEMENT</strong></p><ul><li>First, master the basics! DO IT RIGHT THE FIRST TIME!</li><li>Look for ways to do your work better, faster and smarter. Share those ideas.</li><li>Be part of the solution; always accompany criticisms with suggestions for improvement.</li><li>Keep an open mind; be \u201cflexible\u201d to do new things and old things in new ways.\u00a0</li></ul><p><strong>PROJECT A POSITIVE, PROFESSIONAL IMAGE</strong></p><ul><li>Follow the company appearance standards at all times.</li><li>Always wear your name badge and gaming badge (if needed).</li><li>Keep your work area clean and professional.</li><li>Never discuss internal business in front of guests.</li></ul><p><strong>TAKE PRIDE IN ACME HOSPITALITY</strong></p><ul><li>If you see something on the floor, pick it up.</li><li>Show proper care for tools, equipment and facilities.</li><li>Speak positively about the company and your co-workers.</li></ul><p><strong>PRACTICE TEAMWORK</strong></p><ul><li>Pitch in and help \u2013 Don\u2019t wait to be asked.</li><li>It is okay to ask for help.</li></ul><p><strong>RESPOND WITH A SENSE OF URGENCY</strong></p><ul><li>Do not let obstacles become your excuse.</li><li>Be flexible \u2013 accomplish the task and follow-up.</li></ul><p><strong>HAVE FUN</strong></p><ul><li>Have fun and carry a great positive attitude. Being \u201cpositive\u201d and \u201cupbeat\u201d does wonders for you and those around you.</li></ul><p><strong>GUEST SERVICE STANDARDS</strong></p><p>\u00a0Always remember to practice the Guest Service Standards for both internal and external guests.</p><ul><li>Smile</li><li>Greet</li><li>Respond</li><li>Resolve</li><li>Thank and Invite Back</li></ul><p><strong>Systems you need to know:</strong></p><p>Ctuit, Focus POS, Microsoft Office, Google</p><p>The company reserves the right to revise and change job duties as the need arises. I have read and understand the requirements of this position and agree to this position and agree that I am able meet these duties and responsibilities. This job description does not constitute a written or implied contract of employment.\u00a0</p><p><strong>Physical Requirements:</strong></p><p>Standing - Constant</p><p>Walking - Constant</p><p>Sitting - Frequent</p><p>Climbing - OCCASIONAL\u00a0</p><p>Crawling - N/A\u00a0</p><p>Kneeling - FREQUENT OCCASIONAL</p><p>Bending - OCCASIONAL OCCASIONAL</p><p>Reaching above Shoulder - Constant FREQUENT</p><p>\u00a0\u00a0</p><p><strong>Lifting:</strong></p><p>10 lbs. - Constant\u00a0</p><p>11 - 20 lbs. - Constant\u00a0</p><p>21 - 50 lbs. - FREQUENT\u00a0</p><p>50 - 100 lbs. - OCCASIONAL\u00a0</p><p>\u00a0\u00a0</p><p><strong>Carrying:</strong></p><p>10 lbs. - Constant\u00a0</p><p>11 - 20 lbs. - Constant FREQUENT</p><p>21 - 50 lbs. - OCCASIONAL\u00a0</p><p>51 - 100 lbs. - OCCASIONAL\u00a0</p><p>Pushing - Constant\u00a0</p><p>Pulling - Constant\u00a0</p><p>Manual Dexterity - Constant\u00a0</p><p>Bi-Manual Dexterity - Constant\u00a0</p><p>Fine Motor Skills - Constant\u00a0</p><p>Gross Motor - Constant\u00a0</p><p>Eye/Hand Coordination - Constant\u00a0</p><p>Near Vision - Constant\u00a0</p><p>Far Vision - Constant\u00a0</p><p>Color Recognition - Constant\u00a0</p><p>Hearing - Constant\u00a0</p><p>Other -\u00a0\u00a0\u00a0</p><p>\u00a0\u00a0</p><p><strong>ENVIRONMENTAL FACTORS</strong></p><p>Working Outside YES\u00a0</p><p>Working Inside YES\u00a0</p><p>Working alone YES\u00a0</p><p>Working closely with others YES\u00a0</p><p>Excessive cold/heat YES\u00a0</p><p>Excessive humidity/dampness YES\u00a0</p><p>Noise/Vibrations YES\u00a0</p><p>Working above ground YES\u00a0</p><p>Working below ground NO\u00a0</p><p>Working with chemicals/solvents/detergents/cleaners YES\u00a0</p><p>Working on uneven surfaces NO\u00a0</p><p>Operating moving equipment or vehicles NO\u00a0</p><p>Working around machinery or moving equipment YES\u00a0</p><p>Climbing on scaffolds or ladders YES\u00a0</p><p>Working under hazardous conditions NO\u00a0</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://recruiting.paylocity.com/Recruiting/Jobs/Details/2877228",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430444,
            "ext_id":"2024-59634",
            "company":{
                "id":38308,
                "name":"L'Union sociale pour l'habitat",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/union_sociale_pour_lhabitat_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.union-habitat.org/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/union-sociale-pour-l-habitat/",
                "twitter_handle":"UnionHlm",
                "github_url":null
            },
            "title":"Charg\u00e9 d'accueil H/F",
            "location":"France, Ile-de-France, Seine Saint-Denis (93)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:11:26Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Organisme\r\n                    </h3>\n<span id=\"ctl00_ctl00_AspMainContent_MainContent_MasterPageSettingsView_ctl03_ctl01_fldEntityDescriptionFormat_lblContentText\"><span id=\"ctl00_MainContent_DescriptionEntityEdit_SubForm1_ctl01_Field1_ctl00_lblEntityFormat\">SEQENS </span><br/></span>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-59634\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine d'activit\u00e9s et famille de m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Accueil - Charg\u00e9 d'accueil F/H</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 de poste (modifiable)\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Charg\u00e9 d'accueil H/F</p><h3>\r\n\tNature du contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tTemps de travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtime\">Temps plein</p><h3>\r\n\tDescription de l'entreprise\r\n</h3>\n<p><p>Seqens est un acteur global du logement en Ile-de-France.</p><p>Avec un parc de 106 000 logements, dont 12 000 logements dits sp\u00e9cifiques, Seqens s'illustre par un maillage territorial fort : notre patrimoine est pr\u00e9sent dans plus de 333 communes franciliennes.</p><p>\u00ab Donner \u00e0 chacun sa chance en innovant pour l'habitat \u00bb</p><p>En 2022, Seqens est devenue la premi\u00e8re Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 mission du groupe Action Logement.<br/>\u00catre Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 mission, c'est poursuivre des objectifs sociaux, soci\u00e9taux et environnementaux ambitieux, inscrits dans les Statuts de l'entreprise.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p>Rattach\u00e9 au Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de la Direction D\u00e9partementale de la Seine-Saint-Denis, vous accueillez, renseignez, orientez le public dont vous \u00eates le premier interlocuteur.</p><p>Dans ce cadre :</p><p>- Vous assurez l'accueil physique et t\u00e9l\u00e9phonique de la client\u00e8le, fournisseurs et visiteurs,<br/>- Vous apportez des r\u00e9ponses de 1er\u00a0niveau et orientez vers les services concern\u00e9s,<br/>- Vous traitez les courriers en arriv\u00e9 et en d\u00e9part,<br/>\u00a0-Vous intervenez \u00e0 la demande du Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral, en appui administratif aupr\u00e8s de l'Assistante du Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral et/ou des diff\u00e9rents services (mailings, copies, suivi des dossiers administratifs, etc.),<br/>- Vous participez \u00e0 la gestion des moyens g\u00e9n\u00e9raux de la Direction d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e (consommables, gestion de l'\u00e9conomat, planification des interventions en cas de panne d'\u00e9quipement, etc.),<br/>- Vous classez la documentation papier et num\u00e9rique (GEIDE),<br/>\u00a0-Vous enregistrez les courriers de r\u00e9clamation dans l'outil COLIBRI.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p><strong>Formation / exp\u00e9rience\u00a0:</strong> De formation Bac professionnel minimum ou BTS professions immobili\u00e8res, vous justifiez d'une exp\u00e9rience d'au moins 1 an sur un poste similaire (accueil physique et prise en charge de la client\u00e8le, gestion du courrier, r\u00e9ception des livraisons). Une exp\u00e9rience dans le logement social serait appr\u00e9ci\u00e9e.</p><p><strong>Comp\u00e9tences recherch\u00e9es\u00a0:</strong>\u00a0Vous maitrisez les outils num\u00e9riques et \u00eates \u00e0 l'aise avec le Pack Office (Word, Excel, Outlook, Teams). La connaissance du logiciel Ikos et de Colibri serait un plus.</p><p><strong>Qualit\u00e9s requises\u00a0:</strong>\u00a0Vous \u00eates volontaire, curieux, dot\u00e9 d'un \u00e9tat d'esprit rigoureux, et tr\u00e8s organis\u00e9, d'autre part, vous disposez d'excellentes capacit\u00e9s r\u00e9dactionnelles. Vous avez des qualit\u00e9s d'\u00e9coute, un bon relationnel et avez la capacit\u00e9 d'anticiper et de g\u00e9rer les conflits. Vous avez une app\u00e9tence pour le travail en \u00e9quipe et la coop\u00e9ration.</p></p>\n<h3>\r\n\tFourchette de salaire\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">25-30 k\u20ac</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tD\u00e9partement / R\u00e9gion\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Ile-de-France, Seine Saint-Denis (93)</p><h3>\r\n\tLieu \r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tAubervilliers\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau de dipl\u00f4me\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau IV - Bac (g\u00e9n\u00e9ral, technologique ou professionnel), au Brevet de technicien (BT) ou au Brevet</p><h3>\r\n\tExp\u00e9rience \r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Au minimum 1 an</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://leshlmrecrutent.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=59634&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-59634",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430304,
            "ext_id":"2023-51381",
            "company":{
                "id":38283,
                "name":"Groupama",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Groupama.jpeg",
                "website_url":"https://www.groupama.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/groupama/",
                "twitter_handle":"GroupeGroupama",
                "github_url":null
            },
            "title":"Conseiller en gestion de patrimoine Libourne H/F",
            "location":"France, Nouvelle-Aquitaine, GIRONDE (33)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:08:21Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Notre raison d'\u00eatre est de permettre au plus grand nombre de construire leur vie en confiance.\r<br/> <br/>Nous proposons du sens \u00e0 nos collaborateurs\u202f:\u202fdevenir le gestionnaire de patrimoine pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de nos clients avec une offre premium de gestion de patrimoine accessible \u00e0 chacun.\r<br/> <br/>Ainsi, nos valeurs d'expertise, d'agilit\u00e9, de performance, de proximit\u00e9, d'innovation et d'engagement sont plus vivantes que jamais et nous rendent plus forts.\r<br/>Cr\u00e9\u00e9 en 1913, Gan Patrimoine est aujourd'hui la r\u00e9f\u00e9rence du Groupe Groupama en mati\u00e8re de conseil et de distribution de solutions de gestion de patrimoine, avec une offre diversifi\u00e9e alliant l'\u00e9pargne, les placements financiers, l'immobilier, les solutions de d\u00e9fiscalisation, la retraite et la pr\u00e9voyance.\r<br/> <br/>Notre ambition ? Accompagner nos 115 000 clients particuliers, professions lib\u00e9rales et chefs d'entreprise \u00e0 chaque moment de leur vie.\r<br/> <br/>Notre force ? Un r\u00e9seau unique de 350 conseillers patrimoniaux et de 50 managers adoss\u00e9s \u00e0 une organisation qui les appuie et les soutient au quotidien.\r<br/><br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2023-51381\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Localisation\r\n                    </h3>\n\r\n\tLille\n\n\n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Conseiller en gestion de patrimoine Libourne H/F</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p><strong>\u00a0</strong><br/><strong>Ind\u00e9pendant.e et jamais seul.e ! \u00a0</strong><br/> \u00a0<br/>Avec plus de <strong>100 ans d\u2019exp\u00e9rience</strong>, <strong>Gan Patrimoine est la filiale de Groupama</strong> sp\u00e9cialis\u00e9e en <strong>gestion de patrimoine</strong>. Elle propose des solutions personnalis\u00e9es et diversifi\u00e9es alliant l\u2019\u00e9pargne, les placements financiers, l\u2019immobilier, les solutions de d\u00e9fiscalisation, la retraite et la pr\u00e9voyance, \u00e0 destination de clients particuliers et professionnels. \u00a0<br/> \u00a0<br/>Votre s<strong>tatut sera ind\u00e9pendant et assimil\u00e9 salari\u00e9</strong>, avec notamment un rattachement \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 sociale et la cotisation pour la retraite.</p><p>Notre\u00a0Inspecteur Commercial Raphael LAGUE recherche un conseiller en gestion de patrimoine (H/F) sur le secteur de Libourne.</p><p><strong>Vos missions :</strong> \u00a0<br/> \u00a0<br/>-Construire et piloter votre business plan et votre activit\u00e9 \u00a0<br/>-Accompagner vos prospects et clients en proposant les solutions patrimoniales adapt\u00e9es \u00e0 leur profil et \u00e0 leur objectif \u00a0<br/>-D\u00e9velopper le portefeuille client existant \u00a0<br/>-D\u00e9velopper l\u2019activit\u00e9 par la mise en place et l'animation de votre r\u00e9seau et de vos partenaires \u00a0<br/> \u00a0<br/><strong>Pour vous accompagner et vous faire grandir, Gan Patrimoine vous propose : \u00a0</strong><br/> \u00a0<br/>-Une int\u00e9gration par 5 semaines de formation \u00a0<br/>-Un portefeuille clients confi\u00e9 selon votre zone g\u00e9ographique \u00a0<br/>-L\u2019accompagnement de votre inspecteur sur le terrain \u00a0<br/>-Des services (marketing, juridique, administratif...) et des outils \u00e0 votre disposition pour vous aider \u00e0 d\u00e9velopper votre activit\u00e9 \u00a0<br/>-Un accompagnement financier et une r\u00e9mun\u00e9ration d\u00e9plafonn\u00e9e \u00a0<br/>-Un collectif : challenges, r\u00e9unions, s\u00e9minaire, voyages\u00a0<br/>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p><strong>\u00a0</strong><br/><strong>Vous disposez :\u00a0 \u00a0</strong><br/>\u00a0 \u00a0<br/>-D\u2019un esprit entrepreneurial,\u00a0 \u00a0<br/>-D'un r\u00e9seau personnel et professionnel \u00e0 activer ou r\u00e9activer pour d\u00e9velopper une activit\u00e9 en gestion de patrimoine,\u00a0 \u00a0<br/>-Un attrait pour la relation client,\u00a0 \u00a0<br/>-De la pugnacit\u00e9 n\u00e9cessaire au d\u00e9veloppement d'une activit\u00e9 commerciale\u00a0 \u00a0<br/>\u00a0 \u00a0<br/>Vous appr\u00e9ciez organiser votre temps en fonction de votre organisation personnelle ?\u00a0 \u00a0<br/>\u00a0 \u00a0<br/> \u00a0<br/>\u00catre r\u00e9mun\u00e9r\u00e9.e \u00e0 hauteur de vos efforts et de votre r\u00e9ussite ?\u00a0 \u00a0<br/> \u00a0<br/>\u00a0 \u00a0<br/>Alors nous avons h\u00e2te d\u2019\u00e9changer avec vous !\u00a0 \u00a0<br/> \u00a0<br/>Rejoignez-Nous ! \u00a0<br/> \u00a0<br/>https://recrutement.ganpatrimoine.fr/\u00a0\u00a0\u00a0<br/>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil principal\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Commercial - Conseil en gestion de patrimoine</p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Ind\u00e9pendants</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Partiel</p><h3>\r\n\tManagement d'\u00e9quipe\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste \u00e0 pourvoir\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Nouvelle-Aquitaine, GIRONDE (33)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">Libourne</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Bac+2</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2 \u00e0 5 ans</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://offres.groupama-gan-recrute.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=51381&idOrigine=478&LCID=1036&offerReference=2023-51381",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430025,
            "ext_id":"2024-34399",
            "company":{
                "id":38236,
                "name":"CEA",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/CEA.jpeg",
                "website_url":"https://www.cea.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/cea/",
                "twitter_handle":"CEA_Officiel",
                "github_url":null
            },
            "title":"Stage BAC+5 brasage H/F",
            "location":"Grenoble",
            "types":[
                {
                    "id":4,
                    "name":"Internship"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":3014728,
                    "asciiname":"Grenoble",
                    "name":"Grenoble",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"45.17869",
                    "longitude":"5.71479"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:07:15Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Le CEA est un acteur majeur de la recherche, au service des citoyens, de l'\u00e9conomie et de l'Etat.\r<br/> <br/>Il apporte des solutions concr\u00e8tes \u00e0 leurs besoins dans quatre domaines principaux : transition \u00e9nerg\u00e9tique, transition num\u00e9rique, technologies pour la m\u00e9decine du futur, d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 sur un socle de recherche fondamentale. Le CEA s'engage depuis plus de 75 ans au service de la souverainet\u00e9 scientifique, technologique et industrielle de la France et de l'Europe pour un pr\u00e9sent et un avenir mieux ma\u00eetris\u00e9s et plus s\u00fbrs.\r<br/> <br/>Implant\u00e9 au c\u0153ur des territoires \u00e9quip\u00e9s de tr\u00e8s grandes infrastructures de recherche, le CEA dispose d'un large \u00e9ventail de partenaires acad\u00e9miques et industriels en France, en Europe et \u00e0 l'international. \r<br/> <br/>Les 20 000 collaboratrices et collaborateurs du CEA partagent trois valeurs fondamentales : \r<br/> <br/>\u2022 La conscience des responsabilit\u00e9s\r<br/>\u2022 La coop\u00e9ration\r<br/>\u2022 La curiosit\u00e9\r<br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-34399\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Chimie</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Stage</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 de l'offre\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Stage BAC+5 brasage H/F</p><h3>\r\n\tSujet de stage\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_longtext3\">D\u00e9veloppement d'une m\u00e9thodologie de caract\u00e9risation de joints bras\u00e9es bas\u00e9e sur la spectroscopie de photoelectrons induits par rayons X\t</p><h3>\r\n\tDur\u00e9e du contrat (en mois)\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contractlength\">6</p><h3>\r\n\tDescription de l'offre\r\n</h3>\n<p><p>Missions :</p><p><br/>Au cours du processus de brasage r\u00e9actif entre une c\u00e9ramique et un m\u00e9tal, diff\u00e9rents produits de r\u00e9action se forment aux interfaces du joint bras\u00e9. Certains de ses produits de r\u00e9action sont \u00e0 l\u2019origine de l\u2019adh\u00e9sion entre ces deux mat\u00e9riaux. Les caract\u00e9riser permet de mieux comprendre les m\u00e9canismes r\u00e9actionnels en jeu lors du processus de brasage, donc de l\u2019optimiser en vue d\u2019une application sp\u00e9cifique. Cependant, du fait de leurs tailles et/ou de leurs compositions chimiques, ces couches peuvent \u00eatre difficilement observables par les techniques classiques de caract\u00e9risation telle que la microscopie \u00e9lectronique \u00e0 balayage coupl\u00e9e aux analyses \u00e9l\u00e9mentaires (MEB-EDS). L\u2019une des alternatives est la microscopie \u00e9lectronique en transmission (MET) o\u00f9 les \u00e9chantillons \u00e0 analyser doivent \u00eatre suffisamment amincis (en \u00e9paisseur et en surface) pour \u00eatre travers\u00e9s par le faisceau d\u2019\u00e9lectron. Toutefois, cette pr\u00e9paration est lourde et couteuse pour des jonctions bras\u00e9es dont les dimensions peuvent \u00eatre de l\u2019ordre du centim\u00e8tre.<br/>Dans ce contexte, la mission propos\u00e9e vise \u00e0 mettre \u0153uvre une nouvelle m\u00e9thodologie de caract\u00e9risation de jonctions bras\u00e9es c\u00e9ramique-m\u00e9tal par la spectroscopie de photo\u00e9lectrons induits par rayons X (XPS et HAXPES). Elle s\u2019inscrit dans le cadre du d\u00e9veloppement d\u2019une solution industrielle de brasage d\u2019un dispositif de thermalisation. Le stage se divise en deux parties principales : la premi\u00e8re consiste \u00e0 r\u00e9aliser des assemblages c\u00e9ramique-m\u00e9tal avec une solution de brasage mise en \u0153uvre au sein du laboratoire. La seconde concerne le d\u00e9veloppement d\u2019une m\u00e9thodologie de caract\u00e9risation des joints par XPS et HAXPES. Ces techniques de spectroscopies seront mises en \u0153uvre comme approche compl\u00e9mentaire aux analyses MEB-EDS. Pour ce faire, une adaptation du protocole interne de pr\u00e9paration m\u00e9tallographique des \u00e9chantillons \u2013 utilis\u00e9 pour pr\u00e9parer les \u00e9chantillons de m\u00e9tallographie et ses analyses MEB-EDS \u2013 sera n\u00e9cessaire afin d\u2019obtenir des \u00e9chantillons adapt\u00e9s \u00e0 la nouvelle approche de caract\u00e9risation. L\u2019\u00e9tudiant rejoindra un environnement dynamique et collaboratif (deux laboratoires internes impliqu\u00e9s) avec une large gamme d\u2019\u00e9quipements de mise en forme et de caract\u00e9risation des mat\u00e9riaux.</p><p>Programme de travail :<br/>\u2022 Etude bibliographique : Etat de l\u2019art sur le brasage et les m\u00e9thodes de caract\u00e9risations (dont XPS/HAXPES) de jonctions bras\u00e9es c\u00e9ramique-m\u00e9tal, pr\u00e9sent\u00e9e sous forme de rapport de synth\u00e8se. <br/>\u2022 Mise en \u0153uvre de brasage (essais de mouillage et de brasage)<br/>\u2022 Mise en \u0153uvre d\u2019un protocole de polissage m\u00e9cano-chimique adapt\u00e9 en vue de caract\u00e9riser l\u2019ensemble du joint de brasage<br/>\u2022 M\u00e9tallographie et MEB-EDS<br/>\u2022 Etude des jonctions bras\u00e9es par XPS et HAXPES <br/>\u2022 R\u00e9daction de rapport et pr\u00e9sentation de r\u00e9sultats d\u2019\u00e9tude</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil du candidat\r\n</h3>\n<p><p>Stage pour la validation d'un BAC+5 (ing\u00e9nieur ou master 2)</p><p>Comp\u00e9tences scientifiques : Mat\u00e9riaux c\u00e9ramiques et m\u00e9talliques, Physicochime interfaces/surfaces</p><p><br/>Connaissances : Brasage; XPS; HAXPES<br/><br/></p><p>\u00a0</p><p>Moyens/M\u00e9thodes/Logiciels : Polissage m\u00e9cano-chimique, traitement de donn\u00e9es spectrales, MEB-EDS <br/><br/>Commentaires libres\u00a0: Bonnes connaissances en physicochimie des mat\u00e9riaux c\u00e9ramiques et m\u00e9talliques. Des connaissances sur le brasage, la pr\u00e9paration de surfaces et l\u2019XPS seront un plus. La maitrise de l\u2019anglais pour un usage professionnel est indispensable.</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tSite\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Grenoble</p><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Is\u00e8re (38)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tGrenoble\u00a0\u00a0\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\">Anglais (Courant)</p><h3>\r\n\tDipl\u00f4me pr\u00e9par\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\"> Bac+5 - Dipl\u00f4me \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs\t\t</p><h3>\r\n\tPossibilit\u00e9 de poursuite en th\u00e8se\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue2\">Oui</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDisponibilit\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">03/02/2025</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://www.emploi.cea.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34399&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-34399",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430136,
            "ext_id":"2024-1291",
            "company":{
                "id":38245,
                "name":"ALTEN",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/ALTEN_group.jpg",
                "website_url":"https://www.alten.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/alten/",
                "twitter_handle":"ALTEN_group",
                "github_url":null
            },
            "title":"Mitarbeiter HR / Personalsachbearbeiter (all gender) \u2013 Inhouse \u2013 M",
            "location":"Europa, Deutschland, Bayern, M\u00fcnchen",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2867714,
                    "asciiname":"Munich",
                    "name":"M\u00fcnchen",
                    "country":{
                        "code":"DE",
                        "name":"Germany",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Berlin",
                    "latitude":"48.13743",
                    "longitude":"11.57549"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"DE",
                    "name":"Germany",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:06:14Z",
            "description":"<h2>\r\n                Allgemeine Informationen\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Organisationseinheit\r\n                    </h3>\r\n                    #weareALTEN - the home of forward thinkers\r<br/> <br/>Wir sind die Gestalter von heute f\u00fcr die Welt von morgen.\r<br/> <br/>Als einer der weltweit f\u00fchrenden Entwicklungsdienstleister setzen wir uns bei ALTEN daf\u00fcr ein, die Zukunft unserer Partner, die Karrieren unserer Mitarbeiter und die Herausforderungen f\u00fcr unsere Gesellschaft und Umwelt positiv zu gestalten.\r<br/> <br/>Mehr als 50.000 Mitarbeiter in 30 L\u00e4ndern arbeiten schon heute an innovativen L\u00f6sungen in verschiedenen Ingenieur- und IT-Branchen wie Automobil, Luft- und Raumfahrt, erneuerbare Energien, Medizintechnik und Bahntechnik.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Kennziffer\r\n                    </h3>\r\n                    2024-1291\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Datum der Ver\u00f6ffentlichung\r\n                    </h3>\r\n                    22.11.2024\r\n                \n<h2>Beschreibung der Stelle</h2><h3>\r\n\tBerufsprofil\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Ressources Humaines - Personalreferentin</p><h3>\r\n\tStellenbezeichnung\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Mitarbeiter HR / Personalsachbearbeiter (all gender) \u2013 Inhouse \u2013 M</p><h3>\r\n\tVertragsart\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">kaufm. Angestel</p><h3>\r\n\tIhre Aufgaben\r\n</h3>\n<p><p><span>Unterst\u00fctze unser Team am Standort M\u00fcnchen in <strong>Vollzeit</strong>.</span></p><p><span>A home where people learn and thrive</span></p><ul><li><strong>Talent Management</strong> \u2013 wir entwickeln deine Karriere</li><li><strong>Work Life Balance</strong> \u2013 flexible Arbeitszeiten und mobiles Arbeiten m\u00f6glich</li><li><strong>Fit and relaxed</strong> \u2013 mit EGYM Wellpass</li><li><strong>Enjoy biking</strong> \u2013 immer on tour mit Dienstradleasing</li><li><strong>Green Mobility</strong> \u2013 mit uns bist du verg\u00fcnstigt unterwegs</li><li><strong>Corporate Benefits</strong> \u2013 spare bei vielen verg\u00fcnstigten Angeboten</li></ul><p>\u2026und nat\u00fcrlich bieten wir die \u00fcblichen Standards wie 30 Tage Urlaub, Altersvorsorge, viele Events und einen unbefristeten Arbeitsvertrag.\u00a0</p><p><span>Make it happen</span></p><p><span><strong>DU..</strong></span></p><ul><li>\u00fcbernimmst Aufgaben in der Personaladministration von der Erstellung des Arbeitsvertrages bis zum Arbeitszeugnis</li><li>erledigst alle anfallenden administrativen T\u00e4tigkeiten: Stammdatenerfassung und -pflege im HR-System (SAP), Verwaltung und Pflege der Personalakten, Erstellung von Auswertungen, Bescheinigungswesen etc.</li><li>bist verantwortlich f\u00fcr die Vor- und Nachbereitung der Entgeltabrechnung in enger Abstimmung mit dem externen Dienstleister</li><li>bist Ansprechpartner f\u00fcr einen definierten Mitarbeiterkreis</li><li>unterst\u00fctzt in HR-Projekten zur weiteren Digitalisierung von Prozessen</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tIhr Profil\r\n</h3>\n<p><p><span>Be our forward thinker</span></p><p><span><strong>DU...</strong></span></p><ul><li>verf\u00fcgst \u00fcber eine abgeschlossene kaufm\u00e4nnische Berufsausbildung</li><li>hast einschl\u00e4gige und relevante Berufserfahrung</li><li>verf\u00fcgst \u00fcber sichere Kenntnisse im Sozialversicherungs-, Lohnsteuer- und Arbeitsrecht</li><li>beherrschst die g\u00e4ngigen MS-Office-Programme</li><li>verf\u00fcgst \u00fcber sehr gute Deutsch- und gute Englischkenntnisse in Wort und Schrift</li><li>hast ein hohes Ma\u00df an Verantwortungsbewusstsein sowie ein freundliches und sicheres Auftreten</li><li>bringst eine gewisse Reisebereitschaft mit (innerhalb Deutschlands, ca. einmal im Monat)</li></ul><p><strong>Ich freue mich auf deine Bewerbung \u00fcber unser Online-Bewerbungsformular unter Angabe deiner Gehaltsvorstellung sowie deines m\u00f6glichen Eintrittstermins.\u00a0</strong>\u00a0</p><p>Wenn du noch Fragen hast, dann melde dich gerne bei mir:</p><p>Alexa Bosse<br/>+49 9561 40130-18<br/>karriere@alten.com</p><p>Wir wertsch\u00e4tzen Vielfalt und begr\u00fc\u00dfen daher alle Bewerbungen \u2013 unabh\u00e4ngig von Geschlecht, Nationalit\u00e4t, ethnischer und sozialer Herkunft, Religion / Weltanschauung, Behinderung, Alter sowie sexueller Orientierung und Identit\u00e4t. Schwerbehinderte werden bei gleicher Eignung bevorzugt ber\u00fccksichtigt.\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tEinsatzbereich\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Support function</p><h2>Einsatzort der Stelle</h2><h3>\r\n\tStandort\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europa, Deutschland, Bayern, M\u00fcnchen</p><h2>Qualifikation</h2><h3>\r\n\tMindestanforderungen Ausbildung\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Berufsausbildung</p><h2>Betreut durch</h2><h3>\r\n\tHauptansprechpartner\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisor\">Alexa BOSSE</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://alten-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=1291&idOrigine=502&LCID=2057&offerReference=2024-1291",
            "language":"de",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430061,
            "ext_id":"2024-14824",
            "company":{
                "id":38238,
                "name":"NGE",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/nge_btp_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.nge.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/nge-btp/",
                "twitter_handle":"groupe_NGE",
                "github_url":null
            },
            "title":"Chef d'application enrob\u00e9s H/F",
            "location":"Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:05:26Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Participer \u00e0 la construction et \u00e0 la r\u00e9novation d'infrastructures au service des territoires.\r<br/>Rejoindre un Groupe en plein d\u00e9veloppement en France et \u00e0 l'international (4 milliards d'euros de chiffre d'affaires).\r<br/>Int\u00e9grer une entreprise compos\u00e9e de pr\u00e8s de 23 000 femmes et hommes r\u00e9unis autour de 3 Valeurs fortes : l'unit\u00e9, la transparence et l'ambition.\r<br/>Accepter de vivre une exp\u00e9rience riche en rejoignant des \u00e9quipes de passionn\u00e9s.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-14824\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">ROUTES - Chauss\u00e9es / Routes</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Chef d'application enrob\u00e9s H/F</p><h3>\r\n\tNotre conception du poste\r\n</h3>\n<p><p>Dans le cadre de notre d\u00e9veloppement, nous recrutons un Chef d'application d'enrob\u00e9s (F/H) rattach\u00e9 \u00e0 notre agence \"Gironde\" situ\u00e9e \u00e0 Martignas sur Jalle (33).</p><p>Notre centrale d'enrob\u00e9s est situ\u00e9e \u00e0 St Jean d'Illac (33)</p><p><br/> Sous la responsabilit\u00e9 du Conducteur de Travaux, vous aurez les missions suivantes :</p><ul><li>La pr\u00e9paration, la planification et la supervision au quotidien du chantier</li><li>L'encadrement de l'\u00e9quipe de production</li><li>le contr\u00f4le des aspects techniques</li><li>La mise \u00e0 jour des pointages (homme/machine).</li><li>La r\u00e9alisation des travaux d'enrob\u00e9s en tenant compte des contraintes techniques et des normes de s\u00e9curit\u00e9</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tLe profil id\u00e9al\r\n</h3>\n<p><p>Issu(e) d'une formation de type BAC \u00e0 BAC+3, vous justifiez d'une exp\u00e9rience d'au moins 3 ans sur un poste similaire. Cette exp\u00e9rience doit vous permettre d'\u00eatre autonome dans la gestion de vos chantiers. Vous avez le sens de l'observation et vous \u00eates connu(e) pour vos qualit\u00e9s de r\u00e9activit\u00e9, autonomie et rigueur.<br/> <br/> Vous \u00eates d\u00e9sireux d'int\u00e9grer un groupe en pleine croissance avec de nombreuses possibilit\u00e9s d'\u00e9volution, n'h\u00e9sitez plus, rejoignez-nous !</p></p>\n<h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tPourquoi nous rejoindre ?\r\n</h3>\n<p><p>En int\u00e9grant NGE, vous rejoignez un groupe ind\u00e9pendant :</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Innovant, responsable et solidaire</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Favorisant la dimension humaine</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Permettant de r\u00e9elle \u00e9volution de carri\u00e8re (plus de 50 m\u00e9tiers \u00e0 explorer)</p><p>N\u2019attendez-plus, rejoignez une entreprise tourn\u00e9e vers l\u2019avenir\u00a0!</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)</p><h3>\r\n\tVille (CP entier)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t33127 martignas sur jalles\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">'-</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2-5 ans</p>",
            "experience_level":"MI",
            "application_url":"https://nge-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=14824&idOrigine=502&LCID=2057",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430026,
            "ext_id":"2024-34397",
            "company":{
                "id":38236,
                "name":"CEA",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/CEA.jpeg",
                "website_url":"https://www.cea.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/cea/",
                "twitter_handle":"CEA_Officiel",
                "github_url":null
            },
            "title":"Stage M2",
            "location":"Grenoble",
            "types":[
                {
                    "id":4,
                    "name":"Internship"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":3014728,
                    "asciiname":"Grenoble",
                    "name":"Grenoble",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"45.17869",
                    "longitude":"5.71479"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T13:03:13Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Le CEA est un acteur majeur de la recherche, au service des citoyens, de l'\u00e9conomie et de l'Etat.\r<br/> <br/>Il apporte des solutions concr\u00e8tes \u00e0 leurs besoins dans quatre domaines principaux : transition \u00e9nerg\u00e9tique, transition num\u00e9rique, technologies pour la m\u00e9decine du futur, d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 sur un socle de recherche fondamentale. Le CEA s'engage depuis plus de 75 ans au service de la souverainet\u00e9 scientifique, technologique et industrielle de la France et de l'Europe pour un pr\u00e9sent et un avenir mieux ma\u00eetris\u00e9s et plus s\u00fbrs.\r<br/> <br/>Implant\u00e9 au c\u0153ur des territoires \u00e9quip\u00e9s de tr\u00e8s grandes infrastructures de recherche, le CEA dispose d'un large \u00e9ventail de partenaires acad\u00e9miques et industriels en France, en Europe et \u00e0 l'international. \r<br/> <br/>Les 20 000 collaboratrices et collaborateurs du CEA partagent trois valeurs fondamentales : \r<br/> <br/>\u2022 La conscience des responsabilit\u00e9s\r<br/>\u2022 La coop\u00e9ration\r<br/>\u2022 La curiosit\u00e9\r<br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-34397\u00a0\u00a0\r\n                \n<h3>\r\n\tDescription de l'unit\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext1\">Le.a stagiaire, recrut\u00e9.e par EXPLEO REGIONS, rejoindra le Service de Recherche Biom\u00e9dicale en Neurotechnologies \u00e0 CLINATEC. <br/><br/>CLINATEC est un centre de Recherche Biom\u00e9dicale pilot\u00e9 par le CEA-LETI \u00e0 Grenoble en partenariat avec le CHU de Grenoble et l'UGA, regroupant en un m\u00eame lieu technologues, biologistes et cliniciens. <br/><br/>CLINATEC a pour mission de d\u00e9velopper puis d'\u00e9valuer dans le cadre d'essais pr\u00e9cliniques ou cliniques \u00ab preuves de concept \u00bb les performances d'innovations m\u00e9dicales pour en permettre le transfert industriel.</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Math\u00e9matiques, information \u00a0scientifique, logiciel</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Stage</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 de l'offre\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Stage M2 - Ing\u00e9nieur d\u00e9veloppement logiciel (C++) H/F</p><h3>\r\n\tSujet de stage\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_longtext3\">Extension des capacit\u00e9s des logiciels de d\u00e9codage d'activit\u00e9 c\u00e9r\u00e9brale motrice avec une interface cerveau machine implant\u00e9e</p><h3>\r\n\tDur\u00e9e du contrat (en mois)\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contractlength\">6 mois</p><h3>\r\n\tDescription de l'offre\r\n</h3>\n<p><p>Les signaux recueillis au niveau du cortex moteur (ElectroCorticoGramme \u2013 ECoG) sont trait\u00e9s afin de d\u00e9tecter les signatures des intentions de mouvement du patient. Le traitement r\u00e9alis\u00e9 permet de d\u00e9coder ce signal ECoG en commandes d\u2019effecteurs (exosquelette, fauteuil roulant, stimulateur de la moelle \u00e9pini\u00e8re \u2026).</p><p>Les exp\u00e9riences BCI se d\u00e9composent en deux phases :<br/>- La phase d\u2019apprentissage par \u00ab machine learning \u00bb des mod\u00e8les de d\u00e9codage,<br/>- La phase d\u2019utilisation pendant laquelle le patient s\u2019entra\u00eene \u00e0 utiliser la plateforme BCI.</p><p>Un prototype en MATLAB appel\u00e9 ABSD (\u00ab Adaptive Brain Signal Decoder \u00bb) est en charge du d\u00e9codage des signaux et de l\u2019apprentissage des mod\u00e8les. Ce logiciel n\u00e9cessite l\u2019usage d\u2019un PC performant. Dans le cadre du projet EIC NEMO-BMI, il a \u00e9t\u00e9 possible de porter le d\u00e9codeur de l\u2019activit\u00e9 c\u00e9r\u00e9brale motrice sur une plateforme embarqu\u00e9e de type Raspberry Pi. Ce travail pr\u00e9liminaire consistait \u00e0 optimiser toutes les fonctions de traitement des donn\u00e9es et \u00e0 coder en C++ l\u2019utilisation et la mise \u00e0 jour du mod\u00e8le.</p><p>Nous souhaitons rendre le code C++ de d\u00e9codage et de mise \u00e0 jour de mod\u00e8le plus robuste pour une utilisation en essais cliniques.</p><p>Pour cela, des <strong>optimisations, portage d\u2019autres algorithmes de d\u00e9codage</strong> <strong>existant</strong> et des <strong>tests compl\u00e9mentaires</strong> sont n\u00e9cessaires.</p><p>Il sera \u00e9galement n\u00e9cessaire d\u2019<strong>optimiser le code</strong> pour r\u00e9duire davantage les latences, de <strong>compenser la d\u00e9rive des signaux pendant l\u2019utilisation d\u2019un mod\u00e8le de d\u00e9codage</strong> et de <strong>r\u00e9\u00e9quilibrer les classes pendant la mise \u00e0 jour du mod\u00e8le</strong>.</p><p>Cela permettrait ainsi le contr\u00f4le d\u2019un plus grand nombre de degr\u00e9s de libert\u00e9.</p><p>Ces d\u00e9veloppements seront int\u00e9gr\u00e9s et valid\u00e9s sur des plateformes portables sous linux/Windows/Arm64.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil du candidat\r\n</h3>\n<p><p>Ce stage s'adresse \u00e0 un.e \u00e9l\u00e8ve ing\u00e9nieur (H/F) en derni\u00e8re ann\u00e9e de formation en d\u00e9veloppement logiciel.</p><p>Il est n\u00e9cessaire de maitriser C/C++ et la programmation orient\u00e9e objet.</p><p>Le.la stagiaire \u00e9voluera au sein d\u2019une \u00e9quipe pluridisciplinaire. Des qualit\u00e9s de travail en \u00e9quipe sont requises.</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tSite\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Grenoble</p><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Is\u00e8re (38)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t\u00a0\u00a0GRENOBLE\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tDipl\u00f4me pr\u00e9par\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\"> Bac+5 - Dipl\u00f4me \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs\t\t</p><h3>\r\n\tFormation recommand\u00e9e\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_shorttext1\">Ing\u00e9nieur en d\u00e9veloppement logiciel</p><h3>\r\n\tPossibilit\u00e9 de poursuite en th\u00e8se\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue2\">Non</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDisponibilit\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">10/02/2025</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://www.emploi.cea.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34397&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-34397",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430062,
            "ext_id":"2024-14823",
            "company":{
                "id":38238,
                "name":"NGE",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/nge_btp_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.nge.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/nge-btp/",
                "twitter_handle":"groupe_NGE",
                "github_url":null
            },
            "title":"Chef de Chantier Terrassement H/F",
            "location":"Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:59:16Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Participer \u00e0 la construction et \u00e0 la r\u00e9novation d'infrastructures au service des territoires.\r<br/>Rejoindre un Groupe en plein d\u00e9veloppement en France et \u00e0 l'international (4 milliards d'euros de chiffre d'affaires).\r<br/>Int\u00e9grer une entreprise compos\u00e9e de pr\u00e8s de 23 000 femmes et hommes r\u00e9unis autour de 3 Valeurs fortes : l'unit\u00e9, la transparence et l'ambition.\r<br/>Accepter de vivre une exp\u00e9rience riche en rejoignant des \u00e9quipes de passionn\u00e9s.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-14823\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">VRD &amp; TERRASSEMENT - VRD</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Chef de Chantier Terrassement H/F</p><h3>\r\n\tNotre conception du poste\r\n</h3>\n<p><p>Dans le cadre du d\u00e9veloppement de notre agence \"Gironde\" bas\u00e9e \u00e0 Martignas sur Jalles (33),\u00a0 nous recherchons un(e) Chef de chantier (H/F) sp\u00e9cialis\u00e9(e) dans les activit\u00e9s de Terrassement et d'enrochements.</p><p><br/> Rattach\u00e9(e) au Directeur de l'Agence et sous la responsabilit\u00e9 du Conducteur de Travaux :</p><p>\u00a0- vous aurez en charge la pr\u00e9paration, la planification et la supervision au quotidien de vos chantiers.<br/>\u00a0 - vous encadrez l'\u00e9quipe de production, contr\u00f4lez les aspects techniques et tenez \u00e0 jour les pointages.<br/>\u00a0 - vous r\u00e9alisez les travaux en tenant compte des contraintes techniques et des normes de s\u00e9curit\u00e9. Vous remontez les informations \u00e0 votre sup\u00e9rieur hi\u00e9rarchique et l'alertez en cas de d\u00e9rives.\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Des d\u00e9placements sont \u00e0 pr\u00e9voir sur nos chantiers dans toute la Gironde.</p></p>\n<h3>\r\n\tLe profil id\u00e9al\r\n</h3>\n<p><p>Autodidacte ou titulaire d'une formation de type BTS Travaux Publics ou DUT g\u00e9nie civil, vous justifiez d'au moins 2 ans d'exp\u00e9rience dans le domaine du VRD.<br/><br/></p><p>Votre rigueur, vos qualit\u00e9s manag\u00e9riales et votre bon relationnel seront des atouts indispensables pour mener \u00e0 bien les missions qui vous seront confi\u00e9es.</p></p>\n<h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tPourquoi nous rejoindre ?\r\n</h3>\n<p><p>En int\u00e9grant NGE, vous rejoignez un groupe ind\u00e9pendant :</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Innovant, responsable et solidaire</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Favorisant la dimension humaine</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Permettant de r\u00e9elles \u00e9volutions de carri\u00e8re (plus de 50 m\u00e9tiers \u00e0 explorer)</p><p>N\u2019attendez-plus, rejoignez une entreprise tourn\u00e9e vers l\u2019avenir\u00a0!</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)</p><h3>\r\n\tVille (CP entier)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tMartignas sur Jalles (33127)\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">4 - BAC+2</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">2-5 ans</p>",
            "experience_level":"MI",
            "application_url":"https://nge-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=14823&idOrigine=502&LCID=2057",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430045,
            "ext_id":"2024-1089",
            "company":{
                "id":38237,
                "name":"IRSN",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/irsn_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.irsn.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/irsn/",
                "twitter_handle":"IRSNFrance",
                "github_url":null
            },
            "title":"Charg\u00e9(e) d'\u00e9valuation de la ma\u00eetrise des risques li\u00e9s \u00e0 la radioactivit\u00e9 dans l'environnement H/F",
            "location":"Europe, France, Ile-de-France, Hauts-de-Seine (92)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:57:55Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Nos Talents rayonnent\u00a0\r<br/> <br/>Depuis toujours, la double culture de l'expertise et de la recherche de l'IRSN est un h\u00e9ritage qui se transmet de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration de collaborateurs. \r<br/>L'indispensable combinaison entre ces deux univers cr\u00e9e un cadre professionnel unique d\u00e9di\u00e9 \u00e0 tous les champs de la suret\u00e9 nucl\u00e9aire et de la radioprotection.\r<br/> <br/>Cette r\u00e9alit\u00e9, unique dans l'univers du nucl\u00e9aire, a permis au cours des vingt derni\u00e8res ann\u00e9es, \u00e0 des milliers de femmes et d'hommes de se r\u00e9aliser dans des parcours riches et vari\u00e9s.\r<br/>Dans une organisation fond\u00e9e sur la valorisation et la consid\u00e9ration de l'Humain, le respect des comp\u00e9tences nourrit une chaine de valeurs d\u00e9di\u00e9e \u00e0 une mission d'int\u00e9r\u00eat public essentielle \u00e0 toute la soci\u00e9t\u00e9.\r<br/> <br/>Reconnu dans le monde entier pour l'excellence de ses \u00e9quipes, l'IRSN a \u00e0 c\u0153ur, de faire rayonner ses Talents.\r<br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-1089\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Charg\u00e9(e) d'\u00e9valuation de la ma\u00eetrise des risques li\u00e9s \u00e0 la radioactivit\u00e9 dans l'environnement H/F</p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tStatut\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Cadre</p><h3>\r\n\tDisponibilit\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_date1\">22/11/2024</p><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Fontenay-aux-Roses</p><h3>\r\n\tEnvironnement / Organisation / Contexte\r\n</h3>\n<p><p>En qualit\u00e9 de charg\u00e9(e) d'\u00e9valuation de la ma\u00eetrise des risques li\u00e9s \u00e0 la radioactivit\u00e9 dans l'environnement, vous intervenez au sein du Bureau d'\u00e9tude et d\u2019expertise du radon (BERAD), rattach\u00e9(e) au SErvice de Radioprotection des Populations et de l\u2019ENvironnement (SERPEN) du P\u00f4le Sant\u00e9 et Environnement (PSE).</p></p>\n<h3>\r\n\tMission\r\n</h3>\n<p><ul><li>Vous r\u00e9alisez et pilotez des \u00e9tudes et expertises relatives \u00e0 la radioprotection du public et des travailleurs vis-\u00e0-vis du risque li\u00e9 \u00e0 l\u2019exposition au radon notamment en appui technique des administrations,</li><li>Vous utilisez diff\u00e9rentes techniques de mesures du radon et de ses descendants sur le terrain dans diff\u00e9rents contextes (b\u00e2timents, divers lieux de travail, environnement naturel)</li><li>Vous r\u00e9alisez des \u00e9tudes dans le domaine de la m\u00e9trologie du radon et de ses descendants sur le terrain, afin d'am\u00e9liorer l'\u00e9valuation de l'exposition des travailleurs et du public,</li><li>Vous utilisez, et pouvez \u00eatre amen\u00e9 \u00e0 d\u00e9velopper, des m\u00e9thodes et outils pour l\u2019exploitation et l\u2019interpr\u00e9tation de donn\u00e9es environnementales (mod\u00e8les statistiques, codes de calculs \u2026),</li><li>Vous r\u00e9alisez des \u00e9tudes sur le comportement du radon et de ses descendants dans les sols, l\u2019air et les b\u00e2timents,</li><li>Vous participez ponctuellement \u00e0 des actions d'information, de sensibilisation et d'accompagnement de la population vis-\u00e0-vis de la gestion du risque li\u00e9 au radon,</li><li>Vous participez ponctuellement \u00e0 la formation des acteurs de la gestion du risque li\u00e9 au radon,</li><li>Vous participez au d\u00e9veloppement de la doctrine de radioprotection et de la r\u00e9glementation nationales et internationales,\u00a0</li><li>Vous collaborez et \u00e9changez r\u00e9guli\u00e8rement avec d\u2019autres unit\u00e9s de l\u2019IRSN et travaillez en \u00e9quipe au sein du BERAD.</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tProfil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><ul><li>Vous \u00eates titulaire d'un dipl\u00f4me d'ing\u00e9nieur ou Master (Bac +5) ou d\u2019un doctorat en instrumentation nucl\u00e9aire et/ou physique nucl\u00e9aire et/ou radioprotection et/ou sciences de l\u2019environnement ;</li><li>Vous avez une exp\u00e9rience et des connaissances de la m\u00e9trologie sur le terrain ;</li><li>Vous avez des connaissances et une exp\u00e9rience dans l\u2019utilisation de codes de calcul et de mod\u00e8les statistiques ;</li><li>Vous avez une exp\u00e9rience en radioprotection\u00a0;</li><li>Organis\u00e9(e), vous poss\u00e9dez un bon esprit d'analyse et de synth\u00e8se, des qualit\u00e9s r\u00e9dactionnelles et savez faire preuve d'initiative\u00a0;</li><li>Vous appr\u00e9ciez le travail en \u00e9quipe et avez go\u00fbt pour le terrain.</li></ul><p>Le poste propos\u00e9 est une opportunit\u00e9 pour valoriser des comp\u00e9tences et accroitre vos connaissances. L\u2019\u00e9quipe du BERAD se charge de vous former et de vous accompagner sur le poste, pour une int\u00e9gration r\u00e9ussie.</p><p>D\u00e9placements occasionnels en France et \u00e0 l'\u00e9tranger.</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Occasionnel</p><h3>\r\n\tInformations compl\u00e9mentaires / avantages\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_longtext1\">Restaurant d'entreprise<br/>Accord t\u00e9l\u00e9travail<br/>CE<br/>28 jours de CP + 24 jours RTT</p><h3>\r\n\tDiversit\u00e9\r\n</h3>\n<p><p><em>La diversit\u00e9 est une des composantes de la politique RSE, RH et Qualit\u00e9 de Vie au Travail \u00e0 l\u2019IRSN.</em></p><p><em>Par cons\u00e9quent, nous accordons la m\u00eame consid\u00e9ration \u00e0 toutes les candidatures, sans discrimination, pour inclure tous les talents.</em></p><p><em>Quelles que soient les diff\u00e9rences, nous souhaitons attirer, int\u00e9grer et fid\u00e9liser nos candidats et nos collaborateurs au sein d\u2019un environnement de travail inclusif.</em></p><p><em>L'IRSN conduit une politique active depuis de nombreuses ann\u00e9es en faveur de l'\u00e9galit\u00e9 des chances au travail et l'emploi des personnes handicap\u00e9es. Si vous \u00eates en situation de handicap, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous faire part de vos \u00e9ventuels besoins sp\u00e9cifiques afin que nous puissions les prendre en compte.</em></p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Ile-de-France, Hauts-de-Seine (92)</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://irsn-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=1089&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430063,
            "ext_id":"2024-14822",
            "company":{
                "id":38238,
                "name":"NGE",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/nge_btp_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.nge.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/nge-btp/",
                "twitter_handle":"groupe_NGE",
                "github_url":null
            },
            "title":"Electrotechnicien en centrale d'enrob\u00e9s H/F",
            "location":"Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:55:07Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Participer \u00e0 la construction et \u00e0 la r\u00e9novation d'infrastructures au service des territoires.\r<br/>Rejoindre un Groupe en plein d\u00e9veloppement en France et \u00e0 l'international (4 milliards d'euros de chiffre d'affaires).\r<br/>Int\u00e9grer une entreprise compos\u00e9e de pr\u00e8s de 23 000 femmes et hommes r\u00e9unis autour de 3 Valeurs fortes : l'unit\u00e9, la transparence et l'ambition.\r<br/>Accepter de vivre une exp\u00e9rience riche en rejoignant des \u00e9quipes de passionn\u00e9s.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-14822\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">ROUTES - Chauss\u00e9es / Routes</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Electrotechnicien en centrale d'enrob\u00e9s H/F</p><h3>\r\n\tNotre conception du poste\r\n</h3>\n<p><p>Dans le cadre de nos activit\u00e9s d'enrob\u00e9s en Gironde, nous recherchons un \u00e9lectrotechnicien pour rejoindre notre \u00e9quipe \u00e0 la centrale d\u2019enrob\u00e9s de Saint Jean d\u2019Illac (33).</p><p>Rattach\u00e9 au responsable de la centrale, vous serez responsable de l\u2019entretien, de la r\u00e9paration et de l\u2019installation des \u00e9quipements \u00e9lectriques de la centrale.</p><p>Missions principales :</p><ul><li>Assurer la maintenance pr\u00e9ventive et corrective des installations \u00e9lectriques.</li><li>Diagnostiquer et r\u00e9soudre les pannes \u00e9lectriques.</li><li>Installer et mettre en service de nouveaux \u00e9quipements.</li><li>Collaborer avec l\u2019\u00e9quipe pour optimiser les performances de la centrale.</li></ul><p>\u00a0</p><p>Aucune connaissance pr\u00e9alable en enrob\u00e9s n\u2019est requise. Une formation compl\u00e8te sera assur\u00e9e pour vous familiariser avec les sp\u00e9cificit\u00e9s de notre centrale.</p></p>\n<h3>\r\n\tLe profil id\u00e9al\r\n</h3>\n<p><p>Dipl\u00f4me en \u00e9lectrotechnique ou \u00e9quivalent.<br/>Exp\u00e9rience en maintenance industrielle souhait\u00e9e.<br/>Connaissances en automatisme et en instrumentation seraient un plus.<br/>Capacit\u00e9 \u00e0 travailler en \u00e9quipe et \u00e0 communiquer efficacement.</p></p>\n<h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tPourquoi nous rejoindre ?\r\n</h3>\n<p><p>En int\u00e9grant NGE, vous rejoignez un groupe ind\u00e9pendant :</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Innovant, responsable et solidaire</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Favorisant la dimension humaine</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Permettant de r\u00e9elles \u00e9volutions de carri\u00e8re (plus de 50 m\u00e9tiers \u00e0 explorer)</p><p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Engag\u00e9 dans une d\u00e9marche en faveur de la diversit\u00e9 et de l\u2019inclusion (mixit\u00e9, insertion, handicap,\u2026)</p><p>\u00a0</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Nouvelle-Aquitaine, Gironde (33)</p><h3>\r\n\tVille (CP entier)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t33127 Saint Jean d'Illac\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">4 - BAC+2</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Inf\u00e9rieur \u00e0 2 ans</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://nge-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=14822&idOrigine=502&LCID=2057",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430526,
            "ext_id":"2024-20697",
            "company":{
                "id":38312,
                "name":"Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Economie_Gouv.jpg",
                "website_url":"https://www.economie.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/minist-re-de-l-conomie-et-des-finances/",
                "twitter_handle":"Economie_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"DGT-AFT-KDKT",
            "location":"France, Ile-de-France, Paris (75)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:50:49Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-20697\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de d\u00e9but de publication\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite d'envoi des candidatures\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">01/02/2025</p><h3>\r\n\tDocuments requis pour postuler\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">CV en fran\u00e7ais + lettre de motivation</p><h3>\r\n\tDirections et Services\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">Direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor (DGT)</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Gestion budg\u00e9taire et financi\u00e8re - Charg\u00e9e / Charg\u00e9 de contr\u00f4le interne budg\u00e9taire et comptable</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">DGT-AFT-KDKT - Op\u00e9rateur (trice) de march\u00e9 H/F</p><h3>\r\n\tCotation RIFSEEP\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Sans objet</p><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie A+ (Encadrement Sup\u00e9rieur - Autres emplois fonctionnels)</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et/ou aux contractuels</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur\r\n</h3>\n<p><p>Au service des ministres, la direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor propose et conduit, sous leur autorit\u00e9, la politique \u00e9conomique aux plans national, europ\u00e9en et international. Elle compte 6 services en centrale et dispose d\u2019un r\u00e9seau international.</p><p>L'Agence France Tr\u00e9sor est charg\u00e9e de la gestion de la dette et de la tr\u00e9sorerie de l'Etat. C'est un service \u00e0 comp\u00e9tence nationale (SCN) situ\u00e9 \u00e0 Bercy, constitu\u00e9 de 49 agents et conduit par un Directeur G\u00e9n\u00e9ral. L'AFT est organis\u00e9e en cellules m\u00e9tiers et cellules de support transversal.<br/>L\u2019AFT r\u00e9alise toutes les op\u00e9rations de l\u2019Etat sur les march\u00e9s de taux primaires (\u00e9mission des valeurs</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur (suite)\r\n</h3>\n<p><p>du Tr\u00e9sor : OAT, BTF) et secondaires ainsi que sur le march\u00e9 des swaps pour la gestion de son financement et de sa dette. Elle met en \u0153uvre des op\u00e9rations de couverture des risques (notamment : couvertures p\u00e9trole et change) pour le compte d\u2019autres services de l\u2019Etat. Elle peut \u00eatre amen\u00e9e \u00e0 piloter des op\u00e9rations plus complexes (cessions de cr\u00e9ances, titrisations). Toutes ces op\u00e9rations sont r\u00e9alis\u00e9es en \u00e9troite collaboration avec les banques sp\u00e9cialis\u00e9es en valeur du Tr\u00e9sor (SVT). L\u2019AFT est \u00e9galement en charge des pr\u00e9visions de tr\u00e9sorerie, la gestion du compte du Tr\u00e9sor \u00e0 la Banque de France et les pr\u00eats et emprunts de l\u2019Etat sur le march\u00e9 interbancaire. Elle r\u00e9alise les \u00e9tudes \u00e9conomiques et les mod\u00e9lisations n\u00e9cessaires \u00e0 la bonne mise en \u0153uvre de ses op\u00e9rations et \u00e0 l\u2019analyse de la situation des march\u00e9s, et met en \u0153uvre la politique de communication sur sa strat\u00e9gie et ses op\u00e9rations.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>\u00a0</p><p>Le titulaire du poste est charg\u00e9, en lien avec les 2 autres op\u00e9rateurs de la cellule :<br/>- des op\u00e9rations de placement de liquidit\u00e9 sur le march\u00e9 interbancaire en collaboration avec la cellule tr\u00e9sorerie de l\u2019AFT et dans le respect des proc\u00e9dures internes de contr\u00f4le des risques <br/>- du suivi des \u00e9volutions du march\u00e9 de la dette ; il suit plus particuli\u00e8rement le march\u00e9 mon\u00e9taire et r\u00e9alise des alertes sur les \u00e9v\u00e9nements financiers concernant ces march\u00e9s <br/>- du suivi quantitatif de l\u2019activit\u00e9 des SVT sur le march\u00e9 secondaire de la dette ; \u00e0 ce titre, il produit des statistiques relatives aux march\u00e9s primaire et secondaire des titres d\u2019Etat. <br/>- de la r\u00e9alisation des op\u00e9rations de rachats de titres, sous la supervision des co-responsables de la cellule. <br/>Il participe : <br/>- aux op\u00e9rations d\u2019adjudication des valeurs du Tr\u00e9sor : il pr\u00e9pare les adjudications, assiste le responsable dans le d\u00e9roulement de la s\u00e9ance et dans la diffusion des r\u00e9sultats, il/elle participe \u00e0 la r\u00e9daction du compte-rendu ; \u00e9galement en charge du suivi technique du logiciel d\u2019adjudication de l\u2019Etat en liaison avec la BDF<br/>- \u00e0 la production de la pr\u00e9sentation du march\u00e9 de la dette fran\u00e7aise \u00e0 destination des investisseurs <br/>- \u00e0 l\u2019ex\u00e9cution des op\u00e9rations de march\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es par l\u2019AFT pour le compte de tiers <br/>- \u00e0 la conduite de projets destin\u00e9s \u00e0 assurer l'existence d'outils robustes et adapt\u00e9s pour la conduite des missions<br/>- \u00e0 la r\u00e9daction et \u00e0 la mise \u00e0 jour des proc\u00e9dures encadrant l\u2019activit\u00e9 \u00a0</p><p><span>Principales activit\u00e9s</span> :</p><p>Contr\u00f4le, v\u00e9rification, pilotage, r\u00e9daction, saisie informatique, gestion de proc\u00e9dures, veille</p><p><span>Relations fonctionnelles avec</span> :</p><p>- les agents du minist\u00e8re, les \u00e9tablissements publics, le secteur priv\u00e9<br/><br/></p><p>\u00a0Principaux interlocuteurs :\u00a0agents de l'AFT, contreparties bancaires, BDF<br/><br/></p><p>Cotation RIFSEEP : 2/3</p></p>\n<h3>\r\n\tConditions d'exercice particuli\u00e8res\r\n</h3>\n<p><p>Travail en open space <br/>Importante disponibilit\u00e9, travail les jours f\u00e9ri\u00e9s (ouverture march\u00e9s financiers)<br/>Les op\u00e9rations de march\u00e9 sont r\u00e9alis\u00e9es sur site, le t\u00e9l\u00e9travail est limit\u00e9 \u00e0 15 jours par an</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p>\u00a0</p><p>SAVOIRS <br/>Environnement institutionnel (march\u00e9s financiers, administration)<br/>Fonctionnement des instruments financiers <br/>Applications informatiques m\u00e9tiers<br/>Anglais financier</p><p><br/>SAVOIR-FAIRE <br/>Ex\u00e9cuter des op\u00e9rations financi\u00e8res de gr\u00e9 \u00e0 gr\u00e9 en respectant des<br/>proc\u00e9dures dans le cadre de la gestion des risques<br/>Exploiter, analyser et restituer des donn\u00e9es statistiques, en utilisant<br/>les syst\u00e8mes d'information <br/>Entretenir un r\u00e9seau de correspondants</p><p><br/>SAVOIR-ETRE <br/>Rigueur, fiabilit\u00e9 <br/>r\u00e9activit\u00e9<br/>Aptitude au travail en \u00e9quipe<br/>sens de la confidentialit\u00e9</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps Plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Comp\u00e9tences candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_offer_skillcollection\"><ul><li>CONNAISSANCES - Environnement administratif, institutionnel et politique</li><li>CONNAISSANCES - Langues</li><li>SAVOIR-FAIRE - Mod\u00e9liser un processus</li><li>SAVOIR-FAIRE - Organiser une activit\u00e9</li><li>SAVOIR-ETRE - Esprit d'initiative</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Esprit de synth\u00e8se</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre autonome</li></ul></p><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 7 Master/dipl\u00f4mes \u00e9quivalents</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Expert</p><h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\">Anglais (Autonome)</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>\u00a0<br/>\u00a0</p><p>\u2022Art. L332-2, 1\u00b0\u00e0 utiliser en cas d\u2019absence de corps<br/>\u2022Art. L332-2, 2\u00b0\u00e0 utiliser lorsque les besoins du service le justifient<br/>\u2022Art. L332-2, 3\u00b0\u00e0 utiliser en cas d\u2019absence de formation statutaire pour l\u2019emploi \u00e0 pourvoir</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Oui</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Ile-de-France, Paris (75)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t139, rue de Bercy - 75012 PARIS\r\n</p><h2>Renseignements et contact - Note : les candidatures se font obligatoirement depuis l'application</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/01/2025</p><h3>\r\n\t Personne ou service \u00e0 contacter pour obtenir plus d'informations sur l'offre\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">recrutement.centrale@dgtresor.gouv.fr</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://passerelles.economie.gouv.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=20697&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430527,
            "ext_id":"2024-20696",
            "company":{
                "id":38312,
                "name":"Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Economie_Gouv.jpg",
                "website_url":"https://www.economie.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/minist-re-de-l-conomie-et-des-finances/",
                "twitter_handle":"Economie_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"DGT-AFT-GM",
            "location":"France, Ile-de-France, Paris (75)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:50:36Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-20696\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de d\u00e9but de publication\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite d'envoi des candidatures\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">28/02/2025</p><h3>\r\n\tDocuments requis pour postuler\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">CV en fran\u00e7ais + lettre de motivation</p><h3>\r\n\tDirections et Services\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">Direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor (DGT)</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Direction et pilotage des politiques publiques - Assistante / Assistant de direction</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">DGT-AFT-GM - Assistante/ gestionnaire H/F</p><h3>\r\n\tCotation RIFSEEP\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Sans objet</p><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie B (profession interm\u00e9diaire)</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Susceptible d'\u00eatre vacant </p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et/ou aux contractuels</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur\r\n</h3>\n<p><p>Au service des ministres, la direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor propose et conduit, sous leur autorit\u00e9, la politique \u00e9conomique aux plans national, europ\u00e9en et international. Elle compte 6 services en centrale et dispose d\u2019un r\u00e9seau international.</p><p>L'Agence France Tr\u00e9sor est charg\u00e9e de la gestion de la dette et de la tr\u00e9sorerie de l'Etat. C'est un service \u00e0 comp\u00e9tence nationale (SCN) situ\u00e9 \u00e0 Bercy, constitu\u00e9 de 49 agents et conduit par un Directeur G\u00e9n\u00e9ral. L'AFT est organis\u00e9e en cellules m\u00e9tiers et cellules de support transversal.<br/><br/></p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur (suite)\r\n</h3>\n<p><p>L\u2019AFT r\u00e9alise toutes les op\u00e9rations de l\u2019Etat sur les march\u00e9s de taux primaires (\u00e9missions des valeurs du Tr\u00e9sor : OAT, BTF) et secondaires ainsi que sur le march\u00e9 des swaps pour la gestion de son financement et de sa dette. Elle met en \u0153uvre des op\u00e9rations de couverture des risques (notamment : couvertures p\u00e9trole et change) pour le compte d\u2019autres services de l\u2019Etat. Elle peut \u00eatre amen\u00e9e \u00e0 piloter des op\u00e9rations plus complexes (cessions de cr\u00e9ances, titrisations). Toutes ces op\u00e9rations sont r\u00e9alis\u00e9es en \u00e9troite collaboration avec les banques sp\u00e9cialis\u00e9es en valeur du Tr\u00e9sor (SVT). L\u2019AFT est \u00e9galement en charge des pr\u00e9visions de tr\u00e9sorerie, la gestion du compte du Tr\u00e9sor \u00e0 la Banque de France et les pr\u00eats et emprunts de l\u2019Etat sur le march\u00e9 interbancaire. Elle r\u00e9alise les \u00e9tudes \u00e9conomiques et les mod\u00e9lisations n\u00e9cessaires \u00e0 la bonne mise en \u0153uvre de ses op\u00e9rations et \u00e0 l\u2019analyse de la situation des march\u00e9s, et met en \u0153uvre la politique de communication sur sa strat\u00e9gie et ses op\u00e9rations.</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>\u00a0</p><p>Secr\u00e9taire assistant(e) aupr\u00e8s de la direction g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence France Tr\u00e9sor au sein d'une \u00e9quipe compos\u00e9e de trois personnes qui travaillent en trin\u00f4me. <br/>Les fonctions associ\u00e9es incluent :<br/>\u2022 la tenue d'agendas, <br/>\u2022 la prise de contacts ext\u00e9rieurs (pratique de l'anglais n\u00e9cessaire), <br/>\u2022 l'organisation de r\u00e9unions (en pr\u00e9sentiel, en visio conf\u00e9rence)<br/>\u2022 la pr\u00e9paration de d\u00e9placements \u00e0 l'\u00e9tranger, <br/>\u2022 ainsi que des travaux de soutien aux diff\u00e9rentes cellules de l'AFT (relecture de certains documents de communication et mise en ligne sur le site internet de l\u2019Agence).<br/>La gestion des notes, courriers et de leur archivage est effectu\u00e9e par la cellule secr\u00e9tariat dans une application DG Tr\u00e9sor. <br/>La personne sera \u00e9galement charg\u00e9e des diff\u00e9rentes commandes et de leur suivi dans un outil d\u00e9di\u00e9.</p><p>Le p\u00f4le du secr\u00e9tariat est rattch\u00e9 \u00e0 la Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale de l'AFT.</p><p>\u00a0</p><p>Chaque agent de la DG Tr\u00e9sor doit partager les valeurs qui l\u2019animent : l\u2019engagement, l\u2019ouverture, l\u2019esprit d\u2019\u00e9quipe et la loyaut\u00e9.</p><p>\u00a0</p><p><span>Principales activit\u00e9s</span> :</p><p>-\u00a0Classement, archivage</p><p>-\u00a0Saisie informatique</p><p>- Gestion de proc\u00e9dure</p><p>- Secr\u00e9tariat</p><p>- Information, acceuil</p><p>- Veille</p><p><span>Relations fonctionnelles avec</span> :</p><p>- Les autres services de la direction<br/>- Les autres directions<br/>- Des organismes \u00e9trangers<br/>- Le secteur priv\u00e9<br/><br/></p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tConditions d'exercice particuli\u00e8res\r\n</h3>\n<p><p>Travail en plateforme (salle de march\u00e9), 30 personnes<br/>Dur\u00e9e d'occupation attendue sur le poste : 3 ans<br/>Les activit\u00e9s de l\u2019AFT ne sont t\u00e9l\u00e9travaillables qu\u20191 seul jour par semaine (t\u00e9l\u00e9 travail<br/>flottant)</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p>Savoirs :</p><p>- Status (g\u00e9n\u00e9ral et particuliers ) de la fonction publique<br/>- Bureautique (Word, Excel)<br/>- Applications informatiques m\u00e9tiers</p><p>Savoir-faire :</p><p>-\u00a0Hi\u00e9rarchiser les priorit\u00e9s et les rendez-vous<br/>- Favoriser les entretiens avec les investisseurs \u00e9trangers<br/>-\u00a0Optimiser les d\u00e9placements</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps Plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Comp\u00e9tences candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_offer_skillcollection\"><ul><li>CONNAISSANCES - Bureautique et outils collaboratifs</li><li>SAVOIR-FAIRE - Accueillir une personne, un groupe, du public </li><li>SAVOIR-FAIRE - Rechercher des donn\u00e9es, des informations</li><li>SAVOIR-FAIRE - Travailler en \u00e9quipe</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Aptitude \u00e0 l'\u00e9coute</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Avoir l'esprit d'\u00e9quipe</li><li>SAVOIR-ETRE - Esprit d'initiative</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre autonome</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - \u00catre rigoureux</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Faire preuve de discr\u00e9tion</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - R\u00e9activit\u00e9</li><li>SAVOIR-\u00caTRE - Sens de l'organisation</li></ul></p><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 4 Baccalaur\u00e9at</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Confirm\u00e9</p><h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\">Anglais (Avanc\u00e9 ou ind\u00e9pendant)</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>article L332-2</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Oui</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Non</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Ile-de-France, Paris (75)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t139, rue de Bercy - 75012 PARIS\r\n</p><h2>Renseignements et contact - Note : les candidatures se font obligatoirement depuis l'application</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/12/2024</p><h3>\r\n\t Personne ou service \u00e0 contacter pour obtenir plus d'informations sur l'offre\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">recrutement.centrale@dgtresor.gouv.fr</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://passerelles.economie.gouv.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=20696&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430557,
            "ext_id":"2024-5096",
            "company":{
                "id":38319,
                "name":"FRAIKIN France",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/10/fraikinfrance_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.fraikin.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/fraikinfrance/",
                "twitter_handle":null,
                "github_url":null
            },
            "title":"MECANICIEN H/F",
            "location":"Europe, France, Hauts-de-France, Pas de Calais (62)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:50:15Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n\tCategorie de l'offre\r\n</h3><p id=\"fldoffer_offercategory\">Standard</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">MECANICIEN H/F</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tDescription de la mission\r\n</h3>\n<p><p><em><strong>Roulez, nous faisons le reste !\u00a0</strong></em>\u00a0</p><p>Envie de rejoindre le num\u00e9ro N\u00b01 Europ\u00e9en de la location de v\u00e9hicules industriels, utilitaires et commerciaux : plus de 60000 v\u00e9hicules, 164 agences en France et Europe, 3150 collaborateurs et un chiffre d\u2019affaires d'1 milliard d\u2019euros en 2023.\u00a0</p><p>Chez Fraikin, aucune journ\u00e9e ne se ressemble. Dans nos m\u00e9tiers, la diversit\u00e9 des missions est forte, et nous mettons un point d\u2019honneur \u00e0 ce que nos collaborateurs gardent toute leur polyvalence. Dans notre quotidien, au contact des v\u00e9hicules et des clients, c\u2019est ce qui fait la diff\u00e9rence. \u00a0</p><p>Nous rejoindre, c\u2019est participer \u00e0 l\u2019avenir de l\u2019entreprise, mais aussi pr\u00e9parer le v\u00f4tre ! \u00a0</p><p><strong><em>FRAIKIN France\u00a0</em></strong>recherche, pour accompagner son d\u00e9veloppement, un :</p><p><strong>M\u00c9CANICIEN PL H/F \u2013 CDI</strong></p><p>POSTE ET MISSIONS\u00a0:</p><p>Au sein de l\u2019atelier de l\u2019agence, vous assurez la prestation technique (entretien, r\u00e9paration\u2026) demand\u00e9e par nos clients. Vous \u00eates en charge de r\u00e9aliser des travaux de maintenance sur des v\u00e9hicules utilitaires l\u00e9gers / industriels (VUL / PL) et sur les \u00e9quipements qui les composent dans le respect des proc\u00e9dures et r\u00e8gles de s\u00e9curit\u00e9.</p><p>Vos principales missions seront de\u00a0:</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 R\u00e9aliser des actions d\u2019entretien pr\u00e9ventif sur les mat\u00e9riels et leurs \u00e9quipements\u00a0:</p><p>o\u00a0\u00a0 Appliquer la gamme des actions pr\u00e9ventives (contr\u00f4les visuels, contr\u00f4les d\u2019usure\u2026,)</p><p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 R\u00e9aliser des actions d\u2019entretien curatif au plan m\u00e9canique des v\u00e9hicules et de leurs \u00e9quipements\u00a0:</p><p>o\u00a0\u00a0 Analyser les causes des pannes, diagnostiquer les d\u00e9fauts de fonctionnement</p><p>o\u00a0\u00a0 Poser et d\u00e9poser des organes du ch\u00e2ssis et des \u00e9quipements compl\u00e9mentaires</p><p>o\u00a0\u00a0 Proc\u00e9der \u00e0 des r\u00e9glages (injecteurs, parall\u00e9lisme, jeu de roulements, bo\u00eete de vitesse\u2026)</p><p>o\u00a0\u00a0 Proc\u00e9der \u00e0 des travaux d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, de soudure pour des r\u00e9parations simples (ch\u00e2ssis ou organes tels que moteurs, syst\u00e8mes de freinage\u2026)</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil\r\n</h3>\n<p><p>PROFIL\u00a0:</p><p>Vous justifiez d\u2019une exp\u00e9rience en m\u00e9canique automobile, v\u00e9hicules utilitaires l\u00e9gers et/ou poids lourds. Des connaissances en hydraulique et en frigorifique seront appr\u00e9ci\u00e9es. Passionn\u00e9(e) par votre m\u00e9tier, vous poss\u00e9dez un fort esprit d'\u00e9quipe ainsi qu'un r\u00e9el sens du service.</p><p>Permis C souhait\u00e9</p><p>R\u00e9mun\u00e9ration : Selon profil (vers\u00e9e en 13 mensualit\u00e9s) + avantages sociaux (Tickets restaurant, mutuelle / pr\u00e9voyance) + primes d\u2019astreintes.</p><p>Date de prise du poste\u00a0: D\u00e8s que possible</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Hauts-de-France, Pas de Calais (62)</p><h3>\r\n\tLieu\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tLENS\r\n</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://fraikin-cand.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=5096&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-5096",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430528,
            "ext_id":"2024-19489",
            "company":{
                "id":38312,
                "name":"Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/Economie_Gouv.jpg",
                "website_url":"https://www.economie.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/minist-re-de-l-conomie-et-des-finances/",
                "twitter_handle":"Economie_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"DTNum Responsable du p\u00f4le donn\u00e9es de la DGFiP H/F",
            "location":"France, Ile-de-France, Seine Saint-Denis (93)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:48:54Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-19489\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de d\u00e9but de publication\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite d'envoi des candidatures\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">13/12/2024</p><h3>\r\n\tDocuments requis pour postuler\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">- CV<br/>- lettre de motivation</p><h3>\r\n\tDirections et Services\r\n</h3><p id=\"fldoffer_customcodetablevalue1\">Direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques (DGFiP)</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Num\u00e9rique - Directrice / Directeur de projets SI</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">DTNum Responsable du p\u00f4le donn\u00e9es de la DGFiP H/F</p><h3>\r\n\tCotation RIFSEEP\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Sans objet</p><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique de l'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie A+ (Encadrement Sup\u00e9rieur - Autres emplois fonctionnels)</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux titulaires et/ou aux contractuels</p><h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur\r\n</h3>\n<p><p>Administration num\u00e9rique par nature, la direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques d\u00e9veloppe et op\u00e8re les outils et logiciels qui collectent, produisent, valorisent et partagent de la donn\u00e9e de mani\u00e8re s\u00e9curis\u00e9e. Au c\u0153ur de ses missions et au b\u00e9n\u00e9fice de l'interminist\u00e9riel, ses processus int\u00e8grent notamment depuis plusieurs ann\u00e9es les API, le cloud et l'intelligence artificielle. <br/>La direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques est une direction \u00e0 r\u00e9seau implant\u00e9e sur l\u2019ensemble du territoire, au travers des directions d\u00e9partementales des finances publiques, et de ses directions nationales et sp\u00e9cialis\u00e9es. Elle compte environ 97\u00a0000\u00a0agents (93 500 \u00e9quivalents temps plein).<br/>Les missions de la DGFiP, administration r\u00e9galienne, sont d\u2019assurer la gestion de l\u2019imp\u00f4t et d\u2019ex\u00e9cuter les recettes et les d\u00e9penses de l\u2019\u00c9tat\u00a0et de la plupart des administrations publiques. Il s\u2019agit ainsi de collecter et recouvrer l\u2019imp\u00f4t en assurant le meilleur service aux usagers, lutter contre la fraude fiscale, tenir la comptabilit\u00e9 de l\u2019Etat et des collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements hospitaliers et \u00e9tablissements publics, offrir des prestations d\u2019expertise et de conseil financier aux collectivit\u00e9s et aux entreprises, contr\u00f4ler\u00a0et ex\u00e9cuter les d\u00e9penses publiques, concevoir et \u00e9laborer les textes l\u00e9gislatifs en mati\u00e8re fiscale. Elle assure \u00e9galement la gestion des r\u00e9gimes de retraites et d\u2019invalidit\u00e9 de l\u2019Etat et pilote la strat\u00e9gie immobili\u00e8re de l\u2019Etat.</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif de l'employeur (suite)\r\n</h3>\n<p><p>\u00a0</p><p>Cr\u00e9\u00e9e le 1er janvier 2021, la d\u00e9l\u00e9gation \u00e0 la transformation num\u00e9rique (DTNUm) est une structure r\u00e9cente, rattach\u00e9e au Directeur g\u00e9n\u00e9ral de la DGFiP, dont l\u2019objectif est de porter les piliers de la transformation num\u00e9rique que sont la valorisation des donn\u00e9es, la diffusion d\u2019une culture num\u00e9rique et le d\u00e9veloppement de l\u2019exp\u00e9rience utilisateur. Ainsi, la DTNum s\u2019organise en trois grands p\u00f4les, chacun d\u00e9di\u00e9s \u00e0 l\u2019un des aspects de transformation :</p><ul><li>le p\u00f4le donn\u00e9es, qui porte la gouvernance et la strat\u00e9gie de la donn\u00e9e ainsi que le projet de lac de donn\u00e9es qui s\u2019en veut l\u2019outil principal ;</li></ul><ul><li>le p\u00f4le culture num\u00e9rique, dont l\u2019ambition est d\u2019insuffler l\u2019esprit de transformation au coeur de la DGFiP, \u00e0 la fois pour les projets gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019agile et au DevOps, mais aussi par l\u2019innovation, et en mettant le num\u00e9rique aux services ressources humaines ;</li></ul><ul><li>le p\u00f4le exp\u00e9rience utilisateur, qui qui a pour mission de garantir des applications, internes comme externes, plus accessibles, construites en associant les utilisateurs, de proposer de nouvelles applications rempla\u00e7ant les plus obsol\u00e8tes et r\u00e9utilisant les briques transverses du SI, et de poursuivre et encourager l\u2019enrichissement de l\u2019environnement num\u00e9rique notamment avec les assistants digitaux ou encore la plateforme collaborative Novae.</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p>Au sein de la D\u00e9l\u00e9gation \u00e0 la Transformation Num\u00e9rique, le p\u00f4le donn\u00e9es de la DGFiP est organis\u00e9e autour de cinq \u00e9quipes (environ 50 agents de la DGFiP) charg\u00e9es de\u00a0:<br/>- Construire des infrastructures data \u00e0 l\u2019\u00e9tat de l\u2019art<br/>- Proposer des services data accessibles au service des missions et des agents de la DGFiP<br/>- Accompagner la DGFiP pour la mise en place et l\u2019adoption de l\u2019intelligence artificielle<br/>- Assurer la bonne gouvernance des donn\u00e9es (cartographie/connaissance, conformit\u00e9, qualit\u00e9)<br/>- Acc\u00e9l\u00e9rer l\u2019ouverture des donn\u00e9es de la DGFiP via API et Open data pour la mise en \u0153uvre des politiques publiques, de la simplification pour les usagers et de la lutte contre la fraude.</p><p>En tant que directeur du p\u00f4le donn\u00e9es\u00a0vous aurez en charge:<br/> \u25e6 de piloter les missions du p\u00f4le et les managers de chaque \u00e9quipe <br/> \u25e6 de pr\u00e9parer la strat\u00e9gie data et les \u00e9l\u00e9ments de communication sur les actions du p\u00f4le;<br/> \u25e6 la relation avec les bureaux m\u00e9tiers de la DGFiP\u00a0;<br/> \u25e6 la circulation d\u2019information au sein du p\u00f4le donn\u00e9es\u00a0;<br/> \u25e6 de repr\u00e9senter la DTNum dans les instances strat\u00e9giques internes et externes, y compris hors DGFiP voire \u00e0 l\u2019international. <br/> \u25e6 d\u2019int\u00e9grer l\u2019approche UX \u00e0 tous les projets data, en lien avec l\u2019\u00e9quipe UX de la DTNum<br/>D\u2019int\u00e9grer nativement les orientations relatives \u00e0 l\u2019\u00e9co-responsabilit\u00e9 des projets port\u00e9s et soutenir par la donn\u00e9e la transformation \u00e9cologique de l\u2019administration et des services publics<br/>D\u2019appuyer les actions de mont\u00e9e en comp\u00e9tences des agenst de la DGFiP sur le p\u00e9rim\u00e8tre de la donn\u00e9e en lien avec les \u00e9quipes charg\u00e9es de la formation.</p><p><br/>Vous \u00eates familier de l\u2019environnement des projets techniques et num\u00e9riques d\u2019ampleur, des r\u00e8gles et des processus associ\u00e9s.<br/>Vous serez en charge\u00a0: <br/>- Des pr\u00e9parations des pr\u00e9sentations internes comme externes.<br/>- De la participation aux r\u00e9unions strat\u00e9giques\u00a0;<br/>- De la r\u00e9ponse aux demandes hi\u00e9rarchiques, des partenaires ou des parlementaires</p><p>Ce positionnement s'inscrit au sein d\u2019une structure de transformation num\u00e9rique pluridisciplinaire, orient\u00e9e donn\u00e9e et tourn\u00e9e vers les m\u00e9tiers de demain.</p></p>\n<h3>\r\n\tConditions d'exercice particuli\u00e8res\r\n</h3>\n<p><p>Notre credo\u00a0? Placer l\u2019utilisateur au c\u0153ur de nos d\u00e9marches : ergonomie, accessibilit\u00e9, qualit\u00e9 de fonctionnement et am\u00e9liorations propos\u00e9es.</p><p><br/>Nos valeurs\u00a0? Des valeurs citoyennes et de service public, d\u00e9ontologiques et sociales (formation professionnelle, promotion interne, qualit\u00e9 de vie au travail...).</p><p>\u00a0</p><p>Un d\u00e9m\u00e9nagement est pr\u00e9vu \u00e0 Val-de-Fontenay au printemps 2025.</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tDescription du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p>Comp\u00e9tences et connaissances :<br/>Vous avez 15 ans d\u2019exp\u00e9rience en ayant \u00e9t\u00e9 a minima dans deux services distincts dont 7 ans d\u2019exp\u00e9rience manag\u00e9riale au moins. <br/>Vous disposez d\u2019une maitrise technique reconnue sur l\u2019ensemble des sujets de la donn\u00e9e (infrastructure Big Data, gouvernance de la donn\u00e9e, Open Data, Datascience, etc.).<br/>Vous avez de grandes capacit\u00e9s d\u2019organisation, de communication et de r\u00e9daction et vous \u00eates habitu\u00e9 \u00e0 animer divers travaux en \u00e9quipe en parall\u00e8le avec ou sans adh\u00e9rence majeure.<br/>Vous avez des tr\u00e8s bonnes qualit\u00e9s humaines, vous serez amen\u00e9 \u00e0 dialoguer r\u00e9guli\u00e8rement avec l\u2019ensemble des bureaux m\u00e9tiers de la DGFiP mais aussi avec d\u2019autres administrations partenaires y compris en interminist\u00e9riel.<br/>Vous \u00eates autonome, \u00eates force de proposition et \u00eates en capacit\u00e9 de proposer des solutions tant sur la forme que sur le fond \u00e0 des probl\u00e8mes nouveaux et/ou ouverts.<br/>Vous \u00eates en capacit\u00e9 de mener \u00e0 bien le travail d\u2019encadrement mais aussi des missions op\u00e9rationnelles de mani\u00e8re ponctuelle.<br/>Vous disposez d\u2019une excellente compr\u00e9hension des enjeux de la modernisation de l'action publique</p><p>Savoir \u00eatre et qualit\u00e9s humaines appr\u00e9ci\u00e9es :<br/>\u2022 Excellentes comp\u00e9tences de communication, coordination et de travail d\u2019\u00e9quipe<br/>\u2022 Forte capacit\u00e9 \u00e0 r\u00e9soudre des probl\u00e8mes complexes et \u00e0 travailler de mani\u00e8re autonome<br/>\u2022 Forte capacit\u00e9 d\u2019initiative et de proposition<br/>\u2022 Le service au citoyen et l\u2019ambition de transformer l\u2019action publique est une de vos motivations</p></p>\n<h3>\r\n\tTemps Plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Comp\u00e9tences candidat</h2><h3>\r\n\tComp\u00e9tences\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_offer_skillcollection\"><ul><li>CONNAISSANCES - Conduite et gestion de projet</li><li>CONNAISSANCES - Environnement administratif, institutionnel et politique</li><li>SAVOIR-FAIRE - Manager</li></ul></p><h3>\r\n\tNiveau d'\u00e9tudes min. souhait\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_educationlevel\">Niveau 7 Master/dipl\u00f4mes \u00e9quivalents</p><h3>\r\n\tNiveau d'exp\u00e9rience min. requis\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_experiencelevel\">Expert</p><h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\">Anglais (Ma\u00eetrise)</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>Au sein de la DGFIP, l\u2019emploi est calibr\u00e9 \u00ab Administrateur de l\u2019Etat\u00bb.</p><p>\u00a0</p><p>Pour les candidats fonctionnaires, et selon le corps d'origine d\u00e9tenu, le recrutement pourra s'effectuer dans le cadre d'un d\u00e9tachement \u00e0 \u00e9quivalence de grade avec celui d\u00e9tenu dans l'administration d'origine et \u00e0 l'\u00e9chelon comportant un indice \u00e9gal ou imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur \u00e0 celui d\u00e9tenu pr\u00e9c\u00e9demment, d'une affectation ou d'une PNA.</p><p>\u00a0</p><p>Pour les candidats non fonctionnaires, le recrutement sera \u00e9tabli dans le cadre l\u2019article L332-2-2\u00b0 du CGFP d\u2019un CDD de 3 ans. La r\u00e9mun\u00e9ration propos\u00e9e sera d\u00e9termin\u00e9e en fonction notamment du niveau de dipl\u00f4me et de l'exp\u00e9rience professionnelle du candidat.</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Oui</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Oui</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Ile-de-France, Seine Saint-Denis (93)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\t4 avenue Montaigne \u00e0 Noisy le Grand(93)\u00a0\u00a0\u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la station de RER Noisy. \r\n</p><h2>Renseignements et contact - Note : les candidatures se font obligatoirement depuis l'application</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">04/03/2024</p><h3>\r\n\t Personne ou service \u00e0 contacter pour obtenir plus d'informations sur l'offre\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">esther.mac-namara@dgfip.finances.gouv.fr</p>",
            "experience_level":null,
            "application_url":"https://passerelles.economie.gouv.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=19489&idOrigine=502&LCID=1036",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430141,
            "ext_id":"1000008138",
            "company":{
                "id":38246,
                "name":"QA",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/QA_Ltd.png",
                "website_url":"https://www.qa.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/qa-ltd/",
                "twitter_handle":"QA_Ltd",
                "github_url":null
            },
            "title":"Learning and Teaching Digital Co-Ordinator, London",
            "location":"London, London, London (Middlesex Street)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2643743,
                    "asciiname":"London",
                    "name":"London",
                    "country":{
                        "code":"GB",
                        "name":"United Kingdom",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/London",
                    "latitude":"51.50853",
                    "longitude":"-0.12574"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"GB",
                    "name":"United Kingdom",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:41:38Z",
            "description":"<h2>\r\n                General information\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Reference\r\n                    </h3>\r\n                    1000008138\u00a0\u00a0\r\n                \n<h2>Vacancy details</h2><h3>\r\n\tTalent pool\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Academic - HE - Academic Group Learning</p><h3>\r\n\tTitle\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Learning and Teaching Digital Co-Ordinator, London</p><h3>\r\n\tContract type\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">QA HE Ltd Permanent</p><h3>\r\n\tJob advert\r\n</h3>\n<p><p><strong>Learning and Teaching Digital Co-Ordinator</strong></p><p><strong>QA Higher Education, London Based, Hybrid Working \u00a0\u00a0</strong></p><p>Do you have a <strong>teaching background and enjoy coordinating the planning and delivery of all Learning and Teaching activities</strong> for higher education academic staff development, including all aspects of digital and face to face delivery?</p><p>We have an exciting opportunity to be part of our growing business, where you can make a difference by developing and creating exceptional digital &amp; face to face learning programmes for our academics</p><p><strong>Here\u2019s some of what you will be doing: (please click through to read the full JD):</strong></p><p>Planning and delivering staff development workshops and programmes focussing on supporting in-service academics with digital and face to face delivery.</p><p>Assist with the creation of new staff digital development programmes focussing relevant and up-to-date themes in HE</p><p>Design new staff development workshops in response to developments within the business and industry such as data literacy, digital skills and harnessing AI</p><p>Carry out administration duties as required</p><p>Support in the development of the QAHE Academy</p><p><strong>Bring your experience:</strong></p><p>Degree or equivalent is essential, preferably at master\u2019s level in a relevant subject.</p><p>Relevant teaching qualification, FHEA or demonstrate teaching experience with a commitment to achieving the required Professional Standards for teaching</p><p>Knowledge of how to plan, organise and deliver training</p><p>Knowledge of Learning and Teaching pedagogy</p><p>Experience working with digital platforms to improve the student experience</p><p>Experience improving the digital user experience</p><p>Experience of digital and face to face delivery in delivering staff training</p><p><strong>What we\u2019ll do for you:</strong> Being a learning business, we get how important your learning and development is and of course we want you to be the best. We\u2019ll give you the very best development to do your job and help you to develop your skills further to reach your potential.</p><p><strong>A little more about QA Higher Education:</strong> Students preparing for undergraduate study. Working professionals looking to specialise in their field. Career changers. Everyone should be given access to outstanding higher education and our aim at QA is to make that possible.</p><p>We work with our partner universities to offer courses ranging from foundation programmes to postgraduate degrees covering subject areas including Accountancy, Business, Computing, Cyber, Digital Marketing, Events Management, Project Management and Web Development and delivered in city centre locations.\u00a0</p><p><strong>Equal Opportunities</strong></p><p>At QA, our mission is to help everyone find their place in the world. This means we continually celebrate the diverse community different individuals cultivate. As an equal opportunity employer, we stay true to our mission by ensuring that our place can be anyone\u2019s place.</p><p>#teaching</p><p>#blendedlearning</p><p>#london</p><p>#highereducation</p><p>#hybridworking</p><p>#pedagogicalapproach</p><p>#digital</p><p>#eap</p><p>#delta</p><p>\u00a0</p><p>#IND01</p><p>IND01</p></p>\n<h2>Vacancy location</h2><h3>\r\n\tLocation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">London, London, London (Middlesex Street)</p><h2>Handled by</h2><h3>\r\n\tHandled by\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_usersinchargeof\"><ul><li>Vivien Gilles</li><li>Michaela Cassa - QA</li></ul></p><h3>\r\n\tPrimary handler\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisor\">Michaela Cassa - QA</p><h3>\r\n\tLast name\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisorname\">Cassa - QA</p><h3>\r\n\tForename\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisorfirstname\">Michaela</p><h3>\r\n\tEmail\r\n</h3><p id=\"fldbackofficedata_mainsupervisoremail\">Michaela.Cassa@qa.com</p>\n<h2>\r\n                Job Description\r\n            </h2>\n<h3>\n<span id=\"ctl00_ctl00_corpsRoot_corps_composantDetailOffre_repAttachedFiles_ctl00_lblAttachedFileType\">Attachment</span>\n</h3>\n<span>Learning and Teaching Digital Co-Ordinator (1).docx (168 Kb)</span>\n<a href=\"/Handlers/download.ashx?filetype=1032&amp;fileguid=89196d19-462a-4dc9-82cd-16cde7b1e5a2&amp;offerid=4165\" id=\"ctl00_ctl00_corpsRoot_corps_composantDetailOffre_repAttachedFiles_ctl00_attachedFileHyperLink\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"></a>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://qa-employee.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=4165&idOrigine=503&LCID=2057",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430417,
            "ext_id":"2024-13326",
            "company":{
                "id":38305,
                "name":"AP-HP",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/aphp.jpeg",
                "website_url":"https://www.aphp.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/ap-hp/",
                "twitter_handle":"APHP",
                "github_url":null
            },
            "title":"Assistant Social F/H",
            "location":"France, Ile-de-France, Paris (75)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:38:54Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement du publieur\r\n                    </h3>\r\n                    Situ\u00e9 \u00e0 Paris (10\u00e8 arrondissement), l'h\u00f4pital Lariboisi\u00e8re Fernand-Widal est un h\u00f4pital de proximit\u00e9 qui assure la prise en charge de pathologies neurologiques, cardiologiques, ost\u00e9oarticulaires ou encore de la sph\u00e8re ORL. Il dispose d'une maternit\u00e9 de niveau 2A.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de parution\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tM\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Socio-\u00e9ducatif - Assistant Social</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Assistant Social F/H </p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Titulaire ou CDD</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Non</p><h3>\r\n\tPr\u00e9sentation du service\r\n</h3>\n<p><p><strong>Pr\u00e9sentation du service social :</strong></p><p>Sur 2 sites : 1 cadre socio-\u00e9ducatif \u2013 34 assistants sociaux \u20133 \u00e9ducateurs sp\u00e9cialis\u00e9s\u2013-2 CESF- 10 secr\u00e9taires sociales</p><p>\u00a0</p><p><strong>Pr\u00e9sentation du service m\u00e9dical :</strong></p><ul><li>20 lits en service de m\u00e9decine r\u00e9adaptation</li><li>11 lits en Unit\u00e9 de soins de longue dur\u00e9e</li></ul><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tVos missions\r\n</h3>\n<p><p><strong>Mission g\u00e9n\u00e9rale :</strong></p><p>Aider les personnes, les familles ou les groupes qui connaissent des difficult\u00e9s \u00e0 retrouver leur autonomie et faciliter leur r\u00e9insertion (d\u00e9cret n\u00b093-652 du 26 mars 1993).</p><p><strong>Missions permanentes :</strong></p><ul><li>Accueil, \u00e9coute, soutien et information des r\u00e9sidents et des familles</li><li>Aide \u00e0 la r\u00e9gularisation de l\u2019acc\u00e8s aux droits et aux prestations en lien avec la maladie, le grand \u00e2ge et l\u2019h\u00e9bergement en USLD</li><li>Concourir \u00e0 la protection des majeurs vuln\u00e9rables et travailler en lien avec les autorit\u00e9s d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es</li><li>Participer \u00e0 l\u2019organisation des alternatives au s\u00e9jour en USLD (EHPAD, RAD,\u2026) en lien avec le projet th\u00e9rapeutique</li><li>Concourir \u00e0 la pr\u00e9vention des r\u00e9percussions sociales li\u00e9es au handicap, \u00e0 la maladie et au grand \u00e2ge</li></ul><p><strong>\u00a0Missions ponctuelles ou sp\u00e9cifiques</strong></p><ul><li>D\u00e9velopper un partenariat avec les administrations et les structures ressources et diff\u00e9rents partenaires de la fili\u00e8re g\u00e9riatrique du territoire.</li><li>Participer aux projets et aux r\u00e9unions de l\u2019\u00e9quipe du Service Social Hospitalier et du service m\u00e9dical d\u2019affectation.</li><li>Tracer les interventions sociales dans le logiciel ORBIS \u2013 Dossier social</li><li>Participer au roulement de la permanence PASS du CEGIDD</li><li>Assurer le recueil des donn\u00e9es d\u2019activit\u00e9 du service social sur le secteur d\u2019intervention</li><li>Assurer les remplacements des cong\u00e9s l\u00e9gaux selon l\u2019organisation de la continuit\u00e9 du service social.</li></ul></p>\n<h3>\r\n\tProfil recherch\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_description2\">- Titulaire du Dipl\u00f4me d'Etat d'Assistant de Service Social - DEASS<br/>- Bonne connaissance de la l\u00e9gislation et des dispositifs sociaux et plus particuli\u00e8rement ceux li\u00e9s \u00e0 la personne \u00e2g\u00e9e d\u00e9pendante et vuln\u00e9rable.<br/>- Connaissance de l'outil informatique (Trajectoire, Excel, ORBIS, Word,\u2026)<br/>- Aptitude \u00e0 travailler en \u00e9quipe, disponibilit\u00e9, capacit\u00e9 d'adaptation et sens de l'organisation<br/>- Qualit\u00e9s d'\u00e9coute, de soutien et capacit\u00e9 \u00e0 travailler aupr\u00e8s d'un public pr\u00e9sentant des troubles cognitifs li\u00e9s au vieillissement</p><h3>\r\n\tHoraires de travail \r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext1\">Travail en 7h36 soit 38h hebdomadaires du lundi au vendredi \u2013 amplitude horaire de 8h30 \u00e0 17h30</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Ile-de-France, Paris (75)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue2\">Paris 10</p><h3>\r\n\tH\u00f4pital et/ou site\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">H\u00f4pital Lariboisi\u00e8re-Fernand Widal - Paris 10 (GHU Nord)</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://recrutement.aphp.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=13326&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-13326",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430374,
            "ext_id":"003883",
            "company":{
                "id":38301,
                "name":"Aer Lingus",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/10/AerLingus.jpg",
                "website_url":"https://www.aerlingus.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/aer-lingus/",
                "twitter_handle":"AerLingus",
                "github_url":null
            },
            "title":"CCC Customer Care Executive",
            "location":"Republic of Ireland, Dublin, Dublin",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2964574,
                    "asciiname":"Dublin",
                    "name":"Dublin",
                    "country":{
                        "code":"IE",
                        "name":"Ireland",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Dublin",
                    "latitude":"53.33306",
                    "longitude":"-6.24889"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"IE",
                    "name":"Ireland",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:30:39Z",
            "description":"<h2>\r\n                General information\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Vacancy Reference number\r\n                    </h3>\r\n                    003883\u00a0\u00a0\r\n                \n<h3>\r\n\tAbout us\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext1\">At Aer Lingus, we believe in going above and beyond to connect people, places and possibilities. Whether working at the airport, in our offices or at home - every employee has a role to play in making Aer Lingus the heart of travel to, through and beyond Ireland for generations to come.<br/>How do we do this? We Put Safety First. There's nothing more important. We Are Customer Focused. We champion the customer and go above and beyond to get things just right for them. We're Stronger Together. With a \u2018how can I help?' attitude, we communicate and collaborate to achieve shared success. We Own It. We do what we say we're going to do and always follow through. We Look Forward. We build the future by embracing change today.</p><h3>\r\n\tWhat we offer\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext3\">As well as offering you a competitive salary, career advancement opportunities and staff travel benefits (with Aer Lingus and many other international airlines), you will also have the opportunity to work in a dynamic and collaborative environment and to join a team of amazing professionals who are passionate about the aviation industry. To learn more about the exciting benefits and opportunities that await you at Aer Lingus please visit our website.<br/>At Aer Lingus, we embrace diversity and believe in providing equal opportunities to all qualified individuals. We are dedicated to cultivating an inclusive and respectful work environment that values employees' unique backgrounds, experiences, and perspectives. We do not discriminate based on race, gender, sexual orientation, age, disability, or any other protected status. As an equal opportunity employer, we encourage applications from all candidates who share our passion for aviation. If you have any questions or require any accommodations to support you in your application, please contact us at recruit@aerlingus.com.</p><h2>Vacancy details</h2><h3>\r\n\tRole title\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">CCC Customer Care Executive</p><h3>\r\n\tYour role\r\n</h3>\n<p><p>A Customer Care Executive is trained in all contact centre agent workstacks, including Pre-Trip Make and Manage customer journeys, Day of Travel Servicing and Post-Trip Claims and Complaints. They will work across the voice, chat and back office channels on a rotational basis based on skillset. They will also be assigned to work complex cases as a first stage escalation from our outsourced partners.</p><p>Based at Dublin Airport, this is an exciting opportunity to join a dynamic and growing team. <br/>This role requires someone who can bring the human touch to our customers during all of their experiences with us. The Customer Care Executive role is a shift position covering shifts between 07:00-22:00, seven days per week. It operates within a pressurised multitask environment and with reduced lead times. </p><p>\u00a0</p><ul><li>Provide a warm welcome to customers when they contact us and deliver the highest standard of service in a fast-moving operational environment.</li><li>Interact with customers coherently and accurately across both written and spoken channels.</li><li>Respond to customer enquiries, requests and complaints, relative to the assigned workstack to completion each day.</li><li>Problem solve issues or challenges using the tools available to ensure the customer\u2019s request is resolved satisfactorily.</li><li>Identify and escalate issues that have a potentially significant impact on the customer or company, in order to ensure a level of cross-functional preparedness.</li><li>Ensure all applicable legislation and company policies are adhered to when interacting with customers and handling their request.</li><li>Protect and improve the company\u2019s reputation with each contact engagement.</li><li>Work collaboratively with colleagues based locally and internationally to ensure a positive customer experience.</li><li>Support Contact Centre change and transformation projects as assigned. </li></ul></p>\n<h3>\r\n\tYour qualifications and key criteria\r\n</h3>\n<p><ul><li>At least 12 months experience working in a customer service environment.</li><li>A warm and welcoming customer care mindset with an authentic love of customer service and excellent interpersonal skills.</li><li>Proven ability to analyse and resolve problems quickly.</li><li>Ability to operate effectively in a team environment and on own initiative while under pressure in a dynamic environment.</li><li>Enthusiastic and positive work ethic.</li><li>Fluent in English, both written and spoken.</li><li>Excellent listening and verbal communication skills.</li><li>Excellent written communication skills.</li><li>Strong attention to detail.</li><li>Ability to be able to prioritise &amp; manage tasks.</li><li>Ability and willingness to learn and develop new skills.</li><li>Excellent punctuality and attendance record.</li><li>Confident working in a multicultural environment.</li><li>Flexible and adaptable with a positive attitude to change.</li><li>Proficient use of Microsoft Office.</li><li>Eligible to live and work in the EU.</li><li>Current unrestricted worldwide passport.</li><li>Be in possession or be able to pass a strict airport security vetting procedure which includes a 5-year background check.</li></ul><p>Closing Date: 6th December 2024.</p><p>At Aer Lingus, we embrace diversity and believe in providing equal opportunities to all qualified individuals. We are dedicated to cultivating an inclusive and respectful work environment that values employees' unique backgrounds, experiences, and perspectives. We do not discriminate based on race, gender, sexual orientation, age, disability, or any other protected status. If you have any questions or require any accommodations to support you in your application, please contact us at recruit@aerlingus.com.</p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tDesirable criteria\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_longtext2\">Customer service experience in a contact centre environment.<br/>Experience of the Airline, Transportation or Travel industry Customer Service environments and with high-value customers.<br/>Proficiency in ASTRAL reservations.<br>Understanding of the Aer Lingus brand and tone of voice.<br/>Good understanding and awareness of the commercial challenges facing the business.<br/></br></p><h3>\r\n\tDivision / Department\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Customer - Customer Success &amp; Product Strategy</p><h3>\r\n\tContract type\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">employee recruitment - permanent</p><h2>Job location</h2><h3>\r\n\tJob location\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Republic of Ireland, Dublin, Dublin</p>",
            "experience_level":"EX",
            "application_url":"https://aerlingus-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=1465&idOrigine=502&LCID=2057&offerReference=003883",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427347,
            "ext_id":"8711576618",
            "company":{
                "id":23132,
                "name":"Renesas Electronics",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/03/renesas_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.renesas.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/renesas",
                "twitter_handle":null,
                "github_url":null
            },
            "title":"Senior/Staff/Senior Staff Engineer - Physical Design Synthesis and STA",
            "location":"Noida, India",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":7279746,
                    "asciiname":"Noida",
                    "name":"Noida",
                    "country":{
                        "code":"IN",
                        "name":"India",
                        "region":{
                            "id":2,
                            "name":"Asia/Pacific"
                        }
                    },
                    "timezone":"Asia/Kolkata",
                    "latitude":"28.58000",
                    "longitude":"77.33000"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"IN",
                    "name":"India",
                    "region":{
                        "id":2,
                        "name":"Asia/Pacific"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":2,
                    "name":"Asia/Pacific"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:30:11Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>Renesas is one of the top global semiconductor companies in the world. We strive to develop a safer, healthier, greener, and smarter world, and our goal is to make every endpoint intelligent by offering product solutions in the automotive, industrial, infrastructure and IoT markets. Our robust product portfolio includes world-leading MCUs, SoCs, analog and power products, plus Winning Combination solutions that curate these complementary products. We are a key supplier to the world\u2019s leading manufacturers of electronics you rely on every day; you may not see our products, but they are all around you.</p><p>Renesas employs roughly 21,000 people in more than 30 countries worldwide. As a global team, our employees actively embody the Renesas Culture, our guiding principles based on five key elements: Transparent, Agile, Global, Innovative, and Entrepreneurial. Renesas believes in, and has a commitment to, diversity and inclusion, with initiatives and a leadership team dedicated to its resources and values. At Renesas, we want to build a sustainable future where technology helps make our lives easier. Join us and build your future by being part of what\u2019s next in electronics and the world.</p><h3>Job Description</h3><p>We are seeking a highly skilled and experienced Synthesis and Static Timing Analysis (STA) expert to join our semiconductor team. The ideal candidate will have a strong background in digital design and a deep understanding of synthesis and STA processes. This role involves working closely with cross-functional teams to ensure the successful implementation and optimization of digital designs.</p><h3>Qualifications</h3><ul><li>Good Understanding of RTL, Synthesis, LEC, VCLP, Timing Constraints Generation, UPF, Timing Closure and Signoff.</li><li>Develop TCL scripts and design constraints to perform synthesis, DFT insertion, and static timing analysis.</li><li>Interface for DFT strategy and implementation.</li><li>Responsible for design convergence in timing and logic equivalence.</li><li>Experience with EDA tools like Genus, Fusion Compiler, Primetime, Tempus, LEC, VCLP.</li><li>Knowledge of scripting languages such as Perl, Python, or TCL.</li><li>Experience: 3-15 years</li></ul><h3>Additional Information</h3><p>Renesas Electronics Corporation empowers a safer, smarter and more sustainable future where technology helps make our lives easier. The leading global provider of microcontrollers, Renesas combines our expertise in embedded processing, analog, power and connectivity to deliver complete semiconductor solutions. These Winning Combinations accelerate time to market for automotive, industrial, infrastructure and IoT applications, enabling billions of connected, intelligent devices that enhance the way people work and live. Learn more at\u00a0www.renesas.com.</p><p>Renesas\u2019 mission, To Make Our Lives Easier, is underpinned by our company culture, TAGIE. TAGIE stands for Transparent, Agile, Global, Innovative and Entrepreneurial. Our goal is to embed this unique culture in everything we do to succeed as a company and create trust with our diverse colleagues, customers and stakeholders.</p><p>Renesas Electronics is an equal opportunity and affirmative action employer, committed to supporting diversity and fostering a work environment free of discrimination on the basis of sex, race, religion, national origin, gender, gender identity, gender expression, age, sexual orientation, military status, veteran status, or any other basis protected by law. For more information, please read our\u00a0Diversity &amp; Inclusion Statement.</p><p>Renesas is an embedded semiconductor solution provider driven by its Purpose \u2018<strong>To Make Our Lives Easier</strong>.\u2019 As the industry\u2019s leading expert in embedded processing with unmatched quality and system-level know-how, we have evolved to provide scalable and comprehensive semiconductor solutions for automotive, industrial, infrastructure, and IoT industries based on the broadest product portfolio, including High Performance Computing, Embedded Processing, Analog &amp; Connectivity, and Power.<br/>\n\u00a0<br/>\nWith a diverse team of over 21,000 professionals in more than 30 countries, we continue to expand our boundaries to offer enhanced user experiences through digitalization and usher into a new era of innovation. We design and develop sustainable, power-efficient solutions today that help people and communities thrive tomorrow, \u2018<strong>To Make Our Lives Easier</strong>.\u2019\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0<br/>\n\u00a0<br/>\nAt Renesas, you can:\u00a0</p><ul><li><strong>Launch and advance your career </strong>in technical and business roles across four Product Groups and various corporate functions. You will have the opportunities to explore our hardware and software capabilities and try new things.\u00a0\u00a0</li></ul><ul><li><strong>Make a real impact </strong>by developing innovative products and solutions to meet our global customers' evolving needs and help make people\u2019s lives easier, safe and secure.\u00a0</li></ul><ul><li><strong>Maximize your performance and wellbeing</strong> in our flexible and inclusive work environment. Our people-first culture and global support system, including the remote work option and Employee Resource Groups, will help you excel from the first day.\u00a0\u00a0 \u00a0</li></ul><p>\u00a0</p><p>Are you ready to own your success and make your mark? \u00a0</p><p>Join Renesas. Let\u2019s <strong>Shape the Future </strong>together.\u00a0\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Renesas Electronics is an equal opportunity and affirmative action employer, committed to supporting diversity and fostering a work environment free of discrimination on the basis of sex, race, religion, national origin, gender, gender identity, gender expression, age, sexual orientation, military status, veteran status, or any other basis protected by law. For more information, please read our\u00a0<a href=\"https://jobs.renesas.com/diversity-and-inclusion\">Diversity &amp; Inclusion Statement</a>.</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/RenesasElectronics/744000028052645-senior-staff-senior-staff-engineer-physical-design-synthesis-and-sta",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430080,
            "ext_id":"BS093GNB-93673",
            "company":{
                "id":38239,
                "name":"Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur et des Outre-mer",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/ministere_de_l_interieur_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.interieur.gouv.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/ministere-de-l-interieur/",
                "twitter_handle":"Interieur_Gouv",
                "github_url":null
            },
            "title":"GR- CHEF DE CUISINE",
            "location":"Europe, France, Ile-de-France, Seine Saint-Denis (93)",
            "types":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:30:03Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    BS093GNB-93673\u00a0\u00a0\r\n                \n<h3>\r\n\tDate limite de candidature\r\n</h3><p id=\"fldoffer_date1\">31/12/2024</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tVersant\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_salaryrange\">Fonction publique d'Etat</p><h3>\r\n\tCat\u00e9gorie\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue1\">Cat\u00e9gorie B (profession interm\u00e9diaire)</p><h3>\r\n\tNature de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Emploi ouvert aux fonctionnaires et/ou contractuels</p><h3>\r\n\tDomaine et m\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Intervention technique et logistique - Cuisini\u00e8re / Cuisinier</p><h3>\r\n\tType de poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue2\">Technique et sp\u00e9cialis\u00e9</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Vacant</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">GR- CHEF DE CUISINE</p><h3>\r\n\tDescription du poste\r\n</h3>\n<p><p><strong><span>Groupe RIFSEEP</span> : 2</strong></p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p><br/><strong><span>Vos activit\u00e9s principales</span> :</strong></p><p>\u00a0</p><p>- \u00c9laborer des menus journaliers en collaboration avec l\u2019\u00e9quipe g\u00e9rance</p><p>- Organiser et superviser le processus de production de repas</p><p>- Coordonner la pr\u00e9paration et pr\u00e9sentation et la distribution pour assurer un service fluide</p><p>- Gestion des restes et du co\u00fbt denr\u00e9e (ma\u00eetriser la quantit\u00e9, la perte de repas/jour)</p><p>- Pr\u00e9paration de diverses prestation du type\u00a0: repas sp\u00e9ciaux, buffets</p><p>- Diriger son \u00e9quipe et contribuer \u00e0 la formation des personnels de cuisine</p><p>- Application des mesures en mati\u00e8re d\u2019hygi\u00e8ne au sein de la cuisine et pendant la production alimentaire (m\u00e9thode HACCP et PMS du cercle mixte)</p><p>- Effectuer les tra\u00e7abilit\u00e9</p><p>- Veiller \u00e0 la qualit\u00e9 des repas et du service</p><p>- Nettoyage de la cuisine et des locaux annexes \u00e0 la cuisine, entretien des mat\u00e9riels</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0<br/><strong><span>Votre environnement professionnel</span> :</strong></p><p>\u00a0</p><p>Le cercle mixte De Rose est situ\u00e9 au c\u0153ur de Dugny, pr\u00e8s du parc de la Courneuve. Accessible de tous transports, le cercle mixte reste un point important de restauration et d\u2019h\u00e9bergement pour l\u2019\u00cele-de-France. En outre, le cercle fournit des prestations de qualit\u00e9 et nourrit quotidiennement l\u2019escadron moto, la gendarmerie mobile, les familles, les retrait\u00e9s de l\u2019Arme et la client\u00e8le sous convention. Ils s\u2019ajoutent les nombreuses prestations command\u00e9es par les autorit\u00e9s militaires.</p><p>\u00a0</p><p><br/><em><span>Activit\u00e9s du service</span> :</em></p><p>\u00a0</p><p>Pr\u00e9paration et r\u00e9alisation des t\u00e2ches correspondant aux activit\u00e9s de la restauration et \u00e0 celles qui, plus g\u00e9n\u00e9ralement, sont du ressort d\u2019un cercle mixte au profit des militaires et des civils.</p><p>\u00a0</p><p><em><span>Composition et effectifs du service</span> :</em></p><p>\u00a0</p><p>L\u2019\u00e9quipe du cercle est compos\u00e9e de : 1 directrice, 1 directeur adjoint, 2 g\u00e9rants, 2 cuisiniers, 2 personnels de salle, 1 barman, 1 magasinier , 3 contractuels et 3 apprentis</p><p>\u00a0</p><p><br/><em><span>Liaisons hi\u00e9rarchiques</span> :</em></p><p><br/> La directrice du cercle mixte, le pr\u00e9sident du conseil d\u2019administration et le commandant du 2\u00e8me r\u00e9giment d\u2019infanterie de la Garde R\u00e9publicaine.</p><p>\u00a0</p><p><br/><em><span>Liaisons fonctionnelles</span> :</em></p><p><br/>La directrice du cercle mixte, le pr\u00e9sident du conseil d\u2019administration et le commandant du 2\u00e8me r\u00e9giment d\u2019infanterie de la Garde R\u00e9publicaine.</p></p>\n<h3>\r\n\tConditions particuli\u00e8res d'exercice\r\n</h3>\n<p><p><strong>Sp\u00e9cificit\u00e9s du poste / Contraintes / Suj\u00e9tions :</strong></p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>38 heures par semaine</p><p><br/>Horaire de travail :</p><p>amplitude horaire allant de 6H30 \u00e0 23H00.</p><p>Deux services sont possibles\u00a0:</p><p>- Un service du midi comprenant une plage fixe de 9 heures \u00e0 14 heures ;</p><p>- Un service du soir comprenant une plage fixe de 15 heures \u00e0 20 heures</p><p>\u00a0<br/>27 jours de cong\u00e9s annuel - 16 jours de RTT \u2013 1 jour de sainte Genevi\u00e8ve- 1 jour gendarmerie</p><p>\u00a0<br/>R\u00e9gime indemnitaire du minist\u00e8re de l\u2019int\u00e9rieur</p><p>Poste ouvert \u00e0 astreintes et permanences.</p><p>\u00a0<br/>Station debout</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0<br/><strong><span>Qui contacter</span>\u00a0?</strong></p><p>\u00a0</p><p><br/>La directrice\u00a0: Chef FELIX Vanessa\u00a0: vanessa.felix@gendarmerie.interieur.gouv.fr</p><p>\u00a0<br/>Le directeur adjointe: MDL LUONG Kenny\u00a0: kenny.luong@gendarmerie.interieur.gouv.fr</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p><strong><span>Voir le formulaire unique de demande de mobilit\u00e9/recrutement disponible \u00e0 ces adresses</span> :</strong></p><p>\u00a0</p><p><br/> <em><strong>Mutation</strong></em></p><p>\u00a0<br/>https://www.interieur.gouv.fr/sites/minint/files/medias/documents/2024-04/formulaire-de-mobilite-modifiable-avril-2024.pdf</p><p>\u00a0<br/><em><strong>D\u00e9tachement et contractuel(le)</strong></em></p><p>\u00a0<br/>https://www.interieur.gouv.fr/sites/minint/files/medias/documents/2023-03/Formulaire-de-mobilite-fevrier-2023.pdf</p><p>\u00a0<br/><span><strong>Formulaire de mobilit\u00e9 obligatoire pour tous les candidats.</strong></span></p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tDescriptif du profil recherch\u00e9\r\n</h3>\n<p><p><span><strong>Vos comp\u00e9tences principales mises en \u0153uvre</strong></span></p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p><span><em>Connaissances techniques</em></span></p><p>\u00a0</p><p>Conna\u00eetre l'environnement professionnel</p><p>Niveau ma\u00eetrise - requis</p><p>\u00a0</p><p><br/><span><em> Savoir-faire</em></span></p><p>\u00a0</p><p>Savoir travailler en \u00e9quipe</p><p>Niveau ma\u00eetrise - requis</p><p>Savoir s'organiser</p><p>Niveau ma\u00eetrise - requis</p><p>Savoir manager</p><p>Niveau ma\u00eetrise - requis</p><p>\u00a0</p><p><br/><span><em> Savoir-\u00eatre</em></span></p><p>\u00a0</p><p>Avoir le sens des relations humaines</p><p>Niveau pratique - requis</p><p>Savoir s'adapter</p><p>Niveau pratique - requis</p><p>\u00a0</p><p><br/><strong><span>Vos perspectives</span> :</strong></p><p>\u00a0</p><p>Valorisation et acquisition de l\u2019exp\u00e9rience professionnelle n\u00e9cessaire pour pouvoir occuper d\u2019autres postes \u00e0 responsabilit\u00e9.</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p><strong><span>Dur\u00e9e attendue sur le poste</span> : 3 \u00e0 5 ans</strong></p></p>\n<h3>\r\n\tTemps plein\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Oui</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tDocuments \u00e0 transmettre\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\">L'envoi du CV et d'une lettre de motivation est obligatoire</p><h2>Informations compl\u00e9mentaires</h2><h3>\r\n\tInformations compl\u00e9mentaires\r\n</h3>\n<p><p><strong><span>Localisation administrative et g\u00e9ographique / Affectation</span> :</strong></p><p>\u00a0</p><p>GARDE R\u00c9PUBLICAINE \u2013 2\u00c8ME R\u00c9GIMENT D\u2019INFANTERIE \u2013 CERCLE MIXTE DE ROSE \u2013 6 RUE ADOLPHE DEVAUX \u2013 93440 DUGNY</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Emploi fonctionnel\u00a0(codification RMFP pour publication) :</p><p>Vous trouverez le r\u00e9f\u00e9rentiel RMFP sous le lien suivant :</p><p>https://www.fonction-publique.gouv.fr/biep/repertoire-interministeriel-des-metiers-de-letat</p><p>\u00a0<br/>Code fiche de l\u2019emploi type\u00a01 (RMFP) :</p><p><strong>ERLOG021 - AGENTE / AGENT DE RESTAURATION<br/></strong></p><p>\u00a0<br/>Emploi fonctionnel (codification REMI indispensable pour la prise d\u2019acte dans D2)</p><p>Vous trouverez le r\u00e9f\u00e9rentiel REMI sous le lien suivant :</p><p>http://ressources-humaines.interieur.ader.gouv.fr/images/mgmrh/Page_mgmrh/Referentiel_des_emplois_version_2011_modifiee_12_fevrier_2015_copie.pdf</p><p>\u00a0</p><p>Code fiche de l\u2019emploi type\u00a01 (REMI) :</p><p><strong>LOG014A - Agent de restauration \u2013 d\u2019intendance</strong></p></p>\n<h3>\r\n\tFondement juridique du recrutement\r\n</h3>\n<p><p>Titre III du Livre III du Code g\u00e9n\u00e9ral de la fonction publique (anciennement loi n\u00b084-16 du 11 janvier 1984) :</p><p>\u00a0</p><p>2\u00b0 de l\u2019article L332-2 (anciennement 2\u00b0 de l\u2019article 4)</p></p>\n<h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail possible\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue2\">Non</p><h3>\r\n\tManagement\r\n</h3><p id=\"fldoffercustomblock1_customcodetablevalue1\">Oui</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">Europe, France, Ile-de-France, Seine Saint-Denis (93)</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tGarde R\u00e9publicaine - 2\u00e8me r\u00e9giment d'infanterie- Cercle Mixte\r\n</p><h3>\r\n\tLieu d'affectation (sans g\u00e9olocalisation)\r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext1\">Garde R\u00e9publicaine - 2\u00e8me r\u00e9giment d'infanterie</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDate de vacance de l'emploi\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/04/2023</p><h3>\r\n\tPersonne \u00e0 contacter (mail)\r\n</h3><p id=\"fldorigin_shorttext2\">vanessa.felix@gendarmerie.interieur.gouv.fr</p>",
            "experience_level":null,
            "application_url":"https://ministereinterieur-career.talent-soft.com/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=93673&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=BS093GNB-93673",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430418,
            "ext_id":"2024-13324",
            "company":{
                "id":38305,
                "name":"AP-HP",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/aphp.jpeg",
                "website_url":"https://www.aphp.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/ap-hp/",
                "twitter_handle":"APHP",
                "github_url":null
            },
            "title":"Secr\u00e9tariat m\u00e9dical -secteur CRMR MARS F/H",
            "location":"France, Ile-de-France, Paris (75)",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:29:38Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement du publieur\r\n                    </h3>\r\n                    Situ\u00e9 \u00e0 Paris (15\u00e8me arrondissement), l'H\u00f4pital europ\u00e9en Georges-Pompidou est reconnu pour son expertise des pathologies de l'adulte notamment dans les domaines cardiovasculaire et r\u00e9nal, du cancer et des urgences. Il est dot\u00e9 de plateaux techniques complets et performants d'imagerie, de radiologie interventionnelle et de biologie et b\u00e9n\u00e9ficie d'une infrastructure moderne.\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de parution\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tM\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Coordination et administration param\u00e9dicale - Secr\u00e9tariat m\u00e9dical - Assistanat m\u00e9dical</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Secr\u00e9tariat m\u00e9dical -secteur CRMR MARS F/H </p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Titulaire ou CDI</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Non</p><h3>\r\n\tPr\u00e9sentation du service\r\n</h3>\n<p><p>D\u00e9partement M\u00e9dico-Universitaire (DMU) CARTE<br/>Activit\u00e9s : Centre de R\u00e9f\u00e9rence des Maladies Vasculaires Rares (CRMR MARS)<br/>Service<br/>Le CRMR MARS assure une mission d'expertise nationale et de diffusion des connaissances et des bonnes pratiques dans le domaine des maladies vasculaires rares. Riche d'une exp\u00e9rience dans le diagnostic, le suivi, la recherche clinique et fondamentale men\u00e9s depuis plus de 10 ans sur les pathologies comme le SED vasculaire et la DFM, il met cette expertise au service des patients et des soignants. Les consultations d'orientation diagnostique sont sollicit\u00e9es par les m\u00e9decins g\u00e9n\u00e9ticiens, vasculaires, rhumatologues, dermatologues notamment, pour les patients sur l'ensemble du territoire fran\u00e7ais. Ces consultations permettent de proposer, dans le cas de suspicion de maladie vasculaire h\u00e9r\u00e9ditaire, d'une part un test g\u00e9n\u00e9tique orient\u00e9 et document\u00e9, d'autre part une prise en charge adapt\u00e9e au risque g\u00e9n\u00e9tique du patient et de ses apparent\u00e9s.<br/>Il organise des r\u00e9unions de concertation pluridisciplinaire (RCP) sur site chaque semaine afin d'organiser localement et sur le plan national le d\u00e9pistage et la prise en charge des patients atteints de dysplasie fibromusculaire (DFM), du syndrome d'Ehlers-Danlos (SED) vasculaire et syndromes de fragilit\u00e9 art\u00e9rielle apparent\u00e9s, des patients atteints de bicuspidie aortique familiale, d\u2019art\u00e9rite de Takayasu, et de thromboang\u00e9ite oblit\u00e9rante ou maladie de Buerger.\u00a0...</p></p>\n<h3>\r\n\tVos missions\r\n</h3>\n<p><p>CADRE GENERAL<br/>Le travail sur ce poste est en collaboration avec les autres secr\u00e9taires du service de m\u00e9decine vasculaire, d\u00e9partement HYPERVASC. Le p\u00e9rim\u00e8tre de responsabilit\u00e9 de chaque secr\u00e9tariat est d\u00e9fini en collaboration avec l'\u00e9quipe m\u00e9dicale et l'encadrement. Ainsi la r\u00e9partition des t\u00e2ches est \u00e9valu\u00e9e et modifi\u00e9e r\u00e9guli\u00e8rement au regard de l'\u00e9volution des activit\u00e9s et de la charge de travail.<br/>MISSIONS GENERALES<br/>Assurer l'activit\u00e9 de secr\u00e9tariat m\u00e9dical pour le secteur CRMR MARS au sein du d\u00e9partement HYPERVASC.<br/>Pr Tristan Mirault, coordonnateur du CRMR, Dr Micha\u00ebl Frank PH temps-partiel, un.e Assistant.e-Sp\u00e9cialiste.e, un.e Docteur Junior, Mohamed El Hachmi le conseiller en g\u00e9n\u00e9tique.<br/>Gestion des appels t\u00e9l\u00e9phoniques et des adresses emails g\u00e9n\u00e9riques du CRMR MARS<br/> Accueil t\u00e9l\u00e9phonique, r\u00e9partition des appels re\u00e7us, et messagerie<br/> Gestion des demandes issues du site internet CRMR MARS contact@maladies-vasculaires-rares.fr, et des bo\u00eetes emails g\u00e9n\u00e9riques du service : medecine.vasculaire@aphp.fr et mvr.centre.egp@aphp.fr.<br/>Gestion du carnet de rendez-vous de consultations sur Dx-Planning et des t\u00e9l\u00e9consultations sur ORTIF<br/>Prise de rendez-vous de consultation, pr\u00e9-admission, cr\u00e9ation identit\u00e9 patient.e avec pi\u00e8ces justificatives<br/>Saisie des indisponibilit\u00e9s m\u00e9dicales et prises de rendez-vous occasionnelles pour les ajouts<br/>Reprogrammation des consultations annul\u00e9es \u00e0 la demande des m\u00e9decins, ou report\u00e9es par les patient.es<br/>Suivi des patient.es non-venu.es avec re-convocations<br/>Programmations des hospitalisations de jour demand\u00e9es par les m\u00e9decins en charge<br/>D\u00e9finir la date d\u2019hospitalisation apr\u00e8s contact le ou la patient.e<br/>Pr\u00e9admissions des patient.es<br/>Planification de la s\u00e9ance et suivi du placement des rendez-vous (dates examens concordantes, annulation, report)<br/>Mise en forme, relecture et envoi des comptes rendus : consultations, HDJ (Vocalsoft)<br/>Gestion du dossier m\u00e9dical pour la consultation (dossiers premi\u00e8res fois)<br/>Incr\u00e9mentation par num\u00e9risation des divers \u00e9l\u00e9ments re\u00e7us (bilan, imagerie, courriers, etc\u2026) dans DxCare (dossier informatis\u00e9 du patient)<br/>R\u00e9cup\u00e9ration des dossiers pour la mise en forme des courriers<br/>Envoi du courrier, photocopie et rangement doubles dans dossiers<br/>Archivage des dossiers<br/>Gestion du courrier (administratif, m\u00e9dical)<br/>Distribution et traitement du courrier arriv\u00e9, et e-mails<br/>Envoi et r\u00e9ception fax et e-mails ; recherche des IPP et identifiants g\u00e9n\u00e9tiques pour classement ou rendez-vous <br/>Scanner les courriers, bilans et comptes rendus des examens re\u00e7us par courrier, fax, e-mail et mise dans DxCare <br/>R\u00e9partir les examens re\u00e7us aux diff\u00e9rents m\u00e9decins<br/>D\u00e9part et arriv\u00e9e du courrier<br/>R\u00e9cup\u00e9rer courrier recommand\u00e9, colis, au vaguemestre<br/>Accueil patients, stagiaires, et visiteurs, internes, docteurs juniors, assistants : badge<br/>Gestion du mat\u00e9riel, fourniture et param\u00e9trage des documents du service<br/>Gestion d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e du planning de pr\u00e9sence m\u00e9dicale : Chronos (planning des m\u00e9decins du service)<br/>...</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil recherch\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_description2\">Fran\u00e7ais courant (C2) ou langue maternelle avec haut niveau orthographique et grammatical.<br/>Anglais exp\u00e9riment\u00e9 (B2)<br/>Exp\u00e9rience souhait\u00e9e<br/><br/>QUALITES ET COMPETENCES<br/>Qualit\u00e9s relationnelles, discr\u00e9tion<br/>Capacit\u00e9 \u00e0 g\u00e9rer les priorit\u00e9s<br/>Sens de l'organisation, m\u00e9thode, rapidit\u00e9<br/>Disponibilit\u00e9, sens des responsabilit\u00e9s et prises d'initiatives<br/>Sens du travail en \u00e9quipe ; compl\u00e9mentarit\u00e9 avec les autres secr\u00e9taires du service<br/><br/>CONNAISSANCES ASSOCIEES<br/>Bureautique 3-\tVocabulaire m\u00e9dical3-\tOrganisation fonctionnement interne de l'\u00e9tablissement 2-\tDroits des patients 2-\tTechnique d'accueil t\u00e9l\u00e9phonique 3-\tTechniques de communication Internet / intranet 3-\tDroit hospitalier 2-<br/><br/>1: Connaissances g\u00e9n\u00e9rales 2 : Connaissances d\u00e9taill\u00e9es 3 : Connaissances approfondies<br/><br/>DIPLOMES ET OUTILS<br/>Baccalaur\u00e9at Sciences M\u00e9dico-Sociales ou \u00e9quivalent/Formation de Secr\u00e9taire M\u00e9dicaleIPLOMES ET OUTILS<br/>Maitrise des outils informatiques et bureautiques (Word, Excel, Outlook, DxCare, Dxplanning)</p><h3>\r\n\tHoraires de travail \r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext1\">Travail sur une amplitude horaire de 7H30 ou 7H pour les personnels en CDD (lundi au vendredi) Organ</p><h2>Les avantages de l'AP-HP</h2><h3>\r\n\tVos avantages \u00e0 l'AP-HP\r\n</h3>\n<p><p>PRESENTATION<br/>Nombre de lits hospitalisation classique : aucun <br/>Nombre de lits h\u00f4pital de jour : 6 s\u00e9ances par semaine : mardi et jeudi<br/>Consultations \u2013 7\u00e8me \u00e9tage A ou B : tous les jours avec des consultations multidisciplinaires : m\u00e9decin g\u00e9n\u00e9tique vasculaire + m\u00e9decine psychiatre ou psychologue + conseiller en g\u00e9n\u00e9tique<br/> <br/>COMPOSITION DE L\u2019EQUIPE MEDICALE<br/>1 PUPH Responsable du Centre de R\u00e9f\u00e9rence, 1 PH temps-partiel, 1 praticien attach\u00e9, 1 docteur junior, 1 conseill\u00e8re en g\u00e9n\u00e9tique, 3 vacations m\u00e9decin psychiatre, 1 vacation m\u00e9decin HTA, 2 vacations EchoDoppler</p><p>LIAISONS <br/>HIERARCHIQUES<br/>Chef de Service : Professeur Tristan MIRAULT \u2013 Responsable du Centre de R\u00e9f\u00e9rence<br/>Chef du d\u00e9partement HYPERVASC au sein du DMU CARTE (CArdiologie Rein Transplantation NEurovasculaire) : Pr MESSAS<br/>Cadre Param\u00e9dical du P\u00f4le (Mme Nathalie MATHE : 01 56 09 20 98)<br/> <br/>FONCTIONNELLES<br/>Patients et leur famille. Equipes m\u00e9dicale, param\u00e9dicale et administrative. M\u00e9decins de ville. Autres h\u00f4pitaux AP-HP et hors AP-HP, notamment centres de comp\u00e9tence et centres constitutifs. Laboratoire de ville. Pharmacie</p><p>\u00a0</p><p>\uf076 Valorisation financi\u00e8re (primes diverses, int\u00e9gration des mesures du S\u00e9gur de la Sant\u00e9\u2026)<br/>\uf076 Places en cr\u00e8che disponibles<br/>\uf076 Self, possibilit\u00e9 de place de parking, politique sociale attractive (tarifs avantageux sur les loisirs, vacances\u2026)<br/>\uf076 Remboursement \u00e0 50% du titre de transport<br/>\uf076 Plateforme \u00ab Hoptisoins \u00bb: tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels chez nos partenaires (vie quotidienne, courses\u2026)<br/>\uf076 Espace</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Ile-de-France, Paris (75)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue2\">Paris 15</p><h3>\r\n\tH\u00f4pital et/ou site\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">H\u00f4pital europ\u00e9en Georges-Pompidou -  Paris 15 (GHU Centre)</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://recrutement.aphp.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=13324&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-13324",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427348,
            "ext_id":"8711494954",
            "company":{
                "id":23132,
                "name":"Renesas Electronics",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/03/renesas_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.renesas.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/renesas",
                "twitter_handle":null,
                "github_url":null
            },
            "title":"Senior/Staff/Senior Staff Engineer - Physical Design Implementation",
            "location":"Noida, India",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":7279746,
                    "asciiname":"Noida",
                    "name":"Noida",
                    "country":{
                        "code":"IN",
                        "name":"India",
                        "region":{
                            "id":2,
                            "name":"Asia/Pacific"
                        }
                    },
                    "timezone":"Asia/Kolkata",
                    "latitude":"28.58000",
                    "longitude":"77.33000"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"IN",
                    "name":"India",
                    "region":{
                        "id":2,
                        "name":"Asia/Pacific"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":2,
                    "name":"Asia/Pacific"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:29:00Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>Renesas is one of the top global semiconductor companies in the world. We strive to develop a safer, healthier, greener, and smarter world, and our goal is to make every endpoint intelligent by offering product solutions in the automotive, industrial, infrastructure and IoT markets. Our robust product portfolio includes world-leading MCUs, SoCs, analog and power products, plus Winning Combination solutions that curate these complementary products. We are a key supplier to the world\u2019s leading manufacturers of electronics you rely on every day; you may not see our products, but they are all around you.</p><p>Renesas employs roughly 21,000 people in more than 30 countries worldwide. As a global team, our employees actively embody the Renesas Culture, our guiding principles based on five key elements: Transparent, Agile, Global, Innovative, and Entrepreneurial. Renesas believes in, and has a commitment to, diversity and inclusion, with initiatives and a leadership team dedicated to its resources and values. At Renesas, we want to build a sustainable future where technology helps make our lives easier. Join us and build your future by being part of what\u2019s next in electronics and the world.</p><h3>Job Description</h3><p>As a Implementation Engineer you will be responsible for</p><ul><li>Perform physical design tasks including floor planning, placement, clock tree synthesis, routing, and timing closure.</li><li>Optimize designs for power, performance, and area (PPA) while meeting project schedules and quality standards.</li><li>Responsible for Timing and Physical Convergence.</li><li>Have worked across Cadence and Synopsys tool sets.</li><li>Debug and resolve design issues related to physical implementation and verification.</li><li>Participate in design reviews and provide feedback to improve design methodologies and processes.</li><li>Stay updated with the latest industry trends and advancements in VLSI physical design.</li><li>Knowledge of scripting languages such as Perl, Python, or TCL.</li><li>Experience: 3 - 15 years.</li></ul><h3>Qualifications</h3><p>Experience: 6 -12 years of experience</p><h3>Additional Information</h3><p>Renesas Electronics Corporation empowers a safer, smarter and more sustainable future where technology helps make our lives easier. The leading global provider of microcontrollers, Renesas combines our expertise in embedded processing, analog, power and connectivity to deliver complete semiconductor solutions. These Winning Combinations accelerate time to market for automotive, industrial, infrastructure and IoT applications, enabling billions of connected, intelligent devices that enhance the way people work and live. Learn more at\u00a0www.renesas.com.</p><p>Renesas\u2019 mission, To Make Our Lives Easier, is underpinned by our company culture, TAGIE. TAGIE stands for Transparent, Agile, Global, Innovative and Entrepreneurial. Our goal is to embed this unique culture in everything we do to succeed as a company and create trust with our diverse colleagues, customers and stakeholders.</p><p>Renesas Electronics is an equal opportunity and affirmative action employer, committed to supporting diversity and fostering a work environment free of discrimination on the basis of sex, race, religion, national origin, gender, gender identity, gender expression, age, sexual orientation, military status, veteran status, or any other basis protected by law. For more information, please read our\u00a0Diversity &amp; Inclusion Statement.</p><p>Renesas is an embedded semiconductor solution provider driven by its Purpose \u2018<strong>To Make Our Lives Easier</strong>.\u2019 As the industry\u2019s leading expert in embedded processing with unmatched quality and system-level know-how, we have evolved to provide scalable and comprehensive semiconductor solutions for automotive, industrial, infrastructure, and IoT industries based on the broadest product portfolio, including High Performance Computing, Embedded Processing, Analog &amp; Connectivity, and Power.<br/>\n\u00a0<br/>\nWith a diverse team of over 21,000 professionals in more than 30 countries, we continue to expand our boundaries to offer enhanced user experiences through digitalization and usher into a new era of innovation. We design and develop sustainable, power-efficient solutions today that help people and communities thrive tomorrow, \u2018<strong>To Make Our Lives Easier</strong>.\u2019\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0<br/>\n\u00a0<br/>\nAt Renesas, you can:\u00a0</p><ul><li><strong>Launch and advance your career </strong>in technical and business roles across four Product Groups and various corporate functions. You will have the opportunities to explore our hardware and software capabilities and try new things.\u00a0\u00a0</li></ul><ul><li><strong>Make a real impact </strong>by developing innovative products and solutions to meet our global customers' evolving needs and help make people\u2019s lives easier, safe and secure.\u00a0</li></ul><ul><li><strong>Maximize your performance and wellbeing</strong> in our flexible and inclusive work environment. Our people-first culture and global support system, including the remote work option and Employee Resource Groups, will help you excel from the first day.\u00a0\u00a0 \u00a0</li></ul><p>\u00a0</p><p>Are you ready to own your success and make your mark? \u00a0</p><p>Join Renesas. Let\u2019s <strong>Shape the Future </strong>together.\u00a0\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Renesas Electronics is an equal opportunity and affirmative action employer, committed to supporting diversity and fostering a work environment free of discrimination on the basis of sex, race, religion, national origin, gender, gender identity, gender expression, age, sexual orientation, military status, veteran status, or any other basis protected by law. For more information, please read our\u00a0<a href=\"https://jobs.renesas.com/diversity-and-inclusion\">Diversity &amp; Inclusion Statement</a>.</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/RenesasElectronics/744000028052405-senior-staff-senior-staff-engineer-physical-design-implementation",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427382,
            "ext_id":"8726040618",
            "company":{
                "id":8874,
                "name":"Segula Technologies",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/07/segula_group.jpg",
                "website_url":"https://www.segulatechnologies.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/segula-technologies",
                "twitter_handle":"segula_group",
                "github_url":null
            },
            "title":"PMC - Electrical Engineer-Abu Dhabi, UAE",
            "location":"Abu Dhabi, United Arab Emirates",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                },
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":292968,
                    "asciiname":"Abu Dhabi",
                    "name":"Abu Dhabi",
                    "country":{
                        "code":"AE",
                        "name":"United Arab Emirates",
                        "region":{
                            "id":4,
                            "name":"Middle East"
                        }
                    },
                    "timezone":"Asia/Dubai",
                    "latitude":"24.45118",
                    "longitude":"54.39696"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"AE",
                    "name":"United Arab Emirates",
                    "region":{
                        "id":4,
                        "name":"Middle East"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":4,
                    "name":"Middle East"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:28:54Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>Do you want to shape the world of tomorrow and work on innovative projects? Then you're a good fit for us! We are a global engineering group with 15,000 employees and 140 locations worldwide. With our services, we are driving the topics of energy efficiency, climate protection and decarbonization and developing tech industries into new dimensions.</p><p>The world of SEGULA Technologies Experts revolves around industries such as automotive, software, energy and life sciences. As an independent player, we support OEMs and suppliers with personal engineering services. Take advantage of new opportunities and take on exciting tasks and attractive positions with direct customer assignment.</p><h3>Job Description</h3><p><strong>Position Summary</strong></p><p>We are seeking a skilled and detail-oriented\u00a0<strong>PMC Electrical Engineer</strong>\u00a0to support the electrical engineering activities for a high-profile Oil &amp; Gas pipeline construction project in Abu Dhabi. The Electrical Engineer will be responsible for preparing, reviewing, and ensuring the quality of electrical designs, calculations, and installations. This role requires technical expertise and collaboration with multidisciplinary teams to deliver compliant and efficient engineering solutions.</p><p><strong>Key Responsibilities</strong></p><ul><li>Prepare and review electrical designs, calculations, specifications, and drawings for high and low-voltage systems.</li><li>Assist in the selection and specification of electrical equipment to meet project requirements and operational needs.</li><li>Perform power system studies and analysis, including load flow, short circuit, and voltage drop calculations.</li><li>Coordinate with other engineering disciplines to ensure integration of electrical systems into the overall project design.</li><li>Monitor contractor and subcontractor performance during installation and commissioning to ensure adherence to specifications and quality standards.</li><li>Support Factory Acceptance Tests (FAT) and Site Acceptance Tests (SAT) for electrical systems and equipment.</li><li>Address technical queries (TQ) and ensure approved changes are incorporated into electrical designs.</li><li>Conduct site visits and inspections to verify electrical installations align with approved designs and safety standards.</li><li>Prepare technical reports, progress updates, and documentation for project stakeholders.</li><li>Ensure compliance with HSE standards in all electrical engineering activities.</li><li>Stay updated on advancements in electrical technologies and best practices to enhance project delivery.</li></ul><h3>Qualifications</h3><ul><li><strong>Education:</strong>\u00a0Bachelor\u2019s degree in Electrical Engineering or a related field.</li><li><strong>Experience:</strong><ul><li>7-10 years of experience in electrical engineering, with a focus on Oil &amp; Gas or pipeline construction projects.</li><li>Experience in a PMC environment is preferred.</li></ul></li><li><strong>Skills:</strong><ul><li>Proficiency in electrical design and analysis tools (e.g., ETAP, AutoCAD Electrical).</li><li>Strong knowledge of international electrical standards and codes (e.g., IEC, NEC, IEEE).</li><li>Familiarity with high-voltage and low-voltage power systems and equipment.</li><li>Excellent analytical and problem-solving skills.</li><li>Strong communication and collaboration skills for effective teamwork and stakeholder engagement.</li><li>Ability to manage multiple tasks effectively in a dynamic project environment.</li></ul></li></ul><p>\u00a0</p><h3>Additional Information</h3><p>\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/SegulaTechnologies/744000028051396-pmc-electrical-engineer-abu-dhabi-uae",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427465,
            "ext_id":"8726030378",
            "company":{
                "id":4650,
                "name":"SNV",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/22/10/Wgm2s-NB_400x400.jpg",
                "website_url":"https://www.snv.org",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/snv",
                "twitter_handle":"SNVworld",
                "github_url":null
            },
            "title":"Monitoring, Evaluation, and Learning (MEL) Manager",
            "location":"Kigali, Rwanda",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":202061,
                    "asciiname":"Kigali",
                    "name":"Kigali",
                    "country":{
                        "code":"RW",
                        "name":"Rwanda",
                        "region":{
                            "id":1,
                            "name":"Africa"
                        }
                    },
                    "timezone":"Africa/Kigali",
                    "latitude":"-1.94995",
                    "longitude":"30.05885"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"RW",
                    "name":"Rwanda",
                    "region":{
                        "id":1,
                        "name":"Africa"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Africa"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:27:31Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p><strong>About SNV</strong></p><p>SNV is a global development partner, deeply rooted in the countries where we operate. We are driven by a vision of a better world: A world where across every society all people live with dignity and have equitable opportunities to thrive sustainably. To make this vision a reality, we need transformations in vital agri-food, energy, and water systems. SNV contributes by strengthening capacities and catalysing partnerships in these sectors. We help strengthen institutions and effective governance, reduce gender inequalities and barriers to social inclusion, and enable adaptation and mitigation to the climate and biodiversity crises.</p><p>Building on 60 years of experience we support our partners with our technical and process expertise and methodological rigour. We do this in more than 20 countries in Africa and Asia with a team of approximately 1,600 colleagues. By being adaptable and tailoring our approaches to these different contexts, we can contribute to impact at scale, resulting in more equitable lives for all.</p><p><em>For more information on SNV, visit our website:\u00a0</em><a href=\"https://snv.org/\"><em>https://snv.org/</em></a></p><h3>Job Description</h3><p>SNV is seeking a dynamic and pragmatic professional to become part of the SNV Rwanda team, appointed under the Country Director with technical support from the MEL Global team. The MEL Strategic Advisor is a senior position that works at the MEL system level across all projects within a country portfolio. This position will sit on the Country Management team.</p><p>The MEL Manager is a strategic advisor, which is a highly skilled position that focuses on the quality establishment and quality assurance of project and country level MEL systems, facilitation of project and country level learning frameworks, and capacity development of existing M&amp;E staff. They coach project M&amp;E Advisors &amp; staff with MEL responsibilities.</p><p>The solutions that the Strategic MEL managers will drive forward at country-level are:</p><ol><li>Improving quality &amp; maximizing the use of country and project MEL systems via mobilization of existing M&amp;E staff and sector staff at country level</li><li>Growing data analytics capacities including critical analysis and using data for adaptive project management.</li><li>Contribution to stronger knowledge management and learning through improved change measurement and the establishment of integrated country and project learning framework.</li></ol><p><strong>Responsibilities</strong></p><ul><li>Establishment of the country MEL system with guidance from Global MEL and taking the lead on initiation, implementation, and continual improvement.</li><li>Acting on improvement areas with the country team and relevant sector/global staff.</li><li>Contributing to stronger knowledge management and ensuring lessons learned are applied in daily practice.</li><li>Steering (functionally) &amp; coaching M&amp;E and other country and project level colleagues towards compliance with the country MEL system and its ownership.\u00a0</li><li>Leadership on prioritisation of MEL and a focus on quality. Modelling a culture of MEL and leads by example with regards to critical reflection, recognition of failure/weaknesses, and continual learning</li><li>Focusing on the quality of project implementation linked to learning and adaptive management. Establishes systems to assure the quality of MEL activities, data, and products.</li><li>Facilitating the design and implementation of planning, monitoring and evaluation capacity development initiatives at country level.</li><li>Stimulating relevant MEL topics and best practices within the organisation through relevant learning and knowledge sharing initiatives.</li><li>Supporting relevant global MEL processes as required.</li></ul><h3>Qualifications</h3><ul><li>Strong background in Monitoring, Evaluation and Learning (MEL) including quantitative and qualitative methodologies.</li><li>A minimum of 7 years of relevant work experience in MEL in the development sector, consultancy firm, research institute and/or businesses with experience of working in a developing country context.</li><li>Solid experience of successfully setting up new systems, processes, and/or initiatives related to MEL.</li><li>A strong understanding of and experience in facilitating theory of change development and review and the development and use of high-level results frameworks.</li><li>Experience of conducting and quality assuring assessments and/or evaluations that include primary data collection.</li><li>Experience in designing and facilitating iterative learning processes.</li><li>Strong communication and influencing skills with practical experience of leading collaborative processes.</li><li>Team player, strong interpersonal skills, used to working in multi-cultural environments. \u00a0</li><li>Excellent English with French language highly desirable.</li><li>Experience of conducting and quality assuring assessments and/or evaluations that include primary data collection.</li><li>Familiarity with SNV\u2019s leading sectors: Agriculture, Energy, and Water</li><li>Willingness and ability to travel.</li></ul><h3>Additional Information</h3><p><strong>Additional Information</strong></p><p><strong>Terms of appointment:</strong></p><ul><li>Contract Type:\u00a0Full time (40 hours per week)</li><li>Contract Duration:\u00a02 years with potential for extension</li><li>Expected Start Date:\u00a0January 1, 2025</li><li>Information Duty Station:\u00a0Kigali, Rwanda with regular travel in-country and outside.</li></ul><p><strong>How to apply:</strong></p><p>If you believe that your credentials meet the outlined profile, we invite you to apply by uploading your CV and letter of motivation before <strong><u>December 6, 2024</u></strong>,<strong>\u00a0CoB</strong> using the Smart Recruiters platform.</p><p><strong><em>Should SNV wish to proceed with your application, two interviews with the Selection Committee will take place.\u00a0</em></strong></p><p><strong>Working at SNV \u202f\u00a0</strong><br/>\nSNV offers a competitive stipend with medical cover. We offer a stimulating work environment, opportunities to lead and innovate, and a commitment to growing your skills in a fulfilling and diverse working environment. Our team members benefit from, and contribute to, an internal global network of experts. For more information, please visit our website:\u00a0<a href=\"http://www.snv.org/careers\">www.snv.org/careers</a>.</p><p>At SNV, inclusivity is at the heart of our ethos.\u00a0SNV strives to be an inclusive employer, thriving on the diversity of its people and does not discriminate on the basis of disability status, religion, ethnic origin, gender and sexual orientation, etc.</p><p><strong>Reference &amp; vetting check</strong><br/>\nWe will require that you provide us with the full details of three people who are willing to act as a reference. We will not contact these referees without your explicit permission.<br/>\n<br/>\nSNV carries out rigorous background and reference checks concerning possible safeguarding incidents for all candidates applying for International determined positions. As SNV participates in the Inter-Agency Misconduct Disclosure Scheme, all reference checks include a request to past employers to fill in a questionnaire regarding Misconduct (sexual exploitation, sexual abuse, or sexual harassment), the \u201c<a href=\"https://misconduct-disclosure-scheme.org/resources\">Statement of Conduct</a>\". This Statement of Conduct adopts the definitions used in the Scheme.\u202f\u00a0</p><p><strong><em>We do not appreciate third-party mediation based on this advertisement.</em></strong></p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/SNV/744000028050788-monitoring-evaluation-and-learning-mel-manager",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427383,
            "ext_id":"5739966506",
            "company":{
                "id":8883,
                "name":"Turner & Townsend",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/07/turnertownsend.png",
                "website_url":"https://www.turnerandtownsend.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/turner-&-townsend/",
                "twitter_handle":"turnertownsend",
                "github_url":null
            },
            "title":"Senior Planning Engineer - Defence (Construction)",
            "location":"Leeds, United Kingdom",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2644688,
                    "asciiname":"Leeds",
                    "name":"Leeds",
                    "country":{
                        "code":"GB",
                        "name":"United Kingdom",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/London",
                    "latitude":"53.79648",
                    "longitude":"-1.54785"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"GB",
                    "name":"United Kingdom",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:27:13Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>At Turner &amp; Townsend we\u2019re passionate about making the difference. That means delivering better outcomes for our clients, helping our people to realize their potential, and doing our part to create a prosperous society.<br/>\nEvery day we help our major global clients deliver ambitious and highly technical projects, in over 130 countries worldwide.<br/>\nOur team is dynamic, innovative and client-focused, supported by an inclusive and fun company culture. Our clients value our proactive approach, depth of expertise, integrity and the quality we deliver. As a result our people get to enjoy working on some of the most exciting projects in the world.</p><h3>Job Description</h3><p>We are currently recruiting for a Construction Planner to undertake duties within our Leeds based Project Controls team,\u00a0supporting major construction projects across the Defence sector. Due to the sensitive nature of the project work along with the need to turn around quickly, we are ideally looking to engage with candidates that hold valid SC clearance or would be able to obtain.\u00a0</p><p>The Senior Planner\u00a0will work as part of our Project Controls team on\u00a0high profile defence projects throughout North Yorkshire, providing performance reporting and analysis support. This may be part of a large team or as the key day to day contact point with the client.</p><p>Typical activities include working with cost and planning engineers to develop work breakdown structures and robust performance baselines, establishing progress and cost monitoring methods, producing project control reports and providing performance analysis and recommendations for our clients.</p><h3>Qualifications</h3><p>Previous experience working in a project controls environment within the defence/nuclear sector\u00a0is required, as is experience in at least one of the following: Programme Controls Management, Earned Value (EVM), Change &amp; Risk Management, Planning, Project Controls and or PMO.</p><p>Applicants will ideally be degree educated, with previous industry &amp; sector experience being essential.</p><p>Previous experience of the following tools (or one of) is also required: Oracle Primavera, MS Project, Excel, PRISM (Cost Management System)</p><p>Applicants will also require excellent written and verbal communication skills, be rigorous in following documented processes and governance and be able to demonstrate the ability to innovate in creative ways to meet the challenges of the changing project environment.</p><h3>Additional Information</h3><p><em>Our inspired people share our vision and mission. We provide a great place to work, where each person has the opportunity and voice to affect change.</em></p><p><em>We want our people to succeed both in work and life. To support this we promote a healthy, productive and flexible working environment that respects work-life balance.\u00a0</em></p><p><em>Turner &amp; Townsend is an equal opportunity employer. We celebrate diversity and are committed to creating an inclusive environment for all employees and actively encourage applications from all sectors of the community.</em></p><p><em>Please find out more about us at\u00a0<a href=\"https://www.turnerandtownsend.com/\">www.turnerandtownsend.com/</a></em></p><p><em>#LI-DW1</em></p><p>SOX control responsibilities may be part of this role, which are to be adhered to where applicable.</p>\n<p>Join our social media conversations for more information about Turner &amp; Townsend and our exciting future projects:\u00a0</p><p><a href=\"https://twitter.com/turnertownsend\">Twitter</a></p><p><a href=\"https://www.instagram.com/ourturnerandtownsend/\">Instagram</a></p><p><a href=\"https://www.linkedin.com/company/turner-&amp;-townsend/\">LinkedIn</a></p>\n<p><em>It is strictly against Turner &amp; Townsend policy for candidates to pay any fee in relation to our recruitment process. No recruitment agency working with Turner &amp; Townsend will ask candidates to pay a fee at any time.\u00a0</em></p><p><em>Any unsolicited resumes/CVs submitted through our website or to Turner &amp; Townsend personal e-mail accounts, are considered property of\u00a0Turner &amp; Townsend and are\u00a0not subject to payment of agency fees. In order to be an authorised Recruitment Agency/Search Firm for Turner &amp; Townsend, there must be a formal written agreement in place and the agency must be invited, by the Recruitment Team,\u00a0to submit candidates for review.\u00a0</em></p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/TurnerTownsend/744000028051818-senior-planning-engineer-defence-construction-",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427523,
            "ext_id":"8726022698",
            "company":{
                "id":8983,
                "name":"Bicycle Therapeutics",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/07/Bicycle_tx.png",
                "website_url":"https://www.bicycletherapeutics.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/bicycle-therapeutics",
                "twitter_handle":"Bicycle_tx",
                "github_url":null
            },
            "title":"Senior Scientist, Synthetic Chemistry",
            "location":"Cambridge, United Kingdom",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2653941,
                    "asciiname":"Cambridge",
                    "name":"Cambridge",
                    "country":{
                        "code":"GB",
                        "name":"United Kingdom",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/London",
                    "latitude":"52.20000",
                    "longitude":"0.11667"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"GB",
                    "name":"United Kingdom",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:26:54Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>Bicycle Therapeutics (NASDAQ: BCYC) is a clinical-stage biopharmaceutical company developing a novel class of medicines. Our pipeline includes Bicycle Toxin Conjugates\u00ae as well as fully synthetic Bicycle\u00ae systemic immune cell agonists and Bicycle tumor-targeted immune cell agonists (Bicycle TICAs) focused on oncology indications with high unmet medical need. Bicycle is headquartered in Cambridge, UK, and our US operations run out of Lexington, MA.</p><p><strong>Culture</strong> is key and all Bicycle employees actively embrace and role model our company values:</p><ul><li>We\u00a0are\u00a0<strong>Adventurous</strong>.\u00a0We believe it\u2019s\u00a0the\u00a0way\u00a0to\u00a0deliver\u00a0extraordinary\u00a0results\u00a0for\u00a0our\u00a0patients.\u00a0\u00a0</li><li>We\u00a0are\u00a0<strong>Dedicated\u00a0to\u00a0our\u00a0Mission</strong>.\u00a0You\u00a0can\u2019t\u00a0change\u00a0the\u00a0world\u00a0if\u00a0you\u00a0don\u2019t\u00a0have\u00a0determination.\u00a0</li><li>We\u00a0are\u00a0<strong>One\u00a0Team</strong>.\u00a0We\u00a0only\u00a0succeed\u00a0when\u00a0we\u00a0work\u00a0together.\u00a0</li></ul><h3>Job Description</h3><p>We have a new opportunity for a Senior Scientist who will join a dynamic and fast-moving team. The successful applicant will have demonstrated a high level of knowledge and practical proficiency in modern synthetic organic chemistry, with experience in traditional synthetic methodology and peptide chemistry and will have experience in bioconjugation chemistries, biocompatible dyes chemistry and including click chemistry. You will enjoy working in a chemistry laboratory, and have hands-on experience with LC/MS, purification and general lab equipment.</p><p>You will work as part of the Synthetic Chemistry team and will be responsible for the design and synthesis of a range of molecules to support ongoing drug discovery projects, as well as developing novel methodologies (such a developing novel chemistries to synthesise high value non-canonical amino acids) to enhance the company platform. Additional responsibilities will include managing syntheses via external CRO partners and data interpretation. For project centric activities, the role will involve close interaction with the Medicinal Chemistry, Peptide Chemistry and Biology teams. You are highly self-motivated, well organised, diligent in record keeping, have an excellent working knowledge of the drug discovery process and be able to perform consistently at the highest level.</p><p><strong>Key responsibilities:</strong></p><ul><li>Development of synthetic methodologies to access and synthesise novel non-natural amino acids through modern chemistry</li><li>Design and synthesis of complex small molecules for conjugation to bicyclic peptides</li><li>Synthesis and production of bioconjugation-compatible chemistries applicable to bicyclic peptides and linkers</li><li>Development of novel synthetic methodologies to support and enhance the company\u2019s capabilities</li><li>Communicate with project teams and colleagues effectively and work well with others to meet experimental and organizational goals</li><li>Creative input including novel structures suggestions</li><li>Liaising with CROs including the development of detailed synthetic chemistry plans, project tracking, data and compound management, critical evaluation of analytical data including NMR, LCMS, HPLC, UV-</li><li>Laboratory management (equipment, Health and Safety), entry of molecules into databases and repositories ensuring clear and accurate record keeping and adhering to standard operating procedures</li><li>Working with patent attorneys to compile data for patent filings</li></ul><h3>Qualifications</h3><p><strong>Essential:</strong></p><ul><li>Industry experience in contemporary synthetic chemistry</li><li>Advanced experience of a diverse range of techniques related to the synthesis and purification of complex organic molecules, peptides and bioconjugates</li><li>Strong problem solver and adapts well to changing situations</li><li>Excellent interpersonal and organizational skills and ability to work independently, flexibly and reliably, prioritizing accordingly to the company objectives</li><li>Dependable team player who collaborates and communicates effectively in team environment. Comfortable sharing knowledge with wider company team and, as appropriate, report work to the scientific or industry community</li><li>Confident with requirements of data integrity and use of Electronic Lab Notebooks</li><li>Good time management skills and ability to work to tight deadlines</li><li>Innovative, entrepreneurial, enjoys working in a fast-paced environment</li></ul><p><strong>Desirable:</strong></p><ul><li>Highly skilled in bioconjugation techniques</li><li>Prior involvement in evaluating novel technologies</li><li>Demonstrated experience in managing external resources (CRO, CMO)</li></ul><h3>Additional Information</h3><ul><li>State-of-the-art campus environment\u00a0with on campus restaurant and Montessori nursery</li><li>Flexible working environment</li><li>Competitive reward including annual company bonus\u00a0</li><li>Employee recognition schemes</li><li>28 days annual leave in addition to bank holidays\u00a0+ option to buy up to 5 additional days annually</li><li>Employer contribution to pension (employee does not have to contribute)\u00a0</li><li>Life assurance cover 4x basic salary\u00a0</li><li>Private Medical Insurance, including optical and dental cover.\u00a0</li><li>Group income protection</li><li>Employee assistance program</li><li>Health Cash Plan</li><li>Access to company subsidized gym membership.</li><li>Eligibility for an option grant to subscribe to shares in Bicycle Therapeutics plc.\u00a0</li><li>Cycle to work scheme\u00a0</li></ul><p><em>Bicycle Therapeutics is committed to building a diverse workforce that is representative of the communities we serve. We recognize that diverse and inclusive teams build a stronger and more innovative company. Therefore, all qualified applicants will be considered for employment, and we do not discriminate on the basis of race, religion, colour, gender, sexual orientation, age, disability status, marital status, or veteran status.</em></p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/BicycleTherapeutics/744000028050476-senior-scientist-synthetic-chemistry",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427349,
            "ext_id":"8711510314",
            "company":{
                "id":23132,
                "name":"Renesas Electronics",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/03/renesas_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.renesas.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/renesas",
                "twitter_handle":null,
                "github_url":null
            },
            "title":"Senior/Staff/Senior Staff/ Principal Engineer - Physical Design PIPV/PDN",
            "location":"Noida, India",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":7279746,
                    "asciiname":"Noida",
                    "name":"Noida",
                    "country":{
                        "code":"IN",
                        "name":"India",
                        "region":{
                            "id":2,
                            "name":"Asia/Pacific"
                        }
                    },
                    "timezone":"Asia/Kolkata",
                    "latitude":"28.58000",
                    "longitude":"77.33000"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"IN",
                    "name":"India",
                    "region":{
                        "id":2,
                        "name":"Asia/Pacific"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":2,
                    "name":"Asia/Pacific"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:26:12Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>Renesas is one of the top global semiconductor companies in the world. We strive to develop a safer, healthier, greener, and smarter world, and our goal is to make every endpoint intelligent by offering product solutions in the automotive, industrial, infrastructure and IoT markets. Our robust product portfolio includes world-leading MCUs, SoCs, analog and power products, plus Winning Combination solutions that curate these complementary products. We are a key supplier to the world\u2019s leading manufacturers of electronics you rely on every day; you may not see our products, but they are all around you.</p><p>Renesas employs roughly 21,000 people in more than 30 countries worldwide. As a global team, our employees actively embody the Renesas Culture, our guiding principles based on five key elements: Transparent, Agile, Global, Innovative, and Entrepreneurial. Renesas believes in, and has a commitment to, diversity and inclusion, with initiatives and a leadership team dedicated to its resources and values. At Renesas, we want to build a sustainable future where technology helps make our lives easier. Join us and build your future by being part of what\u2019s next in electronics and the world.</p><h3>Job Description</h3><p>Renesas is one of the top global semiconductor companies in the world. We strive to develop a safer, healthier, greener, and smarter world, and our goal is to make every endpoint intelligent by offering product solutions in the automotive, industrial, infrastructure and IoT markets. Our robust product portfolio includes world-leading MCUs, SoCs, analog and power products, plus Winning Combination solutions that curate these complementary products. We are a key supplier to the world\u2019s leading manufacturers of electronics you rely on every day; you may not see our products, but they are all around you.</p><p>Renesas employs roughly 21,000 people in more than 30 countries worldwide. As a global team, our employees actively embody the Renesas Culture, our guiding principles based on five key elements: Transparent, Agile, Global, Innovative, and Entrepreneurial. Renesas believes in, and has a commitment to, diversity and inclusion, with initiatives and a leadership team dedicated to its resources and values. At Renesas, we want to build a sustainable future where technology helps make our lives easier. Join us and build your future by being part of what\u2019s next in electronics and the world.</p><h3>Qualifications</h3><p>1. Physical Verification(PV) Skills:</p><ul><li>Full chip and Subsystem level PV run setup, analysis &amp; signoff</li><li>Experience on PV signoff at lower tech nodes like 5nm, 7nm, 16nm etc</li><li>Ability to debug PV issues in LVS, DRC, ERC, ANTENNA, ESDLUP etc</li><li>Full Chip tapeout signoff from PV signoff is required</li><li>Ability to drive PV methodology and Automation</li></ul><p>2. PDN (IR drop &amp; EM analysis) and Power Analysis Skills:</p><ul><li>Full chip and Subsystem level run setup, analysis &amp; signoff</li><li>Power Analysis using PTPX</li><li>Power Grid design and signoff</li><li>Experience on PDN signoff at lower tech nodes like 5nm, 7nm, 16nm etc</li><li>Ability to debug IR-EM-Power issues independently</li><li>Ability to drive PDN methodology and Automation</li></ul><p>3. Physical Integration Skills:</p><ul><li>Chip Level Floorplanning, Die and Power Estimation</li><li>Padring (IORing) Design and Package signoff</li><li>Analog Integration and Signoff</li><li>Ability to drive PI methodology and Automation</li><li>Knowledge of scripting languages such as Perl, Python, or TCL.</li></ul><p>Experience: 3 -15 years\u00a0</p><h3>Additional Information</h3><p>Renesas Electronics Corporation empowers a safer, smarter and more sustainable future where technology helps make our lives easier. The leading global provider of microcontrollers, Renesas combines our expertise in embedded processing, analog, power and connectivity to deliver complete semiconductor solutions. These Winning Combinations accelerate time to market for automotive, industrial, infrastructure and IoT applications, enabling billions of connected, intelligent devices that enhance the way people work and live. Learn more at\u00a0www.renesas.com.</p><p>Renesas\u2019 mission, To Make Our Lives Easier, is underpinned by our company culture, TAGIE. TAGIE stands for Transparent, Agile, Global, Innovative and Entrepreneurial. Our goal is to embed this unique culture in everything we do to succeed as a company and create trust with our diverse colleagues, customers and stakeholders.</p><p>Renesas Electronics is an equal opportunity and affirmative action employer, committed to supporting diversity and fostering a work environment free of discrimination on the basis of sex, race, religion, national origin, gender, gender identity, gender expression, age, sexual orientation, military status, veteran status, or any other basis protected by law. For more information, please read our\u00a0Diversity &amp; Inclusion Statement.</p><p>Renesas is an embedded semiconductor solution provider driven by its Purpose \u2018<strong>To Make Our Lives Easier</strong>.\u2019 As the industry\u2019s leading expert in embedded processing with unmatched quality and system-level know-how, we have evolved to provide scalable and comprehensive semiconductor solutions for automotive, industrial, infrastructure, and IoT industries based on the broadest product portfolio, including High Performance Computing, Embedded Processing, Analog &amp; Connectivity, and Power.<br/>\n\u00a0<br/>\nWith a diverse team of over 21,000 professionals in more than 30 countries, we continue to expand our boundaries to offer enhanced user experiences through digitalization and usher into a new era of innovation. We design and develop sustainable, power-efficient solutions today that help people and communities thrive tomorrow, \u2018<strong>To Make Our Lives Easier</strong>.\u2019\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0<br/>\n\u00a0<br/>\nAt Renesas, you can:\u00a0</p><ul><li><strong>Launch and advance your career </strong>in technical and business roles across four Product Groups and various corporate functions. You will have the opportunities to explore our hardware and software capabilities and try new things.\u00a0\u00a0</li></ul><ul><li><strong>Make a real impact </strong>by developing innovative products and solutions to meet our global customers' evolving needs and help make people\u2019s lives easier, safe and secure.\u00a0</li></ul><ul><li><strong>Maximize your performance and wellbeing</strong> in our flexible and inclusive work environment. Our people-first culture and global support system, including the remote work option and Employee Resource Groups, will help you excel from the first day.\u00a0\u00a0 \u00a0</li></ul><p>\u00a0</p><p>Are you ready to own your success and make your mark? \u00a0</p><p>Join Renesas. Let\u2019s <strong>Shape the Future </strong>together.\u00a0\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Renesas Electronics is an equal opportunity and affirmative action employer, committed to supporting diversity and fostering a work environment free of discrimination on the basis of sex, race, religion, national origin, gender, gender identity, gender expression, age, sexual orientation, military status, veteran status, or any other basis protected by law. For more information, please read our\u00a0<a href=\"https://jobs.renesas.com/diversity-and-inclusion\">Diversity &amp; Inclusion Statement</a>.</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/RenesasElectronics/744000028050626-senior-staff-senior-staff-principal-engineer-physical-design-pipv-pdn",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427314,
            "ext_id":"5736287786",
            "company":{
                "id":8883,
                "name":"Turner & Townsend",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/07/turnertownsend.png",
                "website_url":"https://www.turnerandtownsend.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/turner-&-townsend/",
                "twitter_handle":"turnertownsend",
                "github_url":null
            },
            "title":"Project Controls Manager (Life Sciences/Pharma/Data Centres)",
            "location":"Manchester, United Kingdom",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2643123,
                    "asciiname":"Manchester",
                    "name":"Manchester",
                    "country":{
                        "code":"GB",
                        "name":"United Kingdom",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/London",
                    "latitude":"53.48095",
                    "longitude":"-2.23743"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"GB",
                    "name":"United Kingdom",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:25:50Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>At Turner &amp; Townsend we\u2019re passionate about making the difference. That means delivering better outcomes for our clients, helping our people to realize their potential, and doing our part to create a prosperous society.\u00a0 Every day we help our major global clients deliver ambitious and highly technical projects, in over 110 offices worldwide.</p><p>Working with the world\u2019s leading corporations, we enable the successful delivery of their world class Hi-Tech &amp; Manufacturing (HT&amp;M) mission critical facilities. Turner &amp; Townsend are leaders in professional services to the Data Centre\u2019s, Life Sciences, Pharma, R&amp;D facilities, Industrial, Manufacturing, Distribution &amp; Logistics sectors globally.\u00a0We have multiple HT&amp;M Project/Programme Control opportunities and are hiring Controls Professionals\u00a0with proven experience of delivery in these sectors.\u00a0</p><h3>Job Description</h3><p>Turner &amp; Townsend currently have a number of exciting opportunities for Project Controls Managers to support High Tech and Manufacturing projects in the North West to lead a multi-functional Project Controls team, working collaboratively with the clients Project Manager and supply chain to provide a realistic baseline and embed effective controls to monitor progress, manage issues and mitigate slippage to drive delivery and enable successful project outcomes.</p><p><strong>Key Accountabilities</strong></p><ul><li>Embed a robust breakdown structure, integrating the data from each of the controls functions.</li><li>Coordinate and lead estimating sessions to reach an agreed, market tested cost baseline with a focus on value for money and budget realism.</li><li>Coordinate and lead planning sessions and workshops to compile the master project/programme schedule baseline, ensuring an achievable duration.</li><li>Understand procurement principals, collating lead times within the schedule to communicate the prioritisation of ordering materials and equipment to meet scheduled install dates.</li><li>Manage the risk management process, including being responsible for qualitative and quantitative assessments to support cost and schedule predictability.</li><li>Stakeholder management ensuring all key stakeholders sign off the baseline and have visibility of regular progress updates.</li><li>Embed a robust update process, ensuring schedule, interfaces, cost, risk and changes are managed effectively.</li><li>Guide and influence the principal contractor and client, working with them to drive delivery and achieve schedule and cash flow KPI\u2019s.</li><li>Control costs with your knowledge of conceptual estimating, funding stage gates, basic contingency principals, procurement principals.</li><li>Control the master program applying quality checks to updates from the client and principal contractor.</li><li>Lead the change management process and work flow, providing a platform for adding/ tracking/ monitoring/ approving change in a timely fashion.</li><li>Identify trends and root causes of deviations against the baseline using lead and lag indicators, reporting effectively any remedial actions in order to drive best value for the client.</li></ul><h3>Qualifications</h3><ul><li>Proven experience in\u00a0delivering Controls in a major project/programme environment</li><li>Experience working in the Hi-tech &amp; Manufacturing specialist sector</li><li>Experience in managing a multi-functional controls team</li><li>Proficiency with controls/ general software applications such as Primavera (P6), Power BI, Microsoft Office Applications.</li><li>Knowledge of engineering, procurement, contracts, construction, and start-up work processes.</li><li>Knowledge of engineering and construction management</li><li>Experience of leading collaborative workshops</li><li>Reliable with the ability to work autonomously and as part of a team.</li><li>Strong time management skills, quick thinking and ability to meet project deadlines as necessary.</li><li>Highly motivated and driven with a passion for delivering to your clients and have the ability to work independently.</li><li>Strong verbal and written communication skills required\u00a0</li><li>Flexible with regards to travel, even with increased levels of remote working, we still need people who are willing to travel to client sites as required.</li></ul><h3>Additional Information</h3><p>Our inspired people share our vision and mission. We provide a great place to work, where each person has the opportunity and voice to affect change.</p><p>We want our people to succeed both in work and life. To support this we promote a healthy, productive and flexible working environment that respects work-life balance.\u00a0</p><p>Turner &amp; Townsend is an equal opportunity employer. We celebrate diversity and are committed to creating an inclusive environment for all employees and actively encourage applications from all sectors of the community.</p><p>Please find out more about us at\u00a0<a href=\"https://www.turnerandtownsend.com/\">www.turnerandtownsend.com/</a><br/>\n\u00a0</p><p>#LI-DW1</p><p>SOX control responsibilities may be part of this role, which are to be adhered to where applicable.</p>\n<p>Join our social media conversations for more information about Turner &amp; Townsend and our exciting future projects:\u00a0</p><p><a href=\"https://twitter.com/turnertownsend\">Twitter</a></p><p><a href=\"https://www.instagram.com/ourturnerandtownsend/\">Instagram</a></p><p><a href=\"https://www.linkedin.com/company/turner-&amp;-townsend/\">LinkedIn</a></p>\n<p><em>It is strictly against Turner &amp; Townsend policy for candidates to pay any fee in relation to our recruitment process. No recruitment agency working with Turner &amp; Townsend will ask candidates to pay a fee at any time.\u00a0</em></p><p><em>Any unsolicited resumes/CVs submitted through our website or to Turner &amp; Townsend personal e-mail accounts, are considered property of\u00a0Turner &amp; Townsend and are\u00a0not subject to payment of agency fees. In order to be an authorised Recruitment Agency/Search Firm for Turner &amp; Townsend, there must be a formal written agreement in place and the agency must be invited, by the Recruitment Team,\u00a0to submit candidates for review.\u00a0</em></p>",
            "experience_level":"MI",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/TurnerTownsend/744000028050658-project-controls-manager-life-sciences-pharma-data-centres-",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11413864,
            "ext_id":"2876388",
            "company":{
                "id":31876,
                "name":"Kendall Auto Group",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/05/kendall_auto_group_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.kendallautogroup.com/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/kendall-auto-group/",
                "twitter_handle":null,
                "github_url":null
            },
            "title":"Lexus Lube/Maintenance Technician",
            "location":"Eugene, OR, US",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":5725846,
                    "asciiname":"Eugene",
                    "name":"Eugene",
                    "country":{
                        "code":"US",
                        "name":"United States",
                        "region":{
                            "id":5,
                            "name":"North America"
                        }
                    },
                    "timezone":"America/Los_Angeles",
                    "latitude":"44.05207",
                    "longitude":"-123.08675"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"US",
                    "name":"United States",
                    "region":{
                        "id":5,
                        "name":"North America"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":5,
                    "name":"North America"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:25:50Z",
            "description":"<p>Description</p>Kendall Auto Group is one of the largest family owned and operated dealers in the Pacific Northwest and premier employer in Eugene. We are looking for a Lube/Maintenance Technician to join our Lexus Service team.\u00a0Some advantages of working at Kendall Lexus of Eugene are:<ul><li>State of the Art new facility</li><li>Lube/Maintenance Technician wages start at $16-20 per hour DOE</li><li>Career development opportunities</li><li>Loyal customer base</li><li>Experienced service advisors</li><li>Engaged management team</li><li>Clean and safe shop\u00a0</li><li>Employee discounts on parts, service, and vehicle purchases\u00a0</li><li>Medical, Dental, and Vision insurance</li><li>Paid Life insurance</li><li>Competitive Paid Time Off including Paid Sick Leave</li><li>401(k) plan with Fidelity</li><li>Accident and Illness supplemental plans</li><li>No evenings or weekends</li><li>Elite of Lexus Dealer</li></ul><p><br/></p><p>Our technicians are high-level professionals with strong attention to detail. This allows our service team to maintain outstanding customer service ratings with our clients. If you enjoy working with your hands and have an aptitude for mechanics, we want to talk with you. This is an entry level technician position; no experience is required.</p><p><br/></p><p>Job duties for this position include performing basic maintenance on Service vehicles. This includes completing inspections, balancing and rotating tires, draining and filling fluids, competing oil changes, and basic brake repairs. Candidates must be ambitious learners with effective communication and a strong commitment to meet Lexus quality standards. A valid driver\u2019s license and clean driving record is required.\u00a0</p><p><br/></p><p>Work is performed indoors in a shop environment, tool usage includes mechanic's hand and power tools that produce significant vibration and force, standing and walking will be required for entire work shift to complete job duties. Pushing, pulling, crouching, squatting, reaching, and kneeling will be required frequently to access all parts of vehicles being worked on. Lifting as well as pushing and pulling weights and forces from 20 to 100 pounds occasionally required.</p><p><br/></p><p>Join Kendall Auto Group and START SOMETHING GREAT! We are a family-owned and operated company with auto dealerships in Idaho, Oregon, Montana, Washington and Alaska. Kendall has been selling and servicing vehicles since 1937.</p><p><br/></p><p>Our mission at Kendall is simple: To deliver an unrivaled customer experience. Through our highly motivated, knowledgeable and caring team of professionals, we pledge to listen to and respect your needs. Doing the right thing means more than selling and servicing vehicles. Our progressive attitude means being exceptional stewards of the communities we operate in. It means going above and beyond every day for the people who mean so much to us \u2013 our employees and customers.</p><p><br/></p><p>Our employees are members of the Kendall family, who share our same goals and passions. Ideal candidates are confident, driven people who are excited to grow and succeed with one of the most successful automotive dealerships in the Pacific Northwest. If you are looking for a rewarding career, we would like to meet you and start something great!</p><p><br/></p><p>To apply, please follow the link to our job board site.</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://recruiting.paylocity.com/Recruiting/Jobs/Details/2876388",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427524,
            "ext_id":"8720029738",
            "company":{
                "id":8876,
                "name":"AECOM",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/07/AECOM.jpg",
                "website_url":"https://www.aecom.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/aecom/",
                "twitter_handle":"AECOM",
                "github_url":null
            },
            "title":"Environmental Consultant (m/f/d) Marine",
            "location":"Hamburg, Germany",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2911298,
                    "asciiname":"Hamburg",
                    "name":"Hamburg",
                    "country":{
                        "code":"DE",
                        "name":"Germany",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Berlin",
                    "latitude":"53.55073",
                    "longitude":"9.99302"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"DE",
                    "name":"Germany",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:25:22Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p><strong>Work with Us. Change the World.</strong></p><p>At AECOM, we're delivering a better world. Whether improving your commute, keeping the lights on, providing access to clean water, or transforming skylines, our work helps people and communities thrive. We are the world's trusted infrastructure consulting firm, partnering with clients to solve the world\u2019s most complex challenges and build legacies for future generations.</p><p>There has never been a better time to be at AECOM. With accelerating infrastructure investment worldwide, our services are in great demand. We invite you to bring your bold ideas and big dreams and become part of a global team of over 50,000 planners, designers, engineers, scientists, digital innovators, program and construction managers and other professionals delivering projects that create a positive and tangible impact around the world.</p><p>We're one global team driven by our common purpose to deliver a better world. Join us.</p><h3>Job Description</h3><ul><li>Coordinate and manage marine environmental projects, ensuring alignment with client goals, regulatory standards, and project timelines.</li><li>Support and guide the consenting and licensing processes for marine projects, ensuring compliance with relevant regulations.</li><li>Prepare, review, and refine technical environmental reports and documents.</li><li>Engage and communicate with a range of stakeholders, including clients, government agencies, and the public, to support project goals.</li><li>Work closely with internal teams and technical specialists to ensure high-quality, cohesive project outputs.</li><li>Provide tailored advice and innovative solutions to help clients navigate environmental challenges and regulatory landscapes.</li></ul><h3>Qualifications</h3><ul><li>Degree in a relevant environmental discipline (preferably a master's degree).</li><li>Suitable understanding of marine consenting and licensing regimes.</li><li>The ability to support collaborative teams, coordinating inputs from technical specialists.</li><li>Requires the ability to work closely with our clients and the provision of bespoke advice that helps clients to successfully deliver their goals.</li><li>Project management skills, and the willingness to develop these skills.</li><li>Commitment to innovation and continuing professional development.</li><li>Proficient in English and German verbal and report writing skills, including technical reviewing, with confidence in engaging with a wide variety of stakeholder groups, such as through presentations.</li><li>Willingness to travel (you may occasionally be required to work from other AECOM, or Client offices).</li></ul><h3>Additional Information</h3><p><strong>AECOM</strong>\u00a0provides a wide array of compensation and benefits programs to meet the diverse needs of our employees and their families. We also provide a robust global well-being program. We\u2019re the world\u2019s trusted global infrastructure firm, and we\u2019re in this together \u2013 your growth and success are ours too.</p><p>AECOM offers you, among other things, mobile and flexible working as well as a subsidy for pension management and insurance. Training and further education measures are available for your personal development. Mobility allowances, job bikes and sustainable company cars round off our offer.</p><p>As an Equal Opportunity Employer, we believe in each person\u2019s potential, and we\u2019ll help you reach yours.</p><p>Join us and let\u2019s get started.</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/AECOM2/744000028047451-environmental-consultant-m-f-d-marine",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430027,
            "ext_id":"2024-34375",
            "company":{
                "id":38236,
                "name":"CEA",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/CEA.jpeg",
                "website_url":"https://www.cea.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/cea/",
                "twitter_handle":"CEA_Officiel",
                "github_url":null
            },
            "title":"Int\u00e9gration de fibres optiques \u00e0 r\u00e9seaux de Bragg dans des structures r\u00e9alis\u00e9es par impression 3D m\u00e9 H/F",
            "location":"Saclay",
            "types":[
                {
                    "id":4,
                    "name":"Internship"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:24:26Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Le CEA est un acteur majeur de la recherche, au service des citoyens, de l'\u00e9conomie et de l'Etat.\r<br/> <br/>Il apporte des solutions concr\u00e8tes \u00e0 leurs besoins dans quatre domaines principaux : transition \u00e9nerg\u00e9tique, transition num\u00e9rique, technologies pour la m\u00e9decine du futur, d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 sur un socle de recherche fondamentale. Le CEA s'engage depuis plus de 75 ans au service de la souverainet\u00e9 scientifique, technologique et industrielle de la France et de l'Europe pour un pr\u00e9sent et un avenir mieux ma\u00eetris\u00e9s et plus s\u00fbrs.\r<br/> <br/>Implant\u00e9 au c\u0153ur des territoires \u00e9quip\u00e9s de tr\u00e8s grandes infrastructures de recherche, le CEA dispose d'un large \u00e9ventail de partenaires acad\u00e9miques et industriels en France, en Europe et \u00e0 l'international. \r<br/> <br/>Les 20 000 collaboratrices et collaborateurs du CEA partagent trois valeurs fondamentales : \r<br/> <br/>\u2022 La conscience des responsabilit\u00e9s\r<br/>\u2022 La coop\u00e9ration\r<br/>\u2022 La curiosit\u00e9\r<br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-34375\u00a0\u00a0\r\n                \n<h3>\r\n\tDescription de l'unit\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext1\">Le LSPM est un laboratoire du CEA (Commissariat \u00e0 l'Energie Atomique et aux Energies Alternatives) situ\u00e9 sur le centre de Saclay (91, Ile-de-France). Les axes de recherches portent sur le d\u00e9veloppement de capteurs optiques et \u00e9lectroniques pour des domaines d'applications vari\u00e9es telles que pour les secteurs de l'\u00e9nergie, la d\u00e9fense, l'a\u00e9ronautique, \u2026<br/>Les capteurs optiques sont bas\u00e9s sur les fibres optiques. Le laboratoire dispose de la plateforme FemtoBragg pour la photo-inscription par lasers femtosecondes ces capteurs. <br/>Des capteurs plus conventionnels, bas\u00e9s sur l'\u00e9lectronique sont aussi d\u00e9velopp\u00e9s, en particulier pour les syst\u00e8mes de suivi de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des structures (SHM). Le Laboratoire op\u00e8re aussi la plateforme SACHEMS regroupant plusieurs partenaires acad\u00e9miques et industriels \u0153uvrant \u00e0 la diffusion des technologies du SHM. Plusieurs plateformes d'essais en environnements \u00e0 tr\u00e8s hautes temp\u00e9ratures, ou sous radiations sont aussi disponibles.</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Optique et optronique</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Stage</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 de l'offre\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Int\u00e9gration de fibres optiques \u00e0 r\u00e9seaux de Bragg dans des structures r\u00e9alis\u00e9es par impression 3D m\u00e9 H/F</p><h3>\r\n\tSujet de stage\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_longtext3\">Les r\u00e9seaux de Bragg, constitu\u00e9s d'une modulation p\u00e9riodique de l'indice du c\u0153ur de la fibre, permettent de mesurer des temp\u00e9ratures jusqu'\u00e0 plus 1000\u00b0C, ainsi que des d\u00e9formations. La plateforme FemtoBragg du CEA LSPM permet d'inscrire ces capteurs (dimensions millim\u00e9triques) en quelques minutes \u00e0 plusieurs positions sur la fibre optique. Le laboratoire souhaite int\u00e9grer ces capteurs \u00e0 r\u00e9seaux de Bragg dans des structures r\u00e9alis\u00e9es par impression 3D m\u00e9tallique. L'impression 3D sera effectu\u00e9e sur la plateforme PRISMA du CEA List par proc\u00e9d\u00e9 arc-fil (WAAM \u2013 Wire Arc Additive Manufacturing). </p><h3>\r\n\tDur\u00e9e du contrat (en mois)\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contractlength\">6 mois</p><h3>\r\n\tDescription de l'offre\r\n</h3>\n<p><p>Le stage a deux objectifs distincts. Le premier est l\u2019int\u00e9gration des fibres \u00e0 R\u00e9seaux de Bragg pendant l\u2019impression 3D m\u00e9tallique pour effectuer des mesures en ligne de temp\u00e9ratures et/ou de d\u00e9formations. La principale difficult\u00e9 r\u00e9side dans le fait que la fibre optique r\u00e9siste jusqu\u2019\u00e0 des temp\u00e9ratures de 1200\u00b0C, alors que le m\u00e9tal fondu alentour peut atteindre plus de 2000\u00b0C. La premi\u00e8re solution envisag\u00e9e est l\u2019utilisation de capillaires prot\u00e9geant la fibre optique. Cette strat\u00e9gie n\u00e9cessite l\u2019optimisation des param\u00e8tres de fabrication WAAM \u00e0 proximit\u00e9 du capteur int\u00e9gr\u00e9. Le deuxi\u00e8me objectif du stage constituera en la conception du substrat servant \u00e0 l\u2019impression 3D. Cette conception devra int\u00e9grer des fibres optiques, en vue de leur utilisation comme capteurs de temp\u00e9rature, d\u00e9formation mais aussi pour l\u2019\u00e9coute d\u2019ondes acoustiques, afin d\u2019\u00e9tudier les \u00e9ventuels d\u00e9fauts cr\u00e9\u00e9s durant le processus de fabrication additive.</p><p>\u00a0</p><p>Une possibilit\u00e9 de continuer en th\u00e8se, sur des sujets similaires, est envisageable.</p></p>\n<h3>\r\n\tMoyens / M\u00e9thodes / Logiciels\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext3\">optique/Photonique ou physique des mat\u00e9riaux, Langage de programmation type Matlab, Python</p><h3>\r\n\tProfil du candidat\r\n</h3>\n<p><p>Le ou la stagiaire sera encadr\u00e9 par des Ing\u00e9nieurs de recherche, tr\u00e8s fortement impliqu\u00e9s dans l\u2019utilisation des fibres optiques pour les mesures en environnements et de leur int\u00e9gration dans ces m\u00eames environnements. Le ou la stagiaire devra faire preuve d\u2019une grande rigueur scientifique, \u00e0 la fois pour mener \u00e0 bien ses exp\u00e9riences, mais aussi pour analyser et pr\u00e9senter les r\u00e9sultats.</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tSite\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Saclay</p><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Ile-de-France, Essonne (91)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tSaclay\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\">Anglais (Courant)</p><h3>\r\n\tDipl\u00f4me pr\u00e9par\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue1\"> Bac+5 - Dipl\u00f4me \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs\t\t</p><h3>\r\n\tFormation recommand\u00e9e\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_shorttext1\">Optique/photonique ou Mat\u00e9riaux</p><h3>\r\n\tPossibilit\u00e9 de poursuite en th\u00e8se\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_customcodetablevalue2\">Oui</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDisponibilit\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">03/03/2025</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://www.emploi.cea.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34375&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-34375",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427384,
            "ext_id":"8726017578",
            "company":{
                "id":8874,
                "name":"Segula Technologies",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/07/segula_group.jpg",
                "website_url":"https://www.segulatechnologies.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/segula-technologies",
                "twitter_handle":"segula_group",
                "github_url":null
            },
            "title":"PMC - Electrical Lead Engineer-Abu Dhabi,UAE",
            "location":"Abu Dhabi, United Arab Emirates",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                },
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":292968,
                    "asciiname":"Abu Dhabi",
                    "name":"Abu Dhabi",
                    "country":{
                        "code":"AE",
                        "name":"United Arab Emirates",
                        "region":{
                            "id":4,
                            "name":"Middle East"
                        }
                    },
                    "timezone":"Asia/Dubai",
                    "latitude":"24.45118",
                    "longitude":"54.39696"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"AE",
                    "name":"United Arab Emirates",
                    "region":{
                        "id":4,
                        "name":"Middle East"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":4,
                    "name":"Middle East"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:23:49Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>Do you want to shape the world of tomorrow and work on innovative projects? Then you're a good fit for us! We are a global engineering group with 15,000 employees and 140 locations worldwide. With our services, we are driving the topics of energy efficiency, climate protection and decarbonization and developing tech industries into new dimensions.</p><p>The world of SEGULA Technologies Experts revolves around industries such as automotive, software, energy and life sciences. As an independent player, we support OEMs and suppliers with personal engineering services. Take advantage of new opportunities and take on exciting tasks and attractive positions with direct customer assignment.</p><h3>Job Description</h3><p><strong>Position Summary</strong></p><p>We are seeking an experienced and detail-oriented\u00a0<strong>PMC Electrical Lead Engineer</strong>\u00a0to oversee all electrical engineering activities for a prestigious Oil &amp; Gas pipeline construction project in Abu Dhabi. The Electrical Lead Engineer will ensure electrical designs, installations, and operations meet project specifications, international standards, and safety requirements. This role requires strong leadership, technical expertise, and extensive experience in electrical engineering for large-scale projects.</p><p><strong>Key Responsibilities</strong></p><ul><li>Lead and manage all electrical engineering activities, ensuring compliance with project requirements and international standards.</li><li>Develop, review, and approve electrical designs, calculations, specifications, and drawings for high and low-voltage systems.</li><li>Oversee the selection and procurement of electrical equipment, ensuring alignment with project needs and technical requirements.</li><li>Ensure seamless integration of electrical systems with other project components and disciplines.</li><li>Provide technical solutions to address complex electrical design and installation challenges.</li><li>Monitor contractor and subcontractor performance to ensure compliance with electrical standards, specifications, and timelines.</li><li>Conduct inspections and tests to verify the performance and reliability of electrical systems during construction and commissioning phases.</li><li>Support the preparation and execution of Factory Acceptance Tests (FAT) and Site Acceptance Tests (SAT) for electrical systems.</li><li>Address technical queries (TQ) and manage changes related to electrical systems and designs.</li><li>Ensure compliance with HSE standards in all electrical engineering activities.</li><li>Mentor and guide junior engineers, promoting technical excellence and professional growth.</li></ul><h3>Qualifications</h3><ul><li><strong>Education:</strong>\u00a0Bachelor\u2019s degree in Electrical Engineering or a related field.</li><li><strong>Experience:</strong><ul><li>12-15 years of experience in electrical engineering, with a focus on Oil &amp; Gas or large-scale pipeline construction projects.</li><li>Proven experience in a PMC environment is highly desirable.</li></ul></li><li><strong>Skills:</strong><ul><li>Proficiency in electrical design and analysis software (e.g., ETAP, AutoCAD Electrical).</li><li>Strong knowledge of international electrical standards and codes (e.g., IEC, NEC, IEEE).</li><li>Expertise in high-voltage and low-voltage systems, power distribution, and electrical equipment.</li><li>Excellent problem-solving and decision-making skills.</li><li>Strong communication and leadership skills for effective team management and stakeholder engagement.</li><li>Ability to manage multiple priorities effectively in a dynamic project environment.</li></ul></li></ul><h3>Additional Information</h3><p>\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/SegulaTechnologies/744000028050527-pmc-electrical-lead-engineer-abu-dhabi-uae",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427385,
            "ext_id":"8711415594",
            "company":{
                "id":23132,
                "name":"Renesas Electronics",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/03/renesas_logo.jpeg",
                "website_url":"https://www.renesas.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/renesas",
                "twitter_handle":null,
                "github_url":null
            },
            "title":"Senior/Staff/Senior Staff Engineer - DFT",
            "location":"Noida, India",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":7279746,
                    "asciiname":"Noida",
                    "name":"Noida",
                    "country":{
                        "code":"IN",
                        "name":"India",
                        "region":{
                            "id":2,
                            "name":"Asia/Pacific"
                        }
                    },
                    "timezone":"Asia/Kolkata",
                    "latitude":"28.58000",
                    "longitude":"77.33000"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"IN",
                    "name":"India",
                    "region":{
                        "id":2,
                        "name":"Asia/Pacific"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":2,
                    "name":"Asia/Pacific"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:23:40Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>Renesas is one of the top global semiconductor companies in the world. We strive to develop a safer, healthier, greener, and smarter world, and our goal is to make every endpoint intelligent by offering product solutions in the automotive, industrial, infrastructure and IoT markets. Our robust product portfolio includes world-leading MCUs, SoCs, analog and power products, plus Winning Combination solutions that curate these complementary products. We are a key supplier to the world\u2019s leading manufacturers of electronics you rely on every day; you may not see our products, but they are all around you.</p><p>Renesas employs roughly 21,000 people in more than 30 countries worldwide. As a global team, our employees actively embody the Renesas Culture, our guiding principles based on five key elements: Transparent, Agile, Global, Innovative, and Entrepreneurial. Renesas believes in, and has a commitment to, diversity and inclusion, with initiatives and a leadership team dedicated to its resources and values. At Renesas, we want to build a sustainable future where technology helps make our lives easier. Join us and build your future by being part of what\u2019s next in electronics and the world.</p><h3>Job Description</h3><p>We are looking for a technical leader to drive the DFT aspects of high-performance compute SOC/MCU development. The candidate must be experienced, hands-on and have robust understanding of testability features including SSN, MBIST, LBIST, Scan Insertion, ATPG, GLS and post silicon debug on automotive grade SOCs.\u00a0</p><p><u><strong>Responsibilities:</strong></u></p><ul><li>Handling large scale SOC for hierarchical scan insertion and SSN based ATPG flow.</li><li>Integration and Verification of MBIST at RTL level.</li><li>RTL Integration, Verification, gate level Coverage and GLS enablement for LBIST.</li><li>Implementation and Verification of IEEE1149.1 JTAG, IJTAG standards.</li><li>Post silicon debug activities for DFT patterns.</li><li>Collaboration with RTL design, Physical design and verification teams will be a daily aspect of the role.</li></ul><h3>Qualifications</h3><ul><li>Degree in Electrical/Electronic Engineering, Computer Engineering or Computer Science</li><li>At least 3 to 15\u00a0years of experience in related domains and have working knowledge of industry standard digital EDA toolkits.\u00a0</li><li>Must be conversant on EDA tools such Tessent, Genus, FC, VCS and Conformal/Formality etc</li><li>Strong scripting skills for Automation and Flow development using PERL/TCL/Python.</li><li>Can \u2013 do attitude, openness to new environment, people and culture\u00a0</li><li>Strong communication skills (written and verbal), problem solving, attention to detail, commitment to task, and quality focus.</li><li>Ability to work independently and as part of a team.</li><li>Mentor and guide junior engineers in DFT.</li></ul><h3>Additional Information</h3><p>Renesas Electronics Corporation empowers a safer, smarter and more sustainable future where technology helps make our lives easier. The leading global provider of microcontrollers, Renesas combines our expertise in embedded processing, analog, power and connectivity to deliver complete semiconductor solutions. These Winning Combinations accelerate time to market for automotive, industrial, infrastructure and IoT applications, enabling billions of connected, intelligent devices that enhance the way people work and live. Learn more at\u00a0www.renesas.com.</p><p>Renesas\u2019 mission, To Make Our Lives Easier, is underpinned by our company culture, TAGIE. TAGIE stands for Transparent, Agile, Global, Innovative and Entrepreneurial. Our goal is to embed this unique culture in everything we do to succeed as a company and create trust with our diverse colleagues, customers and stakeholders.</p><p>Renesas Electronics is an equal opportunity and affirmative action employer, committed to supporting diversity and fostering a work environment free of discrimination on the basis of sex, race, religion, national origin, gender, gender identity, gender expression, age, sexual orientation, military status, veteran status, or any other basis protected by law. For more information, please read our\u00a0Diversity &amp; Inclusion Statement.</p><p>Renesas is an embedded semiconductor solution provider driven by its Purpose \u2018<strong>To Make Our Lives Easier</strong>.\u2019 As the industry\u2019s leading expert in embedded processing with unmatched quality and system-level know-how, we have evolved to provide scalable and comprehensive semiconductor solutions for automotive, industrial, infrastructure, and IoT industries based on the broadest product portfolio, including High Performance Computing, Embedded Processing, Analog &amp; Connectivity, and Power.<br/>\n\u00a0<br/>\nWith a diverse team of over 21,000 professionals in more than 30 countries, we continue to expand our boundaries to offer enhanced user experiences through digitalization and usher into a new era of innovation. We design and develop sustainable, power-efficient solutions today that help people and communities thrive tomorrow, \u2018<strong>To Make Our Lives Easier</strong>.\u2019\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0<br/>\n\u00a0<br/>\nAt Renesas, you can:\u00a0</p><ul><li><strong>Launch and advance your career </strong>in technical and business roles across four Product Groups and various corporate functions. You will have the opportunities to explore our hardware and software capabilities and try new things.\u00a0\u00a0</li></ul><ul><li><strong>Make a real impact </strong>by developing innovative products and solutions to meet our global customers' evolving needs and help make people\u2019s lives easier, safe and secure.\u00a0</li></ul><ul><li><strong>Maximize your performance and wellbeing</strong> in our flexible and inclusive work environment. Our people-first culture and global support system, including the remote work option and Employee Resource Groups, will help you excel from the first day.\u00a0\u00a0 \u00a0</li></ul><p>\u00a0</p><p>Are you ready to own your success and make your mark? \u00a0</p><p>Join Renesas. Let\u2019s <strong>Shape the Future </strong>together.\u00a0\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Renesas Electronics is an equal opportunity and affirmative action employer, committed to supporting diversity and fostering a work environment free of discrimination on the basis of sex, race, religion, national origin, gender, gender identity, gender expression, age, sexual orientation, military status, veteran status, or any other basis protected by law. For more information, please read our\u00a0<a href=\"https://jobs.renesas.com/diversity-and-inclusion\">Diversity &amp; Inclusion Statement</a>.</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/RenesasElectronics/744000028049591-senior-staff-senior-staff-engineer-dft",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427386,
            "ext_id":"5736258090",
            "company":{
                "id":8883,
                "name":"Turner & Townsend",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/07/turnertownsend.png",
                "website_url":"https://www.turnerandtownsend.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/turner-&-townsend/",
                "twitter_handle":"turnertownsend",
                "github_url":null
            },
            "title":"Senior Planning Engineer (Defence) - Real Estate",
            "location":"Manchester, United Kingdom",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2643123,
                    "asciiname":"Manchester",
                    "name":"Manchester",
                    "country":{
                        "code":"GB",
                        "name":"United Kingdom",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/London",
                    "latitude":"53.48095",
                    "longitude":"-2.23743"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"GB",
                    "name":"United Kingdom",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:23:35Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p><em>At Turner &amp; Townsend we\u2019re passionate about making the difference. That means delivering better outcomes for our clients, helping our people to realize their potential, and doing our part to create a prosperous society.</em></p><p><em>Every day we help our major global clients deliver ambitious and highly technical projects, in over 110 offices worldwide.</em></p><h3>Job Description</h3><p>We are currently recruiting for a Senior Planner to undertake duties within our Manchester based, Real Estate, Project Controls team,\u00a0supporting our Defence sector.</p><p>The Senior Planner\u00a0will work as part of our Project Controls team on\u00a0high profile defence projects, providing performance reporting and analysis support. This may be part of a large team or as the key day to day contact point with the client.</p><p>Typical activities include working with cost and planning engineers to develop work breakdown structures and robust performance baselines, establishing progress and cost monitoring methods, producing project control reports and providing performance analysis and recommendations for our clients.</p><h3>Qualifications</h3><p>Previous experience working in a project controls environment within the defence/nuclear sector\u00a0is required, as is experience in at least one of the following: Programme Controls Management, Earned Value (EVM), Change &amp; Risk Management, Planning, Project Controls and or PMO.</p><p>Already hold or able\u00a0to obtain security clearance (BPSS, SC, DV).</p><p>Applicants will ideally be degree educated, with previous industry &amp; sector experience being essential.</p><p>Previous experience of the following tools (or one of) is also required: Oracle Primavera, MS Project, Excel, PRISM (Cost Management System)</p><p>Applicants will also require excellent written and verbal communication skills, be rigorous in following documented processes and governance and be able to demonstrate the ability to innovate in creative ways to meet the challenges of the changing project environment.</p><h3>Additional Information</h3><p><em>Our inspired people share our vision and mission. We provide a great place to work, where each person has the opportunity and voice to affect change.</em></p><p><em>We want our people to succeed both in work and life. To support this we promote a healthy, productive and flexible working environment that respects work-life balance.\u00a0</em></p><p><em>Turner &amp; Townsend is an equal opportunity employer. We celebrate diversity and are committed to creating an inclusive environment for all employees and actively encourage applications from all sectors of the community.</em></p><p><em>Please find out more about us at\u00a0<a href=\"https://www.turnerandtownsend.com/\">www.turnerandtownsend.com/</a></em></p><p>#LI-DW1</p><p>SOX control responsibilities may be part of this role, which are to be adhered to where applicable.</p>\n<p>Join our social media conversations for more information about Turner &amp; Townsend and our exciting future projects:\u00a0</p><p><a href=\"https://twitter.com/turnertownsend\">Twitter</a></p><p><a href=\"https://www.instagram.com/ourturnerandtownsend/\">Instagram</a></p><p><a href=\"https://www.linkedin.com/company/turner-&amp;-townsend/\">LinkedIn</a></p>\n<p><em>It is strictly against Turner &amp; Townsend policy for candidates to pay any fee in relation to our recruitment process. No recruitment agency working with Turner &amp; Townsend will ask candidates to pay a fee at any time.\u00a0</em></p><p><em>Any unsolicited resumes/CVs submitted through our website or to Turner &amp; Townsend personal e-mail accounts, are considered property of\u00a0Turner &amp; Townsend and are\u00a0not subject to payment of agency fees. In order to be an authorised Recruitment Agency/Search Firm for Turner &amp; Townsend, there must be a formal written agreement in place and the agency must be invited, by the Recruitment Team,\u00a0to submit candidates for review.\u00a0</em></p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/TurnerTownsend/744000028051155-senior-planning-engineer-defence-real-estate",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427387,
            "ext_id":"8726015018",
            "company":{
                "id":8876,
                "name":"AECOM",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/07/AECOM.jpg",
                "website_url":"https://www.aecom.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/aecom/",
                "twitter_handle":"AECOM",
                "github_url":null
            },
            "title":"In\u017cynier Projektant (bran\u017ce: drogowa, konstrukcyjna, instalacji i sieci sanitarnych, instalacji i sieci elektrycznych)",
            "location":"Warsaw, Poland",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":756135,
                    "asciiname":"Warsaw",
                    "name":"Warsaw",
                    "country":{
                        "code":"PL",
                        "name":"Poland",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Warsaw",
                    "latitude":"52.22977",
                    "longitude":"21.01178"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"PL",
                    "name":"Poland",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:23:28Z",
            "description":"<h3>Opis firmy</h3><p>AECOM to zaufana na ca\u0142ym \u015bwiecie firma konsultingowa zajmuj\u0105ca si\u0119 infrastruktur\u0105, \u015bwiadcz\u0105ca profesjonalne us\u0142ugi w ca\u0142ym cyklu \u017cycia projektu \u2013 od doradztwa, planowania, projektowania i in\u017cynierii po zarz\u0105dzanie programami i budow\u0105. W przypadku projekt\u00f3w zwi\u0105zanych z transportem, budynkami, wod\u0105, now\u0105 energi\u0105 i \u015brodowiskiem, nasi klienci z sektora publicznego i prywatnego ufaj\u0105 nam w kwestii rozwi\u0105zania ich najbardziej z\u0142o\u017conych wyzwa\u0144. Nasze zespo\u0142y kieruj\u0105 si\u0119 wsp\u00f3lnym celem, jakim jest tworzenie lepszego \u015bwiata dzi\u0119ki naszej niezr\u00f3wnanej wiedzy technicznej i cyfrowej, kulturze r\u00f3wno\u015bci, r\u00f3\u017cnorodno\u015bci i integracji oraz zaanga\u017cowaniu w realizacj\u0119 priorytet\u00f3w \u015brodowiskowych, spo\u0142ecznych i zwi\u0105zanych z \u0142adem korporacyjnym. AECOM jest firm\u0105 z listy Fortune 500, a jej dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie us\u0142ug profesjonalnych osi\u0105gn\u0119\u0142a przychody w wysoko\u015bci 14,4 miliarda dolar\u00f3w w roku podatkowym 2023. Zobacz, w jaki spos\u00f3b dostarczamy zr\u00f3wnowa\u017cone dziedzictwo dla przysz\u0142ych pokole\u0144 na aecom.com i @AECOM</p><h3>Opis oferty pracy</h3><ul><li>Przygotowywanie dokumentacji technicznej na potrzeby projekt\u00f3w budowlanych, wykonawczych, koncepcyjnych i przetargowych w zakresie danej bran\u017cy zgodnie z harmonogramem oraz wymagan\u0105 jako\u015bci\u0105</li><li>Sporz\u0105dzanie rysunk\u00f3w i schemat\u00f3w technicznych, opis\u00f3w technicznych oraz prezentacji zastosowanych rozwi\u0105za\u0144 technicznych</li><li>Wykonywanie oblicze\u0144 bran\u017cowych</li><li>Przygotowywanie przedmiar\u00f3w rob\u00f3t</li><li>Udzia\u0142 w bran\u017cowych spotkaniach koordynacyjnych</li></ul><h3>Kwalifikacje</h3><ul><li>Wykszta\u0142cenie wy\u017csze techniczne w zakresie In\u017cynierii L\u0105dowej/In\u017cynierii \u015arodowiska/Elektrotechniki/Elektryki lub pokrewne</li><li>Minimum 5 lat do\u015bwiadczenia zawodowego</li><li>Dobra znajomo\u015b\u0107 j\u0119zyka Ukrai\u0144skiego oraz Angielskiego</li><li>Do\u015bwiadczenie w samodzielnym projektowaniu</li><li>Praktyczna znajomo\u015b\u0107 \u015brodowiska program\u00f3w CAD</li><li>Znajomo\u015b\u0107 oprogramowania bran\u017cowego</li><li>Bardzo dobra organizacji pracy w\u0142asnej w tym systematyczno\u015b\u0107 i dok\u0142adno\u015b\u0107</li><li>Umiej\u0119tno\u015b\u0107 pracy zespo\u0142owej</li></ul><h3>Dodatkowe informacje</h3><ul><li>Praktyczna znajomo\u015b\u0107 pracy w \u015brodowisku BIM</li><li>Uprawnienia do projektowania (polskie i/lub ukrai\u0144skie)</li><li>Do\u015bwiadczenie w pracy przy projektach mi\u0119dzynarodowych</li></ul><p><strong>O firmie AECOM</strong></p><p>AECOM to zaufana na ca\u0142ym \u015bwiecie firma konsultingowa zajmuj\u0105ca si\u0119 infrastruktur\u0105, \u015bwiadcz\u0105ca profesjonalne us\u0142ugi w ca\u0142ym cyklu \u017cycia projektu \u2013 od doradztwa, planowania, projektowania i in\u017cynierii po zarz\u0105dzanie programami i budow\u0105. W przypadku projekt\u00f3w zwi\u0105zanych z transportem, budynkami, wod\u0105, now\u0105 energi\u0105 i \u015brodowiskiem, nasi klienci z sektora publicznego i prywatnego ufaj\u0105 nam w kwestii rozwi\u0105zania ich najbardziej z\u0142o\u017conych wyzwa\u0144. Nasze zespo\u0142y kieruj\u0105 si\u0119 wsp\u00f3lnym celem, jakim jest tworzenie lepszego \u015bwiata dzi\u0119ki naszej niezr\u00f3wnanej wiedzy technicznej i cyfrowej, kulturze r\u00f3wno\u015bci, r\u00f3\u017cnorodno\u015bci i integracji oraz zaanga\u017cowaniu w realizacj\u0119 priorytet\u00f3w \u015brodowiskowych, spo\u0142ecznych i zwi\u0105zanych z \u0142adem korporacyjnym. AECOM jest firm\u0105 z listy Fortune 500, a jej dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie us\u0142ug profesjonalnych osi\u0105gn\u0119\u0142a przychody w wysoko\u015bci 14,4 miliarda dolar\u00f3w w roku podatkowym 2023. Zobacz, w jaki spos\u00f3b dostarczamy zr\u00f3wnowa\u017cone dziedzictwo dla przysz\u0142ych pokole\u0144 na aecom.com i @AECOM.</p><p>\u00a0</p><p><strong>Swoboda rozwoju w \u015bwiecie pe\u0142nym mo\u017cliwo\u015bci</strong></p><p>B\u0119dziesz mie\u0107 elastyczno\u015b\u0107, kt\u00f3rej potrzebujesz, aby jak najlepiej wykonywa\u0107 swoj\u0105 prac\u0119 dzi\u0119ki opcjom pracy hybrydowej. Niezale\u017cnie od tego, czy pracujesz w biurze AECOM, zdalnej lokalizacji czy u klienta, b\u0119dziesz pracowa\u0107 w dynamicznym \u015brodowisku, w kt\u00f3rym Twoja uczciwo\u015b\u0107, duch przedsi\u0119biorczo\u015bci i pionierski spos\u00f3b my\u015blenia s\u0105 promowane.</p><p>Pomo\u017cesz nam stworzy\u0107 bezpieczne i pe\u0142ne szacunku miejsce pracy, w kt\u00f3rym zapraszamy wszystkich do zaanga\u017cowania si\u0119 w prac\u0119, wykorzystuj\u0105c swoje unikalne talenty, do\u015bwiadczenie i wiedz\u0119 specjalistyczn\u0105 w celu tworzenia transformacyjnych wynik\u00f3w dla naszych klient\u00f3w.</p><p>AECOM oferuje szeroki wachlarz program\u00f3w wynagrodze\u0144, \u015bwiadcze\u0144 i dobrego samopoczucia, aby zaspokoi\u0107 r\u00f3\u017cnorodne potrzeby naszych pracownik\u00f3w i ich rodzin. Jeste\u015bmy zaufan\u0105 na ca\u0142ym \u015bwiecie globaln\u0105 firm\u0105 infrastrukturaln\u0105 i dzia\u0142amy w tym razem \u2013 Tw\u00f3j rozw\u00f3j i sukces s\u0105 r\u00f3wnie\u017c naszymi.</p><p>Do\u0142\u0105cz do nas, a uzyskasz wszystkie korzy\u015bci p\u0142yn\u0105ce z bycia cz\u0119\u015bci\u0105 globalnej firmy notowanej na gie\u0142dzie \u2013 dost\u0119p do wiod\u0105cych w bran\u017cy technologii i sposobu my\u015blenia oraz prac\u0119 transformacyjn\u0105 o du\u017cym wp\u0142ywie i elastyczno\u015bci pracy. Jako pracodawca zapewniaj\u0105cy r\u00f3wne szanse wierzymy w potencja\u0142 ka\u017cdej osoby i pomo\u017cemy Ci go osi\u0105gn\u0105\u0107.</p><p>Wszystkie Twoje informacje b\u0119d\u0105 traktowane jako poufne zgodnie z wytycznymi EEO.</p>",
            "experience_level":null,
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/AECOM2/744000028049441-inzynier-projektant-branze-drogowa-konstrukcyjna-instalacji-i-sieci-sanitarnych-instalacji-i-sieci-elektrycznych-",
            "language":"pl",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430028,
            "ext_id":"2024-34376",
            "company":{
                "id":38236,
                "name":"CEA",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/CEA.jpeg",
                "website_url":"https://www.cea.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/cea/",
                "twitter_handle":"CEA_Officiel",
                "github_url":null
            },
            "title":"Ing\u00e9nieur",
            "location":"Marcoule",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:22:51Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Le CEA est un acteur majeur de la recherche, au service des citoyens, de l'\u00e9conomie et de l'Etat.\r<br/> <br/>Il apporte des solutions concr\u00e8tes \u00e0 leurs besoins dans quatre domaines principaux : transition \u00e9nerg\u00e9tique, transition num\u00e9rique, technologies pour la m\u00e9decine du futur, d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 sur un socle de recherche fondamentale. Le CEA s'engage depuis plus de 75 ans au service de la souverainet\u00e9 scientifique, technologique et industrielle de la France et de l'Europe pour un pr\u00e9sent et un avenir mieux ma\u00eetris\u00e9s et plus s\u00fbrs.\r<br/> <br/>Implant\u00e9 au c\u0153ur des territoires \u00e9quip\u00e9s de tr\u00e8s grandes infrastructures de recherche, le CEA dispose d'un large \u00e9ventail de partenaires acad\u00e9miques et industriels en France, en Europe et \u00e0 l'international. \r<br/> <br/>Les 20 000 collaboratrices et collaborateurs du CEA partagent trois valeurs fondamentales : \r<br/> <br/>\u2022 La conscience des responsabilit\u00e9s\r<br/>\u2022 La coop\u00e9ration\r<br/>\u2022 La curiosit\u00e9\r<br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-34376\u00a0\u00a0\r\n                \n<h3>\r\n\tDescription de la Direction\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext2\">Au sein de la Direction des Energies (DES) du CEA, l'ISEC (Institut des sciences et technologies pour une \u00e9conomie circulaire des \u00e9nergies bas-carbone) apporte des r\u00e9ponses aux challenges de la transition \u00e9nerg\u00e9tique associant nucl\u00e9aire et nouvelles technologies pour l'\u00e9nergie. Il met en avant une utilisation durable des ressources primaires et secondaires en d\u00e9veloppant des proc\u00e9d\u00e9s de traitement/recyclage, fabrication de mat\u00e9riaux avanc\u00e9s \u00e0 propri\u00e9t\u00e9s contr\u00f4l\u00e9es, d\u00e9pollution et conditionnement des d\u00e9chets industriels dans une d\u00e9marche d'\u00e9coconception</p><h3>\r\n\tDescription de l'unit\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext1\">Le Laboratoire d'Etudes de la Mati\u00e8re en Mode Environnemental (L2ME) regroupe l'ensemble des techniques li\u00e9es \u00e0 la diffusion/diffraction, la microscopie \u00e9lectronique et au d\u00e9veloppement instrumental. Cette combinaison de comp\u00e9tences et savoir-faire correspond \u00e0 une volont\u00e9 de coupler les informations multi-\u00e9chelles (du microscopique au macroscopique) obtenues par l'ensemble des techniques exp\u00e9rimentales disponibles.<br/> Au service de l'ensemble des chercheurs de l'ICSM et du centre de Marcoule, le L2ME d\u00e9veloppe notamment des environnements \u00e9chantillons et dispositifs instrumentaux coupl\u00e9s pour les techniques pr\u00e9sentes dans les laboratoires ou sur des lignes de grands instruments (ESRF, SOLEIL, ILL, DESY, BESSY, GANIL...).</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Instrumentation, m\u00e9trologie et contr\u00f4le</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 de l'offre\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Ing\u00e9nieur - Chercheur en D\u00e9veloppement Instrumental H/F</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Cadre</p><h3>\r\n\tDescription de l'offre\r\n</h3>\n<p><p>En tant qu'ing\u00e9nieur chercheur(se) en d\u00e9veloppement instrumental, vous participez activement \u00e0 la conception et \u00e0 la r\u00e9alisation de dispositifs scientifiques innovants en fonction des besoins de la recherche (laboratoires et grands instruments).</p><p>Vous interviendrez sur des projets vari\u00e9s d'instrumentation, depuis la conception et le d\u00e9veloppement jusqu'\u00e0 l\u2019\u00e9volution et l'optimisation d'\u00e9quipements existants.</p><p>Missions principales :</p><p><strong>-Conception et d\u00e9veloppement de dispositifs instrumentaux</strong> : En r\u00e9ponse aux besoins scientifiques, vous participerez \u00e0 la conception et au d\u00e9veloppement d\u2019\u00e9quipements de mesure et d'imagerie</p><p><br/><strong>-R\u00e9alisation d\u2019interfaces homme-machine (IHM)</strong> : D\u00e9veloppement d\u2019interfaces et d\u2019outils pour l'acquisition et le pilotage de donn\u00e9es, permettant une utilisation ergonomique et fluide par les chercheurs</p><p><br/><strong>-D\u00e9veloppement d\u2019\u00e9lectronique embarqu\u00e9e</strong> : R\u00e9alisation de cartes \u00e9lectroniques (conception de PCB, implantation) et gestion des syst\u00e8mes de pilotage via microcontr\u00f4leurs (type Arduino) et micro-ordinateurs (Raspberry Pi).</p><p><strong>-Int\u00e9gration de logiciels et langages</strong> : Utilisation Arduino IDE, Python, C++ pour assurer l\u2019interfa\u00e7age et le pilotage d\u2019exp\u00e9riences</p><p><strong>-D\u00e9poser des projets</strong>\u00a0: En lien avec les projets / programmes du CEA, vous r\u00e9pondrez \u00e0 des appels \u00e0 projets identifi\u00e9s pour le besoin des d\u00e9veloppements instrumentaux.</p><p>-Activit\u00e9s transverses :<br/>Responsable de la S\u00e9curit\u00e9 du syst\u00e8me d\u2019Information de l\u2019ICSM\u00a0: comp\u00e9tences en informatique, r\u00e9seau et s\u00e9curit\u00e9 informatique.</p><p>Vous int\u00e8grerez les \u00e9quipes de l\u2019Institut des Sciences et technologies pour une Economie Circulaire des \u00e9nergies bas carbone \u2013 ISEC.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil du candidat\r\n</h3>\n<p><p>Parlons de vous !</p><p>Vous \u00eates titulaire d'un dipl\u00f4me d'ing\u00e9nieur ou d'un doctorat \u00a0en chimie, physique, physico-chimie, instrumentation ou domaine connexe et b\u00e9n\u00e9ficiez d'une exp\u00e9rience de 6 \u00e0 10 ans.</p><p>Une premi\u00e8re exp\u00e9rience en milieu acad\u00e9mique ou industriel, id\u00e9alement dans la conception et le d\u00e9veloppement de dispositifs de mesure, d\u2019acquisition de donn\u00e9es, ou de pilotage d'\u00e9quipements.</p><p>\u00a0</p><p>Vous avez des comp\u00e9tences techniques en :</p><p>\u00b7 Instrumentation physique : Ma\u00eetrise de l'instrumentation g\u00e9n\u00e9rale (\u00e9lectronique analogique et num\u00e9rique).<br/>\u00b7 Microcontr\u00f4leurs et micro-ordinateurs : Bonne connaissance des environnements de d\u00e9veloppement et d'outils pour Arduino et Raspberry Pi.<br/>\u00b7 Comp\u00e9tences en d\u00e9veloppement d\u2019Interface Homme-Machine : Capacit\u00e9 \u00e0 cr\u00e9er et \u00e0 faire \u00e9voluer des IHM intuitives et fonctionnelles.<br/>\u00b7 \u00c9lectronique et conception de PCB : Comp\u00e9tences en conception de circuits imprim\u00e9s, implantation et assemblage.<br/>\u00b7 Connaissance des interactions mati\u00e8re-rayonnement : Une exp\u00e9rience avec une des techniques SAXS, microscopie optique ou \u00e9lectronique, AFM ou SLS/DLS serait un atout.<br/>\u00b7 Programmation : Ma\u00eetrise des langages de programmation pertinents pour le d\u00e9veloppement instrumental (Python, C++, Free Pascal, \u2026).<br/>Intelligence artificielle: quelques comp\u00e9tences ou une app\u00e9tence pour l'intelligence artificielle appliqu\u00e9es \u00e0 l'acquisition d'un grand nombre de donn\u00e9es coupl\u00e9es serait un atout<br/>\u00b7 Notions en Compatibilit\u00e9s \u00e9lectromagn\u00e9tiques et informatique g\u00e9n\u00e9rale.</p><p>\u00a0</p><p>Outils utilis\u00e9s :</p><p>Arduino, Raspberry, Lazarus, VSCode, FreeCAD, KiCAD</p><p>\u00a0</p><p>L'esprit d'analyse, d'\u00e9quipe et le respect\u00a0 des r\u00e8gles sont des \u00e9l\u00e9ments importants sur le poste.</p><p>Vous pensez \u00eatre cr\u00e9atif et faire preuve d'initiative ?</p><p>Postulez !</p><p>\u00a0</p><p>Parlons de nous !</p><p>Int\u00e9grer le CEA c'est :<br/>- s'inscrire dans un cadre de recherche, de d\u00e9veloppement et d'innovation poss\u00e9dant une culture, un patrimoine et des installations uniques avec un esprit de responsabilit\u00e9 et de durabilit\u00e9.<br/>- se voir offrir des perspectives de carri\u00e8re et un \u00e9ventail de possibilit\u00e9s consid\u00e9rable; avec notamment plus de 60 familles de m\u00e9tier le CEA permet d'envisager un parcours riche et vari\u00e9.<br/>- rejoindre une entreprise soucieuse de la conciliation entre la vie personnelle et la vie professionnelle: accord QVT, t\u00e9l\u00e9travail etc.</p><p><br/>Vous souhaitez travailler sur des projets uniques ?</p><p>Vous partagez nos valeurs de responsabilit\u00e9, d' honn\u00eatet\u00e9, de cr\u00e9ativit\u00e9 ?</p><p>Rejoignez-nous !</p><p>\u00a0</p><p>Conform\u00e9ment aux engagements pris par le CEA en faveur de l\u2019int\u00e9gration des personnes en situation d\u2019handicap, cet emploi est ouvert \u00e0 toutes et \u00e0 tous.</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tSite\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Marcoule</p><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Occitanie, Gard (30)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tBagnols-Sur-C\u00e8ze\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\">Anglais (Courant)</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDisponibilit\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">01/04/2025</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://www.emploi.cea.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34376&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-34376",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427315,
            "ext_id":"5735860522",
            "company":{
                "id":8883,
                "name":"Turner & Townsend",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/07/turnertownsend.png",
                "website_url":"https://www.turnerandtownsend.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/turner-&-townsend/",
                "twitter_handle":"turnertownsend",
                "github_url":null
            },
            "title":"Planning Engineer (Life Sciences/Pharma/Data Centres)",
            "location":"Manchester, United Kingdom",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2643123,
                    "asciiname":"Manchester",
                    "name":"Manchester",
                    "country":{
                        "code":"GB",
                        "name":"United Kingdom",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/London",
                    "latitude":"53.48095",
                    "longitude":"-2.23743"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"GB",
                    "name":"United Kingdom",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:22:01Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p><em>At Turner &amp; Townsend we\u2019re passionate about making the difference. That means delivering better outcomes for our clients, helping our people to realize their potential, and doing our part to create a prosperous society.</em></p><p><em>Every day we help our major global clients deliver ambitious and highly technical projects, in over 110 offices worldwide.</em></p><h3>Job Description</h3><p>Turner &amp; Townsend are leaders in professional services to the Data Centres, Life Sciences, Pharma, R&amp;D facilities, Industrial, Manufacturing, Distribution &amp; Logistics sectors globally.\u00a0\u00a0</p><p><strong><u>Job Objectives</u></strong><br/>\nAs an experienced Project Controls Professional in life sciences or data centres\u00a0you will establish the required processes, templates and tools, and agree the baseline for cost and schedule, whilst monitoring performance against it and incorporating the impacts of risk, opportunities and change in a controlled manner. In order to do this you will:-</p><ul><li>Identify trends and root causes of deviations against the baseline using lead and lag indicators, recommend remedial actions in order to drive best value for the client.</li><li>Lead the evaluation of the project\u2018s time, cost, and quality targets, applying governance controls as necessary to enable the successful delivery of the project.</li><li>Cooperate with a remote team of cost managers responsible for reaching an agreed, market tested cost baseline and ensuring the client is receiving value for money.</li><li>Guide and influence the general contractor, ensuring they are progressing in line with the schedule and within agreed cash flow parameters.</li><li>Act as the key point of contact to the client overcoming delivery and commercial issues whilst preparing formal and ad hoc reports focussing on time, cost and quality targets.</li><li>Control costs with your knowledge of conceptual estimating, funding stage gates, basic contingency principals, procurement principals.</li><li>Create and/or work within a cost report, summarizing financials in a executive level dashboard.</li><li>Understand change management principals, lead agreed change management process and work flow, providing a platform for adding/tracking/monitoring/approving change.</li><li>Coordinate and lead planning sessions and workshops with clients and vendors to compile the master project/programme schedule, agreeing baselines and a critical path.</li><li>Understand procurement principals, collate lead times from vendors and client into the master schedule communicate the prioritisation of ordering materials and equipment to meet scheduled install dates.</li><li>Work closely with the client to define vendor schedule requirements.</li><li>Actively participate in project team risk evaluations, incorporating the defined risks into monte carlo to output quantitative impacts to the overall project cost and schedule.</li><li>Work closely with the project team to stay informed on status of project changes, incorporating and communicating these to the project team to allow for approvals in the change management process.</li><li>Hold vendors accountable for required schedule updates and reporting to maintain timely and accurate updates of the master schedule ensuring that the schedules adhere to the defined process and quality expectations.</li></ul><h3>Qualifications</h3><p><strong><u>Skills Required</u></strong></p><ul><li>Proven experience in project controls coordination in all phases of the project lifecycle including program, risk and reporting with, specialist life sciences\u00a0or data centre sector experience.</li><li>Demonstrated experience in the ability to determine corrective actions or recommendations based on facts and figures and critically evaluating information and data from various sources.</li><li>Advanced skills in MS Office and Primavera P6</li><li>Able to demonstrate a commitment to providing excellent service.</li><li>Reliable with the ability to work autonomously and as part of a team.</li><li>Strong time management skills, quick thinking and ability to meet project deadlines as necessary.</li><li>Highly motivated and driven with a passion for delivering to your clients and have the ability to work independently.</li></ul><h3>Additional Information</h3><p><em>Our inspired people share our vision and mission. We provide a great place to work, where each person has the opportunity and voice to affect change.</em></p><p><em>We want our people to succeed both in work and life. To support this we promote a healthy, productive and flexible working environment that respects work-life balance.\u00a0</em></p><p><em>Turner &amp; Townsend is an equal opportunity employer. We celebrate diversity and are committed to creating an inclusive environment for all employees and actively encourage applications from all sectors of the community.</em></p><p><em>Please find out more about us at\u00a0<a href=\"https://www.turnerandtownsend.com/\">www.turnerandtownsend.com</a></em></p><p>#LI-DW1</p><p>SOX control responsibilities may be part of this role, which are to be adhered to where applicable.</p>\n<p>Join our social media conversations for more information about Turner &amp; Townsend and our exciting future projects:\u00a0</p><p><a href=\"https://twitter.com/turnertownsend\">Twitter</a></p><p><a href=\"https://www.instagram.com/ourturnerandtownsend/\">Instagram</a></p><p><a href=\"https://www.linkedin.com/company/turner-&amp;-townsend/\">LinkedIn</a></p>\n<p><em>It is strictly against Turner &amp; Townsend policy for candidates to pay any fee in relation to our recruitment process. No recruitment agency working with Turner &amp; Townsend will ask candidates to pay a fee at any time.\u00a0</em></p><p><em>Any unsolicited resumes/CVs submitted through our website or to Turner &amp; Townsend personal e-mail accounts, are considered property of\u00a0Turner &amp; Townsend and are\u00a0not subject to payment of agency fees. In order to be an authorised Recruitment Agency/Search Firm for Turner &amp; Townsend, there must be a formal written agreement in place and the agency must be invited, by the Recruitment Team,\u00a0to submit candidates for review.\u00a0</em></p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/TurnerTownsend/744000028050498-planning-engineer-life-sciences-pharma-data-centres-",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427388,
            "ext_id":"8521232938",
            "company":{
                "id":39408,
                "name":"Egis Group",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/logo_img_E5mk7yD.png",
                "website_url":"https://www.egis-group.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/egis/",
                "twitter_handle":"egis",
                "github_url":null
            },
            "title":"Starszy Asystent Projektanta w Bran\u017cy Elektroenergetycznej",
            "location":"Warsaw, Poland",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":756135,
                    "asciiname":"Warsaw",
                    "name":"Warsaw",
                    "country":{
                        "code":"PL",
                        "name":"Poland",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Warsaw",
                    "latitude":"52.22977",
                    "longitude":"21.01178"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"PL",
                    "name":"Poland",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:19:04Z",
            "description":"<h3>Opis firmy</h3><p>Egis Poland (reprezentuj\u0105ca w Polsce Grup\u0119 Egis) \u2013 firma dzia\u0142aj\u0105ca na rynku polskim od blisko 35 lat, wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105ca zar\u00f3wno z klientami z sektora publicznego, jak i prywatnego, \u015bwiadcz\u0105ca profesjonalne us\u0142ugi in\u017cynierskie i konsultingowe w zakresie przygotowania i realizacji projekt\u00f3w w sektorze transportu publicznego, drogowego, kolejowego, lotniczego, budownictwa kubaturowego oraz gospodarki wodno-\u015bciekowej, \u015brodowiska naturalnego i energetyki.</p><h3>Opis oferty pracy</h3><p><strong>Zakres obowi\u0105zk\u00f3w:</strong></p><ul><li>Opracowanie projekt\u00f3w budowlanych i wykonawczych instalacji o\u015bwietlenia zewn\u0119trznego, ogrzewania rozjazd\u00f3w, zasilania instalacji niskiego napi\u0119cia,</li><li>Wykonywanie kosztorys\u00f3w inwestorskich,</li><li>Opracowywanie specyfikacji technicznych wykonania i odbioru rob\u00f3t budowlanych.</li></ul><h3>Kwalifikacje</h3><p><strong>Oczekujemy:</strong></p><ul><li>Minimum dwuletnie do\u015bwiadczenie w projektowaniu,</li><li>Wykszta\u0142cenie wy\u017csze (lub w trakcie ostatnich lat nauki),</li><li>Dobra znajomo\u015b\u0107 programu AutoCAD lub MicroStation,</li><li>Do\u015bwiadczenie w projektowaniu sieci, instalacji i urz\u0105dze\u0144 elektroenergetyki kolejowej.</li></ul><h3>Dodatkowe informacje</h3><p><strong>Oferujemy:</strong></p><ul><li>Praca na ca\u0142y etat lub cz\u0119\u015b\u0107 etatu w zale\u017cno\u015bci od dost\u0119pno\u015bci</li><li>Umowa o prac\u0119 lub umow\u0119 zlecenie</li><li>Mo\u017cliwo\u015b\u0107 nauki specjalistycznego oprogramowania bran\u017cowego</li><li>Elastyczne godziny pracy</li><li>Pakiet prywatnej opieki medycznej</li><li>Bezp\u0142atne zaj\u0119cia z j\u0119zyka angielskiego, francuskiego</li><li>Praca w do\u015bwiadczonym zespole</li></ul>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/EgisGroup/744000028049132-starszy-asystent-projektanta-w-branzy-elektroenergetycznej",
            "language":"pl",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427389,
            "ext_id":"8725994538",
            "company":{
                "id":8874,
                "name":"Segula Technologies",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/07/segula_group.jpg",
                "website_url":"https://www.segulatechnologies.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/segula-technologies",
                "twitter_handle":"segula_group",
                "github_url":null
            },
            "title":"PMC - Telecom Engineer-Abu Dhabi, UAE",
            "location":"Abu Dhabi, United Arab Emirates",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                },
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":292968,
                    "asciiname":"Abu Dhabi",
                    "name":"Abu Dhabi",
                    "country":{
                        "code":"AE",
                        "name":"United Arab Emirates",
                        "region":{
                            "id":4,
                            "name":"Middle East"
                        }
                    },
                    "timezone":"Asia/Dubai",
                    "latitude":"24.45118",
                    "longitude":"54.39696"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"AE",
                    "name":"United Arab Emirates",
                    "region":{
                        "id":4,
                        "name":"Middle East"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":4,
                    "name":"Middle East"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:18:42Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>Do you want to shape the world of tomorrow and work on innovative projects? Then you're a good fit for us! We are a global engineering group with 15,000 employees and 140 locations worldwide. With our services, we are driving the topics of energy efficiency, climate protection and decarbonization and developing tech industries into new dimensions.</p><p>The world of SEGULA Technologies Experts revolves around industries such as automotive, software, energy and life sciences. As an independent player, we support OEMs and suppliers with personal engineering services. Take advantage of new opportunities and take on exciting tasks and attractive positions with direct customer assignment.</p><h3>Job Description</h3><p><strong>Position Summary</strong></p><p>We are seeking a skilled and detail-oriented\u00a0<strong>PMC Telecom Engineer</strong>\u00a0to support the design, installation, and management of telecommunications systems for a major Oil &amp; Gas pipeline construction project in Abu Dhabi. The Telecom Engineer will ensure that all telecom systems meet project specifications, international standards, and operational requirements, while collaborating with multidisciplinary teams to deliver seamless integration and optimal performance.</p><p><strong>Key Responsibilities</strong></p><ul><li>Design, review, and manage telecommunications systems, including data, voice, and video communication networks, to meet project requirements and standards.</li><li>Prepare and review technical specifications, system architecture, and design documents for telecom systems.</li><li>Ensure integration of telecom systems with other project components, including SCADA and instrumentation systems.</li><li>Support the procurement and selection of telecom equipment, ensuring compliance with technical requirements and project standards.</li><li>Monitor contractor and subcontractor activities related to telecom system installation and commissioning, ensuring quality and adherence to timelines.</li><li>Conduct Factory Acceptance Tests (FAT), Site Acceptance Tests (SAT), and commissioning of telecom systems.</li><li>Address technical queries (TQ) and implement approved changes to telecom designs and systems.</li><li>Prepare technical reports, progress updates, and documentation for project stakeholders.</li><li>Ensure compliance with HSE standards in all telecom engineering activities.</li><li>Stay updated on advancements in telecom technologies and apply industry best practices to project activities.</li></ul><h3>Additional Information</h3><p>\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b</p><ul><li><strong>Education:</strong>\u00a0Bachelor\u2019s degree in Telecommunications, Electronics, or Electrical Engineering or a related field.</li><li><strong>Experience:</strong><ul><li>7-10 years of experience in telecom engineering, with a focus on Oil &amp; Gas or pipeline construction projects.</li><li>Experience in a PMC environment is preferred.</li></ul></li><li><strong>Skills:</strong><ul><li>Proficiency in telecom system design and analysis tools.</li><li>Strong knowledge of international telecom standards and codes (e.g., IEC, ITU, TIA).</li><li>Familiarity with SCADA systems, fiber optics, and wireless communication technologies.</li><li>Excellent problem-solving and analytical skills.</li><li>Strong communication and collaboration skills for effective teamwork and stakeholder engagement.</li><li>Ability to manage multiple tasks effectively in a dynamic project environment.</li></ul></li></ul>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/SegulaTechnologies/744000028050220-pmc-telecom-engineer-abu-dhabi-uae",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427390,
            "ext_id":"8725963818",
            "company":{
                "id":8874,
                "name":"Segula Technologies",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/07/segula_group.jpg",
                "website_url":"https://www.segulatechnologies.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/segula-technologies",
                "twitter_handle":"segula_group",
                "github_url":null
            },
            "title":"PMC - Instrumentation & Control Engineer-Abu Dhabi, UAE",
            "location":"Abu Dhabi, United Arab Emirates",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                },
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":292968,
                    "asciiname":"Abu Dhabi",
                    "name":"Abu Dhabi",
                    "country":{
                        "code":"AE",
                        "name":"United Arab Emirates",
                        "region":{
                            "id":4,
                            "name":"Middle East"
                        }
                    },
                    "timezone":"Asia/Dubai",
                    "latitude":"24.45118",
                    "longitude":"54.39696"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"AE",
                    "name":"United Arab Emirates",
                    "region":{
                        "id":4,
                        "name":"Middle East"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":4,
                    "name":"Middle East"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:14:20Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>Do you want to shape the world of tomorrow and work on innovative projects? Then you're a good fit for us! We are a global engineering group with 15,000 employees and 140 locations worldwide. With our services, we are driving the topics of energy efficiency, climate protection and decarbonization and developing tech industries into new dimensions.</p><p>The world of SEGULA Technologies Experts revolves around industries such as automotive, software, energy and life sciences. As an independent player, we support OEMs and suppliers with personal engineering services. Take advantage of new opportunities and take on exciting tasks and attractive positions with direct customer assignment.</p><h3>Job Description</h3><p><strong>Position Summary</strong></p><p>We are seeking a skilled and detail-oriented\u00a0<strong>PMC Instrumentation &amp; Control Engineer</strong>\u00a0to support the engineering activities for instrumentation and control systems in a high-profile Oil &amp; Gas pipeline construction project in Abu Dhabi. The Instrumentation &amp; Control Engineer will be responsible for designing, reviewing, and ensuring the quality of instrumentation and control systems to meet project specifications, international standards, and safety requirements.</p><p><strong>Key Responsibilities</strong></p><ul><li>Prepare and review designs, specifications, and drawings for instrumentation and control systems to ensure compliance with project requirements and standards.</li><li>Perform calculations and simulations to validate the performance and reliability of instrumentation and control systems.</li><li>Assist in the selection and specification of instrumentation equipment, ensuring alignment with operational and environmental requirements.</li><li>Coordinate with other engineering disciplines to ensure seamless integration of instrumentation and control systems into the overall project design.</li><li>Monitor contractor and subcontractor performance during design, installation, and commissioning to ensure adherence to specifications and quality standards.</li><li>Support Factory Acceptance Tests (FAT), Site Acceptance Tests (SAT), and commissioning activities for instrumentation and control systems.</li><li>Address and resolve technical queries (TQ) and incorporate approved changes into designs.</li><li>Prepare reports and documentation related to instrumentation and control systems, including progress updates for stakeholders.</li><li>Ensure compliance with HSE standards in all instrumentation and control engineering activities.</li><li>Stay updated on advancements in instrumentation and control technologies and apply best practices to project activities.</li></ul><h3>Qualifications</h3><ul><li><strong>Education:</strong>\u00a0Bachelor\u2019s degree in Instrumentation, Electronics, or Electrical Engineering or a related field.</li><li><strong>Experience:</strong><ul><li>7-10 years of experience in instrumentation and control engineering, with a focus on Oil &amp; Gas or pipeline construction projects.</li><li>Experience in a PMC environment is preferred.</li></ul></li><li><strong>Skills:</strong><ul><li>Proficiency in design and analysis tools for instrumentation and control systems.</li><li>Strong knowledge of international codes and standards (e.g., ISA, IEC, API).</li><li>Familiarity with SCADA, DCS, and PLC systems.</li><li>Excellent problem-solving and analytical skills.</li><li>Strong communication and collaboration skills for effective teamwork and stakeholder coordination.</li><li>Ability to manage multiple tasks effectively in a dynamic project environment.</li></ul></li></ul><h3>Additional Information</h3><p>\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/SegulaTechnologies/744000028049127-pmc-instrumentation-control-engineer-abu-dhabi-uae",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427573,
            "ext_id":"7874935338",
            "company":{
                "id":3793,
                "name":"Palo Alto Networks",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/22/10/oxBhl9i9_400x400.jpg",
                "website_url":"https://www.paloaltonetworks.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/palo-alto-networks",
                "twitter_handle":"PaloAltoNtwks",
                "github_url":null
            },
            "title":"Domain Consultant Manager - Security Operations Transformation - Germany",
            "location":"Munich, Germany",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2867714,
                    "asciiname":"Munich",
                    "name":"M\u00fcnchen",
                    "country":{
                        "code":"DE",
                        "name":"Germany",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Berlin",
                    "latitude":"48.13743",
                    "longitude":"11.57549"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"DE",
                    "name":"Germany",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:13:45Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p><strong>Our Mission</strong></p><p>At Palo Alto Networks\u00ae everything starts and ends with our mission:</p><p>Being the cybersecurity partner of choice, protecting our digital way of life.</p><p>Our vision is a world where each day is safer and more secure than the one before. We are a company built on the foundation of challenging and disrupting the way things are done, and we\u2019re looking for innovators who are as committed to shaping the future of cybersecurity as we are.</p><p><strong>Who We Are</strong></p><p>We take our mission of protecting the digital way of life seriously. We are relentless in protecting our customers and we believe that the unique ideas of every member of our team contributes to our collective success. Our values were crowdsourced by employees and are brought to life through each of us everyday - from disruptive innovation and collaboration, to execution. From showing up for each other with integrity to creating an environment where we all feel included.\u00a0\u00a0</p><p>As a member of our team, you will be shaping the future of cybersecurity. We work fast, value ongoing learning, and we respect each employee as a unique individual. Knowing we all have different needs, our development and personal wellbeing programs are designed to give you choice in how you are supported. This includes our FLEXBenefits wellbeing spending account with over 1,000 eligible items selected by employees, our mental and financial health resources, and our personalized learning opportunities - just to name a few!\u00a0</p><h3>Job Description</h3><p><strong>Your Career</strong></p><p>As\u00a0 Domain Consultant\u00a0 Manager, you are the technical leader for your Domain Consultant team. Your team provides technical expertise and guidance in customers\u2019 security operations transformation journey. You will work closely with the Systems Engineering Managers and their District Sales Manager counterparts to build relationships with your customers with the goal of helping them detect and prevent advanced cyberattacks and breaches. You and your team will play a key role in defining technical solutions that secure a customer\u2019s key business imperatives and will evangelize our industry leadership in on-prem, cloud, and security services that establish Palo Alto Networks as a customer\u2019s cybersecurity partner of choice.\u00a0</p><p>We are looking for a leader to develop our Domain Consultant teams, providing training and technical support as a product expert. Additionally, you will provide feedback to the product management team on new feature requests and product improvements based on what you learn from your customer base. Your team, in partnership with the systems engineering team, will displace competitor technologies and build market share within your targeted list of major accounts, and most importantly, help your client sleep at night as they use our products to build secure digital transactions.</p><p><strong>Your Impact</strong></p><ul><li>Recruit and hire new Domain Consultants into the team, hiring the best talent in the industry</li><li>Work with your peers to develop a Domain Consultant training curriculum</li><li>Mentor, train, and review Domain Consultants on your team, keeping them engaged and successful in their careers\u00a0</li><li>Develop relationships with the Solutions Consultant Managers and their teams to ensure full technology coverage in key opportunities</li><li>Lead your team to innovate and iterate to drive high technical validation and PoC win rates for Cortex solutions, while reducing technical validation and PoC timelines</li><li>Provide effective technical leadership in customer interactions to include sharing security operations trends and standard methodologies employed by other customers to actively be part of the selling process</li><li>Provide Domain Consultant expertise and fill in for existing team members if there is a resource conflict or vacation coverage challenge</li><li>Present to customers as our expert in your area at all levels in the customer hierarchy from technician to CIO</li><li>Lead conversations focused on industry trends and emerging changes to the security landscape\u00a0</li><li>Discuss competitor offerings in the marketplace and positions ours as the best solution</li><li>Support your team in documenting HLD (High Level Design) and key use cases to ensure proper implementation and value realization of Palo Alto Networks solutions</li><li>Review and guide your team\u2019s technical validation plans including POV (proof of value) test plans and customer readiness/requirements</li><li>Build and maintain relationships with key customers to solidify reference accounts and to assist the account teams with defining plans to drive more business</li><li>Act as an escalation point for pre-sales and collaborate with post-sales teams for issues that arise\u00a0</li><li>Work with product teams to build requirements and roadmap development plans for our Cortex customers</li><li>Maintain an understanding of competitor selling strategies and technologies</li><li>Up to 50% travel within assigned region</li></ul><h3>Qualifications</h3><p><strong>Your Experience</strong></p><ul><li>Experience leading customer-facing pre-sales engineering or solutions architect teams</li><li>5+ years experience in sales engineering within SIEM, SOAR, SOC, and/or endpoint environments</li><li>Industry knowledge of security operations market trends and awareness of our roadmap and technology development efforts</li><li>Experience delivering comprehensive security solutions</li><li>Strong communication (written and verbal) and presentation skills</li><li>Experience in leading large teams, allocating resources, managing engagements and resource efficiency</li><li>Proficient in English -\u00a0Business level German language skills</li></ul><h3>Additional Information</h3><p><strong>Our Commitment</strong><br/>\n<br/>\nWe\u2019re problem solvers that take risks and challenge cybersecurity\u2019s status quo. It\u2019s simple: we can\u2019t accomplish our mission without diverse teams innovating, together.</p><p>We are committed to providing reasonable accommodations for all qualified individuals with a disability. If you require assistance or accommodation due to a disability or special need, please contact us at\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:accommodations@paloaltonetworks.com\">accommodations@paloaltonetworks.com</a>.</p><p>Palo Alto Networks is an equal opportunity employer. We celebrate diversity in our workplace, and all qualified applicants will receive consideration for employment without regard to age, ancestry, color, family or medical care leave, gender identity or expression, genetic information, marital status, medical condition, national origin, physical or mental disability, political affiliation, protected veteran status, race, religion, sex (including pregnancy), sexual orientation, or other legally protected characteristics.</p><p>All your information will be kept confidential according to EEO guidelines.</p>",
            "experience_level":"MI",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/PaloAltoNetworks2/744000028049625-domain-consultant-manager-security-operations-transformation-germany",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427391,
            "ext_id":"8725910314",
            "company":{
                "id":8874,
                "name":"Segula Technologies",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/23/07/segula_group.jpg",
                "website_url":"https://www.segulatechnologies.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/segula-technologies",
                "twitter_handle":"segula_group",
                "github_url":null
            },
            "title":"PMC - Instrumentation, Control, and Telecom Lead Engineer-Abu Dhabi, UAE",
            "location":"Abu Dhabi, United Arab Emirates",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                },
                {
                    "id":6,
                    "name":"Contract"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":292968,
                    "asciiname":"Abu Dhabi",
                    "name":"Abu Dhabi",
                    "country":{
                        "code":"AE",
                        "name":"United Arab Emirates",
                        "region":{
                            "id":4,
                            "name":"Middle East"
                        }
                    },
                    "timezone":"Asia/Dubai",
                    "latitude":"24.45118",
                    "longitude":"54.39696"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"AE",
                    "name":"United Arab Emirates",
                    "region":{
                        "id":4,
                        "name":"Middle East"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":4,
                    "name":"Middle East"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:10:13Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>Do you want to shape the world of tomorrow and work on innovative projects? Then you're a good fit for us! We are a global engineering group with 15,000 employees and 140 locations worldwide. With our services, we are driving the topics of energy efficiency, climate protection and decarbonization and developing tech industries into new dimensions.</p><p>The world of SEGULA Technologies Experts revolves around industries such as automotive, software, energy and life sciences. As an independent player, we support OEMs and suppliers with personal engineering services. Take advantage of new opportunities and take on exciting tasks and attractive positions with direct customer assignment.</p><h3>Job Description</h3><p><strong>Position Summary</strong></p><p>We are seeking a highly skilled\u00a0<strong>PMC Instrumentation, Control, and Telecom Lead Engineer</strong>\u00a0to oversee and manage all instrumentation, control, and telecom engineering activities for a prestigious Oil &amp; Gas pipeline construction project in Abu Dhabi. The ideal candidate will ensure the development and implementation of designs meet project specifications, international standards, and safety requirements. This role requires strong technical expertise, leadership skills, and experience managing these disciplines within large-scale projects.</p><p><strong>Key Responsibilities</strong></p><ul><li>Lead all instrumentation, control, and telecom engineering activities, ensuring designs and deliverables comply with project requirements and international standards.</li><li>Develop, review, and approve technical documents, including system design, specifications, and drawings for instrumentation, control, and telecom systems.</li><li>Oversee the selection and procurement of instrumentation and telecom equipment, ensuring compliance with technical requirements.</li><li>Ensure seamless integration of instrumentation and telecom systems with other project components and disciplines.</li><li>Provide technical guidance to address complex issues related to control systems, telecommunications, and instrumentation.</li><li>Monitor contractor and subcontractor performance during design, installation, and commissioning to ensure quality and compliance.</li><li>Support the preparation and execution of Factory Acceptance Tests (FAT), Site Acceptance Tests (SAT), and commissioning activities for instrumentation and telecom systems.</li><li>Review and resolve technical queries (TQ) and manage changes related to instrumentation, control, and telecom systems.</li><li>Ensure compliance with HSE standards and industry best practices in all related activities.</li><li>Mentor and guide junior engineers, fostering a culture of technical excellence and professional growth.</li></ul><h3>Qualifications</h3><ul><li><strong>Education:</strong>\u00a0Bachelor\u2019s degree in Instrumentation, Electronics, or Electrical Engineering or a related field.</li><li><strong>Experience:</strong><ul><li>12-15 years of experience in instrumentation, control, and telecom engineering, with a focus on Oil &amp; Gas or large-scale pipeline construction projects.</li><li>Proven experience in a PMC environment is highly desirable.</li></ul></li><li><strong>Skills:</strong><ul><li>Proficiency in design and analysis tools for instrumentation and telecom systems.</li><li>Strong knowledge of international standards and codes related to instrumentation and telecom (e.g., ISA, IEC, API).</li><li>Experience with SCADA, DCS, and telecom system integration.</li><li>Excellent problem-solving and decision-making skills.</li><li>Strong leadership and communication skills for effective team coordination and stakeholder engagement.</li><li>Ability to manage multiple priorities effectively in a dynamic project environment.</li></ul></li></ul><h3>Additional Information</h3><p>\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/SegulaTechnologies/744000028048440-pmc-instrumentation-control-and-telecom-lead-engineer-abu-dhabi-uae",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430421,
            "ext_id":"2024-13322",
            "company":{
                "id":38305,
                "name":"AP-HP",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/aphp.jpeg",
                "website_url":"https://www.aphp.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/ap-hp/",
                "twitter_handle":"APHP",
                "github_url":null
            },
            "title":"R\u00e9f\u00e9rent Engagement Patient de la Direction Qualit\u00e9 F/H",
            "location":"France, Ile-de-France, Paris (75)",
            "types":[
                {
                    "id":4,
                    "name":"Internship"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":2988507,
                    "asciiname":"Paris",
                    "name":"Paris",
                    "country":{
                        "code":"FR",
                        "name":"France",
                        "region":{
                            "id":3,
                            "name":"Europe"
                        }
                    },
                    "timezone":"Europe/Paris",
                    "latitude":"48.85341",
                    "longitude":"2.34880"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:09:47Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement du publieur\r\n                    </h3>\r\n                    Situ\u00e9 \u00e0 Paris (18\u00e8me arrondissement), l'h\u00f4pital Bichat comprend l'un des plus importants services d'accueil des Urgences de l'agglom\u00e9ration parisienne et effectue une prise en charge sp\u00e9cialis\u00e9e et de r\u00e9f\u00e9rence dans la plupart des disciplines m\u00e9dicales et chirurgicales. Son service de gyn\u00e9cologie-obst\u00e9trique comprend une n\u00e9onatalogie de type 2A.  \u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        Date de parution\r\n                    </h3>\r\n                    22/11/2024\r\n                \n<h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tM\u00e9tier\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Qualit\u00e9 et gestion des risques - Qualit\u00e9 et Gestion des risques</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">R\u00e9f\u00e9rent Engagement Patient de la Direction Qualit\u00e9 F/H </p><h3>\r\n\tType de contrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">Stage</p><h3>\r\n\tT\u00e9l\u00e9travail\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_customcodetablevalue3\">Non</p><h3>\r\n\tPr\u00e9sentation du service\r\n</h3>\n<p><p><span>Organisation de la qualit\u00e9-Gestion des risques \u2013 Droits du patient au sein du GHU AP-HP Nord- Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9</span></p><p><span>Une Directrice Qualit\u00e9 Partenariat Patient et une Directrice M\u00e9dicale Qualit\u00e9 gestion des risques, droits des patients qui d\u00e9finissent les orientations et assurent la coh\u00e9rence de la d\u00e9marche \u00e0 l\u2019\u00e9chelle du GHU. Elles animent le r\u00e9seau des directions qualit\u00e9 des 8 h\u00f4pitaux du GHU.</span></p><p><span><strong>Composition de l\u2019\u00e9quipe\u00a0Bichat Claude Bernard :</strong></span></p><p><span>L\u2019\u00e9quipe se compose\u00a0:</span></p><p><span>- d\u2019une Assistante de direction pour la Direction qualit\u00e9 GHU (poste \u00e0 pourvoir)</span></p><p><span>- d\u2019une Responsable Qualit\u00e9</span></p><p><span>- d\u2019une Responsable Qualit\u00e9 et D\u00e9marches sectorielles</span></p><p><span>- d\u2019une Responsable Gestion des Risques et Gestionnaire de crise</span></p><p><span>- d\u2019une Responsable Qualit\u00e9 du Laboratoire (LBM Bichat-Beaujon-Louis Mourier)</span></p><p><span>- d\u2019une Charg\u00e9e des Relations avec les Usagers, les associations et cultes (CRUA) et d\u2019une assistante \u00e0 la CRUA partag\u00e9e avec Beaujon</span></p><p><span>- d\u2019un Responsable de la cellule identitovigilance et d\u2019une gestionnaire identitovigilance</span></p><p><span>- d\u2019un Charg\u00e9 de mission Cyber r\u00e9silience</span></p><p><span><strong>Composition de l\u2019\u00e9quipe Beaujon\u00a0</strong>:</span></p><p><span>L\u2019\u00e9quipe de compose\u00a0:</span></p><p><span>- d\u2019une Responsable qualit\u00e9 gestion des risque et gestionnaire de crise</span></p><p><span>- d\u2019un (e) Charg\u00e9 (e) des relations avec les usagers et les associations</span></p><p><span>\u00a0</span></p><p>\u00a0</p></p>\n<h3>\r\n\tVos missions\r\n</h3>\n<p><p><span><strong>Missions g\u00e9n\u00e9rales\u00a0:</strong></span></p><p><span>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Promouvoir et d\u00e9velopper la d\u00e9marche exp\u00e9rience patient au sein des sites Bichat et Beaujon, aupr\u00e8s du bin\u00f4me des directrices qualit\u00e9</span></p><p><span>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Participer au d\u00e9ploiement du Plan Patient APHP au sein des sites Bichat et Beaujon</span></p><p><span><strong>Missions permanentes\u00a0:</strong></span></p><p><span>\u2022 assurer la mission de r\u00e9f\u00e9rent Engagement Patient Bichat-Beaujon\u00a0:</span></p><p><span>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Faire le lien entre la direction qualit\u00e9, la direction de site, la direction des soins, les services, les patients et les usagers</span></p><p><span>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Participer au pilotage du comit\u00e9 engagement patient des sites Bichat-Beaujon</span></p><p><span>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recenser le r\u00e9seau des patients partenaires engag\u00e9s avec les services sur les deux sites (en travaillant avec les services et les UTEP)</span></p><p><span>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 R\u00e9activer et suivre un \u00ab\u00a0guichet unique\u00a0\u00bb d\u2019accueil et d\u2019information pour les patients souhaitant s\u2019engager aupr\u00e8s de l\u2019\u00e9tablissement dans une d\u00e9marche de patient partenaire</span></p><p><span>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Faire le lien avec la direction qualit\u00e9 partenariat patient du si\u00e8ge de l\u2019APHP pour la participation des \u00e9quipes des sites aux appels \u00e0 projets et formation sur le th\u00e8me de l\u2019engagement patient</span></p><p><span>\u2022 poursuivre le pilotage, la coordination et la promotion du projet \u00ab\u00a0Hospitalit\u00e9\u00a0\u00bb\u00a0sur les deux sites, en relais des EDH actuellement positionn\u00e9s : interface avec le Si\u00e8ge, accompagnement des services sur les autodiagnostics et les visites (en lien avec les responsables qualit\u00e9 et CRUA, \u00e9laboration des plans d\u2019action, gestion de la planification, suivi des donn\u00e9es, sensibilisation des services</span></p><p><span>\u2022 assurer, avec les responsables qualit\u00e9 des deux sites, le suivi et l\u2019accompagnement des \u00e9quipes sur les enqu\u00eates de satisfaction des usagers\u00a0:</span></p><p><span>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Enqu\u00eates du dispositif national e-Satis: diffusion, sensibilisation des services, utilisation des verbatims, incitation \u00e0 l\u2019\u00e9laboration de plans d\u2019actions de l\u2019\u00e9tablissement et par service</span></p><p><span>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Accompagnement des services dans l\u2019\u00e9laboration de questionnaires sp\u00e9cifiques plus adapt\u00e9s \u00e0 leur population cible, recensement des r\u00e9sultats et plan d\u2019action</span></p><p><span>\u2022 participer aux \u00e9v\u00e8nements organis\u00e9s sur le site et le GHU pour promouvoir la qualit\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 des soins, la gestion des risques, les droits des patients et l\u2019engagement patient</span></p></p>\n<h3>\r\n\tProfil recherch\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_description2\">Formations : <br/>- Comp\u00e9tence dans le domaine du droit et responsabilit\u00e9 en sant\u00e9<br/>- Gestion de projet<br/>- Management des \u00e9tablissements de sant\u00e9<br/><br/>Savoir faire requis : <br/>- Neutralit\u00e9 et confidentialit\u00e9<br/>- Conduite de projet<br/>- Identifier, hi\u00e9rarchiser et prioriser les besoins et les attentes<br/>- Capacit\u00e9 \u00e0 travailler en \u00e9quipe<br/>- Autonomie, rigueur, m\u00e9thode, initiative et pers\u00e9v\u00e9rance<br/>- Comp\u00e9tences r\u00e9dactionnelles<br/>- Capacit\u00e9 \u00e0 coordonner et \u00e0 animer un groupe de travail<br/>- Solide capacit\u00e9 d'analyse<br/>- Savoir communiquer</p><h3>\r\n\tHoraires de travail \r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_shorttext1\">Selon la convention fix\u00e9e dans le cadre de l'alternance</p><h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Ile-de-France, Paris (75)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue2\">Paris 18</p><h3>\r\n\tH\u00f4pital et/ou site\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">H\u00f4pital Bichat Claude-Bernard - Paris 18 (GHU Nord)</p><h3>\r\n\tService d'affectation \r\n</h3><p id=\"fldlocation_shorttext2\">Direction Qualit\u00e9 Patient</p>",
            "experience_level":"EX",
            "application_url":"https://recrutement.aphp.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=13322&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-13322",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11427350,
            "ext_id":"8234287658",
            "company":{
                "id":4640,
                "name":"McFadyen Digital",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/22/10/tIKbk5dV_400x400.jpg",
                "website_url":"https://mcfadyen.com",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/mcfadyendigital",
                "twitter_handle":"mcfadyendigital",
                "github_url":null
            },
            "title":"Senior UX Designer",
            "location":"Florian\u00f3polis, Brazil",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[
                {
                    "geonameid":3463237,
                    "asciiname":"Florianopolis",
                    "name":"Florian\u00f3polis",
                    "country":{
                        "code":"BR",
                        "name":"Brazil",
                        "region":{
                            "id":6,
                            "name":"South America"
                        }
                    },
                    "timezone":"America/Sao_Paulo",
                    "latitude":"-27.59667",
                    "longitude":"-48.54917"
                }
            ],
            "countries":[
                {
                    "code":"BR",
                    "name":"Brazil",
                    "region":{
                        "id":6,
                        "name":"South America"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":6,
                    "name":"South America"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:09:10Z",
            "description":"<h3>Company Description</h3><p>McFadyen Digital is the leading advisor and implementer of eCommerce Marketplace solutions. During 15 years of implementing marketplaces, we\u2019ve built dozens of platforms that cumulatively generate billions of dollars of gross merchandise value (GMV). We\u2019re honored to have supported 10% of the Fortune 500 with their digital marketplace initiatives. Over 250 global brands like ABB, AB InBev, ACCO, Albertsons, American Red Cross, American Eagle Outfitters, US Army, US Agriculture Dept, (and many more) have entrusted their digital transformations to McFadyen. We operate global offices across the US, Brazil, and India. McFadyen Digital has been a trusted employer for 35 years and believes that people are the most important part of our company. We\u2019re proud of our Great Place to Work certification.\u00a0\u00a0</p><p>Learn more about us at our website: <a href=\"http://www.mcfadyen.com/\">www.mcfadyen.com</a>\u202f\u00a0</p><p>\u202f</p><h3>Job Description</h3><p>We are seeking a highly skilled and experienced UI/UX designer with a strong passion for crafting exceptional user experiences. As a Senior UI/UX Designer, you will play a critical role in shaping the visual and interactive aspects of our digital commerce platform. You will work collaboratively with cross-functional teams, including developers, product managers, and other stakeholders, to create intuitive and visually stunning user interfaces that meet the needs of our users and business objectives.</p><p>The ideal candidate should possess a deep understanding of the latest design trends and technologies in the world of ecommerce and marketplace. They should have a proven track record of delivering high-quality designs that are both aesthetically pleasing and user-friendly. Additionally, they should be able to work effectively in a fast-paced environment, manage multiple projects simultaneously, and communicate effectively with team members and stakeholders.</p><p>This is an exciting opportunity for an experienced UI/UX designer to shape our digital commerce platform. If you're passionate about creating exceptional user experiences and possess the necessary skills, we encourage you to apply and contribute to our business's growth and success.</p><p><strong>Responsibilities</strong></p><p><strong>Top five Responsibilities</strong></p><ol><li>Conducting user research and gathering insights to inform design decisions.</li><li>Creating wireframes, prototypes, and high-fidelity designs that meet user needs and business goals.</li><li>Collaborating with cross-functional teams, including product managers, developers, and other designers</li><li>Presenting designs and design rationale to stakeholders and incorporating feedback into iterations</li><li>Communicating effectively with team members and stakeholders throughout the design process, including providing regular updates on progress and timelines.</li></ol><p><strong>Additional Responsibilities</strong></p><ul><li>Design wireframes, interactive prototypes, and visual designs for e-commerce and digital marketplace interfaces.</li><li>Participate in workshops, interviews, and design sessions to gather and document business requirements, wireframe UI, and improve work products for clients' applications.</li><li>Collaborate with senior developers to ensure high-quality website responsiveness.</li><li>Create Design systems for UX rich project.</li></ul><h3>Qualifications</h3><ul><li>Good experience with highly scalable applications.</li><li>Strong knowledge and hands-on experience in Adobe Creative Suite programs (e.g., Figma, XD, Photoshop, Illustrator) to mock-up UI elements.</li><li>Understanding and hands-on experience in responsive design concepts.</li><li>Proficiency in designing and implementing microinteractions in UX.</li><li>Ability to manage time effectively and exceed project delivery commitments.</li><li>Leadership skills for ideation sessions and fostering creative problem-solving.</li><li>Familiarity with user research, usability testing, and integrating social actions through APIs.</li><li>Experience in designing visual aids (wireframes, storyboards, UI flow charts) and staying up-to-date with UI/UX design trends.</li><li>Knowledge of product development design, website designing, SEO for single-page apps.</li><li>Practical knowledge of HTML5, CSS3, and familiarity with JavaScript.</li><li>Proficient in Adobe XD, Figma, InVision serving as the primary design tool, and adept with other design/prototyping tools of choice.</li><li>Advanced English skills are mandatory</li></ul><p><strong>Expected ecommerce and digital marketplace interface designing skills:</strong></p><ul><li>Experience in designing complex user interfaces for B2B and/or B2C e-commerce platforms, including mobile and native applications.</li><li>Strong understanding of user-centered design principles and best practices in the e-commerce and digital marketplace domains.</li><li>Knowledge of information architecture and interaction design specific to e-commerce platforms, including product catalogs, search functionality, shopping carts, checkout processes, and payment gateways.</li><li>Ability to conduct user research, analyze data, and translate insights into actionable design improvements for e-commerce experiences.</li><li>Familiarity with usability testing methodologies and the ability to gather user feedback to iterate and optimize e-commerce experiences.</li><li>Knowledge of accessibility standards and guidelines to ensure inclusive design for users with disabilities.</li></ul><p><strong>Desired Characteristics in Candidates:</strong></p><ul><li>Effective communication skills for technical and non-technical audiences.</li><li>Analytical and proven problem-solving skills.</li><li>High emotional intelligence (EQ).</li><li>Embraces challenges.</li><li>Team-oriented mindset.</li></ul><p><strong>Basic Qualifications</strong></p><ul><li>Minimum 8-10 years of professional experience in UX roles, with a preference for senior-level positions.</li><li>Demonstrated proficiency in designing and elevating design systems.</li><li>Exceptional system thinking capabilities.</li><li>High standards for visual craft and UI design.</li><li>Effective written and verbal communication skills.</li><li>Proven leadership in designing end-to-end product experiences, from concept to launch.</li><li>Ability to thrive in a highly agile and rapidly iterative environment.</li></ul><h3>Additional Information</h3><p><strong>What we can offer you</strong>\u00a0</p><ul><li>A career with thought leaders who literally wrote the book on Marketplace Best Practices.\u00a0</li><li>A career in the fast-paced world of retail eCommerce, digital marketplaces and platform businesses.\u00a0\u00a0</li><li>A career with first movers who are deploying new business models and strategies worldwide.\u00a0</li><li>A career in a flat management structure without a rigid hierarchy and bureaucracy.\u00a0</li><li>A career in a culture that rewards creativity and innovation, risk-taking and teamwork.\u00a0</li></ul><p><strong>Additional information</strong>\u00a0</p><p><strong>Our Core Values: </strong>Client Focus, Owning the Outcome, Adaptable, Caring \u00a0</p><p><strong>Keywords: </strong>Technical-lead, frontend-tech-lead, frontend-developer, JavaScript, HTML, CSS, microservices, ui-development, web-development, full-stack, software-architecture, Vue-js, angular-js, react-js, next-js, user-interface-development, performance tuning, front-end-web-design,ux-designer, ui-ux-designer, figma, adobe-xd,Figma-Specialist, Responsive-UI-Designer.\u00a0</p><p>McFadyen\u2019s goal is to ensure that our clients are able to maximize the return on their technology investment by providing better service to their clients, partners and internal teams. At McFadyen we truly believe our employees are our most valuable asset. Across our locations in the US, Brazil and India, we offer a world class work culture that enables top notch delivery for some of the world\u2019s most influential companies.\u00a0\u00a0</p><p>McFadyen Digital is an Equal Opportunity Employer. All qualified applicants will receive consideration for employment without regard to race, color, age, religion, sex, sexual orientation, gender identity / expression, national origin, disability, protected veteran status, or any other characteristic protected under federal, state or local law, where applicable.\u00a0</p>",
            "experience_level":"SE",
            "application_url":"https://jobs.smartrecruiters.com/McFadyenDigital/744000028048755-senior-ux-designer",
            "language":"en",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430029,
            "ext_id":"2024-34393",
            "company":{
                "id":38236,
                "name":"CEA",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/CEA.jpeg",
                "website_url":"https://www.cea.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/cea/",
                "twitter_handle":"CEA_Officiel",
                "github_url":null
            },
            "title":"Ing\u00e9nieur-Chercheur fabrication en science des mat\u00e9riaux H/F",
            "location":"Marcoule",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:08:31Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Le CEA est un acteur majeur de la recherche, au service des citoyens, de l'\u00e9conomie et de l'Etat.\r<br/> <br/>Il apporte des solutions concr\u00e8tes \u00e0 leurs besoins dans quatre domaines principaux : transition \u00e9nerg\u00e9tique, transition num\u00e9rique, technologies pour la m\u00e9decine du futur, d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 sur un socle de recherche fondamentale. Le CEA s'engage depuis plus de 75 ans au service de la souverainet\u00e9 scientifique, technologique et industrielle de la France et de l'Europe pour un pr\u00e9sent et un avenir mieux ma\u00eetris\u00e9s et plus s\u00fbrs.\r<br/> <br/>Implant\u00e9 au c\u0153ur des territoires \u00e9quip\u00e9s de tr\u00e8s grandes infrastructures de recherche, le CEA dispose d'un large \u00e9ventail de partenaires acad\u00e9miques et industriels en France, en Europe et \u00e0 l'international. \r<br/> <br/>Les 20 000 collaboratrices et collaborateurs du CEA partagent trois valeurs fondamentales : \r<br/> <br/>\u2022 La conscience des responsabilit\u00e9s\r<br/>\u2022 La coop\u00e9ration\r<br/>\u2022 La curiosit\u00e9\r<br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-34393\u00a0\u00a0\r\n                \n<h3>\r\n\tDescription de la Direction\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext2\">Au sein de la Direction des Energies (DES) du CEA, l'ISEC (Institut des sciences et technologies pour une \u00e9conomie circulaire des \u00e9nergies bas-carbone) apporte des r\u00e9ponses aux challenges de la transition \u00e9nerg\u00e9tique associant nucl\u00e9aire et nouvelles technologies pour l'\u00e9nergie. Il met en avant une utilisation durable des ressources primaires et secondaires en d\u00e9veloppant des proc\u00e9d\u00e9s de traitement/recyclage, fabrication de mat\u00e9riaux avanc\u00e9s \u00e0 propri\u00e9t\u00e9s contr\u00f4l\u00e9es, d\u00e9pollution et conditionnement des d\u00e9chets industriels dans une d\u00e9marche d'\u00e9coconception</p><h3>\r\n\tDescription de l'unit\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext1\">Au sein du Service d'\u00e9tude des Proc\u00e9d\u00e9s de Traitement et recyclage des Combustibles (SPTC), le Laboratoire de chimie du Solide et d'Elaboration des Mat\u00e9riaux d'actinides (LSEM) r\u00e9alise la conception, le d\u00e9veloppement ou la fiabilisation de technologies et de proc\u00e9d\u00e9s de fabrication du combustible nucl\u00e9aire ou proc\u00e9d\u00e9s de traitement de compos\u00e9s nucl\u00e9aires.<br/>\u2022D\u00e9veloppement de mat\u00e9riaux d'oxydes d'actinides (MOX) sp\u00e9cifiques en microstructure, composition ou g\u00e9om\u00e9trie.<br/>\u2022D\u00e9veloppement de technologies associ\u00e9es au proc\u00e9d\u00e9 de fabrication : pr\u00e9cipitation, filtration s\u00e9chage, calcination, caract\u00e9risations de poudre, broyage de poudres et m\u00e9lange, pressage, caract\u00e9risations de pastilles crues, frittage, caract\u00e9risations de pastilles c\u00e9ramique.<br/>\u2022 D\u00e9veloppement de prototypes ou leur nucl\u00e9arisation pour une utilisation en boite \u00e0 gants pour le transfert d'\u00e9chelle.<br/>\u2022 R\u00e9alisation d'essai sur appareil de laboratoire permettant de lier les conditions op\u00e9ratoires avec les sp\u00e9cifications du produit; alimentation des mod\u00e8les de comportement.</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Mat\u00e9riaux, physique du solide</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 de l'offre\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Ing\u00e9nieur-Chercheur fabrication en science des mat\u00e9riaux H/F</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Cadre</p><h3>\r\n\tDescription de l'offre\r\n</h3>\n<p><p>En tant qu'<strong>Ing\u00e9nieur-Chercheur en science des mat\u00e9riaux</strong>\u00a0au LSEM, vous participerez et prendrez en charge des \u00e9tudes sur diff\u00e9rentes \u00e9tapes de la fabrication de mat\u00e9riaux combustibles et autres oxydes d'actinides (uranium, plutonium, neptunium, am\u00e9ricium) par m\u00e9tallurgie des poudres ou par des voies plus innovantes.</p><p>Vous pourrez \u00e9galement \u00eatre amen\u00e9 \u00e0 d\u00e9velopper des mod\u00e9lisations et des simulations de certaines de ces \u00e9tapes. La disponibilit\u00e9 de laboratoires en actif vous permettra de conduire les exp\u00e9rimentations en uranium et en plutonium pour r\u00e9pondre \u00e0 diff\u00e9rentes probl\u00e9matiques de fabrication mais \u00e9galement de traitement de la mati\u00e8re \u00e0 divers stades du cycle du combustible.</p><p><br/>Dans le p\u00e9rim\u00e8tre de ces projets, vous aurez \u00e0 encadrer des techniciens sup\u00e9rieurs et des non permanents (stagiaires, doctorants\u2026) pour mener \u00e0 bien les diff\u00e9rentes \u00e9tudes. Vous participerez \u00e0 l'exploitation des laboratoires notamment en interface avec les \u00e9quipes d\u2019exploitation des installations.</p><p>Vous valoriserez vos r\u00e9sultats aux travers de publications, brevets, notes techniques ou communications lors de congr\u00e8s internationaux. Avec l\u2019exp\u00e9rience, vous serez susceptible d\u2019\u00eatre l\u2019initiateur ou de participer au montage de projets dans un contexte d\u2019appels nationaux ou europ\u00e9ens.</p><p><br/>Votre statut d\u2019ing\u00e9nieur-chercheur vous am\u00e8nera \u00e9galement \u00e0 assurer une veille scientifique dans le domaine des c\u00e9ramiques de mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale et des mat\u00e9riaux d\u2019actinide et de leur mise en \u0153uvre en particulier.</p><p>\u00a0</p><p>Vous int\u00e8grerez les \u00e9quipes de l\u2019Institut des Sciences et technologies pour une Economie Circulaire des \u00e9nergies bas carbone \u2013 ISEC.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil du candidat\r\n</h3>\n<p><p>Parlons de vous !</p><p>Vous \u00eates titulaire d'un BAC+8, dipl\u00f4me de doctorat en science des mat\u00e9riaux ou d'une premi\u00e8re exp\u00e9rience r\u00e9ussie dans le domaine de la mise en oeuvre de mat\u00e9riaux de type oxydes.</p><p>Vous justifiez de comp\u00e9tences dans la mise en \u0153uvre des c\u00e9ramiques, en particulier avec les outils de traitement thermique, et des connaissances en physico-chimie des mat\u00e9riaux de type oxyde.</p><p>Vous avez une exp\u00e9rience de la mod\u00e9lisation et de la simulation.</p><p>Outils utilis\u00e9s :\u00a0mat\u00e9riaux c\u00e9ramiques, proc\u00e9d\u00e9s thermiques, mod\u00e9lisation</p><p>Vous \u00eates un esprit cr\u00e9atif, capable d'apporter des id\u00e9es novatrices pour r\u00e9soudre les d\u00e9fis scientifiques. Vous avez de bonnes comp\u00e9tences en communication et \u00eates capable de travailler efficacement en \u00e9quipe. Nous offrons un environnement de travail stimulant ainsi qu\u2019une r\u00e9elle qualit\u00e9 de vie au travail. En rejoignant notre \u00e9quipe, vous aurez l'opportunit\u00e9 de contribuer \u00e0 l\u2019optimisation et au d\u00e9veloppement de technologies essentielles \u00e0 la fourniture durable et massive d\u2019\u00e9nergie bas carbone. Ces \u00e9l\u00e9ments r\u00e9sonnent en vous ?</p><p>Postulez !</p><p>\u00a0</p><p>Parlons de nous !</p><p>Int\u00e9grer le CEA c'est :<br/>- s'inscrire dans un cadre de recherche, de d\u00e9veloppement et d'innovation poss\u00e9dant une culture, un patrimoine et des installations uniques avec un esprit de responsabilit\u00e9 et de durabilit\u00e9.<br/>- se voir offrir des perspectives de carri\u00e8re et un \u00e9ventail de possibilit\u00e9s consid\u00e9rable; avec notamment plus de 60 familles de m\u00e9tier le CEA permet d'envisager un parcours riche et vari\u00e9.<br/>- rejoindre une entreprise soucieuse de la conciliation entre la vie personnelle et la vie professionnelle: accord QVT, t\u00e9l\u00e9travail etc.</p><p><br/>Vous souhaitez travailler sur des projets uniques ?</p><p>Vous partagez nos valeurs de responsabilit\u00e9, d' honn\u00eatet\u00e9, de cr\u00e9ativit\u00e9 ?</p><p>Rejoignez-nous !</p><p>\u00a0</p><p>Conform\u00e9ment aux engagements pris par le CEA en faveur de l\u2019int\u00e9gration des personnes en situation d\u2019handicap, cet emploi est ouvert \u00e0 toutes et \u00e0 tous.</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tSite\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Marcoule</p><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Occitanie, Gard (30)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tBagnols-Sur-C\u00e8ze\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\">Anglais (Courant)</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDisponibilit\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">03/02/2025</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://www.emploi.cea.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34393&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-34393",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        },
        {
            "id":11430030,
            "ext_id":"2024-34391",
            "company":{
                "id":38236,
                "name":"CEA",
                "logo":"https://jobdataapi.com/media/company/logo/24/09/CEA.jpeg",
                "website_url":"https://www.cea.fr/",
                "linkedin_url":"https://www.linkedin.com/company/cea/",
                "twitter_handle":"CEA_Officiel",
                "github_url":null
            },
            "title":"Ing\u00e9nieur-Chercheur conversion en science des mat\u00e9riaux H/F",
            "location":"Marcoule",
            "types":[
                {
                    "id":1,
                    "name":"Full Time"
                }
            ],
            "cities":[],
            "countries":[
                {
                    "code":"FR",
                    "name":"France",
                    "region":{
                        "id":3,
                        "name":"Europe"
                    }
                }
            ],
            "regions":[
                {
                    "id":3,
                    "name":"Europe"
                }
            ],
            "has_remote":false,
            "published":"2024-11-22T12:08:09Z",
            "description":"<h2>\r\n                Informations g\u00e9n\u00e9rales\r\n            </h2>\n<h3>\r\n                        Entit\u00e9 de rattachement\r\n                    </h3>\r\n                    Le CEA est un acteur majeur de la recherche, au service des citoyens, de l'\u00e9conomie et de l'Etat.\r<br/> <br/>Il apporte des solutions concr\u00e8tes \u00e0 leurs besoins dans quatre domaines principaux : transition \u00e9nerg\u00e9tique, transition num\u00e9rique, technologies pour la m\u00e9decine du futur, d\u00e9fense et s\u00e9curit\u00e9 sur un socle de recherche fondamentale. Le CEA s'engage depuis plus de 75 ans au service de la souverainet\u00e9 scientifique, technologique et industrielle de la France et de l'Europe pour un pr\u00e9sent et un avenir mieux ma\u00eetris\u00e9s et plus s\u00fbrs.\r<br/> <br/>Implant\u00e9 au c\u0153ur des territoires \u00e9quip\u00e9s de tr\u00e8s grandes infrastructures de recherche, le CEA dispose d'un large \u00e9ventail de partenaires acad\u00e9miques et industriels en France, en Europe et \u00e0 l'international. \r<br/> <br/>Les 20 000 collaboratrices et collaborateurs du CEA partagent trois valeurs fondamentales : \r<br/> <br/>\u2022 La conscience des responsabilit\u00e9s\r<br/>\u2022 La coop\u00e9ration\r<br/>\u2022 La curiosit\u00e9\r<br/>\u00a0\u00a0\r\n                \n\n<h3>\r\n                        R\u00e9f\u00e9rence\r\n                    </h3>\r\n                    2024-34391\u00a0\u00a0\r\n                \n<h3>\r\n\tDescription de la Direction\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext2\">Au sein de la Direction des Energies (DES) du CEA, l'ISEC (Institut des sciences et technologies pour une \u00e9conomie circulaire des \u00e9nergies bas-carbone) apporte des r\u00e9ponses aux challenges de la transition \u00e9nerg\u00e9tique associant nucl\u00e9aire et nouvelles technologies pour l'\u00e9nergie. Il met en avant une utilisation durable des ressources primaires et secondaires en d\u00e9veloppant des proc\u00e9d\u00e9s de traitement/recyclage, fabrication de mat\u00e9riaux avanc\u00e9s \u00e0 propri\u00e9t\u00e9s contr\u00f4l\u00e9es, d\u00e9pollution et conditionnement des d\u00e9chets industriels dans une d\u00e9marche d'\u00e9coconception</p><h3>\r\n\tDescription de l'unit\u00e9\r\n</h3><p id=\"fldoffer_longtext1\">Au sein du Service d'\u00e9tude des Proc\u00e9d\u00e9s de Traitement et recyclage des Combustibles (SPTC), le Laboratoire de chimie du Solide et d'Elaboration des Mat\u00e9riaux d'actinides (LSEM) r\u00e9alise la conception, le d\u00e9veloppement ou la fiabilisation de technologies et de proc\u00e9d\u00e9s de fabrication du combustible nucl\u00e9aire ou proc\u00e9d\u00e9s de traitement de compos\u00e9s nucl\u00e9aires.<br/>\u2022D\u00e9veloppement de mat\u00e9riaux d'oxydes d'actinides (MOX) sp\u00e9cifiques en microstructure, composition ou g\u00e9om\u00e9trie.<br/>\u2022D\u00e9veloppement de technologies associ\u00e9es au proc\u00e9d\u00e9 de fabrication : pr\u00e9cipitation, filtration s\u00e9chage, calcination, caract\u00e9risations de poudre, broyage de poudres et m\u00e9lange, pressage, caract\u00e9risations de pastilles crues, frittage, caract\u00e9risations de pastilles c\u00e9ramique.<br/>\u2022 D\u00e9veloppement de prototypes ou leur nucl\u00e9arisation pour une utilisation en boite \u00e0 gants pour le transfert d'\u00e9chelle.<br/>\u2022 R\u00e9alisation d'essai sur appareil de laboratoire permettant de lier les conditions op\u00e9ratoires avec les sp\u00e9cifications du produit; alimentation des mod\u00e8les de comportement.</p><h2>Description du poste</h2><h3>\r\n\tDomaine\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_primaryprofile\">Chimie</p><h3>\r\n\tContrat\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_contract\">CDI</p><h3>\r\n\tIntitul\u00e9 de l'offre\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_jobtitle\">Ing\u00e9nieur-Chercheur conversion en science des mat\u00e9riaux H/F</p><h3>\r\n\tStatut du poste\r\n</h3><p id=\"fldjobdescription_professionalcategory\">Cadre</p><h3>\r\n\tDescription de l'offre\r\n</h3>\n<p><p>En tant qu'<strong>Ing\u00e9nieur-Chercheur en science des mat\u00e9riaux</strong>, votre mission s\u2019inscrira principalement dans le cadre de la conversion d'actinides, \u00e0 l\u2019interface entre la physico-chimie, la chimie des mat\u00e9riaux c\u00e9ramiques et le g\u00e9nie des proc\u00e9d\u00e9s.</p><p>Dans le cycle du combustible nucl\u00e9aire, l\u2019\u00e9tape de conversion correspond \u00e0 la transformation d\u2019ions actinide (uranium, plutonium principalement) purifi\u00e9s en solution vers une forme solide stable, notamment utilis\u00e9e en tant que pr\u00e9curseur pour la fabrication de pastilles combustibles.</p><p>Vous contribuerez aux \u00e9tudes men\u00e9es :<br/>- en soutien \u00e0 l\u2019exploitation industrielle du proc\u00e9d\u00e9 de conversion oxalique du plutonium op\u00e9r\u00e9 par Orano ;<br/>- pour d\u00e9velopper des proc\u00e9d\u00e9s innovants de conversion des actinides, en contribuant \u00e0 la mont\u00e9e en \u00e9chelle de voies de conversion sp\u00e9cifiques ;<br/>- en support \u00e0 des besoins sp\u00e9cifiques pour la R&amp;D, notamment la r\u00e9alisation d\u2019essais de conversion \u00e0 grande \u00e9chelle pour produire des lots d\u2019oxydes d\u2019actinide.<br/>La majeure partie de vos travaux seront conduits dans l\u2019installation Atalante et impliqueront la r\u00e9alisation d\u2019exp\u00e9riences en boite \u00e0 gants sur des compos\u00e9s radioactifs.</p><p>Dans le cadre de vos fonctions, vous serez notamment en charge de :<br/>- la conception, la planification et la r\u00e9alisation d\u2019exp\u00e9rimentations avec des techniciens sup\u00e9rieurs que vous encadrerez ;<br/>- l\u2019encadrement et la formation d\u2019agents non permanents (doctorants, stagiaires) ;<br/>- la pr\u00e9paration de dossiers de demande d\u2019exp\u00e9rimentation et d\u2019implantation d\u2019\u00e9quipements ;<br/>- la participation \u00e0 la vie du laboratoire (mise en s\u00e9curit\u00e9, organisation du travail, formation des personnels temporaire, gestion des interventions d\u2019entreprises ext\u00e9rieures et des interfaces avec l\u2019installation...) ;<br/>- la valorisation de la R&amp;D effectu\u00e9e par le biais de la r\u00e9daction de documents techniques et de publications.</p><p>\u00a0</p><p>Vous int\u00e8grerez les \u00e9quipes de l\u2019Institut des Sciences et technologies pour une Economie Circulaire des \u00e9nergies bas carbone \u2013 ISEC.</p></p>\n<h3>\r\n\tProfil du candidat\r\n</h3>\n<p><p>Parlons de vous !</p><p>Vous \u00eates titulaire d\u2019un Bac+8 avec une sp\u00e9cialit\u00e9 en chimie des mat\u00e9riaux, physicochimie avec une formation initiale en chimie.</p><p>Profil d\u00e9butant accept\u00e9.\u00a0</p><p>Votre rigueur, votre organisation, votre sens du relationnel, votre esprit d\u2019\u00e9quipe, vos capacit\u00e9s d\u2019adaptation et vos connaissances propres en chimie des actinides, chimie des mat\u00e9riaux c\u00e9ramiques et g\u00e9nie des proc\u00e9d\u00e9s seront essentiels pour r\u00e9ussir sur ce poste.</p><p>Une\u00a0exp\u00e9rience de travail en boite \u00e0 gants sur du plutonium serait un plus.</p><p>Outils utilis\u00e9s : Diffraction des rayons X, spectrophotom\u00e9trie, granulom\u00e9trie, BET</p><p>Vous avez\u00a0un gout prononc\u00e9 pour l\u2019exp\u00e9rimentation et les connaissances avanc\u00e9es sur les techniques de caract\u00e9risation des mat\u00e9riaux c\u00e9ramiques ?\u00a0 Postulez !</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>\u00a0</p><p>Parlons de nous !</p><p>Int\u00e9grer le CEA c'est :<br/>- s'inscrire dans un cadre de recherche, de d\u00e9veloppement et d'innovation poss\u00e9dant une culture, un patrimoine et des installations uniques avec un esprit de responsabilit\u00e9 et de durabilit\u00e9.<br/>- se voir offrir des perspectives de carri\u00e8re et un \u00e9ventail de possibilit\u00e9s consid\u00e9rable; avec notamment plus de 60 familles de m\u00e9tier le CEA permet d'envisager un parcours riche et vari\u00e9.<br/>- rejoindre une entreprise soucieuse de la conciliation entre la vie personnelle et la vie professionnelle: accord QVT, t\u00e9l\u00e9travail etc.</p><p><br/>Vous souhaitez travailler sur des projets uniques ?</p><p>Vous partagez nos valeurs de responsabilit\u00e9, d' honn\u00eatet\u00e9, de cr\u00e9ativit\u00e9 ?</p><p>Rejoignez-nous !</p><p>\u00a0</p><p>Conform\u00e9ment aux engagements pris par le CEA en faveur de l\u2019int\u00e9gration des personnes en situation d\u2019handicap, cet emploi est ouvert \u00e0 toutes et \u00e0 tous.</p></p>\n<h2>Localisation du poste</h2><h3>\r\n\tSite\r\n</h3><p id=\"fldlocation_customcodetablevalue1\">Marcoule</p><h3>\r\n\tLocalisation du poste\r\n</h3><p id=\"fldlocation_location_geographicalareacollection\">France, Occitanie, Gard (30)</p><h3>\r\n\tVille\r\n</h3><p id=\"fldlocation_joblocation\">\r\n\tBagnols-Sur-C\u00e8ze\r\n</p><h2>Crit\u00e8res candidat</h2><h3>\r\n\tLangues\r\n</h3><p id=\"fldapplicantcriteria_requiredlanguagecollection\">Anglais (Courant)</p><h2>Demandeur</h2><h3>\r\n\tDisponibilit\u00e9 du poste\r\n</h3><p id=\"fldorigin_beginningdate\">06/01/2025</p>",
            "experience_level":"EN",
            "application_url":"https://www.emploi.cea.fr/Pages/Offre/detailoffre.aspx?idOffre=34391&idOrigine=502&LCID=1036&offerReference=2024-34391",
            "language":"fr",
            "salary_min":null,
            "salary_max":null,
            "salary_currency":null
        }
    ]
}